{"data": [{"in_reply_to_user_id": "2450324088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgehalperin", "id": "2450324088"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902232003325953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163916123802353664"], "created_at": "2019-08-20T20:50:03.000Z", "id": "1163916123802353664", "author_id": "1365373242", "text": "@jorgehalperin @AdrianRavier \u00bfEl argentino es un suicida? Te comiste el relato hermano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163916099349569537"], "created_at": "2019-08-20T20:49:57.000Z", "id": "1163916099349569537", "author_id": "1049053676604678144", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1003508170839543809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163552425082572801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163916082488516609"], "created_at": "2019-08-20T20:49:53.000Z", "id": "1163916082488516609", "author_id": "2862398937", "text": "@saopaulinodep Quase matou o Pato. Se mostrar sem c\u00e2mera lenta, fica claro o grau do impacto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163916026519654400"], "created_at": "2019-08-20T20:49:39.000Z", "id": "1163916026519654400", "author_id": "944644879824637952", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915989517512704"], "created_at": "2019-08-20T20:49:31.000Z", "id": "1163915989517512704", "author_id": "1009074263901507584", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915979388346368"], "created_at": "2019-08-20T20:49:28.000Z", "id": "1163915979388346368", "author_id": "1618665758", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "954491956712878082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163915623161913345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Dark pop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915912229117952"], "created_at": "2019-08-20T20:49:12.000Z", "id": "1163915912229117952", "author_id": "79564175", "text": "@paganboyfound Sim! Oq matou elas foi isso. Era mta presepada! Se tivessem uma boa equipe teriam ido longe, pq o som delas era muito bem feito e original. \u00cdcones do Dark pop", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915894717931521"], "created_at": "2019-08-20T20:49:08.000Z", "id": "1163915894717931521", "author_id": "2832573935", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XqkkZ7Qx8F", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915875453427712"], "created_at": "2019-08-20T20:49:03.000Z", "id": "1163915875453427712", "author_id": "226774498", "text": "https://t.co/XqkkZ7Qx8F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915872978788352"], "created_at": "2019-08-20T20:49:03.000Z", "id": "1163915872978788352", "author_id": "203680477", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915851181043713"], "created_at": "2019-08-20T20:48:58.000Z", "id": "1163915851181043713", "author_id": "343526565", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915840665858048"], "created_at": "2019-08-20T20:48:55.000Z", "id": "1163915840665858048", "author_id": "1056598137115156481", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915822491996165"], "created_at": "2019-08-20T20:48:51.000Z", "id": "1163915822491996165", "author_id": "2729100814", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915786555203584"], "created_at": "2019-08-20T20:48:42.000Z", "id": "1163915786555203584", "author_id": "43449503", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915781576568832"], "created_at": "2019-08-20T20:48:41.000Z", "id": "1163915781576568832", "author_id": "1025114940040994816", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915715868540928"], "created_at": "2019-08-20T20:48:25.000Z", "id": "1163915715868540928", "author_id": "983123757106651136", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915682431545344"], "created_at": "2019-08-20T20:48:17.000Z", "id": "1163915682431545344", "author_id": "67141501", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915595156533249"], "created_at": "2019-08-20T20:47:57.000Z", "id": "1163915595156533249", "author_id": "761109222473867264", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915548612333569"], "created_at": "2019-08-20T20:47:45.000Z", "id": "1163915548612333569", "author_id": "2205551337", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/r0ouF8uwvd", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915479414689793"], "created_at": "2019-08-20T20:47:29.000Z", "id": "1163915479414689793", "author_id": "408104272", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/r0ouF8uwvd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915472439533570"], "created_at": "2019-08-20T20:47:27.000Z", "id": "1163915472439533570", "author_id": "1099427402", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915448368414728"], "created_at": "2019-08-20T20:47:22.000Z", "id": "1163915448368414728", "author_id": "2214902784", "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915448108376064"], "created_at": "2019-08-20T20:47:21.000Z", "id": "1163915448108376064", "author_id": "3595234095", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SolariPaolo", "id": "432948366"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Michele_Anzaldi", "id": "2902178505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163595451322589185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915429582127104"], "created_at": "2019-08-20T20:47:17.000Z", "id": "1163915429582127104", "author_id": "785129133009494021", "text": "RT @SolariPaolo: @Michele_Anzaldi \u00c8 parte di un disegno suicida o vi piace farvi insultare?\nPu\u00f2 violare qualche % tv, ma quello che \u00e8 stato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "id": "1163915408879030273", "author_id": "3387628131", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915379560931328"], "created_at": "2019-08-20T20:47:05.000Z", "id": "1163915379560931328", "author_id": "884880092274597888", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915378923319297"], "created_at": "2019-08-20T20:47:05.000Z", "id": "1163915378923319297", "author_id": "954946250", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915372845813760"], "created_at": "2019-08-20T20:47:04.000Z", "id": "1163915372845813760", "author_id": "792793865489117184", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "701932312611659777", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "whatwhatwhatbr", "id": "1138227792016003072"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "RicVictors", "id": "1110897688969732096"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "jaaudson", "id": "283586974"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163903260438278144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915370874511362"], "created_at": "2019-08-20T20:47:03.000Z", "id": "1163915370874511362", "author_id": "313029587", "text": "@De_Minas_ @whatwhatwhatbr @RicVictors @jaaudson @UOLNoticias espero que vc perceba que ao \"matar bandido\" vc n\u00e3o se torna justiceiro ou algo do tipo, mas bandido tamb\u00e9m, pq vc matou alguem!!!!igual o tal bandido fez!!!!n\u00e3o consegue perceber????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915362670448641"], "created_at": "2019-08-20T20:47:01.000Z", "id": "1163915362670448641", "author_id": "58052324", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915344563658752"], "created_at": "2019-08-20T20:46:57.000Z", "id": "1163915344563658752", "author_id": "965355955482480640", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Lila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915315660677121"], "created_at": "2019-08-20T20:46:50.000Z", "id": "1163915315660677121", "author_id": "137000487", "text": "Lila ya est\u00e1 a punto caramelo para formar un comando suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915295590928392"], "created_at": "2019-08-20T20:46:45.000Z", "id": "1163915295590928392", "author_id": "1053485208283111424", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915249499672576"], "created_at": "2019-08-20T20:46:34.000Z", "id": "1163915249499672576", "author_id": "885972891493429249", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915188447453184"], "created_at": "2019-08-20T20:46:20.000Z", "id": "1163915188447453184", "author_id": "603228069", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915142859579393"], "created_at": "2019-08-20T20:46:09.000Z", "id": "1163915142859579393", "author_id": "2344308534", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/fxpxqnx1Xq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10219096795320617&id=1528309057", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915102367748098"], "created_at": "2019-08-20T20:45:59.000Z", "id": "1163915102367748098", "author_id": "2883889736", "text": "\u201cOgni volta che un giornalista usa la parola \u201cpremier\u201d per riferirsi a Conte un manuale di diritto costituzionale si suicida per autocombustione. \u201c https://t.co/fxpxqnx1Xq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915077797502977"], "created_at": "2019-08-20T20:45:53.000Z", "id": "1163915077797502977", "author_id": "2676294959", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915047091023872"], "created_at": "2019-08-20T20:45:46.000Z", "id": "1163915047091023872", "author_id": "2720756969", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163915011783299079"], "created_at": "2019-08-20T20:45:37.000Z", "id": "1163915011783299079", "author_id": "859735103056084992", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914964391870464"], "created_at": "2019-08-20T20:45:26.000Z", "id": "1163914964391870464", "author_id": "192722551", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914937716137984"], "created_at": "2019-08-20T20:45:20.000Z", "id": "1163914937716137984", "author_id": "248153197", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914832057446400"], "created_at": "2019-08-20T20:44:55.000Z", "id": "1163914832057446400", "author_id": "3242350277", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914814470725640"], "created_at": "2019-08-20T20:44:50.000Z", "id": "1163914814470725640", "author_id": "1103089717741010944", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914795340435457"], "created_at": "2019-08-20T20:44:46.000Z", "id": "1163914795340435457", "author_id": "969948678", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914787216142341"], "created_at": "2019-08-20T20:44:44.000Z", "id": "1163914787216142341", "author_id": "479382795", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914751719682048"], "created_at": "2019-08-20T20:44:35.000Z", "id": "1163914751719682048", "author_id": "114741207", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914724272197634"], "created_at": "2019-08-20T20:44:29.000Z", "id": "1163914724272197634", "author_id": "907420614486618112", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914714818256897"], "created_at": "2019-08-20T20:44:27.000Z", "id": "1163914714818256897", "author_id": "195969698", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914669893017600"], "created_at": "2019-08-20T20:44:16.000Z", "id": "1163914669893017600", "author_id": "707780709", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914650284695555"], "created_at": "2019-08-20T20:44:11.000Z", "id": "1163914650284695555", "author_id": "1110707635584712705", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914648187473920"], "created_at": "2019-08-20T20:44:11.000Z", "id": "1163914648187473920", "author_id": "902563703756910592", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914584115294216"], "created_at": "2019-08-20T20:43:55.000Z", "id": "1163914584115294216", "author_id": "994927369", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914557527613444"], "created_at": "2019-08-20T20:43:49.000Z", "id": "1163914557527613444", "author_id": "3314004873", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914539487961089"], "created_at": "2019-08-20T20:43:45.000Z", "id": "1163914539487961089", "author_id": "3330096041", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914506713665536"], "created_at": "2019-08-20T20:43:37.000Z", "id": "1163914506713665536", "author_id": "2176477077", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914443400654848"], "created_at": "2019-08-20T20:43:22.000Z", "id": "1163914443400654848", "author_id": "720661686064181252", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914412597624834"], "created_at": "2019-08-20T20:43:15.000Z", "id": "1163914412597624834", "author_id": "768637769665146880", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914364728107011"], "created_at": "2019-08-20T20:43:03.000Z", "id": "1163914364728107011", "author_id": "3309955437", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914329068101632"], "created_at": "2019-08-20T20:42:55.000Z", "id": "1163914329068101632", "author_id": "306385330", "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914309438758918"], "created_at": "2019-08-20T20:42:50.000Z", "id": "1163914309438758918", "author_id": "892439905976143874", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914242791223296"], "created_at": "2019-08-20T20:42:34.000Z", "id": "1163914242791223296", "author_id": "67952420", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914187808137217"], "created_at": "2019-08-20T20:42:21.000Z", "id": "1163914187808137217", "author_id": "843228849840242688", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163886710809403393"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6sjuyam7Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonor0us/status/1163886710809403393", "display_url": "twitter.com/sonor0us/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163914160855560197"], "created_at": "2019-08-20T20:42:15.000Z", "id": "1163914160855560197", "author_id": "500700737", "text": "Si uno es un suicida que otro se lo impida. No dejes que nadie decida con el final de su vida. https://t.co/6sjuyam7Cf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914149296070663"], "created_at": "2019-08-20T20:42:12.000Z", "id": "1163914149296070663", "author_id": "895141304295976960", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914142283177985"], "created_at": "2019-08-20T20:42:10.000Z", "id": "1163914142283177985", "author_id": "975304161721020417", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914136557932545"], "created_at": "2019-08-20T20:42:09.000Z", "id": "1163914136557932545", "author_id": "92060107", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1077744589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bajounapalmera", "id": "1077744589"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "j_mbrg", "id": "119693714"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Alguien47640061", "id": "1131333520557785088"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "LALORELAINS", "id": "888258595"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 145, "probability": 0.4062, "type": "Place", "normalized_text": "del Bienestar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163900322273800193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914105851453440"], "created_at": "2019-08-20T20:42:01.000Z", "id": "1163914105851453440", "author_id": "757996637881008129", "text": "@bajounapalmera @j_mbrg @Alguien47640061 @LALORELAINS @juanrallo No se suicida. La est\u00e1n matando los que quieren desmontar el Estado del Bienestar diciendo que no hay dinero pero luego se lo gastan en cosas que no hacen falta o en corrupci\u00f3n o en privatizar lo que acaba siendo m\u00e1s caro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914102424690691"], "created_at": "2019-08-20T20:42:01.000Z", "id": "1163914102424690691", "author_id": "1015595103895814147", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914095978045442"], "created_at": "2019-08-20T20:41:59.000Z", "id": "1163914095978045442", "author_id": "754741149575905280", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914095772520448"], "created_at": "2019-08-20T20:41:59.000Z", "id": "1163914095772520448", "author_id": "328587583", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914081700630528"], "created_at": "2019-08-20T20:41:56.000Z", "id": "1163914081700630528", "author_id": "1162670282924023808", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914081620955137"], "created_at": "2019-08-20T20:41:56.000Z", "id": "1163914081620955137", "author_id": "119006593", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163914080891092992"], "created_at": "2019-08-20T20:41:56.000Z", "id": "1163914080891092992", "author_id": "3156620115", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "35423350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gaston_acurio", "id": "35423350"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.329, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidolog\u00eda SPS"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4354, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163913974754230275"], "created_at": "2019-08-20T20:41:30.000Z", "id": "1163913974754230275", "author_id": "1328639497", "text": "@gaston_acurio mi tef es 0034-637333838, Soy Presidente de la Sociedad Peruana de Suicidolog\u00eda SPS fundada en Madrid Espa\u00f1a, he realizado un m\u00e1ster en Conducta Suicida estoy realizando una serie de presentaciones y Formaci\u00f3n en Universidades, Colegios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913953325568001"], "created_at": "2019-08-20T20:41:25.000Z", "id": "1163913953325568001", "author_id": "226908653", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsabelQ1960", "id": "872155878732034048"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874360597389313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913939522084865"], "created_at": "2019-08-20T20:41:22.000Z", "id": "1163913939522084865", "author_id": "788915709908836352", "text": "RT @IsabelQ1960: La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913930567225346"], "created_at": "2019-08-20T20:41:20.000Z", "id": "1163913930567225346", "author_id": "2607866308", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913924842053632"], "created_at": "2019-08-20T20:41:18.000Z", "id": "1163913924842053632", "author_id": "2508021147", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913896106876928"], "created_at": "2019-08-20T20:41:11.000Z", "id": "1163913896106876928", "author_id": "114365390", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913830654717953"], "created_at": "2019-08-20T20:40:56.000Z", "id": "1163913830654717953", "author_id": "425277563", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908543205928961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913786421592064"], "created_at": "2019-08-20T20:40:45.000Z", "id": "1163913786421592064", "author_id": "2779725371", "text": "RT @TwittGiorgio: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913765705924613"], "created_at": "2019-08-20T20:40:40.000Z", "id": "1163913765705924613", "author_id": "2312313400", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913740607283203"], "created_at": "2019-08-20T20:40:34.000Z", "id": "1163913740607283203", "author_id": "2596617006", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913712052445184"], "created_at": "2019-08-20T20:40:28.000Z", "id": "1163913712052445184", "author_id": "4361639062", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913638501072898"], "created_at": "2019-08-20T20:40:10.000Z", "id": "1163913638501072898", "author_id": "811384663600144384", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913610877423617"], "created_at": "2019-08-20T20:40:03.000Z", "id": "1163913610877423617", "author_id": "116009003", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913609711366145"], "created_at": "2019-08-20T20:40:03.000Z", "id": "1163913609711366145", "author_id": "409570672", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913578065408000"], "created_at": "2019-08-20T20:39:56.000Z", "id": "1163913578065408000", "author_id": "80471847", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913571761315843"], "created_at": "2019-08-20T20:39:54.000Z", "id": "1163913571761315843", "author_id": "550214588", "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913491872268288"], "created_at": "2019-08-20T20:39:35.000Z", "id": "1163913491872268288", "author_id": "742782169995718656", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913484381380609"], "created_at": "2019-08-20T20:39:33.000Z", "id": "1163913484381380609", "author_id": "817197009291644928", "text": "@AdrianRavier Y decime, vos que sos? \"el argentino es un suicida!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913484100341760"], "created_at": "2019-08-20T20:39:33.000Z", "id": "1163913484100341760", "author_id": "1032834847", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913427246571521"], "created_at": "2019-08-20T20:39:20.000Z", "id": "1163913427246571521", "author_id": "4508603914", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913417155104774"], "created_at": "2019-08-20T20:39:17.000Z", "id": "1163913417155104774", "author_id": "1127309960126369792", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913372892651520"], "created_at": "2019-08-20T20:39:07.000Z", "id": "1163913372892651520", "author_id": "15355832", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "20771988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163839123259568128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913354525708288"], "created_at": "2019-08-20T20:39:02.000Z", "id": "1163913354525708288", "author_id": "2442080903", "text": "@MussumAlive Verme. E muito \u201cing\u00eanuos\u201d s\u00e3o os que acreditam que essa rea\u00e7\u00e3o \u00e9 pelos inocentes salvos. Logo o governador a comanda a pol\u00edcia q matou 6 inocentes em 80 horas... se liguem!! Ele n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed pra vida de pobre, mesmo que \u201cgente de bem\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913349165441029"], "created_at": "2019-08-20T20:39:01.000Z", "id": "1163913349165441029", "author_id": "926795589857058816", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913331595534343"], "created_at": "2019-08-20T20:38:57.000Z", "id": "1163913331595534343", "author_id": "874498633", "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913285084831744"], "created_at": "2019-08-20T20:38:46.000Z", "id": "1163913285084831744", "author_id": "1120969460", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913282010460162"], "created_at": "2019-08-20T20:38:45.000Z", "id": "1163913282010460162", "author_id": "2550303321", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913264172077058"], "created_at": "2019-08-20T20:38:41.000Z", "id": "1163913264172077058", "author_id": "1075473783706828801", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913226196803585"], "created_at": "2019-08-20T20:38:32.000Z", "id": "1163913226196803585", "author_id": "124394735", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913195884548096"], "created_at": "2019-08-20T20:38:25.000Z", "id": "1163913195884548096", "author_id": "2873233086", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "228470435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarlloSilva", "id": "1517190331334287360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163912432340914176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913153895444481"], "created_at": "2019-08-20T20:38:15.000Z", "id": "1163913153895444481", "author_id": "3376589783", "text": "@marllosilva O cara tava se entregando, e com uma arma de brinquedo. Isso q To te falando no absurdo da coisa, ele tava se entregando, n matou ningu\u00e9m e nem fez nada, e mesmo assim deram 6 tiros nele,  ELE SE ENTREGANDO. E o gov. Comemorou de saltitar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913151454285824"], "created_at": "2019-08-20T20:38:14.000Z", "id": "1163913151454285824", "author_id": "277260439", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "988978717081915392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JuliaCa03", "id": "1470072169"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163896138342293504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913142935674882"], "created_at": "2019-08-20T20:38:12.000Z", "id": "1163913142935674882", "author_id": "930108858529472513", "text": "@Juliaca03 Ta kk mais n foi ele q botou fogo em rondonia ne ? Ou foi ? K tlgd nao kkk povo culpando ele pela fuma\u00e7a pelo cara que sequestrou o onibus, pelo sniper que matou ele, n to entendendo nada, se o lula suicidar a culpa e dele tbm ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913142398803969"], "created_at": "2019-08-20T20:38:12.000Z", "id": "1163913142398803969", "author_id": "61091267", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1163913133959864322", "author_id": "617675801", "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913128633098240"], "created_at": "2019-08-20T20:38:08.000Z", "id": "1163913128633098240", "author_id": "301431365", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913097926627329"], "created_at": "2019-08-20T20:38:01.000Z", "id": "1163913097926627329", "author_id": "4191802353", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913089156337664"], "created_at": "2019-08-20T20:37:59.000Z", "id": "1163913089156337664", "author_id": "342868841", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "424153335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnnaLeonardi1", "id": "424153335"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "M5S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163910561459036160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913047288754176"], "created_at": "2019-08-20T20:37:49.000Z", "id": "1163913047288754176", "author_id": "49962561", "text": "@AnnaLeonardi1 Il #M5S \u00e8 parimenti responsabile della Lega di ogni atto del Governo negli ultimi 14 mesi.\nAllearsi con i loro correi per combattere i leghisti: un'idea bislacca e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913042171703297"], "created_at": "2019-08-20T20:37:48.000Z", "id": "1163913042171703297", "author_id": "932971042536075264", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163913003085041671"], "created_at": "2019-08-20T20:37:39.000Z", "id": "1163913003085041671", "author_id": "202728692", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "955586323452219393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163898946005229569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912983896121347"], "created_at": "2019-08-20T20:37:34.000Z", "id": "1163912983896121347", "author_id": "1060357670979489792", "text": "@PATRlOTAS Homicida e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163912940463935489"], "created_at": "2019-08-20T20:37:24.000Z", "id": "1163912940463935489", "author_id": "921504145915482112", "text": "quien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912935745425410"], "created_at": "2019-08-20T20:37:22.000Z", "id": "1163912935745425410", "author_id": "81152676", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74763991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163821583393263616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912897208213506"], "created_at": "2019-08-20T20:37:13.000Z", "id": "1163912897208213506", "author_id": "44482990", "text": "@cynaramenezes Enquanto isso um cara com problemas mentais matou duas pessoas a facada no RJ algumas semanas atr\u00e1s... imagina esperar pra ver se a arma era ou n\u00e3o de brinquedo.. Vc t\u00e1 de sacanagem.. s\u00f3 pode...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912865104965633"], "created_at": "2019-08-20T20:37:06.000Z", "id": "1163912865104965633", "author_id": "43272674", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912789943095296"], "created_at": "2019-08-20T20:36:48.000Z", "id": "1163912789943095296", "author_id": "1058547178350804995", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912768279461889"], "created_at": "2019-08-20T20:36:43.000Z", "id": "1163912768279461889", "author_id": "345459277", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912758057996288"], "created_at": "2019-08-20T20:36:40.000Z", "id": "1163912758057996288", "author_id": "778616494867484672", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912746737524736"], "created_at": "2019-08-20T20:36:37.000Z", "id": "1163912746737524736", "author_id": "4748928333", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912745256923136"], "created_at": "2019-08-20T20:36:37.000Z", "id": "1163912745256923136", "author_id": "62637612", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "f_faria1", "id": "705896973329698816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908183703920640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912703972401152"], "created_at": "2019-08-20T20:36:27.000Z", "id": "1163912703972401152", "author_id": "344350829", "text": "RT @f_faria1: Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912684913483776"], "created_at": "2019-08-20T20:36:23.000Z", "id": "1163912684913483776", "author_id": "987845288843988993", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "92622515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PhoneHouse_Es", "id": "92622515"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "PorTuCaraDeMartes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163737436675026944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912634711851008"], "created_at": "2019-08-20T20:36:11.000Z", "id": "1163912634711851008", "author_id": "2596123290", "text": "@PhoneHouse_Es #PorTuCaraDeMartes Escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912628621762567"], "created_at": "2019-08-20T20:36:09.000Z", "id": "1163912628621762567", "author_id": "106779222", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912624737796096"], "created_at": "2019-08-20T20:36:08.000Z", "id": "1163912624737796096", "author_id": "778198693", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912624188399619"], "created_at": "2019-08-20T20:36:08.000Z", "id": "1163912624188399619", "author_id": "853455355", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912624083492864"], "created_at": "2019-08-20T20:36:08.000Z", "id": "1163912624083492864", "author_id": "4706028993", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912615690723328"], "created_at": "2019-08-20T20:36:06.000Z", "id": "1163912615690723328", "author_id": "1000044554102493184", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912615594270721"], "created_at": "2019-08-20T20:36:06.000Z", "id": "1163912615594270721", "author_id": "726753900", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163912612003926018"], "created_at": "2019-08-20T20:36:05.000Z", "id": "1163912612003926018", "author_id": "768275939197382656", "text": "Eu acho engra\u00e7ado o atirador matou o sequestrador e comemorou a sua miss\u00e3o cumprida e o povo t\u00e1 falando varias merda pq ele comemorou agora se fosse o sequestrador que tivesse matado algum refem o povo iria cagar n\u00e3o ia falar nada O mal do Brasil e o brasileiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912586158641154"], "created_at": "2019-08-20T20:35:59.000Z", "id": "1163912586158641154", "author_id": "860908585706016773", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1132986141903396864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "calmassauro", "id": "1132986141903396864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163911911945179138"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912585747546112"], "created_at": "2019-08-20T20:35:59.000Z", "id": "1163912585747546112", "author_id": "205915023", "text": "@calmassauro Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912556446212096"], "created_at": "2019-08-20T20:35:52.000Z", "id": "1163912556446212096", "author_id": "2885125256", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912540864299008"], "created_at": "2019-08-20T20:35:48.000Z", "id": "1163912540864299008", "author_id": "476008749", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912528168148992"], "created_at": "2019-08-20T20:35:45.000Z", "id": "1163912528168148992", "author_id": "304037321", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912490394292226"], "created_at": "2019-08-20T20:35:36.000Z", "id": "1163912490394292226", "author_id": "1091803193506447371", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912487235964928"], "created_at": "2019-08-20T20:35:36.000Z", "id": "1163912487235964928", "author_id": "814189312627638274", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912457024409600"], "created_at": "2019-08-20T20:35:28.000Z", "id": "1163912457024409600", "author_id": "836599287790374912", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912416234598400"], "created_at": "2019-08-20T20:35:19.000Z", "id": "1163912416234598400", "author_id": "1154367926381637633", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912408995368966"], "created_at": "2019-08-20T20:35:17.000Z", "id": "1163912408995368966", "author_id": "1059872311828996096", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912355660619780"], "created_at": "2019-08-20T20:35:04.000Z", "id": "1163912355660619780", "author_id": "382238784", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912353576103936"], "created_at": "2019-08-20T20:35:04.000Z", "id": "1163912353576103936", "author_id": "1109876722026061824", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912298228064256"], "created_at": "2019-08-20T20:34:50.000Z", "id": "1163912298228064256", "author_id": "206869230", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912298089648128"], "created_at": "2019-08-20T20:34:50.000Z", "id": "1163912298089648128", "author_id": "3093404216", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912279747940353"], "created_at": "2019-08-20T20:34:46.000Z", "id": "1163912279747940353", "author_id": "2911357858", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912225263931393"], "created_at": "2019-08-20T20:34:33.000Z", "id": "1163912225263931393", "author_id": "208667710", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912220033658881"], "created_at": "2019-08-20T20:34:32.000Z", "id": "1163912220033658881", "author_id": "51877849", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "175422899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Solanopo", "id": "175422899"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Qm9hyvjgya", "expanded_url": "https://twitter.com/BlancodeArmas/status/1163912216384561152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qm9hyvjgya", "media_key": "3_1163912209006772224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163794717609549824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912216384561152"], "created_at": "2019-08-20T20:34:31.000Z", "id": "1163912216384561152", "author_id": "263713218", "text": "@Solanopo Usted es un suicida, su peor diagnostico, SU IGNORANCIA DESCOMUNAL, siento pena por usted NO L\u00c1STIMA. https://t.co/Qm9hyvjgya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912207756910593"], "created_at": "2019-08-20T20:34:29.000Z", "id": "1163912207756910593", "author_id": "468028339", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912203038339072"], "created_at": "2019-08-20T20:34:28.000Z", "id": "1163912203038339072", "author_id": "341744657", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912190811869184"], "created_at": "2019-08-20T20:34:25.000Z", "id": "1163912190811869184", "author_id": "996382173270872064", "text": "@AdrianRavier Con todo eso que estudiaste no ves las f\u00e1bricas y comercios cerrados? Yo no los cerr\u00e9, eh? Vote en contra porque fundi\u00f3 todo. Mo es suicida. Es supervivencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912168980570113"], "created_at": "2019-08-20T20:34:20.000Z", "id": "1163912168980570113", "author_id": "783808268711895040", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912146914291715"], "created_at": "2019-08-20T20:34:14.000Z", "id": "1163912146914291715", "author_id": "1868118410", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912138538307584"], "created_at": "2019-08-20T20:34:12.000Z", "id": "1163912138538307584", "author_id": "1063727269733109760", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912131533824000"], "created_at": "2019-08-20T20:34:11.000Z", "id": "1163912131533824000", "author_id": "2548732338", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912117147320322"], "created_at": "2019-08-20T20:34:07.000Z", "id": "1163912117147320322", "author_id": "2367630686", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912116035817474"], "created_at": "2019-08-20T20:34:07.000Z", "id": "1163912116035817474", "author_id": "41065947", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912110478413824"], "created_at": "2019-08-20T20:34:06.000Z", "id": "1163912110478413824", "author_id": "171704026", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912102605668352"], "created_at": "2019-08-20T20:34:04.000Z", "id": "1163912102605668352", "author_id": "820217734646693892", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912086491213825"], "created_at": "2019-08-20T20:34:00.000Z", "id": "1163912086491213825", "author_id": "1061056723161673729", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912082158436353"], "created_at": "2019-08-20T20:33:59.000Z", "id": "1163912082158436353", "author_id": "750763565750030336", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912060981391360"], "created_at": "2019-08-20T20:33:54.000Z", "id": "1163912060981391360", "author_id": "460957400", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908543205928961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912038936170499"], "created_at": "2019-08-20T20:33:49.000Z", "id": "1163912038936170499", "author_id": "1034417863", "text": "RT @TwittGiorgio: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912035324899330"], "created_at": "2019-08-20T20:33:48.000Z", "id": "1163912035324899330", "author_id": "208824906", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912030384001024"], "created_at": "2019-08-20T20:33:47.000Z", "id": "1163912030384001024", "author_id": "957301468805189633", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912009894645760"], "created_at": "2019-08-20T20:33:42.000Z", "id": "1163912009894645760", "author_id": "160701251", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912007130763265"], "created_at": "2019-08-20T20:33:41.000Z", "id": "1163912007130763265", "author_id": "61110816", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163912006816215040"], "created_at": "2019-08-20T20:33:41.000Z", "id": "1163912006816215040", "author_id": "1134824414971944961", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911986922606593"], "created_at": "2019-08-20T20:33:36.000Z", "id": "1163911986922606593", "author_id": "1056632215726108672", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911976021635072"], "created_at": "2019-08-20T20:33:34.000Z", "id": "1163911976021635072", "author_id": "764021332241633283", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163911962763378688"], "created_at": "2019-08-20T20:33:31.000Z", "id": "1163911962763378688", "author_id": "3002468174", "text": "se deus eh bom mesmo pq nao matou os jogador de yasuo ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zwoYEergmF", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163911915699167232"], "created_at": "2019-08-20T20:33:19.000Z", "id": "1163911915699167232", "author_id": "799010239", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/zwoYEergmF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163911892273946624"], "created_at": "2019-08-20T20:33:14.000Z", "id": "1163911892273946624", "author_id": "3018997091", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911880680849408"], "created_at": "2019-08-20T20:33:11.000Z", "id": "1163911880680849408", "author_id": "926047694673666053", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911873449906178"], "created_at": "2019-08-20T20:33:09.000Z", "id": "1163911873449906178", "author_id": "339995324", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911866793504768"], "created_at": "2019-08-20T20:33:08.000Z", "id": "1163911866793504768", "author_id": "3376200561", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911844085534720"], "created_at": "2019-08-20T20:33:02.000Z", "id": "1163911844085534720", "author_id": "397652617", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163911843460653060"], "created_at": "2019-08-20T20:33:02.000Z", "id": "1163911843460653060", "author_id": "853776496032456704", "text": "Vai tomar no cu, tem filha da puta se revoltando pq o sniper treinado matou o doido la e comemorou. Poha tem q comemorar mesmo, o doido ia matar os outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874869135777792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911796899700737"], "created_at": "2019-08-20T20:32:51.000Z", "id": "1163911796899700737", "author_id": "765311442241331200", "text": "RT @poxabrettas: \"ain mas a pol\u00edcia matou o cara que tava com uma arma de brinquedo e ainnn que falta de preparo\"\n\nmane o cara tinha um gal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911789660258304"], "created_at": "2019-08-20T20:32:49.000Z", "id": "1163911789660258304", "author_id": "752214370793521153", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911775542239234"], "created_at": "2019-08-20T20:32:46.000Z", "id": "1163911775542239234", "author_id": "567628023", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911761197707264"], "created_at": "2019-08-20T20:32:42.000Z", "id": "1163911761197707264", "author_id": "304918906", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911757414522890"], "created_at": "2019-08-20T20:32:42.000Z", "id": "1163911757414522890", "author_id": "189887380", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911745305530369"], "created_at": "2019-08-20T20:32:39.000Z", "id": "1163911745305530369", "author_id": "58872405", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911744093380608"], "created_at": "2019-08-20T20:32:38.000Z", "id": "1163911744093380608", "author_id": "3385157397", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "87021796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855770250817536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911740859518978"], "created_at": "2019-08-20T20:32:38.000Z", "id": "1163911740859518978", "author_id": "1622858082", "text": "@erikakokay Pelo menos ningu\u00e9m vai ficar meses a fio perguntando: \n\nQuem matou o sequestrador q ia incendiar um \u00f3nibus lotado? \n\nTem uma pauta imensa la no Congresso, inclusive a proposta anti crime.\n\nV\u00c1 TRABALHAR \n\n... Se \u00e9 q vc gosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911732827435008"], "created_at": "2019-08-20T20:32:36.000Z", "id": "1163911732827435008", "author_id": "536858394", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911708420792322"], "created_at": "2019-08-20T20:32:30.000Z", "id": "1163911708420792322", "author_id": "146635427", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911707045040133"], "created_at": "2019-08-20T20:32:30.000Z", "id": "1163911707045040133", "author_id": "168835890", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911658701578245"], "created_at": "2019-08-20T20:32:18.000Z", "id": "1163911658701578245", "author_id": "102567629", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911638854131717"], "created_at": "2019-08-20T20:32:13.000Z", "id": "1163911638854131717", "author_id": "497409039", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1J6h5cdebV", "expanded_url": "https://marquesina.mx/248801/", "display_url": "marquesina.mx/248801/"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/XW7qOfU4AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1163911617500893185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XW7qOfU4AJ", "media_key": "3_1163911616049664000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163911617500893185"], "created_at": "2019-08-20T20:32:08.000Z", "id": "1163911617500893185", "author_id": "2375672898", "text": "Despide Trump a Jefe de prisiones por debacle suicida de Epstein\n\nEl jefe de la Oficina de Prisiones de Estados Unidos fue destituido, pocos d\u00edas despu\u00e9s del suicidio en la c\u00e1rcel del multimillonario pederasta Jeffrey Epstein, quien revel\u00f3 una cul ...\nhttps://t.co/1J6h5cdebV https://t.co/XW7qOfU4AJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911606700564480"], "created_at": "2019-08-20T20:32:06.000Z", "id": "1163911606700564480", "author_id": "2761637470", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911558830985217"], "created_at": "2019-08-20T20:31:54.000Z", "id": "1163911558830985217", "author_id": "628873769", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911550433976320"], "created_at": "2019-08-20T20:31:52.000Z", "id": "1163911550433976320", "author_id": "842497218", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911545283387395"], "created_at": "2019-08-20T20:31:51.000Z", "id": "1163911545283387395", "author_id": "1431382724", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911543010004992"], "created_at": "2019-08-20T20:31:50.000Z", "id": "1163911543010004992", "author_id": "55816127", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911460453531649"], "created_at": "2019-08-20T20:31:31.000Z", "id": "1163911460453531649", "author_id": "146578617", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911455302983680"], "created_at": "2019-08-20T20:31:30.000Z", "id": "1163911455302983680", "author_id": "869375218682400772", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911453784649730"], "created_at": "2019-08-20T20:31:29.000Z", "id": "1163911453784649730", "author_id": "1092059695383281666", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911412084805632"], "created_at": "2019-08-20T20:31:19.000Z", "id": "1163911412084805632", "author_id": "145293414", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kizaru23", "id": "237856267"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/niRJhSSMkd", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1163906622655225856", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163910949016887296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911410163884032"], "created_at": "2019-08-20T20:31:19.000Z", "id": "1163911410163884032", "author_id": "74686428", "text": "RT @Kizaru23: Madre m\u00eda. Sony se suicida con todo. https://t.co/niRJhSSMkd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911399153831938"], "created_at": "2019-08-20T20:31:16.000Z", "id": "1163911399153831938", "author_id": "129224834", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911366459174912"], "created_at": "2019-08-20T20:31:08.000Z", "id": "1163911366459174912", "author_id": "4198216397", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911319772442631"], "created_at": "2019-08-20T20:30:57.000Z", "id": "1163911319772442631", "author_id": "794390564", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911302936481793"], "created_at": "2019-08-20T20:30:53.000Z", "id": "1163911302936481793", "author_id": "1029434045489393664", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163911285299404801"], "created_at": "2019-08-20T20:30:49.000Z", "id": "1163911285299404801", "author_id": "702324477372268545", "text": "mano, esse assaltante se matou praticamente, ele saiu todo fodase do \u00f4nibus e achou que n\u00e3o iam fazer nada? kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AZzacchi", "id": "1602483636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163832737247191047"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911211727118336"], "created_at": "2019-08-20T20:30:31.000Z", "id": "1163911211727118336", "author_id": "14713595", "text": "RT @AZzacchi: Bom, agora que sabemos que n\u00e3o existe negocia\u00e7\u00e3o, sa\u00edda pac\u00edfica, conten\u00e7\u00e3o de danos, nada, j\u00e1 sabemos que o pr\u00f3ximo sequestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911188083871750"], "created_at": "2019-08-20T20:30:26.000Z", "id": "1163911188083871750", "author_id": "878267152612159488", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911187517587458"], "created_at": "2019-08-20T20:30:26.000Z", "id": "1163911187517587458", "author_id": "39837411", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911140746911744"], "created_at": "2019-08-20T20:30:15.000Z", "id": "1163911140746911744", "author_id": "1163831690684489728", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911139740327940"], "created_at": "2019-08-20T20:30:14.000Z", "id": "1163911139740327940", "author_id": "926527591565221889", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "Pelileo"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6g3Tq3qrT6", "expanded_url": "http://ow.ly/p2Mo30po3Lf", "display_url": "ow.ly/p2Mo30po3Lf"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cFmPheH7Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/horatungurahua/status/1163911119196626955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFmPheH7Yy", "media_key": "3_1163911116835233792"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Pelileo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163911119196626955"], "created_at": "2019-08-20T20:30:09.000Z", "id": "1163911119196626955", "author_id": "801181580375060480", "text": "Mujer se suicida ingiriendo veneno en #Pelileo. M\u00e1s informaci\u00f3n\u27a1 https://t.co/6g3Tq3qrT6 https://t.co/cFmPheH7Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911110485061632"], "created_at": "2019-08-20T20:30:07.000Z", "id": "1163911110485061632", "author_id": "1036054334855950337", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jacobosaurio", "id": "1632918594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163879979295412224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911069338746880"], "created_at": "2019-08-20T20:29:58.000Z", "id": "1163911069338746880", "author_id": "816355191427649536", "text": "RT @jacobosaurio: El acto suicida de hoy en galer\u00edas toma cierta connotaci\u00f3n social porque ocurre en la esfera p\u00fablica. Hay miles de histor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911061650714624"], "created_at": "2019-08-20T20:29:56.000Z", "id": "1163911061650714624", "author_id": "519367521", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911047205523457"], "created_at": "2019-08-20T20:29:52.000Z", "id": "1163911047205523457", "author_id": "902506540493623296", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911046890971144"], "created_at": "2019-08-20T20:29:52.000Z", "id": "1163911046890971144", "author_id": "922055273463865344", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911040196853761"], "created_at": "2019-08-20T20:29:51.000Z", "id": "1163911040196853761", "author_id": "31130050", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911032915578880"], "created_at": "2019-08-20T20:29:49.000Z", "id": "1163911032915578880", "author_id": "1043947398089887746", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163911018462031874"], "created_at": "2019-08-20T20:29:45.000Z", "id": "1163911018462031874", "author_id": "1078839790945161216", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910983980593153"], "created_at": "2019-08-20T20:29:37.000Z", "id": "1163910983980593153", "author_id": "806659140919640066", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910960647745537"], "created_at": "2019-08-20T20:29:32.000Z", "id": "1163910960647745537", "author_id": "1064939873214304257", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908543205928961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910957355229184"], "created_at": "2019-08-20T20:29:31.000Z", "id": "1163910957355229184", "author_id": "794390564", "text": "RT @TwittGiorgio: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910950744928256"], "created_at": "2019-08-20T20:29:29.000Z", "id": "1163910950744928256", "author_id": "146902572", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163906622655225856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/niRJhSSMkd", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1163906622655225856", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163910949016887296"], "created_at": "2019-08-20T20:29:29.000Z", "id": "1163910949016887296", "author_id": "237856267", "text": "Madre m\u00eda. Sony se suicida con todo. https://t.co/niRJhSSMkd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910944143155201"], "created_at": "2019-08-20T20:29:28.000Z", "id": "1163910944143155201", "author_id": "1899105884", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910938552143872"], "created_at": "2019-08-20T20:29:26.000Z", "id": "1163910938552143872", "author_id": "73982640", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/K22n8VCM2x", "expanded_url": "https://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163910927789563907"], "created_at": "2019-08-20T20:29:24.000Z", "id": "1163910927789563907", "author_id": "799010239", "text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d - Agenpress https://t.co/K22n8VCM2x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910919648362497"], "created_at": "2019-08-20T20:29:22.000Z", "id": "1163910919648362497", "author_id": "1248635544", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910906067259394"], "created_at": "2019-08-20T20:29:19.000Z", "id": "1163910906067259394", "author_id": "1724358036", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910863071383552"], "created_at": "2019-08-20T20:29:08.000Z", "id": "1163910863071383552", "author_id": "241624760", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910859644702721"], "created_at": "2019-08-20T20:29:08.000Z", "id": "1163910859644702721", "author_id": "1293094302", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910853890101251"], "created_at": "2019-08-20T20:29:06.000Z", "id": "1163910853890101251", "author_id": "1084109135698898944", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910852103364608"], "created_at": "2019-08-20T20:29:06.000Z", "id": "1163910852103364608", "author_id": "923685138449469441", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910840829001733"], "created_at": "2019-08-20T20:29:03.000Z", "id": "1163910840829001733", "author_id": "549460364", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163910830955671552"], "created_at": "2019-08-20T20:29:01.000Z", "id": "1163910830955671552", "author_id": "1153809216454496256", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910826761367552"], "created_at": "2019-08-20T20:29:00.000Z", "id": "1163910826761367552", "author_id": "1458746701", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910825956052992"], "created_at": "2019-08-20T20:28:59.000Z", "id": "1163910825956052992", "author_id": "569224367", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anahilugontt", "id": "427084959"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163903324569133058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910798441353217"], "created_at": "2019-08-20T20:28:53.000Z", "id": "1163910798441353217", "author_id": "1603805221", "text": "RT @anahilugontt: Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1041166616430432256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cloud_pee", "id": "1041166616430432256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163910006124810240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910798063886336"], "created_at": "2019-08-20T20:28:53.000Z", "id": "1163910798063886336", "author_id": "3527960775", "text": "@cloud_pee Entendi. Perd\u00e3o por ter sido agressiva.\n\nMas a resposta continua sendo essa. Nem o suicida nem a pessoa que impede s\u00e3o ego\u00edstas. A pessoa que \u00e9 suicida est\u00e1 sofrendo com uma doen\u00e7a, e a pessoa que impede est\u00e1 cuidando.\n\nPessoas que dizem que \u00e9 ego\u00edsmo s\u00e3o preconceituosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910797548015616"], "created_at": "2019-08-20T20:28:53.000Z", "id": "1163910797548015616", "author_id": "146519689", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163795269076606976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/SrEWe8ikbh", "expanded_url": "https://twitter.com/aassibarreto/status/1163795269076606976", "display_url": "twitter.com/aassibarreto/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163910747992264710"], "created_at": "2019-08-20T20:28:41.000Z", "id": "1163910747992264710", "author_id": "111764561", "text": "N\u00e3o tem um m\u00eas, a pol\u00edcia do RJ vacilou e um mendigo esfaqueou e matou duas pessoas sob seus olhos.\n\nSe vacilasse hoje e pessoas morressem, qual seria o discurso dessas pessoas agora? https://t.co/SrEWe8ikbh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910663992946688"], "created_at": "2019-08-20T20:28:21.000Z", "id": "1163910663992946688", "author_id": "2989938288", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910615854977025"], "created_at": "2019-08-20T20:28:09.000Z", "id": "1163910615854977025", "author_id": "1104914364321140739", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/trPGGDxhtz", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163910516886122498"], "created_at": "2019-08-20T20:27:46.000Z", "id": "1163910516886122498", "author_id": "542872619", "text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d - Agenpress https://t.co/trPGGDxhtz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910507700600832"], "created_at": "2019-08-20T20:27:44.000Z", "id": "1163910507700600832", "author_id": "118433329", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910490621468672"], "created_at": "2019-08-20T20:27:40.000Z", "id": "1163910490621468672", "author_id": "1370852916", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910486309711872"], "created_at": "2019-08-20T20:27:39.000Z", "id": "1163910486309711872", "author_id": "887725858202562560", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1724358036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163909530352271362"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910411697184768"], "created_at": "2019-08-20T20:27:21.000Z", "id": "1163910411697184768", "author_id": "1724358036", "text": "esse caso n\u00e3o difere muito do \u201c\u00f4nibus 174\u201d qualquer pessoa que sequestra um \u00f4nibus tem uma mente suicida,,, sabe que no final vai acabar perdendo a vida (isso se a pessoa tiver percep\u00e7\u00e3o de vida) n\u00e3o era pra ter tiros, negociava at\u00e9 apreender o homem e estude ele+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910406483693569"], "created_at": "2019-08-20T20:27:19.000Z", "id": "1163910406483693569", "author_id": "1870335320", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910403203768320"], "created_at": "2019-08-20T20:27:19.000Z", "id": "1163910403203768320", "author_id": "3415862903", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910374430826499"], "created_at": "2019-08-20T20:27:12.000Z", "id": "1163910374430826499", "author_id": "137486596", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "32532614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910359696191488"], "created_at": "2019-08-20T20:27:08.000Z", "id": "1163910359696191488", "author_id": "185943871", "text": "@claudiacisneros Recorcholis! \"Fel\u00f3n\", \"viudas del corrupto suicida\", \"merchenaria\". Las mujeres se maltratan bien entre ellas. Ya no hace falta maltratadores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910318873022464"], "created_at": "2019-08-20T20:26:59.000Z", "id": "1163910318873022464", "author_id": "1029845797104484352", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910286165860352"], "created_at": "2019-08-20T20:26:51.000Z", "id": "1163910286165860352", "author_id": "146859575", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910285536763906"], "created_at": "2019-08-20T20:26:51.000Z", "id": "1163910285536763906", "author_id": "1004144359489630208", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910264200323072"], "created_at": "2019-08-20T20:26:46.000Z", "id": "1163910264200323072", "author_id": "1031578297", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910235297386497"], "created_at": "2019-08-20T20:26:39.000Z", "id": "1163910235297386497", "author_id": "2328723032", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910214422278144"], "created_at": "2019-08-20T20:26:34.000Z", "id": "1163910214422278144", "author_id": "890286925948608512", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910199519961088"], "created_at": "2019-08-20T20:26:30.000Z", "id": "1163910199519961088", "author_id": "3410017097", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910100299472896"], "created_at": "2019-08-20T20:26:06.000Z", "id": "1163910100299472896", "author_id": "2970015723", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910036369891329"], "created_at": "2019-08-20T20:25:51.000Z", "id": "1163910036369891329", "author_id": "72413197", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "madero_cl", "id": "237437716"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aiJEs3lOUf", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kCbdOVRUAR", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163883396218572806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCbdOVRUAR", "media_key": "3_1163802998654623744"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "LaSerena"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Coquimbo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163883396218572806"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909993046990848"], "created_at": "2019-08-20T20:25:41.000Z", "id": "1163909993046990848", "author_id": "141031214", "text": "RT @madero_cl: Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs3lOUf\n\n#Coquimbo https://t.co/kCbdOVRUAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909986973626368"], "created_at": "2019-08-20T20:25:39.000Z", "id": "1163909986973626368", "author_id": "1093300274", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909983987048448"], "created_at": "2019-08-20T20:25:39.000Z", "id": "1163909983987048448", "author_id": "1726618866", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909952777400320"], "created_at": "2019-08-20T20:25:31.000Z", "id": "1163909952777400320", "author_id": "45250529", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909916047937538"], "created_at": "2019-08-20T20:25:23.000Z", "id": "1163909916047937538", "author_id": "2581330777", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909846695075840"], "created_at": "2019-08-20T20:25:06.000Z", "id": "1163909846695075840", "author_id": "1591360080", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909805876154374"], "created_at": "2019-08-20T20:24:56.000Z", "id": "1163909805876154374", "author_id": "1122811600111644673", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "87021796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855770250817536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909798846504962"], "created_at": "2019-08-20T20:24:55.000Z", "id": "1163909798846504962", "author_id": "4265332762", "text": "@erikakokay Como o pessoal do \"Stalin matou foi pouco\" se d\u00f3i todo qdo um bandido se ferra, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909796636049410"], "created_at": "2019-08-20T20:24:54.000Z", "id": "1163909796636049410", "author_id": "1108142878306508800", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909794874515457"], "created_at": "2019-08-20T20:24:54.000Z", "id": "1163909794874515457", "author_id": "710987037281755137", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909762976833538"], "created_at": "2019-08-20T20:24:46.000Z", "id": "1163909762976833538", "author_id": "57712499", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909742969929728"], "created_at": "2019-08-20T20:24:41.000Z", "id": "1163909742969929728", "author_id": "891441594104205312", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anahilugontt", "id": "427084959"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163903324569133058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909724066197504"], "created_at": "2019-08-20T20:24:37.000Z", "id": "1163909724066197504", "author_id": "845982403", "text": "RT @anahilugontt: Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909715203678208"], "created_at": "2019-08-20T20:24:35.000Z", "id": "1163909715203678208", "author_id": "1126663741", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909711323906049"], "created_at": "2019-08-20T20:24:34.000Z", "id": "1163909711323906049", "author_id": "453947287", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909699940638720"], "created_at": "2019-08-20T20:24:31.000Z", "id": "1163909699940638720", "author_id": "1034960508061982720", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909679426220032"], "created_at": "2019-08-20T20:24:26.000Z", "id": "1163909679426220032", "author_id": "181364297", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909665698340865"], "created_at": "2019-08-20T20:24:23.000Z", "id": "1163909665698340865", "author_id": "773923904595329024", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163837011452669953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/LACPWjKoH1", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953", "display_url": "twitter.com/EdnaRaquel1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163909662875537409"], "created_at": "2019-08-20T20:24:22.000Z", "id": "1163909662875537409", "author_id": "502452227", "text": "S\u00f3 pra lembrar que o caso do \u00f4nibus quem matou e quem deu o tiro precipitado foi o policial que se n\u00e3o tivesse chegado tao de surpresa, a Cristina n\u00e3o tinha morrido \"Um plano policial mal planejado\" https://t.co/LACPWjKoH1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163909629862195211"], "created_at": "2019-08-20T20:24:14.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1163909629862195211", "author_id": "235519679", "text": "Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\nengenheiro calculou pr\u00e9dio\nprofessor deu aula\n\nSe o papel do Policial n\u00e3o for defender a sociedade de bem, o que seria.....\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909625168695296"], "created_at": "2019-08-20T20:24:13.000Z", "id": "1163909625168695296", "author_id": "1238881056", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909617635774464"], "created_at": "2019-08-20T20:24:11.000Z", "id": "1163909617635774464", "author_id": "1037805879880503297", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909554553442305"], "created_at": "2019-08-20T20:23:56.000Z", "id": "1163909554553442305", "author_id": "2776423601", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909543979601920"], "created_at": "2019-08-20T20:23:54.000Z", "id": "1163909543979601920", "author_id": "1003327806527418368", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909536413102082"], "created_at": "2019-08-20T20:23:52.000Z", "id": "1163909536413102082", "author_id": "447254413", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909508978098177"], "created_at": "2019-08-20T20:23:45.000Z", "id": "1163909508978098177", "author_id": "2576093422", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909487050334209"], "created_at": "2019-08-20T20:23:40.000Z", "id": "1163909487050334209", "author_id": "4313359935", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909484902793217"], "created_at": "2019-08-20T20:23:40.000Z", "id": "1163909484902793217", "author_id": "55847657", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909444629123073"], "created_at": "2019-08-20T20:23:30.000Z", "id": "1163909444629123073", "author_id": "2184408541", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909408826568705"], "created_at": "2019-08-20T20:23:22.000Z", "id": "1163909408826568705", "author_id": "2353710014", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909391504084994"], "created_at": "2019-08-20T20:23:17.000Z", "id": "1163909391504084994", "author_id": "325551364", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163909374965948421"], "created_at": "2019-08-20T20:23:14.000Z", "id": "1163909374965948421", "author_id": "1104432168229629952", "text": "eu nao acredito que essa desgra\u00e7ada se matou que \u00d3DIO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163909325426966530"], "created_at": "2019-08-20T20:23:02.000Z", "id": "1163909325426966530", "author_id": "822567604812414977", "text": "Gente, algu\u00e9m me fala se \u00e9 verdade que a pol\u00edcia matou o sequestrador asfixiado !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909269319802880"], "created_at": "2019-08-20T20:22:48.000Z", "id": "1163909269319802880", "author_id": "732596917973188608", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "170056547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kunfantasma", "id": "170056547"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.922, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "Independiente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902366942400512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909250596425728"], "created_at": "2019-08-20T20:22:44.000Z", "id": "1163909250596425728", "author_id": "401770302", "text": "@kunfantasma En este  #Independiente coyuntural hay una gran falta de identidad, una mezcla de jugadores fuera de puesto en baj\u00edsimos niveles y un desbalance suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908543205928961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909165804396544"], "created_at": "2019-08-20T20:22:24.000Z", "id": "1163909165804396544", "author_id": "2576093422", "text": "RT @TwittGiorgio: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909142190415877"], "created_at": "2019-08-20T20:22:18.000Z", "id": "1163909142190415877", "author_id": "148554778", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909120245882880"], "created_at": "2019-08-20T20:22:13.000Z", "id": "1163909120245882880", "author_id": "1143541268242456578", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909079137423360"], "created_at": "2019-08-20T20:22:03.000Z", "id": "1163909079137423360", "author_id": "3020660699", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909064843255809"], "created_at": "2019-08-20T20:22:00.000Z", "id": "1163909064843255809", "author_id": "162461578", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909056928632834"], "created_at": "2019-08-20T20:21:58.000Z", "id": "1163909056928632834", "author_id": "3653685855", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908543205928961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909048070213632"], "created_at": "2019-08-20T20:21:56.000Z", "id": "1163909048070213632", "author_id": "408544727", "text": "RT @TwittGiorgio: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909025706254336"], "created_at": "2019-08-20T20:21:50.000Z", "id": "1163909025706254336", "author_id": "882360742502174721", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163909006387273734"], "created_at": "2019-08-20T20:21:46.000Z", "id": "1163909006387273734", "author_id": "1134467255469838336", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908993623965697"], "created_at": "2019-08-20T20:21:43.000Z", "id": "1163908993623965697", "author_id": "580196299", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163847057142161408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908970748284928"], "created_at": "2019-08-20T20:21:37.000Z", "id": "1163908970748284928", "author_id": "225245084", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908962334511105"], "created_at": "2019-08-20T20:21:35.000Z", "id": "1163908962334511105", "author_id": "2430960111", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908936820547586"], "created_at": "2019-08-20T20:21:29.000Z", "id": "1163908936820547586", "author_id": "193217681", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908932085194762"], "created_at": "2019-08-20T20:21:28.000Z", "id": "1163908932085194762", "author_id": "1069647986576289792", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "148857891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Likasa_Edu", "id": "148857891"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163908323743346690"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908892239306753"], "created_at": "2019-08-20T20:21:18.000Z", "id": "1163908892239306753", "author_id": "58035739", "text": "@Likasa_Edu pois \u00e9, antigamente eu caia no conto da esquerda q o lula era o salvador at\u00e9 me ligar q nunca se matou tanto preto no governo dele kkk hoje quero que a esquerda e a direita se enfiem dentro dos pr\u00f3prios cus", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908873171996673"], "created_at": "2019-08-20T20:21:14.000Z", "id": "1163908873171996673", "author_id": "1613466613", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "291933867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jcscelza", "id": "291933867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163895090932277248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908855417507840"], "created_at": "2019-08-20T20:21:10.000Z", "id": "1163908855417507840", "author_id": "719381229", "text": "@jcscelza Cambi\u00f3 la sociedad ahora ponerlos juntos ser\u00eda suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908839579824128"], "created_at": "2019-08-20T20:21:06.000Z", "id": "1163908839579824128", "author_id": "85114907", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908832558493696"], "created_at": "2019-08-20T20:21:04.000Z", "id": "1163908832558493696", "author_id": "1111063447024951296", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908821900824578"], "created_at": "2019-08-20T20:21:02.000Z", "id": "1163908821900824578", "author_id": "2555981349", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "346161795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "noscaffoldings", "id": "1053697290970546178"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163908542811770886"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908820747345920"], "created_at": "2019-08-20T20:21:01.000Z", "id": "1163908820747345920", "author_id": "1131510401374535683", "text": "@Deiana_Luca9 @NoScaffoldings @Mov5Stelle Scusa ma il contratto di governo non prevedeva una manovra suicida anzi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908760198406145"], "created_at": "2019-08-20T20:20:47.000Z", "id": "1163908760198406145", "author_id": "970784055443755008", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908737146466304"], "created_at": "2019-08-20T20:20:41.000Z", "id": "1163908737146466304", "author_id": "4840187771", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908694511423489"], "created_at": "2019-08-20T20:20:31.000Z", "id": "1163908694511423489", "author_id": "547377713", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908631395545088"], "created_at": "2019-08-20T20:20:16.000Z", "id": "1163908631395545088", "author_id": "1054500954068918273", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908585086173184"], "created_at": "2019-08-20T20:20:05.000Z", "id": "1163908585086173184", "author_id": "4087856969", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908578454978560"], "created_at": "2019-08-20T20:20:04.000Z", "id": "1163908578454978560", "author_id": "3438197633", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908549182926848"], "created_at": "2019-08-20T20:19:57.000Z", "id": "1163908549182926848", "author_id": "1147906509952696320", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163908548197269506"], "created_at": "2019-08-20T20:19:56.000Z", "id": "1163908548197269506", "author_id": "941443210022440961", "text": "Foi hoje sepultado o meu tio que se suicidou. O filho, meu primo, chorou. Presumo que de felicidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908543205928961"], "created_at": "2019-08-20T20:19:55.000Z", "id": "1163908543205928961", "author_id": "513497583", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908491880357889"], "created_at": "2019-08-20T20:19:43.000Z", "id": "1163908491880357889", "author_id": "1052237195539570688", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908445399130118"], "created_at": "2019-08-20T20:19:32.000Z", "id": "1163908445399130118", "author_id": "1021908030403878912", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908425786515457"], "created_at": "2019-08-20T20:19:27.000Z", "id": "1163908425786515457", "author_id": "234590869", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908416596840448"], "created_at": "2019-08-20T20:19:25.000Z", "id": "1163908416596840448", "author_id": "513497583", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163908365527003136"], "created_at": "2019-08-20T20:19:13.000Z", "id": "1163908365527003136", "author_id": "3100981714", "text": "Me queres explicar como tengo un 7 en ingles con el pedazo de texto suicida que hice SIN DARME CUENTA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908357280927745"], "created_at": "2019-08-20T20:19:11.000Z", "id": "1163908357280927745", "author_id": "1976424847", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908320157229058"], "created_at": "2019-08-20T20:19:02.000Z", "id": "1163908320157229058", "author_id": "853736250", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908314251636736"], "created_at": "2019-08-20T20:19:01.000Z", "id": "1163908314251636736", "author_id": "821879334", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908304407552005"], "created_at": "2019-08-20T20:18:58.000Z", "id": "1163908304407552005", "author_id": "163731494", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908238288523269"], "created_at": "2019-08-20T20:18:43.000Z", "id": "1163908238288523269", "author_id": "790383551300640769", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908233150554118"], "created_at": "2019-08-20T20:18:41.000Z", "id": "1163908233150554118", "author_id": "90466536", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1078634089102671877", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "YrisNara", "id": "1668024385"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "isaacdelreyi", "id": "867455380623953922"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6299, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163906003794104326"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908231330181121"], "created_at": "2019-08-20T20:18:41.000Z", "id": "1163908231330181121", "author_id": "941745562352865282", "text": "@rafaelm90827673 @YrisNara @isaacdelreyi sua justi\u00e7a \u00e9 muito seletiva, vc se sente aliviado que a policia matou um sequestrador , mas na hora de entender que existem centenas de assassinos matando e burlando a lei destruindo a amaz\u00f4nia e matando as pessoas que moram la  vc acha q n tem problema... pfv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163908183703920640"], "created_at": "2019-08-20T20:18:30.000Z", "id": "1163908183703920640", "author_id": "705896973329698816", "text": "Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoas n\u00e3o tiverem empatia com o seres humanos e entender que um \u201cqueria sumir\u201d, \u201cvontade de dormir o dia todo\u201d, talvez pode ser um pedido de socorro!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hLZkpRfVLX", "expanded_url": "http://www.tusciaweb.eu/2019/08/un-discorso-suicida-offensivo-e-dilettantesco/", "display_url": "tusciaweb.eu/2019/08/un-dis\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908176904949760"], "created_at": "2019-08-20T20:18:28.000Z", "id": "1163908176904949760", "author_id": "419041380", "text": "Vai a cagare voltagabbana di merda mafioso devi sprofondare sotto un metro di terra lecca culo di Berlusconi https://t.co/hLZkpRfVLX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "39636439", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magazorde", "id": "39636439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788473393963010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908149419622405"], "created_at": "2019-08-20T20:18:21.000Z", "id": "1163908149419622405", "author_id": "3809796142", "text": "@magazorde Suicida mano. Quem sabe resolve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163908132235558913"], "created_at": "2019-08-20T20:18:17.000Z", "id": "1163908132235558913", "author_id": "970641015903326211", "text": "Povo idiota dizendo q t\u00e1 errado pq matou o bandido, quem ia adivinhar q a arma era de brinquedo? Se fosse algu\u00e9m da tua fam\u00edlia no sequestro essa tua opini\u00e3o isso ser diferente. Querendo ou n\u00e3o bandido bom \u00e9 bandido morto. Cadeia n muda ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908065571278849"], "created_at": "2019-08-20T20:18:01.000Z", "id": "1163908065571278849", "author_id": "1103859600", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908049423216640"], "created_at": "2019-08-20T20:17:58.000Z", "id": "1163908049423216640", "author_id": "2307245256", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DinhoGuedes_", "id": "1599574050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163825548164026369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907982729588736"], "created_at": "2019-08-20T20:17:42.000Z", "id": "1163907982729588736", "author_id": "1873229966", "text": "RT @DinhoGuedes_: Queria entender quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o se tocar que a matem\u00e1tica b\u00e1sica pra acabar com a criminalidade n\u00e3o \u00e9 matar bandid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907979508355072"], "created_at": "2019-08-20T20:17:41.000Z", "id": "1163907979508355072", "author_id": "2453786903", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907972348751876"], "created_at": "2019-08-20T20:17:39.000Z", "id": "1163907972348751876", "author_id": "848271368806432775", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andarilho_JDH", "id": "788845569280212993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163900141620867073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907940782366720"], "created_at": "2019-08-20T20:17:32.000Z", "id": "1163907940782366720", "author_id": "614673399", "text": "RT @Andarilho_JDH: Sim! E o sequestrador foi controlado pra executar a miss\u00e3o suicida gra\u00e7as a um chip instalado na testa! https://t.co/YVT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "20631517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "noyokono", "id": "1382522829539794949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907936810414082"], "created_at": "2019-08-20T20:17:31.000Z", "id": "1163907936810414082", "author_id": "16291072", "text": "@noyokono yo I know you\u2019re a busy man but if you\u2019ve never checked out generacion suicida before you should. It could be up your alley.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907902219923456"], "created_at": "2019-08-20T20:17:22.000Z", "id": "1163907902219923456", "author_id": "3502794855", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907847358472194"], "created_at": "2019-08-20T20:17:09.000Z", "id": "1163907847358472194", "author_id": "2572916513", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907846712504320"], "created_at": "2019-08-20T20:17:09.000Z", "id": "1163907846712504320", "author_id": "1312779787", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907821248962560"], "created_at": "2019-08-20T20:17:03.000Z", "id": "1163907821248962560", "author_id": "115156056", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907806531084289"], "created_at": "2019-08-20T20:17:00.000Z", "id": "1163907806531084289", "author_id": "1052628502791503872", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907780572602368"], "created_at": "2019-08-20T20:16:53.000Z", "id": "1163907780572602368", "author_id": "448952753", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907765254967296"], "created_at": "2019-08-20T20:16:50.000Z", "id": "1163907765254967296", "author_id": "2720990507", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907752110055424"], "created_at": "2019-08-20T20:16:47.000Z", "id": "1163907752110055424", "author_id": "1007364485085106176", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DinhoGuedes_", "id": "1599574050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163825548164026369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907734363877378"], "created_at": "2019-08-20T20:16:42.000Z", "id": "1163907734363877378", "author_id": "1413249812", "text": "RT @DinhoGuedes_: Queria entender quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o se tocar que a matem\u00e1tica b\u00e1sica pra acabar com a criminalidade n\u00e3o \u00e9 matar bandid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907719486722048"], "created_at": "2019-08-20T20:16:39.000Z", "id": "1163907719486722048", "author_id": "361918752", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907622233354241"], "created_at": "2019-08-20T20:16:16.000Z", "id": "1163907622233354241", "author_id": "175324823", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907597461856257"], "created_at": "2019-08-20T20:16:10.000Z", "id": "1163907597461856257", "author_id": "1155940601176739840", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907585763946496"], "created_at": "2019-08-20T20:16:07.000Z", "id": "1163907585763946496", "author_id": "4006582007", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907559289511936"], "created_at": "2019-08-20T20:16:01.000Z", "id": "1163907559289511936", "author_id": "1587513404", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907550099718144"], "created_at": "2019-08-20T20:15:58.000Z", "id": "1163907550099718144", "author_id": "2485905290", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907399671058438"], "created_at": "2019-08-20T20:15:23.000Z", "id": "1163907399671058438", "author_id": "377515147", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "346161795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "noscaffoldings", "id": "1053697290970546178"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163907214052077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907397884284934"], "created_at": "2019-08-20T20:15:22.000Z", "id": "1163907397884284934", "author_id": "1131510401374535683", "text": "@Deiana_Luca9 @NoScaffoldings @Mov5Stelle Boh non prevedo il futuro quello che per\u00f2 ho visto \u00e8 una deliberata mossa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907367769169920"], "created_at": "2019-08-20T20:15:15.000Z", "id": "1163907367769169920", "author_id": "814192135545163777", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907324353888256"], "created_at": "2019-08-20T20:15:05.000Z", "id": "1163907324353888256", "author_id": "144289696", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907306188226561"], "created_at": "2019-08-20T20:15:00.000Z", "id": "1163907306188226561", "author_id": "2825627931", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163640448931549185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Oct\u00e1via Blake"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/77iJyc0XwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/demonsheda/status/1163640448931549185", "display_url": "twitter.com/demonsheda/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907280535982080"], "created_at": "2019-08-20T20:14:54.000Z", "id": "1163907280535982080", "author_id": "2799778990", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Oct\u00e1via Blake matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/77iJyc0XwJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907256645292033"], "created_at": "2019-08-20T20:14:48.000Z", "id": "1163907256645292033", "author_id": "3319246797", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907246834814977"], "created_at": "2019-08-20T20:14:46.000Z", "id": "1163907246834814977", "author_id": "238385183", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907241273171968"], "created_at": "2019-08-20T20:14:45.000Z", "id": "1163907241273171968", "author_id": "1482711872", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2WPSp9ggdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907237221470208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WPSp9ggdp", "media_key": "3_1163907207085404161"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907237221470208"], "created_at": "2019-08-20T20:14:44.000Z", "id": "1163907237221470208", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/2WPSp9ggdp", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907216266711044"], "created_at": "2019-08-20T20:14:39.000Z", "id": "1163907216266711044", "author_id": "2890037739", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907196024999936"], "created_at": "2019-08-20T20:14:34.000Z", "id": "1163907196024999936", "author_id": "22137792", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907162697084928"], "created_at": "2019-08-20T20:14:26.000Z", "id": "1163907162697084928", "author_id": "467110100", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8747, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4078, "type": "Organization", "normalized_text": "band"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7992, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.8602, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907129184591873"], "created_at": "2019-08-20T20:14:18.000Z", "id": "1163907129184591873", "author_id": "1143832495", "text": "SBT, band e Record parabenizam o o policial que matou o sequestrador na ponte Niter\u00f3i, enquanto a globo defende o sequestrador falando que ele poderia ter sa\u00eddo ileso, vai tomar no cu da Globo viu, nmrl, eu vou rir muito se um dia a globo declarar fal\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907118983868417"], "created_at": "2019-08-20T20:14:16.000Z", "id": "1163907118983868417", "author_id": "729178892276224000", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907105251897347"], "created_at": "2019-08-20T20:14:12.000Z", "id": "1163907105251897347", "author_id": "129548327", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907074889277447"], "created_at": "2019-08-20T20:14:05.000Z", "id": "1163907074889277447", "author_id": "4416155134", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "id": "1163907000645967873", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906974951628800"], "created_at": "2019-08-20T20:13:41.000Z", "id": "1163906974951628800", "author_id": "1087436321042456577", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906900632702976"], "created_at": "2019-08-20T20:13:24.000Z", "id": "1163906900632702976", "author_id": "3293305060", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906867833319430"], "created_at": "2019-08-20T20:13:16.000Z", "id": "1163906867833319430", "author_id": "143046294", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "78025122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SolRGarnica", "id": "149254440"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Heller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163860736977846272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906862577795072"], "created_at": "2019-08-20T20:13:15.000Z", "id": "1163906862577795072", "author_id": "1623569654", "text": "@marianoheller @SolRGarnica El d\u00eda que Heller decida dejar los C\u00f3digos, puede ponerse una l\u00ednea de  atenci\u00f3n  al suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906835113500673"], "created_at": "2019-08-20T20:13:08.000Z", "id": "1163906835113500673", "author_id": "980907609409703936", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906821247131649"], "created_at": "2019-08-20T20:13:05.000Z", "id": "1163906821247131649", "author_id": "2319745526", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906805858275328"], "created_at": "2019-08-20T20:13:01.000Z", "id": "1163906805858275328", "author_id": "77800540", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906786849644544"], "created_at": "2019-08-20T20:12:56.000Z", "id": "1163906786849644544", "author_id": "189874379", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906782953201664"], "created_at": "2019-08-20T20:12:56.000Z", "id": "1163906782953201664", "author_id": "40803153", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906774367424515"], "created_at": "2019-08-20T20:12:54.000Z", "id": "1163906774367424515", "author_id": "255755167", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906737214251010"], "created_at": "2019-08-20T20:12:45.000Z", "id": "1163906737214251010", "author_id": "3188808039", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906719547875328"], "created_at": "2019-08-20T20:12:40.000Z", "id": "1163906719547875328", "author_id": "466897879", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163905612536864768"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6sOKmlSjxd", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/1163905612536864768", "display_url": "twitter.com/expresso_1898/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163906707145351168"], "created_at": "2019-08-20T20:12:37.000Z", "id": "1163906707145351168", "author_id": "838385495524708352", "text": "Essa listra branca matou a camisa, se n\u00e3o fosse por isso, ficaria fant\u00e1stica. https://t.co/6sOKmlSjxd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906701382365184"], "created_at": "2019-08-20T20:12:36.000Z", "id": "1163906701382365184", "author_id": "841813501857390593", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906686295429122"], "created_at": "2019-08-20T20:12:33.000Z", "id": "1163906686295429122", "author_id": "1203946435", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906673209200641"], "created_at": "2019-08-20T20:12:29.000Z", "id": "1163906673209200641", "author_id": "2759869099", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906592720470016"], "created_at": "2019-08-20T20:12:10.000Z", "id": "1163906592720470016", "author_id": "1048505817488662528", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906587888619526"], "created_at": "2019-08-20T20:12:09.000Z", "id": "1163906587888619526", "author_id": "762731470863622144", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "Firstdates20A"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "del Te"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Firstdates20A"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163906567701487616"], "created_at": "2019-08-20T20:12:04.000Z", "id": "1163906567701487616", "author_id": "1112144330658119680", "text": "#Firstdates20A\nQue no se queje el Chino del Te, que si Le mandamos a Gabriel, se suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906544406335489"], "created_at": "2019-08-20T20:11:59.000Z", "id": "1163906544406335489", "author_id": "322296047", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906536751730688"], "created_at": "2019-08-20T20:11:57.000Z", "id": "1163906536751730688", "author_id": "869248363564347398", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906536223268865"], "created_at": "2019-08-20T20:11:57.000Z", "id": "1163906536223268865", "author_id": "131979436", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906511464271878"], "created_at": "2019-08-20T20:11:51.000Z", "id": "1163906511464271878", "author_id": "3317669703", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906507454517248"], "created_at": "2019-08-20T20:11:50.000Z", "id": "1163906507454517248", "author_id": "363339056", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906476102103040"], "created_at": "2019-08-20T20:11:42.000Z", "id": "1163906476102103040", "author_id": "768189468192956416", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906433844486145"], "created_at": "2019-08-20T20:11:32.000Z", "id": "1163906433844486145", "author_id": "941662353581576193", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "28200702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "arnohj", "id": "28200702"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163848028488445952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906405092532224"], "created_at": "2019-08-20T20:11:25.000Z", "id": "1163906405092532224", "author_id": "1155615025278722048", "text": "@arnohj @izzynobre Depois o cara vem e fala na TV, \"quer\u00edamos sair como todos vivos mas infelizmente n\u00e3o deu\". Mas na hora que matou o cara saiu pulando como se fosse gol do Corinthians. (sim ele \u00e9 corintiano)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "218177457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gioebs", "id": "218177457"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163901771552628736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906377087115265"], "created_at": "2019-08-20T20:11:19.000Z", "id": "1163906377087115265", "author_id": "1333079646", "text": "@gioebs brasil: ~faz merda\nalemanha: porra esses boia fria suicida sao fodah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906350411333632"], "created_at": "2019-08-20T20:11:12.000Z", "id": "1163906350411333632", "author_id": "147236357", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906347211132928"], "created_at": "2019-08-20T20:11:12.000Z", "id": "1163906347211132928", "author_id": "245344180", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1107727360676323328", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "mnnnzzk", "id": "1118937146033881094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902289201041408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906335555117061"], "created_at": "2019-08-20T20:11:09.000Z", "id": "1163906335555117061", "author_id": "1058430527588458496", "text": "@dameocu @mnnnzzk n\u00e3o disse que ela matou algu\u00e9m ( porque tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 provas disso) !!! mas h\u00e1 coisas que se ela tivesse explicado que tornariam a hist\u00f3ria cred\u00edvel, mas com o tanto de espa\u00e7os brancos e coisas sem sentido que ela disse \u00e9 um bocado complicado acreditar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906308858437632"], "created_at": "2019-08-20T20:11:03.000Z", "id": "1163906308858437632", "author_id": "1308251160", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906303292596230"], "created_at": "2019-08-20T20:11:01.000Z", "id": "1163906303292596230", "author_id": "72907836", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906286393712640"], "created_at": "2019-08-20T20:10:57.000Z", "id": "1163906286393712640", "author_id": "137110946", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "910685347708833793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QuintinoElisete", "id": "910685347708833793"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 264, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Elisete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163905584128757762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906259860545536"], "created_at": "2019-08-20T20:10:51.000Z", "id": "1163906259860545536", "author_id": "724364125380481025", "text": "@QuintinoElisete @LuizMegalodon @wilsonwitzel Seu presidente n\u00e3o se solidarizou quando um carro recebeu 80 tiros e matou inocentes. Quando confundiram biblia com arma e mataram inocente, quando tiraram a vida de jovens, beb\u00eas e crian\u00e7as. Falando nisso, e a Amaz\u00f4nia dona Elisete? Seu presida vai fazer o qu\u00ea?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906234334011392"], "created_at": "2019-08-20T20:10:45.000Z", "id": "1163906234334011392", "author_id": "1006449868720758784", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906228919119873"], "created_at": "2019-08-20T20:10:43.000Z", "id": "1163906228919119873", "author_id": "2232236876", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906224380731392"], "created_at": "2019-08-20T20:10:42.000Z", "id": "1163906224380731392", "author_id": "2436222361", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906168500183041"], "created_at": "2019-08-20T20:10:29.000Z", "id": "1163906168500183041", "author_id": "2660401333", "text": "@AdrianRavier No se si el argentino es suicida, lo que si es vos sos un pelotudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906159167848449"], "created_at": "2019-08-20T20:10:27.000Z", "id": "1163906159167848449", "author_id": "2751017980", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906118306979841"], "created_at": "2019-08-20T20:10:17.000Z", "id": "1163906118306979841", "author_id": "2962916873", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906105141092357"], "created_at": "2019-08-20T20:10:14.000Z", "id": "1163906105141092357", "author_id": "1144581799349280768", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906086283464705"], "created_at": "2019-08-20T20:10:09.000Z", "id": "1163906086283464705", "author_id": "732376542890885124", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906081120276480"], "created_at": "2019-08-20T20:10:08.000Z", "id": "1163906081120276480", "author_id": "1107558854", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906073029500928"], "created_at": "2019-08-20T20:10:06.000Z", "id": "1163906073029500928", "author_id": "1021452640339791872", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eveecrf", "id": "814997331523358721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791998177959937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906067736223745"], "created_at": "2019-08-20T20:10:05.000Z", "id": "1163906067736223745", "author_id": "1029474032087969797", "text": "RT @Eveecrf: O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualifi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906064062042113"], "created_at": "2019-08-20T20:10:04.000Z", "id": "1163906064062042113", "author_id": "330407469", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163906036610338816"], "created_at": "2019-08-20T20:09:58.000Z", "id": "1163906036610338816", "author_id": "3374064971", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905999541063687"], "created_at": "2019-08-20T20:09:49.000Z", "id": "1163905999541063687", "author_id": "529003583", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905946667687939"], "created_at": "2019-08-20T20:09:36.000Z", "id": "1163905946667687939", "author_id": "1035282351067222016", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905886303207430"], "created_at": "2019-08-20T20:09:22.000Z", "id": "1163905886303207430", "author_id": "296412747", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905857811337216"], "created_at": "2019-08-20T20:09:15.000Z", "id": "1163905857811337216", "author_id": "188141778", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905831257219074"], "created_at": "2019-08-20T20:09:09.000Z", "id": "1163905831257219074", "author_id": "2957219549", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905814689648640"], "created_at": "2019-08-20T20:09:05.000Z", "id": "1163905814689648640", "author_id": "708710210307805184", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163895295731802116"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/IPpcqgWXUI", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1163895295731802116", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163905735794855936"], "created_at": "2019-08-20T20:08:46.000Z", "id": "1163905735794855936", "author_id": "428324615", "text": "????? A quien le importa si se suicida? Cosas ins\u00f3litas de eso que llaman derechos humanos????? De quien ??? https://t.co/IPpcqgWXUI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905734406549504"], "created_at": "2019-08-20T20:08:46.000Z", "id": "1163905734406549504", "author_id": "38056063", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905729465634816"], "created_at": "2019-08-20T20:08:44.000Z", "id": "1163905729465634816", "author_id": "2328829536", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163885145159606277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163905720036708352"], "created_at": "2019-08-20T20:08:42.000Z", "id": "1163905720036708352", "author_id": "2463713334", "text": "RT @diabloperoguapo: me cae mal esta tranf\u00f3bica pero jjajssjaj wey el suicidio de Armando Vega Gil se lo provoc\u00f3 \u00e9l solito por suicida y po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905698629128192"], "created_at": "2019-08-20T20:08:37.000Z", "id": "1163905698629128192", "author_id": "4061339187", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905623525904384"], "created_at": "2019-08-20T20:08:19.000Z", "id": "1163905623525904384", "author_id": "2883609827", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905620623446016"], "created_at": "2019-08-20T20:08:18.000Z", "id": "1163905620623446016", "author_id": "1963945634", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905617716764674"], "created_at": "2019-08-20T20:08:18.000Z", "id": "1163905617716764674", "author_id": "2257166387", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905594945933312"], "created_at": "2019-08-20T20:08:12.000Z", "id": "1163905594945933312", "author_id": "986405883100958723", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905582971150336"], "created_at": "2019-08-20T20:08:09.000Z", "id": "1163905582971150336", "author_id": "1163433842637717505", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905577929641986"], "created_at": "2019-08-20T20:08:08.000Z", "id": "1163905577929641986", "author_id": "87231055", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1147164384751443969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163904360428068864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905562821705728"], "created_at": "2019-08-20T20:08:05.000Z", "id": "1163905562821705728", "author_id": "1147164384751443969", "text": "Cuando estoy suicida tomo decisiones de gente que va a morir, pero medicada puedo hacer cosas que mis fobias no me dejan, como volver a aplicar a un posgrado, o sea, cosas de gente que va a vivir, excepto publicar poes\u00eda. Escribo poes\u00eda tumoral, terminal, funeraria, testamentaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "350842716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabManuelMulas", "id": "350842716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163832652966899712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905509394714624"], "created_at": "2019-08-20T20:07:52.000Z", "id": "1163905509394714624", "author_id": "800630640", "text": "@FabManuelMulas Dove pensi di essere nella Russia di Putin? Se si Salvini si suicida sono cazzi vostri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "903961368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cocco_fernando", "id": "903961368"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "spider-man"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887684743548931"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905464691777537"], "created_at": "2019-08-20T20:07:41.000Z", "id": "1163905464691777537", "author_id": "2362985072", "text": "@cocco_fernando Aguante el spider-man suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905341706448897"], "created_at": "2019-08-20T20:07:12.000Z", "id": "1163905341706448897", "author_id": "2746823370", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905337767989248"], "created_at": "2019-08-20T20:07:11.000Z", "id": "1163905337767989248", "author_id": "2319611245", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905316137910272"], "created_at": "2019-08-20T20:07:06.000Z", "id": "1163905316137910272", "author_id": "142005327", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905311859761154"], "created_at": "2019-08-20T20:07:05.000Z", "id": "1163905311859761154", "author_id": "33913292", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163601039087603715"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905310643253248"], "created_at": "2019-08-20T20:07:05.000Z", "id": "1163905310643253248", "author_id": "4152280936", "text": "@noticiAmerica \u00bf Que autoridad moral tiene un partido donde el jefe se suicida para no enfrentar a la justicia ?.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905308600819712"], "created_at": "2019-08-20T20:07:04.000Z", "id": "1163905308600819712", "author_id": "1121452076318507008", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905265374302210"], "created_at": "2019-08-20T20:06:54.000Z", "id": "1163905265374302210", "author_id": "1138489674", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905238023254018"], "created_at": "2019-08-20T20:06:47.000Z", "id": "1163905238023254018", "author_id": "747222847731412992", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905225285099525"], "created_at": "2019-08-20T20:06:44.000Z", "id": "1163905225285099525", "author_id": "2288781975", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905191885836288"], "created_at": "2019-08-20T20:06:36.000Z", "id": "1163905191885836288", "author_id": "1372750860", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905159312945154"], "created_at": "2019-08-20T20:06:28.000Z", "id": "1163905159312945154", "author_id": "143894657", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163885944497463296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905145467539457"], "created_at": "2019-08-20T20:06:25.000Z", "id": "1163905145467539457", "author_id": "1059030612051402757", "text": "RT @Federica989111: Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "4091330187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163904669116182531"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163905127050293249"], "created_at": "2019-08-20T20:06:21.000Z", "id": "1163905127050293249", "author_id": "4091330187", "text": "Ellen bate a cabe\u00e7a na quina da mesa e desmaia. Josiane acha que est\u00e1 morta e decide esconder o corpo na lixeira da mans\u00e3o. Ellen acorda sem mem\u00f3ria e J\u00f4 diz que ela matou a ex-patroa, Maria da Paz. Ellen tem um surto e se mata comendo uma mortadela vencida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905091134525442"], "created_at": "2019-08-20T20:06:12.000Z", "id": "1163905091134525442", "author_id": "846385360854794240", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905085027622912"], "created_at": "2019-08-20T20:06:11.000Z", "id": "1163905085027622912", "author_id": "855180290", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905075506483200"], "created_at": "2019-08-20T20:06:08.000Z", "id": "1163905075506483200", "author_id": "1122721011001167872", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905073929494535"], "created_at": "2019-08-20T20:06:08.000Z", "id": "1163905073929494535", "author_id": "166548469", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905015112773632"], "created_at": "2019-08-20T20:05:54.000Z", "id": "1163905015112773632", "author_id": "165143517", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904889656942592"], "created_at": "2019-08-20T20:05:24.000Z", "id": "1163904889656942592", "author_id": "253628160", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904880785928197"], "created_at": "2019-08-20T20:05:22.000Z", "id": "1163904880785928197", "author_id": "61543693", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904854777094146"], "created_at": "2019-08-20T20:05:16.000Z", "id": "1163904854777094146", "author_id": "745019695074533376", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904838301868035"], "created_at": "2019-08-20T20:05:12.000Z", "id": "1163904838301868035", "author_id": "371299389", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904835772661760"], "created_at": "2019-08-20T20:05:11.000Z", "id": "1163904835772661760", "author_id": "736935223565406208", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840690557730818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904822715834369"], "created_at": "2019-08-20T20:05:08.000Z", "id": "1163904822715834369", "author_id": "4484202868", "text": "RT @nicolaswanh: o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a id\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904808421679105"], "created_at": "2019-08-20T20:05:05.000Z", "id": "1163904808421679105", "author_id": "3866901317", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65401381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163904330778513409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904765425831942"], "created_at": "2019-08-20T20:04:55.000Z", "id": "1163904765425831942", "author_id": "65401381", "text": "\"ufa, o cara matou 10 mas a gente pegou ele quando ele se rendeu\" HSKDHKWNDSJKSDBKSBD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904758056411136"], "created_at": "2019-08-20T20:04:53.000Z", "id": "1163904758056411136", "author_id": "1048750747293286400", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904742671736832"], "created_at": "2019-08-20T20:04:49.000Z", "id": "1163904742671736832", "author_id": "296412747", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 279, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163904732521541632"], "created_at": "2019-08-20T20:04:47.000Z", "id": "1163904732521541632", "author_id": "820117422434881537", "text": "Vai tomar no cu o filha da puta matou 5 jovens negros inocentes e disse q a culpa \u00e9 dos direitos humanos (???). Agr ele manda promove o sniper q matou o sequestrador do \u00f4nibus e ainda pulou em comemora\u00e7\u00e3o como se fosse o mais normal do mundo, sociopata \u00e9 pouco p/ descrever Witzel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904705996709890"], "created_at": "2019-08-20T20:04:40.000Z", "id": "1163904705996709890", "author_id": "376926711", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904675831328768"], "created_at": "2019-08-20T20:04:33.000Z", "id": "1163904675831328768", "author_id": "122723600", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "martin", "id": "1365373242", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 70, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "username": "martinmarchesan"}, {"verified": false, "name": "Jorge Halper\u00ecn", "id": "2450324088", "public_metrics": {"followers_count": 110297, "following_count": 1072, "tweet_count": 261503, "listed_count": 254}, "username": "jorgehalperin"}, {"verified": false, "name": "MaNuELA", "id": "1049053676604678144", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 242, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Manuelaparrisg2"}, {"verified": false, "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj"}, {"verified": false, "name": "RodrigoBiaggio", "id": "2862398937", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 691, "tweet_count": 55004, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP", "username": "rp_biaggio"}, {"verified": false, "name": "litzzy todoroki", "id": "944644879824637952", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 975, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela - SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lit_cristine"}, {"verified": false, "name": "Junior Silva", "id": "1009074263901507584", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 138, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Juniiorr_Siilva"}, {"verified": false, "name": "MEU \ud83e\udd5a", "id": "995746617306288128", "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "location": "Cocoric\u00f3, RJ", "username": "maxizimdacasa7"}, {"verified": false, "name": "wai nessa", "id": "1618665758", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 222, "tweet_count": 22007, "listed_count": 1}, "username": "wrastoldo"}, {"verified": false, "name": "Baconetta\ud83c\udf19\u2728", "id": "79564175", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 711, "tweet_count": 69778, "listed_count": 7}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Jho_correa"}, {"verified": false, "name": "marizita", "id": "2832573935", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 331, "tweet_count": 22592, "listed_count": 1}, "location": "031", "username": "queenprince_"}, {"verified": false, "name": "Roberto Brusquetti Vargas \u0e3f\u26a1\u26aa\u26ab\u26aa", "id": "226774498", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1034, "tweet_count": 84449, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "robrus_"}, {"verified": false, "name": "\u2753", "id": "203680477", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1236, "tweet_count": 143216, "listed_count": 5}, "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "username": "derepenteluiz"}, {"verified": false, "name": "Milton C\u00f4rtes", "id": "343526565", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 264, "tweet_count": 2210, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Cortescorretor"}, {"verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost"}, {"verified": false, "name": "guilherme", "id": "1056598137115156481", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 339, "tweet_count": 35862, "listed_count": 2}, "username": "meucafeesfriou"}, {"verified": false, "name": "Polyana", "id": "2729100814", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "username": "polyana_gglima"}, {"verified": false, "name": "E L I S A \ud83c\udf08 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 pelo Brasil", "id": "43449503", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1794, "tweet_count": 29077, "listed_count": 15}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "elisajornalista"}, {"verified": false, "name": "JG", "id": "1025114940040994816", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 263, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "location": "menina br", "username": "julianagomxs"}, {"verified": false, "name": "Maria E.", "id": "983123757106651136", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 366, "tweet_count": 113489, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "mariaede0"}, {"verified": false, "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "location": "Argentina", "username": "AdrianRavier"}, {"verified": false, "name": "macm", "id": "67141501", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 591, "tweet_count": 23108, "listed_count": 2}, "location": " juiz de fora", "username": "Brasileiroroxo"}, {"verified": false, "name": "VITOR JOS\u00c9", "id": "761109222473867264", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 484, "tweet_count": 14649, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "vitorvioleiro"}, {"verified": false, "name": "UnComplinsulto", "id": "2205551337", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 410, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}, "location": "Emilia Romagna, Italia", "username": "MaxTen10ADP"}, {"verified": true, "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "location": "mai nello stesso luogo", "username": "VittorioSgarbi"}, {"verified": false, "name": "Ilvo Scopetoni", "id": "408104272", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "username": "scopetoni"}, {"verified": false, "name": "Ana Luzia S. Ramos 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1099427402", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2660, "tweet_count": 132597, "listed_count": 2}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "analuziasramos"}, {"verified": false, "name": "evelyn", "id": "2214902784", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 769, "tweet_count": 60540, "listed_count": 1}, "username": "evelynrosmary_"}, {"verified": false, "name": "Fergo\ud83c\udf0e", "id": "617675801", "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "location": "Denver, CO", "username": "jfergo86"}, {"verified": false, "name": "SAUL  ROMANI", "id": "3595234095", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 110, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "username": "SaulRo2014"}, {"verified": false, "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "name": "pulcedacqua", "id": "785129133009494021", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709746, "listed_count": 1}, "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "name": "Paolo\ud83c\udf1e", "id": "432948366", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 169, "tweet_count": 72340, "listed_count": 9}, "location": "Golfo del Tigullio, Liguria ", "username": "SolariPaolo"}, {"verified": false, "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "id": "3387628131", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "SozinhaSolita"}, {"verified": false, "name": "Aninha", "id": "884880092274597888", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 348, "tweet_count": 34823, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "username": "mendaninha"}, {"verified": false, "name": "Tanjiro", "id": "954946250", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 1450, "tweet_count": 56662, "listed_count": 1}, "location": "Manaus-AM", "username": "bokunopicu"}, {"verified": false, "name": "ANNA", "id": "792793865489117184", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 913, "tweet_count": 254293, "listed_count": 2}, "username": "AnnaP1953"}, {"verified": false, "name": "hel13m", "id": "313029587", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 417, "tweet_count": 16817, "listed_count": 1}, "username": "saikidecalcinha"}, {"verified": false, "name": "Alessandro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "701932312611659777", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "username": "marrento_86"}, {"verified": false, "name": "Agustina", "id": "58052324", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1407, "tweet_count": 64710, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "agustiina_"}, {"verified": false, "name": "herb\u00edvora \ud83e\udd95", "id": "965355955482480640", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 651, "tweet_count": 64094, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "__vialactea"}, {"verified": false, "name": "Calabrese \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2600\ufe0f", "id": "137000487", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 1365, "tweet_count": 143861, "listed_count": 23}, "location": "N\u00fa\u00f1ez", "username": "CaIabrese"}, {"verified": false, "name": "Daniel Lima", "id": "1053485208283111424", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 124, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "username": "DanielLima_BR"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "name": "Liliana Gabas", "id": "885972891493429249", "public_metrics": {"followers_count": 7648, "following_count": 7232, "tweet_count": 304693, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de Buenos Aires,Argenti", "username": "lilygabass"}, {"verified": false, "name": "tica\u2077 \u2764\ufe0f", "id": "603228069", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 668, "tweet_count": 152299, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc4f-\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc66 (ela/she)", "username": "msticaa"}, {"verified": false, "name": "hacker friburguense", "id": "2344308534", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1056, "tweet_count": 90075, "listed_count": 1}, "username": "ehfodalekeh"}, {"verified": false, "name": "Valentina Raimondi", "id": "2883889736", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 202, "tweet_count": 13196, "listed_count": 13}, "username": "LaWaleRRR"}, {"verified": false, "name": "doido pra macetar o 13", "id": "2676294959", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 697, "tweet_count": 9564, "listed_count": 3}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "jef__jef"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "2720756969", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 128, "tweet_count": 11224, "listed_count": 1}, "username": "mmonteiroa_"}, {"verified": false, "name": "Nanda", "id": "859735103056084992", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 363, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ellerxxx"}, {"verified": false, "name": "vergonha do profession", "id": "192722551", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 569, "tweet_count": 24106, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lecordonbleh"}, {"verified": false, "name": "Joana", "id": "248153197", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 189, "tweet_count": 31834, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joanaizzo"}, {"verified": false, "name": "Numero1", "id": "3242350277", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 212, "tweet_count": 12447, "listed_count": 6}, "location": "Milano Italy", "username": "semprenumerouno"}, {"verified": false, "name": "R\u00f4", "id": "1103089717741010944", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 6544, "listed_count": 0}, "username": "troublegurlx"}, {"verified": false, "name": "tha\u00edsss", "id": "969948678", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 637, "tweet_count": 13506, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "thavbs7"}, {"verified": false, "name": "Paolo Lotti", "id": "479382795", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 881, "tweet_count": 60923, "listed_count": 23}, "username": "Paololotti08"}, {"verified": false, "name": "Maria Cristina", "id": "114741207", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 119, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "mcris14"}, {"verified": false, "name": "Geo", "id": "907420614486618112", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 515, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "eberle_georgina"}, {"verified": false, "name": "Johnny Quest", "id": "152369649", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "username": "valdesjorgel"}, {"verified": false, "name": "Tita", "id": "195969698", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 100, "tweet_count": 50403, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_titafranca"}, {"verified": false, "name": "Ligia \ud83e\udea9\u26d3", "id": "707780709", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 302, "tweet_count": 32762, "listed_count": 3}, "location": "Bordeaux, France", "username": "Electric_bluue"}, {"verified": false, "name": "Beatrix", "id": "1110707635584712705", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 134, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Bealima_20"}, {"verified": false, "name": "Alain de Peretti", "id": "902563703756910592", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 139, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "location": "Gironde, Aquitaine", "username": "vigilance_halal"}, {"verified": false, "name": "@candela_mara\uf8ff \u2698", "id": "994927369", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 3133, "tweet_count": 95381, "listed_count": 26}, "username": "candela_mara"}, {"verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "id": "3314004873", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782613, "listed_count": 53}, "username": "PochiRafael"}, {"verified": false, "name": "aninha whitethorn \u2694\ufe0f \u2022 \ud83d\udcd6: casa de c\u00e9u e sopro", "id": "3330096041", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 729, "tweet_count": 49967, "listed_count": 3}, "username": "jeonggukflower"}, {"verified": false, "name": "Karolin", "id": "2176477077", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 428, "tweet_count": 27722, "listed_count": 0}, "username": "karolinsousa"}, {"verified": false, "name": "beLLa", "id": "2963171511", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bellaffc_"}, {"verified": false, "name": "julinha \u2728", "id": "720661686064181252", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 297, "tweet_count": 39898, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "__jubss2"}, {"verified": false, "name": "Andrea?? En el camino.", "id": "768637769665146880", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2498, "tweet_count": 120268, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "andrevaz5449"}, {"verified": false, "name": "Camilo", "id": "3309955437", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 718, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}, "location": "RJ BXD", "username": "Lusca_Camilo"}, {"verified": false, "name": "Ivan Pereira", "id": "306385330", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 1368, "tweet_count": 63673, "listed_count": 5}, "location": "Hohenau-Paraguay.", "username": "Ivanpertho"}, {"verified": false, "name": "K\u00e1tia, Saly", "id": "892439905976143874", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 916, "tweet_count": 84348, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria ES", "username": "saly_katia"}, {"verified": false, "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Crissrc"}, {"verified": false, "name": "Maldito Sudaca", "id": "67952420", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 956, "tweet_count": 85258, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucasdeluna"}, {"verified": false, "name": "bigodinx", "id": "197935593", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "location": "Niteroi/BXD", "username": "bruninnng"}, {"verified": false, "name": "paulo", "id": "843228849840242688", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 661, "tweet_count": 33538, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "satorrit"}, {"verified": false, "name": "--Fran Zer--", "id": "500700737", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 144, "tweet_count": 59620, "listed_count": 5}, "location": "Almer\u00eda", "username": "VillegasFran"}, {"verified": false, "name": "pat", "id": "4636408523", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 383, "tweet_count": 43533, "listed_count": 1}, "location": "Galiza", "username": "sonor0us"}, {"verified": false, "name": "Nathy \ud83d\ude1a", "id": "895141304295976960", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 816, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Am\u00e9rica, Rio de Janeiro", "username": "Natthalia_P"}, {"verified": false, "name": "Sandro Pira", "id": "975304161721020417", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 176, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "username": "oropira64"}, {"verified": false, "name": "laura", "id": "92060107", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 612, "tweet_count": 217226, "listed_count": 27}, "location": "Brazil", "username": "hummyeonbird"}, {"verified": false, "name": "Archel", "id": "757996637881008129", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1611, "tweet_count": 84815, "listed_count": 17}, "username": "Archel_6"}, {"verified": false, "name": "\u26abBajoUnaPalmera \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1077744589", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 494, "tweet_count": 13861, "listed_count": 2}, "location": "En la Tierra (a veces)", "username": "bajounapalmera"}, {"verified": false, "name": "MonicaM.T.\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1015595103895814147", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 995, "tweet_count": 33194, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "Maria11359498"}, {"verified": false, "name": "Pam \u2600\ufe0f #studytwt", "id": "754741149575905280", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 521, "tweet_count": 41546, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "itspamfreitas"}, {"verified": false, "name": "Cust\u00f3dio", "id": "328587583", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1477, "tweet_count": 91929, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "luacustodiio"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1162670282924023808", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 122, "tweet_count": 26408, "listed_count": 0}, "location": "Benavente, Portugal", "username": "MaryyJan3"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "id": "1000405177877360640", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "location": "vialonga ", "username": "__badandboujee_"}, {"verified": false, "name": "\u24e9Zia B\u03b1ttina", "id": "119006593", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 10751, "tweet_count": 166645, "listed_count": 137}, "location": "Ajaccio, France", "username": "Girolata20"}, {"verified": false, "name": "Daniele Santos", "id": "3156620115", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498202, "listed_count": 0}, "username": "DcsbeleDaniele"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Francisco Castro Escobar", "id": "1328639497", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 501, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "location": "Alcorcon Madrid", "username": "jcastro150"}, {"verified": false, "name": "Gaston Acurio", "id": "35423350", "public_metrics": {"followers_count": 2025620, "following_count": 1428, "tweet_count": 21965, "listed_count": 2433}, "location": "Peru", "username": "gaston_acurio"}, {"verified": false, "name": "viva Bolivar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "226908653", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 2097, "tweet_count": 45178, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "VivaAdolfo"}, {"verified": false, "name": "Juan Jose Jofre", "id": "788915709908836352", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 626, "tweet_count": 68973, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "jjjrosariocent"}, {"verified": false, "name": "Isabel Quintana", "id": "872155878732034048", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 512, "tweet_count": 2371, "listed_count": 2}, "username": "IsabelQ1960"}, {"verified": false, "name": "Jorge_granate\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u2764\ufe0f\ud83e\udec2", "id": "2607866308", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 810, "tweet_count": 65454, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel del Monte", "username": "Jorge_Granat"}, {"verified": false, "name": "Winston", "id": "1114590254", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "name": "tonia patella\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf40\u2606\u2606\u2606", "id": "2508021147", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2514, "tweet_count": 127935, "listed_count": 10}, "username": "Toniapatty"}, {"verified": false, "name": "Mari Linhares", "id": "114365390", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 831, "tweet_count": 26177, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "username": "mariclinhares"}, {"verified": false, "name": "Berna", "id": "425277563", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 219, "tweet_count": 90301, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "obrnrd"}, {"verified": false, "name": "Brigliant", "id": "2779725371", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 106, "tweet_count": 19906, "listed_count": 0}, "username": "Subus85"}, {"verified": false, "name": "Giorgio Giorgetti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "513497583", "public_metrics": {"followers_count": 46016, "following_count": 50572, "tweet_count": 341596, "listed_count": 197}, "location": "MARCHE: TERRA DI MEZZO", "username": "TwittGiorgio"}, {"verified": false, "name": "Lujan G. Daniel", "id": "2312313400", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 199, "tweet_count": 50871, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "lujandanielg"}, {"verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle"}, {"verified": false, "name": "Ingrid", "id": "2596617006", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 503, "tweet_count": 72485, "listed_count": 4}, "username": "shesnerd"}, {"verified": false, "name": "eduardo", "id": "4361639062", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 540, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "username": "edu_barbosaaa"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "811384663600144384", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 239, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "ReisGabb"}, {"verified": false, "name": "Carol", "id": "116009003", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1150, "tweet_count": 7970, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre/RS", "username": "figueiranomundo"}, {"verified": false, "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "409570672", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1063, "tweet_count": 45263, "listed_count": 4}, "location": "S 5\u00b049' 0'' / W 35\u00b013' 0''", "username": "maronicosta1"}, {"verified": false, "name": "Leonardo \ud83c\udfaf 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "80471847", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 5001, "tweet_count": 83906, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "LeoAlvvesBR"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "550214588", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 1122, "tweet_count": 82041, "listed_count": 1}, "location": "Cambyreta, Itap\u00faa ", "username": "GarceteBov"}, {"verified": false, "name": "Docinho", "id": "742782169995718656", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 173, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "username": "MariaClaraO16"}, {"verified": false, "name": "Susana Fernandez", "id": "817197009291644928", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 6132, "tweet_count": 87962, "listed_count": 1}, "location": "Villa Urquiza", "username": "SusyFer22"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Torres", "id": "1032834847", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 285, "tweet_count": 136987, "listed_count": 1}, "username": "Horace44m"}, {"verified": false, "name": "Peplo (PB)", "id": "4508603914", "public_metrics": {"followers_count": 6943, "following_count": 7593, "tweet_count": 17248, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "peplo67"}, {"verified": false, "name": "Doblemoneda", "id": "1127309960126369792", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 4501, "tweet_count": 16096, "listed_count": 1}, "username": "Doblemoneda2"}, {"verified": false, "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "182195747", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "location": "Uruguay", "username": "CHC31"}, {"verified": false, "name": "EduSarsur", "id": "15355832", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1233, "tweet_count": 491630, "listed_count": 42}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "edusarsur"}, {"verified": false, "name": "isab", "id": "2442080903", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 744, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "foquinhamaneira"}, {"verified": true, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988", "public_metrics": {"followers_count": 213524, "following_count": 5278, "tweet_count": 69310, "listed_count": 3298}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MussumAlive"}, {"verified": false, "name": "PL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "926795589857058816", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 868, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Patolucas1955"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "874498633", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1077, "tweet_count": 50820, "listed_count": 1}, "location": "Encarnaci\u00f3n", "username": "_captainsadness"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3c", "id": "1120969460", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 292, "tweet_count": 57187, "listed_count": 1}, "location": "covinhas do nnn ", "username": "whereuare"}, {"verified": false, "name": "Susana", "id": "2550303321", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 222, "tweet_count": 5334, "listed_count": 0}, "username": "SusanaDamato"}, {"verified": false, "name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%", "id": "1075473783706828801", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1752, "tweet_count": 334170, "listed_count": 0}, "username": "AcademiaAny"}, {"verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "id": "124394735", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63778, "listed_count": 21}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "torres_escritor"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "juca", "id": "2873233086", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 208, "tweet_count": 14860, "listed_count": 0}, "location": "bsb", "username": "jucardosoo__"}, {"verified": false, "name": "So fofo #Lula2022", "id": "3376589783", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 701, "tweet_count": 12500, "listed_count": 2}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "EguaPreto"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude03\ud835\ude03\ud835\uddf8", "id": "277260439", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 860, "tweet_count": 88757, "listed_count": 1}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "rafavivps"}, {"verified": false, "name": "Lx_031", "id": "930108858529472513", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 166, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Lexsander6"}, {"verified": false, "name": "Carla \ud83d\udea9", "id": "61091267", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1403, "tweet_count": 7545, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa da Confus\u00e3o, Brasil", "username": "carla_a_carla"}, {"verified": false, "name": "amiga t\u00f3xica", "id": "301431365", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 645, "tweet_count": 15384, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "eufefeu"}, {"verified": false, "name": "cdbunker2", "id": "4191802353", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 637, "tweet_count": 41361, "listed_count": 68}, "location": "andromeda", "username": "gh9stt"}, {"verified": false, "name": "mary", "id": "342868841", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1118, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}, "location": "BUENOS AIRES ARGENTINA", "username": "MaryelDe"}, {"verified": false, "name": "Massimo Reho \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "49962561", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 516, "tweet_count": 7689, "listed_count": 1}, "location": "from Salento, world citizen", "username": "massimoreho"}, {"verified": false, "name": "Anna Rita Leonardi", "id": "424153335", "public_metrics": {"followers_count": 15596, "following_count": 998, "tweet_count": 35528, "listed_count": 125}, "username": "AnnaLeonardi1"}, {"verified": false, "name": "Pam", "id": "932971042536075264", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 186, "tweet_count": 8330, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "lopezzpam"}, {"verified": false, "name": "DanielSam", "id": "202728692", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 551, "tweet_count": 39433, "listed_count": 1}, "username": "danieldg"}, {"verified": false, "name": "Ana Beatriz Teixeira Vianna", "id": "1060357670979489792", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 0, "tweet_count": 22356, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "teixeira_vianna"}, {"verified": false, "name": "Patriotas", "id": "955586323452219393", "public_metrics": {"followers_count": 581342, "following_count": 1946, "tweet_count": 35954, "listed_count": 449}, "username": "PATRlOTAS"}, {"verified": false, "name": "va!e", "id": "921504145915482112", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 654, "tweet_count": 37370, "listed_count": 26}, "location": "somi & verivery ", "username": "ohseungie"}, {"verified": false, "name": "rapho", "id": "81152676", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 398, "tweet_count": 24401, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "raphofer"}, {"verified": false, "name": "Van \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "id": "44482990", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 108, "tweet_count": 9092, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "Van_de_Oli"}, {"verified": true, "name": "cynara menezes", "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328072, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}, "username": "cynaramenezes"}, {"verified": false, "name": "Taty Everdeen \ud83c\udff9\ud83e\udd91 #vote13", "id": "43272674", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 957, "tweet_count": 107030, "listed_count": 71}, "location": "Recife, Brasil", "username": "TatyVG"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Luis Reiter, ex padre de festa junina", "id": "1058547178350804995", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 590, "tweet_count": 16743, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ricardo_reiter"}, {"verified": false, "name": "Yan Moraes", "id": "345459277", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 394, "tweet_count": 104710, "listed_count": 3}, "location": "011 \u2708\ufe0f 014", "username": "yansep_"}, {"verified": false, "name": "nat ferreira \u24df", "id": "38212171", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "naferreira"}, {"verified": false, "name": "Bernardino", "id": "778616494867484672", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 549, "tweet_count": 107626, "listed_count": 9}, "username": "Bernard93579511"}, {"verified": false, "name": "docinho", "id": "4748928333", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 485, "tweet_count": 50107, "listed_count": 1}, "location": "Santa Crime", "username": "crf_mariab"}, {"verified": false, "name": "FA\u00c7O LIVE DE JOGOS twitch.tv/laurinhap", "id": "62637612", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1534, "tweet_count": 17212, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela, bissexual", "username": "LauriinhaP"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Viegas", "id": "344350829", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 205, "tweet_count": 18341, "listed_count": 0}, "username": "GabiViegas09"}, {"verified": false, "name": "Luiz Felipe Faria", "id": "705896973329698816", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 756, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "location": "ZO", "username": "f_faria1"}, {"verified": false, "name": "FoNn", "id": "987845288843988993", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1376, "tweet_count": 25524, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "FoNn_0"}, {"verified": false, "name": "darki360, i\u2764One Piece\u270c", "id": "2596123290", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 475, "tweet_count": 3441, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "darki360"}, {"verified": true, "name": "Phone House Espa\u00f1a", "id": "92622515", "public_metrics": {"followers_count": 85808, "following_count": 102, "tweet_count": 39522, "listed_count": 580}, "location": "Spain", "username": "PhoneHouse_Es"}, {"verified": false, "name": "Jonas Silva", "id": "106779222", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140092, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jonasilva_rj"}, {"verified": false, "name": "\u2022Carol", "id": "778198693", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 185, "tweet_count": 18237, "listed_count": 4}, "location": "Lisboa/Santar\u00e9m", "username": "_Carolrnl_"}, {"verified": false, "name": "Franco Onti", "id": "853455355", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 556, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina", "username": "fran_onti"}, {"verified": false, "name": "rina inacia lula sawayama", "id": "4706028993", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 871, "tweet_count": 22816, "listed_count": 3}, "location": "pixelposting \u00b7 shen qingqiu ", "username": "laveauxrinas"}, {"verified": false, "name": "Igroro", "id": "1000044554102493184", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 314, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "Igroro1"}, {"verified": false, "name": "Medina \ud83c\udf38", "id": "726753900", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 996, "tweet_count": 108932, "listed_count": 1}, "location": "Rio de janeiro :) ", "username": "luizamedinaaa"}, {"verified": false, "name": "Barretinho", "id": "768275939197382656", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1644, "tweet_count": 20306, "listed_count": 0}, "location": "complexo do balne\u00e1rio", "username": "Barretinho_GB"}, {"verified": false, "name": "Dr. Makelo Moreno \ud83d\udd90", "id": "860908585706016773", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1631, "tweet_count": 187216, "listed_count": 2}, "username": "MakeloMoreno"}, {"verified": false, "name": "O indiscut\u00edvel Sr. Edu Kawasashi", "id": "205915023", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 209, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "username": "edukawasashi95"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3a", "id": "1132986141903396864", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 68, "tweet_count": 3856, "listed_count": 0}, "username": "calmassauro"}, {"verified": false, "name": "Nicola Stucchi", "id": "2885125256", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 375, "tweet_count": 22170, "listed_count": 9}, "username": "01nikks"}, {"verified": false, "name": "Fer Snow", "id": "476008749", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 388, "tweet_count": 30406, "listed_count": 2}, "location": "Tribob\u00f3, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "fermajesty"}, {"verified": false, "name": "caio", "id": "304037321", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 941, "tweet_count": 17240, "listed_count": 1}, "location": "rio, brasil", "username": "caioazvedo"}, {"verified": false, "name": "Arugto", "id": "1091803193506447371", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1567, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AraugPim"}, {"verified": false, "name": "thai", "id": "814189312627638274", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 253, "tweet_count": 61409, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bartothaina"}, {"verified": false, "name": "Adriana", "id": "836599287790374912", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 925, "tweet_count": 26991, "listed_count": 2}, "username": "Adriana94294185"}, {"verified": false, "name": "Carlos Rioja", "id": "1154367926381637633", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 146, "tweet_count": 4192, "listed_count": 0}, "username": "CarlosRioja17"}, {"verified": false, "name": "layroxy\ud83c\udf2c", "id": "1059872311828996096", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 209, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "username": "layroxy"}, {"verified": false, "name": "13.", "id": "382238784", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1120, "tweet_count": 54600, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddcc\ud835\uddc0\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddcb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2.", "username": "jbchfcxb"}, {"verified": false, "name": "curco bein #crisistina", "id": "1109876722026061824", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1034, "tweet_count": 58566, "listed_count": 2}, "username": "chipimorgan"}, {"verified": false, "name": "ex crian\u00e7a prod\u00edgio", "id": "206869230", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 371, "tweet_count": 15327, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "coelh_a"}, {"verified": false, "name": "L\u00e1rio Diniz", "id": "3093404216", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 323, "tweet_count": 19690, "listed_count": 4}, "location": "Belford Roxo, RJ, Brasil", "username": "lariodiniz"}, {"verified": false, "name": "\u00b9\u00b2\u00b3 apenas", "id": "2911357858", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1151, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}, "username": "R3nT321"}, {"verified": false, "name": "LAURITA", "id": "208667710", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 604, "tweet_count": 21809, "listed_count": 1}, "username": "unamacrista"}, {"verified": false, "name": "Sem medo de Ser Feliz \ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc63\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "51877849", "public_metrics": {"followers_count": 10891, "following_count": 8498, "tweet_count": 251353, "listed_count": 99}, "location": "Salvador - Recife - Brazil", "username": "Kadoshino"}, {"verified": false, "name": "Republicano.\ud83d\udc18\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "263713218", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 183, "tweet_count": 14700, "listed_count": 1}, "location": "Argentina. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "BlancodeArmas"}, {"verified": true, "name": "Gabriel Solano", "id": "175422899", "public_metrics": {"followers_count": 66107, "following_count": 725, "tweet_count": 69321, "listed_count": 309}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "Solanopo"}, {"verified": false, "name": "Marcela \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "468028339", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 3904, "tweet_count": 98232, "listed_count": 81}, "username": "antigonamarcela"}, {"verified": false, "name": "Lau Rodr\u00edguez", "id": "341744657", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 415, "tweet_count": 106974, "listed_count": 8}, "username": "lau_md"}, {"verified": false, "name": "Malev", "id": "996382173270872064", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 342, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Malevin3"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00edsa (com s e acento no i)\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udea9\u2b50", "id": "783808268711895040", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1715, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "location": "Icara\u00ed, Niter\u00f3i", "username": "Luisaauar"}, {"verified": false, "name": "Bru", "id": "1868118410", "public_metrics": {"followers_count": 5610, "following_count": 2508, "tweet_count": 53556, "listed_count": 1}, "username": "brudnise"}, {"verified": false, "name": "Chicote con Vox", "id": "1063727269733109760", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 86, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "username": "XxxChicote"}, {"verified": false, "name": "helena", "id": "2548732338", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 368, "tweet_count": 30412, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "username": "hhelenah1"}, {"verified": false, "name": "nigonca", "id": "2367630686", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 530, "tweet_count": 16890, "listed_count": 1}, "username": "le_nicolle"}, {"verified": false, "name": "Dellano o Diego", "id": "41065947", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 466, "tweet_count": 19299, "listed_count": 6}, "location": "Litoral de S\u00e3o Paulo", "username": "diegodellano"}, {"verified": false, "name": "sheila jara . \u00ae", "id": "171704026", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1952, "tweet_count": 8608, "listed_count": 2}, "username": "SheilaJara_"}, {"verified": false, "name": "bruno \u262d", "id": "820217734646693892", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2368, "tweet_count": 54227, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho ", "username": "e_brono"}, {"verified": false, "name": "cxmpos\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1061056723161673729", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 340, "tweet_count": 15729, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "Samonozess"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "750763565750030336", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1167, "tweet_count": 31650, "listed_count": 16}, "location": "cruzeiro esporte clube", "username": "daisysjone"}, {"verified": false, "name": "Gianleone Di Sacco", "id": "460957400", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 283, "tweet_count": 34362, "listed_count": 1}, "username": "gdisacco1"}, {"verified": false, "name": "#angelo imbriani#", "id": "1034417863", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1635, "tweet_count": 211616, "listed_count": 256}, "location": "Italia", "username": "a_imbriani"}, {"verified": false, "name": "Ale Del Arroyo", "id": "208824906", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4999, "tweet_count": 129413, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "AleDelArroyo"}, {"verified": false, "name": "@nora65_ar", "id": "957301468805189633", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 265, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}, "username": "noranoemisalga1"}, {"verified": false, "name": "stheee \u2600\ufe0f", "id": "160701251", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 390, "tweet_count": 74641, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "faaaaanyc"}, {"verified": false, "name": "Roxitromicina", "id": "61110816", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4854, "tweet_count": 20513, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "whiskyARoRo"}, {"verified": false, "name": "Madre Tierra", "id": "1134824414971944961", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 912, "tweet_count": 31130, "listed_count": 0}, "username": "MadreTi60469193"}, {"verified": false, "name": "juliana", "id": "1056632215726108672", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 397, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "xjumaeda"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "764021332241633283", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Nuria_pariente"}, {"verified": false, "name": "Mishley Banks", "id": "3002468174", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 424, "tweet_count": 32216, "listed_count": 2}, "location": "\u2661 ungratefxl_", "username": "hellmiker"}, {"verified": false, "name": "Riccardo Bettelli", "id": "799010239", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2401, "tweet_count": 50394, "listed_count": 4}, "location": "Savignano Sul Panaro Modena", "username": "Riccardo_Bett"}, {"verified": false, "name": "Gabe", "id": "3018997091", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 627, "tweet_count": 28872, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, PR ", "username": "_Gaabes"}, {"verified": false, "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "name": "Mariana. \ud83e\udd0e", "id": "926047694673666053", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 254, "tweet_count": 62203, "listed_count": 0}, "location": "Matosinhos , Portugal", "username": "marianalsc01"}, {"verified": false, "name": "Gaby", "id": "339995324", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1139, "tweet_count": 215354, "listed_count": 4}, "username": "Gcbenba"}, {"verified": false, "name": "Nordestina vai dar PT \ud83d\udea9", "id": "3376200561", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 263, "tweet_count": 50509, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Meloising"}, {"verified": false, "name": "vicks", "id": "397652617", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2067, "tweet_count": 127595, "listed_count": 21}, "location": "bebel & emy & cajubel", "username": "barnesmischief"}, {"verified": false, "name": "MARGINAL", "id": "853776496032456704", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 573, "tweet_count": 18774, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "Clebe_b7"}, {"verified": false, "name": "gabriela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "765311442241331200", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 336, "tweet_count": 26492, "listed_count": 0}, "location": "031", "username": "Gabrielarocha_g"}, {"verified": false, "name": "for\u00e7a mateus vital \ud83c\udf39", "id": "844644506", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 908, "tweet_count": 104970, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "blzbrettas"}, {"verified": false, "name": "manuela", "id": "752214370793521153", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 465, "tweet_count": 51605, "listed_count": 2}, "location": "rj ", "username": "affz_rodrigues"}, {"verified": false, "name": "mariavisa", "id": "567628023", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 87, "tweet_count": 9672, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "mariavisaxa"}, {"verified": false, "name": "ffmadruga .'.", "id": "304918906", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1441, "tweet_count": 141989, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "ffmadruga"}, {"verified": false, "name": "JORGE CIBELE", "id": "189887380", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2347, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "jorgecibele"}, {"verified": false, "name": "JJ", "id": "58872405", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 524, "tweet_count": 22804, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Catramby"}, {"verified": false, "name": "mouralice", "id": "3385157397", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 477, "tweet_count": 21916, "listed_count": 2}, "location": "Resende, Rj", "username": "mouravilhosa_"}, {"verified": false, "name": "Erivaldo Jos\u00e9 Silva", "id": "1622858082", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2509, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "location": "Caic\u00f3-RN", "username": "erimuzenza"}, {"verified": true, "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!", "id": "87021796", "public_metrics": {"followers_count": 251287, "following_count": 723, "tweet_count": 30181, "listed_count": 676}, "location": "Brasil, Distrito Federal", "username": "erikakokay"}, {"verified": false, "name": "Fabiola Rodrigues", "id": "536858394", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3633, "tweet_count": 7704, "listed_count": 0}, "username": "Fabiolasantos04"}, {"verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez", "id": "146635427", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2187, "tweet_count": 104383, "listed_count": 5}, "username": "miguelperezgono"}, {"verified": false, "name": "Olinda Saul 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "168835890", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 918, "tweet_count": 38832, "listed_count": 4}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "saulolinda"}, {"verified": false, "name": "Diego De Alaskaeta", "id": "102567629", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 344, "tweet_count": 34929, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_dgpires"}, {"verified": false, "name": "thata \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "497409039", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1137, "tweet_count": 113650, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "username": "that4__"}, {"verified": false, "name": "Marquesina.mx", "id": "2375672898", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 11}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "marquesinap"}, {"verified": false, "name": "Nayara", "id": "2761637470", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1048, "tweet_count": 83401, "listed_count": 1}, "username": "naytavares18"}, {"verified": false, "name": "Isabela", "id": "628873769", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 265, "tweet_count": 11118, "listed_count": 1}, "username": "isabelacms_"}, {"verified": false, "name": "Azul\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "842497218", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 880, "tweet_count": 76194, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "esElPeronismo"}, {"verified": false, "name": "juan valle", "id": "1431382724", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1854, "tweet_count": 65851, "listed_count": 7}, "username": "juanvall33"}, {"verified": false, "name": "thay", "id": "55816127", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 434, "tweet_count": 125379, "listed_count": 7}, "username": "__thayyy"}, {"verified": false, "name": "Emanuel", "id": "146578617", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 559, "tweet_count": 121451, "listed_count": 51}, "location": "Natal, Brasil", "username": "EmanuelDavid_"}, {"verified": false, "name": "13 faz o L", "id": "869375218682400772", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 172, "tweet_count": 39851, "listed_count": 0}, "username": "poppyismymain"}, {"verified": false, "name": "fernu2103", "id": "1092059695383281666", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 890, "tweet_count": 58098, "listed_count": 0}, "username": "fernu2103"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8e", "id": "145293414", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 130, "tweet_count": 26087, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "CaptainMallorca"}, {"verified": false, "name": "Carlos Snorlax", "id": "74686428", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1815, "tweet_count": 85239, "listed_count": 10}, "username": "cazatormentas"}, {"verified": false, "name": "Haddock", "id": "237856267", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 858, "tweet_count": 132188, "listed_count": 14}, "location": "Murcia, la R'lyeh espa\u00f1ola.", "username": "Kizaru23"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "129224834", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 408, "tweet_count": 49688, "listed_count": 1}, "username": "gabrielahalfeld"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth/62 + \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4198216397", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 321, "tweet_count": 154568, "listed_count": 0}, "username": "Elizabeth_Oky"}, {"verified": false, "name": "Valentina bertoni", "id": "794390564", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 299, "tweet_count": 61243, "listed_count": 0}, "username": "vale2bertoni"}, {"verified": false, "name": "Idealista", "id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "username": "VittorioDeSant7"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "id": "1029434045489393664", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 392, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "username": "HuilenSchewalie"}, {"verified": false, "name": "iug cem", "id": "702324477372268545", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1271, "tweet_count": 262923, "listed_count": 4}, "location": "zn, rio de janeiro", "username": "vasneuer"}, {"verified": false, "name": "Nibelung (Ele/He)", "id": "14713595", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 160, "tweet_count": 8510, "listed_count": 15}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "nibelung"}, {"verified": false, "name": "Obiwana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1602483636", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 225, "tweet_count": 3201, "listed_count": 4}, "username": "AZzacchi"}, {"verified": false, "name": "Diego barba", "id": "878267152612159488", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 611, "tweet_count": 92954, "listed_count": 0}, "username": "DiegoBa29096481"}, {"verified": false, "name": "Monica Fortes\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "id": "39837411", "public_metrics": {"followers_count": 33790, "following_count": 11966, "tweet_count": 606584, "listed_count": 99}, "username": "frulanis"}, {"verified": false, "name": "Ezequiel Oscar Mu\u00f1o", "id": "1163831690684489728", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 4875, "tweet_count": 21582, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "EzequielOscarM4"}, {"verified": false, "name": "Carl\u00e3o", "id": "926527591565221889", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1123, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "Carjacone"}, {"verified": false, "name": "La Hora Tungurahua", "id": "801181580375060480", "public_metrics": {"followers_count": 9529, "following_count": 362, "tweet_count": 36623, "listed_count": 28}, "location": "Tungurahua, Ecuador", "username": "horatungurahua"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddb6\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddbe\u2077", "id": "1036054334855950337", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 512, "tweet_count": 131817, "listed_count": 3}, "location": "\u1d47\u02e1\u1d58\u1d49 \u02e2\u1da4\u1d48\u1d49", "username": "hardtograsp"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd98", "id": "816355191427649536", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 460, "tweet_count": 2159, "listed_count": 1}, "username": "Micorioc"}, {"verified": false, "name": "Eztiben", "id": "1632918594", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 397, "tweet_count": 10316, "listed_count": 9}, "location": "Nicaragua", "username": "jacobosaurio"}, {"verified": false, "name": "Tiago Miguel", "id": "519367521", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 741, "tweet_count": 54645, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "TiagoMiguelOl"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc8f \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e | asumari fanfiction \u270d", "id": "902506540493623296", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1212, "tweet_count": 80427, "listed_count": 10}, "location": "//evangelion & sailor moon. //", "username": "_sunshinebae"}, {"verified": false, "name": "Julia Moreno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "922055273463865344", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 679, "tweet_count": 174341, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JuliaMo41729715"}, {"verified": false, "name": "\u00c9rica Rios \ud83d\udea9", "id": "31130050", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 825, "tweet_count": 4493, "listed_count": 1}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "ericariosc"}, {"verified": false, "name": "wania\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "id": "1043947398089887746", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2053, "tweet_count": 155456, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "wania79289384"}, {"verified": false, "name": "chuva de i_deas", "id": "1078839790945161216", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 750, "tweet_count": 10165, "listed_count": 0}, "username": "ohasid_ea"}, {"verified": false, "name": "Armando Mora", "id": "806659140919640066", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 28, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "username": "chicherojo"}, {"verified": false, "name": "emails al\u00a1 \u2602\ufe0e\u00b3 can't send", "id": "1064939873214304257", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 709, "tweet_count": 15675, "listed_count": 7}, "location": "sitcom lovebot \ud83c\udfe1", "username": "alimrtns"}, {"verified": false, "name": "Viviana Fernandez", "id": "146902572", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1918, "tweet_count": 74893, "listed_count": 1}, "username": "vivifer2304"}, {"verified": true, "name": "IGN", "id": "18927441", "public_metrics": {"followers_count": 9388013, "following_count": 1477, "tweet_count": 175498, "listed_count": 25729}, "username": "IGN"}, {"verified": false, "name": "Matias Javier", "id": "1899105884", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 2290, "tweet_count": 39617, "listed_count": 2}, "username": "matjav2005"}, {"verified": false, "name": "Ana Paula Monteiro", "id": "73982640", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 170, "tweet_count": 4786, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Aninhaamonteiro"}, {"verified": false, "name": "Jorge Farias Urquiza", "id": "1248635544", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 480, "tweet_count": 10479, "listed_count": 0}, "location": "Capilla del Monte, C\u00f3rdoba, Ar", "username": "JfuJorge"}, {"verified": false, "name": "jota", "id": "1724358036", "public_metrics": {"followers_count": 4060, "following_count": 842, "tweet_count": 206765, "listed_count": 8}, "location": "bon$uce$$o rj", "username": "ehajota"}, {"verified": false, "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "241624760", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3864, "tweet_count": 177042, "listed_count": 16}, "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "FabioFarro"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda", "id": "1293094302", "public_metrics": {"followers_count": 16848, "following_count": 11110, "tweet_count": 77550, "listed_count": 4}, "location": "Republica de Corrientes ", "username": "Fernandita2914"}, {"verified": false, "name": "Normamaseira", "id": "1084109135698898944", "public_metrics": {"followers_count": 7391, "following_count": 7374, "tweet_count": 33269, "listed_count": 2}, "username": "normamaseira"}, {"verified": false, "name": "lorena", "id": "923685138449469441", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 99, "tweet_count": 7378, "listed_count": 0}, "username": "llorenagravano"}, {"verified": false, "name": "Carlos Villarroel", "id": "549460364", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3790, "tweet_count": 100619, "listed_count": 30}, "location": "Argentina - Bs. As", "username": "cav62"}, {"verified": false, "name": "diego", "id": "1153809216454496256", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 158, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "username": "diegomes081"}, {"verified": false, "name": "Any \u2606", "id": "1458746701", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 400, "tweet_count": 11228, "listed_count": 0}, "username": "anianimorales"}, {"verified": false, "name": "marcela", "id": "569224367", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 713, "tweet_count": 128085, "listed_count": 7}, "username": "mvrcelas"}, {"verified": false, "name": "Marcela Rojas", "id": "1603805221", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 143, "tweet_count": 36097, "listed_count": 1}, "username": "Marcela_rojas95"}, {"verified": false, "name": "nobody", "id": "427084959", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 499, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "anahilugontt"}, {"verified": false, "name": "Nova 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2763\ufe0f| | \u2728Commissions Open\u2728", "id": "3527960775", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1569, "tweet_count": 22895, "listed_count": 15}, "location": "Brazil", "username": "duskianfae"}, {"verified": false, "name": "Ansiosa e com \u00f3dio", "id": "1041166616430432256", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 647, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "location": "mundo da lua ", "username": "cloud_pee"}, {"verified": false, "name": "MENCIA", "id": "146519689", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 2305, "tweet_count": 451240, "listed_count": 0}, "username": "REINA_MENCIA"}, {"verified": false, "name": "Emerson Falc\u00e3o 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "id": "111764561", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 495, "tweet_count": 45580, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "username": "emersonmoura_"}, {"verified": false, "name": "Brux\u00e3o petersoniano \ud83d\udc80", "id": "98369092", "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1373, "tweet_count": 68175, "listed_count": 52}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "aassibarreto"}, {"verified": false, "name": "MalelaPaz #SOSUcrania\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6", "id": "2989938288", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 6652, "tweet_count": 292956, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "MalelaPaz"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1104914364321140739", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 300, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rayssa_balbi"}, {"verified": false, "name": "Francesco Scaduto", "id": "542872619", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 230, "tweet_count": 10580, "listed_count": 27}, "username": "FrancescoScadut"}, {"verified": false, "name": "Lorena Grisanti", "id": "118433329", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1048, "tweet_count": 12853, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LorenGrisanti"}, {"verified": false, "name": "Desativado", "id": "1370852916", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 84, "tweet_count": 18506, "listed_count": 1}, "location": "Faixa de gaza", "username": "JunniorOliveir2"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "887725858202562560", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 206, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}, "username": "021bru"}, {"verified": false, "name": "Nabar Alday", "id": "1870335320", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 6467, "tweet_count": 87466, "listed_count": 168}, "location": "Al sur del mundo humano.", "username": "BayAlday"}, {"verified": false, "name": "italo", "id": "3415862903", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 4853, "tweet_count": 173909, "listed_count": 6}, "username": "itadck"}, {"verified": false, "name": "Sabrina", "id": "137486596", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 670, "tweet_count": 17869, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nabrisassss"}, {"verified": false, "name": "Luis Malpartida del Carpio", "id": "185943871", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 223, "tweet_count": 8606, "listed_count": 18}, "location": "La Molina, Peru", "username": "Luis_Anestesia"}, {"verified": false, "name": "Polito \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1029845797104484352", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 397, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua, Matagalpa ", "username": "leopoldo_lopez9"}, {"verified": false, "name": "Radio Corporaci\u00f3n", "id": "946769784116535303", "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}, "location": "Nicaragua", "username": "Corporacion540"}, {"verified": false, "name": "Nathy", "id": "146859575", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 103, "tweet_count": 120811, "listed_count": 33}, "username": "nathalymartinss"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd02 13", "id": "1004144359489630208", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 682, "tweet_count": 42712, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brazil", "username": "yaxzsmim"}, {"verified": false, "name": "la\u00cdsa LULA da Silva", "id": "1031578297", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 722, "tweet_count": 22133, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "laisacsilva"}, {"verified": false, "name": "Patricia Pugliese", "id": "2328723032", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1746, "tweet_count": 56254, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PatriciaPuglie3"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd93", "id": "890286925948608512", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 254, "tweet_count": 26629, "listed_count": 0}, "location": "31\ud83d\udccc", "username": "Abbek_"}, {"verified": false, "name": "GiovanniRoggia", "id": "3410017097", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 757, "tweet_count": 14952, "listed_count": 0}, "username": "gianniroggia"}, {"verified": false, "name": "Maria Giulia", "id": "2970015723", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 2542, "tweet_count": 167005, "listed_count": 40}, "username": "MariaGiuliaDelf"}, {"verified": false, "name": "CPX13onscsso", "id": "72413197", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 770, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bbelpugliese"}, {"verified": false, "name": "Medios Coquimbo", "id": "141031214", "public_metrics": {"followers_count": 12794, "following_count": 187, "tweet_count": 90436, "listed_count": 54}, "location": "La Serena, Chile", "username": "infocoquimbo"}, {"verified": false, "name": "Madero CL", "id": "237437716", "public_metrics": {"followers_count": 18871, "following_count": 5156, "tweet_count": 119011, "listed_count": 105}, "location": "Chile", "username": "madero_cl"}, {"verified": false, "name": "_you", "id": "1093300274", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 97, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "username": "yohanabazilio"}, {"verified": false, "name": "Adri\ud83d\udc9c", "id": "1726618866", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 436, "tweet_count": 14506, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "Adri_Martinezr"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ascarza", "id": "162379448", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "fascarza"}, {"verified": false, "name": "larz", "id": "45250529", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 601, "tweet_count": 69272, "listed_count": 4}, "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1", "username": "llmelo_"}, {"verified": false, "name": "Li Nov", "id": "2581330777", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540778, "listed_count": 0}, "location": "Martinez", "username": "LiNov27"}, {"verified": false, "name": "shikamara", "id": "1591360080", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 390, "tweet_count": 26172, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "babyhairr"}, {"verified": false, "name": "\u2728olbe \u2728", "id": "1122811600111644673", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 76, "tweet_count": 23379, "listed_count": 0}, "location": "na merda rs", "username": "oliver_beluga"}, {"verified": false, "name": "Leninson \ud83d\udc38(\u2299_ \u2686)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2623\ud83d\udd2b", "id": "4265332762", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 385, "tweet_count": 10510, "listed_count": 2}, "username": "LeninsonMacale"}, {"verified": false, "name": "yalod\u00ea\ud83e\udd89\u2728", "id": "1108142878306508800", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 93, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "brownskingold"}, {"verified": false, "name": "Luis Flores", "id": "710987037281755137", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1071, "tweet_count": 115246, "listed_count": 0}, "username": "luisitoflores71"}, {"verified": false, "name": "Zema Ribeiro", "id": "57712499", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 809, "tweet_count": 59368, "listed_count": 24}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "username": "zemaribeiro"}, {"verified": false, "name": "Laysinha", "id": "891441594104205312", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 183, "tweet_count": 10350, "listed_count": 0}, "location": "No seu subconsciente", "username": "laysinhaleite"}, {"verified": false, "name": "Gaby Zarza", "id": "845982403", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 702, "tweet_count": 38014, "listed_count": 0}, "username": "GabyZarza2"}, {"verified": false, "name": "Paulina rodriguez123", "id": "1126663741", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1519, "tweet_count": 268072, "listed_count": 40}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "lareinapaulina"}, {"verified": false, "name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "410188485", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}, "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "username": "EL_GRINCH2"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "453947287", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 4442, "tweet_count": 66599, "listed_count": 8}, "username": "sams1964"}, {"verified": false, "name": "BIBICA", "id": "1034960508061982720", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 173, "tweet_count": 2189, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "GGrayze"}, {"verified": false, "name": "Rojas\u203c\ufe0f", "id": "181364297", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1353, "tweet_count": 4759, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "williamrojas10"}, {"verified": false, "name": "th", "id": "773923904595329024", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 674, "tweet_count": 55220, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari-ES", "username": "thr027"}, {"verified": false, "name": "Yas\ud83e\udd8b", "id": "502452227", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 203, "tweet_count": 15089, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Miin15"}, {"verified": false, "name": "Edna Raquel", "id": "983343415", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 102, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "EdnaRaquel1"}, {"verified": false, "name": "Felipe \uea00", "id": "235519679", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 3485, "tweet_count": 50295, "listed_count": 12}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "felipefepacivil"}, {"verified": false, "name": "Frank ud", "id": "1238881056", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 45, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "username": "FrancoCoradazzi"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "1037805879880503297", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 4938, "tweet_count": 8157, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Joaovicpeg"}, {"verified": false, "name": "graciela_villa8", "id": "2776423601", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 459, "tweet_count": 81129, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "graciela_villa8"}, {"verified": false, "name": "Magno Neves", "id": "1003327806527418368", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 328, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "Magno_neves7"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia Megale", "id": "447254413", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 268, "tweet_count": 17962, "listed_count": 0}, "username": "julia_megale"}, {"verified": false, "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2576093422", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 2895, "tweet_count": 144723, "listed_count": 5}, "location": "Italia", "username": "corra_franco"}, {"verified": false, "name": "fresh princess de belford roxo", "id": "4313359935", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1157, "tweet_count": 21080, "listed_count": 1}, "location": "Belford Roxo, Rio de Janeiro", "username": "blckveenuss"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "55847657", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 872, "tweet_count": 201508, "listed_count": 12}, "username": "jrsamma"}, {"verified": false, "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2184408541", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5053, "tweet_count": 263255, "listed_count": 0}, "username": "Ludaca12"}, {"verified": false, "name": "dejanira silveira \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2353710014", "public_metrics": {"followers_count": 26449, "following_count": 651, "tweet_count": 129110, "listed_count": 87}, "username": "dejanirasilveir"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "id": "325551364", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 139, "tweet_count": 56299, "listed_count": 1}, "username": "jessraujo"}, {"verified": false, "name": "yerinb", "id": "1104432168229629952", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 71, "tweet_count": 16913, "listed_count": 1}, "username": "byebyebyeevery"}, {"verified": false, "name": "2\u00aa parte ST dia 1 de junho", "id": "822567604812414977", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 519, "tweet_count": 8417, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i / teresina, Brasil ", "username": "ivnaftt"}, {"verified": false, "name": "Lolo Colombres", "id": "732596917973188608", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 101, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "username": "Upitiipollo"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Ferreiro", "id": "401770302", "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 7857, "tweet_count": 3733, "listed_count": 9}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "RicardFerreiro"}, {"verified": false, "name": "fantasmarojo", "id": "170056547", "public_metrics": {"followers_count": 5351, "following_count": 5133, "tweet_count": 244869, "listed_count": 60}, "location": "Argentina", "username": "kunfantasma"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Geraldo Rigotti", "id": "148554778", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 1106, "tweet_count": 8105, "listed_count": 47}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "username": "JoseRigotti"}, {"verified": false, "name": "starw", "id": "1143541268242456578", "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 4921, "tweet_count": 24274, "listed_count": 15}, "username": "cpvante"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "id": "26426132", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil", "username": "jnflesch"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83d\udca2\ud83d\udca2", "id": "3020660699", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 284, "tweet_count": 8058, "listed_count": 0}, "username": "alexia_brandaoo"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "162461578", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 443, "tweet_count": 166589, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o luis-MA", "username": "_mendesjuju"}, {"verified": false, "name": "Prof Cansada 13 \u2720", "id": "3653685855", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 708, "tweet_count": 24477, "listed_count": 0}, "username": "aguida_alencar"}, {"verified": false, "name": "Leao", "id": "408544727", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 633, "tweet_count": 24499, "listed_count": 0}, "username": "lgranati"}, {"verified": false, "name": "Chimi Lucena", "id": "882360742502174721", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394453, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lucena_chimi"}, {"verified": false, "name": "lore", "id": "1134467255469838336", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 19, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "username": "caroldebon"}, {"verified": false, "name": "Carlos RG", "id": "580196299", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1156, "tweet_count": 70835, "listed_count": 22}, "location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "CarlosEki"}, {"verified": true, "name": "Noel Ceballos", "id": "5380442", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "location": "Madrid", "username": "noelceballos_"}, {"verified": false, "name": "MMM", "id": "225245084", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1216, "tweet_count": 14478, "listed_count": 73}, "username": "Mag_HJ"}, {"verified": false, "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492", "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "ElBigDataMx"}, {"verified": false, "name": "ray\u2077", "id": "2430960111", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 486, "tweet_count": 99682, "listed_count": 0}, "location": "back to black ", "username": "Rayvictorino"}, {"verified": false, "name": "Espa\u00f1a Libertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "193217681", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4989, "tweet_count": 87915, "listed_count": 42}, "location": "Talavera de la Reina/Toledo ES", "username": "JFKGUANCHE"}, {"verified": false, "name": "Mariano Sanchez", "id": "1069647986576289792", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 910, "tweet_count": 14849, "listed_count": 0}, "location": "V", "username": "Mariano28446036"}, {"verified": false, "name": "daiane \ud83e\udea9", "id": "58035739", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 93, "tweet_count": 128771, "listed_count": 3}, "location": "Netherlands", "username": "daiprafrente"}, {"verified": false, "name": "Lewis Hamilton sem equipe", "id": "148857891", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 681, "tweet_count": 7680, "listed_count": 2}, "username": "Likasa_Edu"}, {"verified": false, "name": "Chau Cristina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1613466613", "public_metrics": {"followers_count": 17830, "following_count": 16591, "tweet_count": 82675, "listed_count": 26}, "username": "Chau_Cristina"}, {"verified": false, "name": "#nadieganomas", "id": "719381229", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 641, "tweet_count": 30530, "listed_count": 1}, "username": "soyelmeku"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Scelza", "id": "291933867", "public_metrics": {"followers_count": 17556, "following_count": 325, "tweet_count": 9419, "listed_count": 78}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "jcscelza"}, {"verified": false, "name": "let\u00edcia", "id": "85114907", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 163, "tweet_count": 28142, "listed_count": 27}, "location": "Rj", "username": "loiramarrga"}, {"verified": false, "name": "MaxMi", "id": "1111063447024951296", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 319, "tweet_count": 7196, "listed_count": 2}, "location": "Na pqp", "username": "max_maiaaa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd32", "id": "2555981349", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 471, "tweet_count": 50659, "listed_count": 3}, "username": "manuellegs_"}, {"verified": false, "name": "Mi chiamo ... M ..... INI BOT", "id": "1131510401374535683", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 198, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "username": "Piero56355701"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9"}, {"verified": false, "name": "nananinan\u00e3o", "id": "970784055443755008", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 491, "tweet_count": 56754, "listed_count": 0}, "username": "naninazao"}, {"verified": false, "name": "LULA 13", "id": "4840187771", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 1674, "tweet_count": 53730, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "ramirezpvalente"}, {"verified": false, "name": "Dayle Rodrigo Lanas", "id": "547377713", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 233, "tweet_count": 16497, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "dayleccp1912"}, {"verified": false, "name": "rai", "id": "1054500954068918273", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 175, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "username": "raixinharai"}, {"verified": false, "name": "alice\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "4087856969", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1736, "tweet_count": 38633, "listed_count": 1}, "location": "rio, do verbo rir", "username": "barbosice"}, {"verified": false, "name": "rillary", "id": "3438197633", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 928, "tweet_count": 73608, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "almeidabks"}, {"verified": false, "name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado.", "id": "1147906509952696320", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78545, "listed_count": 1}, "username": "Luis73052841"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 Elizabeth da M\u00f3ita", "id": "941443210022440961", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 374, "tweet_count": 7324, "listed_count": 2}, "username": "RissolDec"}, {"verified": false, "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022", "id": "1052237195539570688", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108278, "listed_count": 10}, "username": "resistencebr"}, {"verified": false, "name": "Amelia Saxer", "id": "1021908030403878912", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2986, "tweet_count": 306815, "listed_count": 2}, "username": "AmeliaSaxer"}, {"verified": false, "name": "_", "id": "234590869", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 0, "tweet_count": 43666, "listed_count": 0}, "username": "sofridodajota"}, {"verified": false, "name": "CO \ud83c\udf31", "id": "3100981714", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 280, "tweet_count": 35194, "listed_count": 3}, "location": "5th Dimension", "username": "JazMallia"}, {"verified": false, "name": "Marite ...en que desastre estamos", "id": "1976424847", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1459, "tweet_count": 73327, "listed_count": 0}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "Marite82267291"}, {"verified": false, "name": "...Sin palabras", "id": "853736250", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1207, "tweet_count": 98415, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires", "username": "TIACHOCHI"}, {"verified": false, "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "821879334", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230635, "listed_count": 52}, "location": "Romagna", "username": "atestaltasempre"}, {"verified": false, "name": "Joseta", "id": "163731494", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 725, "tweet_count": 165059, "listed_count": 8}, "location": "Mendoza,Argentina", "username": "JOSE_FINAOK"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd37", "id": "790383551300640769", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2670, "tweet_count": 104712, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd30\ud835\udd2d", "username": "lizmrds"}, {"verified": false, "name": "a new mom, figuring out \u2728", "id": "90466536", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 295, "tweet_count": 139331, "listed_count": 16}, "location": "lost somewhere over the \ud83c\udf08", "username": "PseudoSeries"}, {"verified": false, "name": "\u2606colattix \u2729 \uff61* \u02da\u02f3", "id": "941745562352865282", "public_metrics": {"followers_count": 38075, "following_count": 1004, "tweet_count": 35445, "listed_count": 160}, "location": "minha cama", "username": "colattix"}, {"verified": false, "name": "Tonnicchi Andrea", "id": "419041380", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "location": "macerata (marche)", "username": "ANDREATONNICCHI"}, {"verified": false, "name": "Diego de Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3809796142", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 227, "tweet_count": 6170, "listed_count": 0}, "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "username": "egomatos_"}, {"verified": false, "name": "fina flor da n\u00f3ia - 13 \u2b50", "id": "39636439", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1291, "tweet_count": 24353, "listed_count": 4}, "location": "Ibirama, Brasil", "username": "magazorde"}, {"verified": false, "name": "jv", "id": "970641015903326211", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 331, "tweet_count": 4938, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "jv_barbosa01"}, {"verified": false, "name": "Silvia Segovia\ud83d\ude3a", "id": "1103859600", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1686, "tweet_count": 242048, "listed_count": 7}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "silviaguimor"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1via", "id": "2307245256", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 1495, "tweet_count": 76859, "listed_count": 11}, "location": "Princess Park ", "username": "jaoteamo_"}, {"verified": false, "name": "rhaiana", "id": "1873229966", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 269, "tweet_count": 55914, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "rhai_avellar"}, {"verified": false, "name": "Dinho", "id": "1599574050", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1284, "tweet_count": 40430, "listed_count": 3}, "username": "DinhoGuedes_"}, {"verified": false, "name": "gael", "id": "2453786903", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1048, "tweet_count": 38361, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "gaehl"}, {"verified": false, "name": "chorona v\u00edrus", "id": "848271368806432775", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1152, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "location": "BHcity", "username": "bwdgirll"}, {"verified": false, "name": "Maur\u00edcio Lopes", "id": "614673399", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 4849, "tweet_count": 139802, "listed_count": 10}, "location": "Tocantins, Brasil", "username": "GURUnaBOLSA"}, {"verified": false, "name": "Andarilho_JDH", "id": "788845569280212993", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 4261, "tweet_count": 69692, "listed_count": 2}, "username": "Andarilho_JDH"}, {"verified": false, "name": "regular human bartender", "id": "16291072", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 623, "tweet_count": 175016, "listed_count": 23}, "location": "518", "username": "erickjpressman"}, {"verified": false, "name": "I\u2019m Scary", "id": "20631517", "public_metrics": {"followers_count": 18975, "following_count": 2978, "tweet_count": 1452, "listed_count": 312}, "location": "nyc everything", "username": "imgarysuarez"}, {"verified": false, "name": "XEROLAINE", "id": "3502794855", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 543, "tweet_count": 49646, "listed_count": 0}, "location": "em outro patamar ", "username": "miil_crf"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab Calisto", "id": "2572916513", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 131, "tweet_count": 39766, "listed_count": 3}, "location": "limbo", "username": "idkmaluu"}, {"verified": false, "name": "Lady in Red \ud83d\udc99", "id": "1312779787", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2137, "tweet_count": 13699, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "_yo_naza"}, {"verified": false, "name": "amanda.", "id": "115156056", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 795, "tweet_count": 51846, "listed_count": 6}, "username": "lanzapfvr"}, {"verified": false, "name": "leon", "id": "1052628502791503872", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 803, "tweet_count": 42610, "listed_count": 0}, "location": "nao to mais aki", "username": "withIovesyj"}, {"verified": false, "name": "nieves", "id": "448952753", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 5002, "tweet_count": 237532, "listed_count": 19}, "username": "niaraalis"}, {"verified": false, "name": "Mayza", "id": "2720990507", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 319, "tweet_count": 18001, "listed_count": 1}, "location": "Para\u00edba do Sul", "username": "doutoramay"}, {"verified": false, "name": "oscar6466\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #iononstopiustoconsalvini", "id": "1007364485085106176", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 830, "tweet_count": 37875, "listed_count": 0}, "username": "oscar64661"}, {"verified": false, "name": "jess", "id": "1413249812", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1789, "tweet_count": 133013, "listed_count": 7}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "jwssbfr"}, {"verified": false, "name": "AnaPolero", "id": "361918752", "public_metrics": {"followers_count": 15364, "following_count": 428, "tweet_count": 164514, "listed_count": 62}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "PoleroAna"}, {"verified": false, "name": "Roberto NORRICK", "id": "175324823", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112219, "listed_count": 0}, "location": "France", "username": "RNsongs"}, {"verified": false, "name": "Edu Rodrigues Antifa - sdv", "id": "1155940601176739840", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1734, "tweet_count": 21753, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "edurodriguesbsb"}, {"verified": false, "name": "Andrea Kary Fern\u00e1ndez", "id": "4006582007", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6779, "tweet_count": 206876, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "adez70"}, {"verified": false, "name": "Quijote", "id": "1587513404", "public_metrics": {"followers_count": 26427, "following_count": 362, "tweet_count": 293147, "listed_count": 91}, "username": "SePidePensar"}, {"verified": false, "name": "Alice no pa\u00eds da esquizofrenia \ud83c\udf97", "id": "2485905290", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 315, "tweet_count": 31242, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "relapstay"}, {"verified": false, "name": "thay", "id": "377515147", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 405, "tweet_count": 48618, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thayymaciel"}, {"verified": false, "name": "thai", "id": "814192135545163777", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 406, "tweet_count": 28287, "listed_count": 0}, "location": "Guarulho$", "username": "sccpxthai"}, {"verified": false, "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos", "id": "144289696", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 677, "tweet_count": 255251, "listed_count": 6}, "location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "username": "gracybellu"}, {"verified": false, "name": "ofakueran", "id": "2825627931", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 276, "tweet_count": 47809, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ofakueran"}, {"verified": false, "name": "Para sempre em todos os cantos MM", "id": "2799778990", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 4290, "tweet_count": 45508, "listed_count": 1}, "username": "hopemikaelsonk"}, {"verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "id": "4408040303", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}, "username": "demonsheda"}, {"verified": false, "name": "gaara fangirl", "id": "3319246797", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 543, "tweet_count": 25712, "listed_count": 2}, "username": "rosadands"}, {"verified": false, "name": "K'DECIRTE \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd85 ... solo \ud83d\udd90\ud83c\udffdSENADORES!!!!", "id": "238385183", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 3188, "tweet_count": 461613, "listed_count": 2}, "username": "lpmqlpkdecirte"}, {"verified": false, "name": "Jose Modesto Rodriguez", "id": "1482711872", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2135, "tweet_count": 32411, "listed_count": 2}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "modestolepra"}, {"verified": false, "name": "\u0645\u0627\u0631\u064a\u0627", "id": "2890037739", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 448, "tweet_count": 9447, "listed_count": 0}, "username": "habibitaqui"}, {"verified": false, "name": "estamos em transtornos", "id": "22137792", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 272, "tweet_count": 15131, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "nascibonita"}, {"verified": false, "name": "R", "id": "467110100", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 353, "tweet_count": 260528, "listed_count": 10}, "username": "bluethingx"}, {"verified": false, "name": "Victor Santos", "id": "1143832495", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 568, "tweet_count": 13576, "listed_count": 0}, "username": "Victoraugust97"}, {"verified": false, "name": "thain\u00e1", "id": "729178892276224000", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 713, "tweet_count": 83110, "listed_count": 12}, "location": "cora\u00e7\u00e3o do tutu", "username": "ponyozita"}, {"verified": false, "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "id": "129548327", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108444, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "USantillanOK"}, {"verified": false, "name": "vt \u2720", "id": "4416155134", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 654, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "location": "Alves do vale ", "username": "torvicptzo"}, {"verified": false, "name": "Fascista Wannabe", "id": "1087436321042456577", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 479, "tweet_count": 4858, "listed_count": 1}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "FascistaWannabe"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo", "id": "3293305060", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1077, "tweet_count": 116601, "listed_count": 5}, "username": "juanchotaxista"}, {"verified": false, "name": "Javier Olivieri", "id": "143046294", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 2458, "tweet_count": 5707, "listed_count": 15}, "location": "Rosario", "username": "javi10823"}, {"verified": false, "name": "GatodePalermo", "id": "1623569654", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3217, "tweet_count": 25901, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GatodePalermo"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udde1\ud83d\udc9a Mariano Heller \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "78025122", "public_metrics": {"followers_count": 42741, "following_count": 1456, "tweet_count": 150861, "listed_count": 114}, "username": "marianoheller"}, {"verified": false, "name": "jennifer", "id": "980907609409703936", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 880, "tweet_count": 11766, "listed_count": 2}, "username": "slownjennie"}, {"verified": false, "name": "Bea", "id": "2319745526", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 788, "tweet_count": 582664, "listed_count": 121}, "username": "bz56_"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Paim", "id": "77800540", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 297, "tweet_count": 5784, "listed_count": 8}, "location": "Am\u00e9rica |  Porto Alegre/RS", "username": "gabrielpaim95"}, {"verified": false, "name": "Natalia Catrofe", "id": "189874379", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1894, "tweet_count": 37334, "listed_count": 6}, "location": "CAIII", "username": "natalita_cadiz"}, {"verified": false, "name": "exodus", "id": "40803153", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 314, "tweet_count": 105834, "listed_count": 6}, "location": "in my field of paper flowers ~", "username": "oieusouautista"}, {"verified": false, "name": "laura hernandez", "id": "255755167", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 855, "tweet_count": 63181, "listed_count": 2}, "username": "lauahernandez"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "3188808039", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 448, "tweet_count": 224970, "listed_count": 91}, "location": "spfc", "username": "anacarolinxss"}, {"verified": false, "name": "Guadita", "id": "466897879", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1484, "tweet_count": 19690, "listed_count": 12}, "location": "Rapture", "username": "Guadita80"}, {"verified": false, "name": "Diego Coutinho \u25e4\u2720\u25e2", "id": "838385495524708352", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2690, "tweet_count": 11760, "listed_count": 2}, "username": "coutinho013"}, {"verified": false, "name": "Expresso 1898", "id": "277302579", "public_metrics": {"followers_count": 87173, "following_count": 568, "tweet_count": 37518, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "expresso_1898"}, {"verified": false, "name": "sin ternura", "id": "841813501857390593", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 533, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "location": "br\u00e9sil", "username": "manuelajorges"}, {"verified": false, "name": "Massimo", "id": "1203946435", "public_metrics": {"followers_count": 11978, "following_count": 12101, "tweet_count": 18298, "listed_count": 2}, "location": "VENAMBIENTE CPA SPOLETO ITALIA", "username": "venambiente"}, {"verified": false, "name": "Maria Musso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "id": "2759869099", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 9762, "tweet_count": 228292, "listed_count": 2}, "username": "meg170646"}, {"verified": false, "name": "\u5a1f", "id": "1048505817488662528", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 288, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bjijuan"}, {"verified": false, "name": "bw \ud83d\udc0d", "id": "762731470863622144", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 594, "tweet_count": 122368, "listed_count": 1}, "username": "llarissa25"}, {"verified": false, "name": "Santo_Venganza", "id": "1112144330658119680", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 409, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}, "location": "En el Purgatorio de la vida", "username": "Santo_Venganza"}, {"verified": false, "name": "lilica \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "322296047", "public_metrics": {"followers_count": 6278, "following_count": 222, "tweet_count": 58300, "listed_count": 0}, "username": "ruthernbhd"}, {"verified": false, "name": "Raulzito - Fogo nos fascistas! \ud83d\udea9", "id": "869248363564347398", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 3938, "tweet_count": 32815, "listed_count": 2}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "Raulzitocerrado"}, {"verified": false, "name": "Sergio Losano \ud83d\udc31", "id": "131979436", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4033, "tweet_count": 46056, "listed_count": 4}, "location": "CORDOBA-ARGENTINA", "username": "losanosergio"}, {"verified": false, "name": "Eva +=+= #TabarniaisnotCatalonia", "id": "3317669703", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 2941, "tweet_count": 127499, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Eva30893643"}, {"verified": false, "name": "JJ Coreixas", "id": "363339056", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 4880, "tweet_count": 245273, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "jcoreixas"}, {"verified": false, "name": "Rodrigues \uf8ff", "id": "768189468192956416", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 330, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "blz_costa"}, {"verified": false, "name": "Gloria Velazco Laime", "id": "941662353581576193", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 489, "tweet_count": 21366, "listed_count": 0}, "username": "VelazcoLaime"}, {"verified": false, "name": "ancap de esquerda", "id": "1155615025278722048", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 183, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "username": "Zoeiragem1"}, {"verified": false, "name": "Tratamento Precoce \u00e9 Vacina - Arno H\u00fcbner J\u00fanior", "id": "28200702", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1751, "tweet_count": 5133, "listed_count": 4}, "location": "Salvador - BA - Brazil", "username": "arnohj"}, {"verified": false, "name": "Larry, Your Waiter", "id": "1333079646", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 667, "tweet_count": 41155, "listed_count": 5}, "username": "taquipario_"}, {"verified": false, "name": "Julieta Maldonado", "id": "147236357", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 298, "tweet_count": 5982, "listed_count": 1}, "location": "Firmat", "username": "JuuLeeM"}, {"verified": false, "name": "N\u00e9ia", "id": "245344180", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1240, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BMarianno"}, {"verified": false, "name": "madalena \ud83e\uddda", "id": "1058430527588458496", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 327, "tweet_count": 4801, "listed_count": 1}, "username": "_mpfpr"}, {"verified": false, "name": "Jazz", "id": "1107727360676323328", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1230, "tweet_count": 11467, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "marinhojezz"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude00", "id": "1308251160", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 579, "tweet_count": 28520, "listed_count": 1}, "username": "SMLMAOT"}, {"verified": false, "name": "naygraf 13 | \u238a", "id": "72907836", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 960, "tweet_count": 210567, "listed_count": 17}, "location": "brasil, O21", "username": "eunanaraa"}, {"verified": false, "name": "Arnaldo Sesarego", "id": "137110946", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3814, "tweet_count": 24775, "listed_count": 3}, "username": "asesarego"}, {"verified": false, "name": "AK.", "id": "724364125380481025", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2208, "tweet_count": 39306, "listed_count": 0}, "username": "blacksereia"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Elisete Quintino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "id": "910685347708833793", "public_metrics": {"followers_count": 8765, "following_count": 9566, "tweet_count": 31947, "listed_count": 9}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "QuintinoElisete"}, {"verified": false, "name": "salt41", "id": "1006449868720758784", "public_metrics": {"followers_count": 5149, "following_count": 4820, "tweet_count": 47165, "listed_count": 2}, "username": "salt4110"}, {"verified": false, "name": "st\u00e9 - 23.10", "id": "2232236876", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 226, "tweet_count": 19905, "listed_count": 1}, "username": "leazygets"}, {"verified": false, "name": "Joe \u2720", "id": "2436222361", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 359, "tweet_count": 17133, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joemax37"}, {"verified": false, "name": "carlos mrey", "id": "2660401333", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 144, "tweet_count": 11692, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mcmrey1"}, {"verified": false, "name": "!", "id": "2751017980", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 998, "tweet_count": 43663, "listed_count": 6}, "location": "Biblioteca da Hybe", "username": "Inuyashaah"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "2962916873", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 300, "tweet_count": 14864, "listed_count": 0}, "location": "Zona Sul, Belford-Roxo", "username": "caslu_t"}, {"verified": false, "name": "Sandra #Liberdade !!!!", "id": "1144581799349280768", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1658, "tweet_count": 70528, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "sandra10053160"}, {"verified": false, "name": "Jose Lastres #Quierounpaissincorruptos", "id": "732376542890885124", "public_metrics": {"followers_count": 8652, "following_count": 8622, "tweet_count": 109211, "listed_count": 3}, "location": "Jujuy, Argentina", "username": "LastresPepe"}, {"verified": false, "name": "Gabriela\u2077 \u00c9 13", "id": "1107558854", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1986, "tweet_count": 123668, "listed_count": 30}, "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 :  born to save ", "username": "vantwfalls"}, {"verified": false, "name": "Medusa irukandji", "id": "1021452640339791872", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 406, "tweet_count": 22971, "listed_count": 0}, "username": "nicollysil7"}, {"verified": false, "name": "MARRU\u00c1 \ud83d\udc06", "id": "1029474032087969797", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 170, "tweet_count": 8598, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "JenniSiilva20"}, {"verified": false, "name": "Evelyn", "id": "814997331523358721", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 105, "tweet_count": 33205, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i/RJ", "username": "Eveecrf"}, {"verified": false, "name": "Ernani Nunes \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "330407469", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 153, "tweet_count": 14278, "listed_count": 1}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "nunes_ernani"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd91 \u2b50\ufe0f 13", "id": "3374064971", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 187, "tweet_count": 8783, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "labirintomistco"}, {"verified": false, "name": "nani cordoba", "id": "529003583", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129903, "listed_count": 1}, "username": "NaniCordoba14"}, {"verified": false, "name": "dem\u00f4nia", "id": "1035282351067222016", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1067, "tweet_count": 79126, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "nocontextbia"}, {"verified": false, "name": "Hern\u00e1n \u2b1c\ud83d\udfe5\u2b1c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "296412747", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1084, "tweet_count": 61661, "listed_count": 5}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Hever72"}, {"verified": false, "name": "let\u00edxa", "id": "188141778", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 194, "tweet_count": 64118, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_ltcxxx"}, {"verified": false, "name": "talentinha", "id": "2957219549", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 339, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "username": "celinda_crf"}, {"verified": false, "name": "yasmim", "id": "708710210307805184", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 186, "tweet_count": 25549, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yaasbernardo"}, {"verified": false, "name": "julio mendez d", "id": "428324615", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 308, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "username": "xullomd"}, {"verified": true, "name": "Univision Noticias", "id": "35785401", "public_metrics": {"followers_count": 2212715, "following_count": 1880, "tweet_count": 325052, "listed_count": 8169}, "location": "Estados Unidos", "username": "UniNoticias"}, {"verified": false, "name": "waldilson eh 13", "id": "38056063", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1512, "tweet_count": 80719, "listed_count": 5}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "OOOwal"}, {"verified": false, "name": "barbara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2328829536", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 987, "tweet_count": 101717, "listed_count": 3}, "username": "babyspettri"}, {"verified": false, "name": "Iwi", "id": "2463713334", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 549, "tweet_count": 10064, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "higuicamina"}, {"verified": false, "name": "ati", "id": "275907679", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 641, "tweet_count": 42882, "listed_count": 12}, "location": "twitch/instagram: atikmibb", "username": "tusugarpapi"}, {"verified": false, "name": "Rosa Lilia Ferreira", "id": "4061339187", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 477, "tweet_count": 60669, "listed_count": 7}, "username": "rosalilialf"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52.", "id": "2883609827", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 586, "tweet_count": 36764, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_eudaniella"}, {"verified": false, "name": "gab", "id": "1963945634", "public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 4767, "tweet_count": 128281, "listed_count": 323}, "username": "astrowlrd"}, {"verified": false, "name": "silvia benkiel", "id": "2257166387", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 68, "tweet_count": 36117, "listed_count": 1}, "username": "Silviabenkiel"}, {"verified": false, "name": "Kono", "id": "986405883100958723", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101602, "listed_count": 0}, "location": "Peronia", "username": "Kono2018"}, {"verified": false, "name": "Raulo555", "id": "1163433842637717505", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1082, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}, "username": "Raulo5551"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Pimentel", "id": "87231055", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 148, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vpimenteel"}, {"verified": false, "name": "Bisonta", "id": "1147164384751443969", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 3410, "tweet_count": 48354, "listed_count": 16}, "username": "LeonardoIsaura"}, {"verified": false, "name": "giorgioc", "id": "800630640", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 824, "tweet_count": 33293, "listed_count": 3}, "username": "giorg201"}, {"verified": true, "name": "Fabio Manuel Mulas", "id": "350842716", "public_metrics": {"followers_count": 37650, "following_count": 668, "tweet_count": 121712, "listed_count": 131}, "location": "Sardegna ", "username": "FabManuelMulas"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Franco Panella\ud83c\udf83", "id": "2362985072", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 377, "tweet_count": 13185, "listed_count": 7}, "location": "Rep\u00fablica de Mendoza", "username": "Franco_Panella"}, {"verified": false, "name": "Fernando Cocco \ud83c\udf83", "id": "903961368", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 268, "tweet_count": 7621, "listed_count": 3}, "location": "Mendoza - Argentina", "username": "cocco_fernando"}, {"verified": false, "name": "Sergio Dimanghene\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2746823370", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1047, "tweet_count": 156924, "listed_count": 2}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "SDDESB"}, {"verified": false, "name": "Jullie", "id": "2319611245", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 338, "tweet_count": 50061, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "JullieMq"}, {"verified": false, "name": "Laguertha 41%", "id": "142005327", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1391, "tweet_count": 118067, "listed_count": 0}, "location": ", Argentina", "username": "ExPeronista"}, {"verified": false, "name": "Primeiro tira a Dilma...", "id": "33913292", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 552, "tweet_count": 6133, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza ", "username": "marcosrandall"}, {"verified": false, "name": "Percy Aleman Valdez", "id": "4152280936", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 32, "tweet_count": 10948, "listed_count": 0}, "location": "Peru-Piura-Sullana", "username": "AlemanPercy"}, {"verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3232961, "following_count": 1240, "tweet_count": 295935, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "name": "Mika Shirley Blythe", "id": "1121452076318507008", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "location": "Humait\u00e1, Brasil", "username": "mikaelaalmeida"}, {"verified": false, "name": "day \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1138489674", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 208, "tweet_count": 16645, "listed_count": 1}, "username": "_loath"}, {"verified": false, "name": "Henrique R \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "747222847731412992", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 778, "tweet_count": 19135, "listed_count": 0}, "location": "Horizonte, Brasil", "username": "Henriqueeffc_"}, {"verified": false, "name": "Pobre de esquerda", "id": "2288781975", "public_metrics": {"followers_count": 27572, "following_count": 2109, "tweet_count": 113321, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "username": "_C4ssia"}, {"verified": false, "name": "Sergio Pujol", "id": "1372750860", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1225, "tweet_count": 38294, "listed_count": 1}, "location": "Barinas, Venezuela", "username": "sergiopujol11"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ibarra", "id": "115762625", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "username": "franibar10"}, {"verified": false, "name": "Paulo Penante", "id": "143894657", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 191, "tweet_count": 21942, "listed_count": 3}, "location": "Macap\u00e1 / Bauru", "username": "amapaulo"}, {"verified": false, "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1059030612051402757", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "username": "FilippoTommaso2"}, {"verified": false, "name": "Federica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1044962783069171712", "public_metrics": {"followers_count": 18476, "following_count": 14280, "tweet_count": 9750, "listed_count": 17}, "location": "Roma", "username": "Federica989111"}, {"verified": false, "name": "Valso", "id": "4091330187", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 874, "tweet_count": 35848, "listed_count": 0}, "username": "valdson_fi"}, {"verified": false, "name": "ray", "id": "846385360854794240", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 69, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sdgraaay"}, {"verified": false, "name": "Cassandra", "id": "855180290", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 107, "tweet_count": 47203, "listed_count": 22}, "username": "iomedesimame"}, {"verified": false, "name": "m@verick", "id": "2884530100", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "username": "max_ronchi"}, {"verified": false, "name": "Nilma", "id": "1122721011001167872", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1103, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "username": "Nilma12001739"}, {"verified": false, "name": "raul oscar", "id": "166548469", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 432, "tweet_count": 66400, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba ARG", "username": "cacholedes"}, {"verified": false, "name": "Don't stop the dance\u2026", "id": "165143517", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1303, "tweet_count": 168726, "listed_count": 25}, "location": "Sarda a tutto tondo...", "username": "pinkdor74"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "253628160", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 661, "tweet_count": 31754, "listed_count": 0}, "location": "votu \u00e9 +", "username": "Matheusissimo"}, {"verified": false, "name": "biazuda", "id": "61543693", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 326, "tweet_count": 14836, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "biamartins_3"}, {"verified": false, "name": "marisol solari", "id": "745019695074533376", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 1135, "tweet_count": 900900, "listed_count": 19}, "username": "marisolsolari1"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f", "id": "371299389", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 744, "tweet_count": 40327, "listed_count": 13}, "username": "leticiantenucci"}, {"verified": false, "name": "Julia", "id": "736935223565406208", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1034, "tweet_count": 128854, "listed_count": 2}, "username": "greysoph"}, {"verified": false, "name": "duma", "id": "4484202868", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 133, "tweet_count": 1912, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "__duma"}, {"verified": false, "name": "swan \ud83e\udda2\u2720", "id": "1439525749", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1519, "tweet_count": 7613, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i", "username": "nicolaswanh"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udeb3", "id": "3866901317", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1040, "tweet_count": 122122, "listed_count": 0}, "location": "Carias\u00edria, \u00c1rea 9", "username": "___BARATA"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd92inha", "id": "65401381", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 870, "tweet_count": 7688, "listed_count": 8}, "location": "(\u0e07\u2019\u0300-\u2018\u0301)\u0e07", "username": "girafaninha"}, {"verified": false, "name": "sharinganja", "id": "1048750747293286400", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 357, "tweet_count": 16263, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "aliicetrad"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 vic", "id": "820117422434881537", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 403, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}, "location": "Favela do Acari", "username": "ecop4to"}, {"verified": false, "name": "kevyn vem", "id": "376926711", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 2187, "tweet_count": 202381, "listed_count": 4}, "username": "dentistabeyfa"}, {"verified": false, "name": "cocadeiro \ud83e\udd65", "id": "122723600", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1408, "tweet_count": 40134, "listed_count": 24}, "location": "doll city", "username": "sofrochorosofro"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902232003325953"], "created_at": "2019-08-20T19:54:51.000Z", "id": "1163902232003325953", "author_id": "2450324088", "text": "@AdrianRavier Macri nos suicidid\u00f3. Destruy\u00f3 todo. \u00bfEn qu\u00e9 mundo viv\u00eds que no ves lo que sucede?.", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 67, "like_count": 679, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "id": "1163783948151009282", "author_id": "178937349", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "id": "1163794860140355585", "author_id": "995746617306288128", "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "id": "1163641283476410369", "author_id": "225925013", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "id": "1163778682592346112", "author_id": "400253569", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "id": "1163829998538625025", "author_id": "201658727", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1163913133959864322", "author_id": "617675801", "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "id": "1163609633140985861", "author_id": "32532614", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2902178505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michele_Anzaldi", "id": "2902178505"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "bibbiaNO"}, {"start": 274, "end": 294, "tag": "Gi\u00f9leManidaiBambini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163107862815674368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163595451322589185"], "created_at": "2019-08-19T23:35:48.000Z", "id": "1163595451322589185", "author_id": "432948366", "text": "@Michele_Anzaldi \u00c8 parte di un disegno suicida o vi piace farvi insultare?\nPu\u00f2 violare qualche % tv, ma quello che \u00e8 stato violato l\u00ec, spero venga fuori nonostante tutti i paletti che state tentando di mettere \nPrima la vergogna poi il silenzio sarebbero graditi \n#bibbiaNO\n#Gi\u00f9leManidaiBambini", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "313029587", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "whatwhatwhatbr", "id": "1138227792016003072"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "RicVictors", "id": "1110897688969732096"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "jaaudson", "id": "283586974"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163901366500319232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903260438278144"], "created_at": "2019-08-20T19:58:56.000Z", "id": "1163903260438278144", "author_id": "701932312611659777", "text": "@D4EGUTENA @whatwhatwhatbr @RicVictors @jaaudson @UOLNoticias Pensamento dele, \"matar\"\nMeu pensamento \"matar bandido\"..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "author_id": "1073226183461011456", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "id": "1163394963348033536", "author_id": "152369649", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "author_id": "260788584", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "id": "1163791971208650753", "author_id": "2963171511", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "id": "1163874356407230464", "author_id": "977505629660213248", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "id": "1163840284758876161", "author_id": "197935593", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CEvillHg7p", "expanded_url": "https://twitter.com/sonor0us/status/1163886710809403393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEvillHg7p", "media_key": "3_1163886700835299328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163886710809403393"], "created_at": "2019-08-20T18:53:10.000Z", "id": "1163886710809403393", "author_id": "4636408523", "text": "https://t.co/CEvillHg7p", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "id": "1163818996405157892", "author_id": "1000405177877360640", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163858562193481728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "ChauMacri"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vLuJ94NDDo", "expanded_url": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1163858562193481728", "display_url": "twitter.com/LemusteleSUR/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "ChauMacri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163874360597389313"], "created_at": "2019-08-20T18:04:05.000Z", "id": "1163874360597389313", "author_id": "872155878732034048", "text": "La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u00f3nde qued\u00f3 la democracia en Brasil? \n#ChauMacri https://t.co/vLuJ94NDDo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "id": "1163791047400595456", "author_id": "1114590254", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908543205928961"], "created_at": "2019-08-20T20:19:55.000Z", "id": "1163908543205928961", "author_id": "513497583", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "id": "1163518126232866816", "author_id": "96487057", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "id": "1163220272822018048", "author_id": "182195747", "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ftrw1TPFhY", "expanded_url": "https://twitter.com/jnascim/status/1163799837768323073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftrw1TPFhY", "media_key": "16_1163799748886827008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163839123259568128"], "created_at": "2019-08-20T15:44:04.000Z", "id": "1163839123259568128", "author_id": "20771988", "text": "Quem v\u00ea essa rea\u00e7\u00e3o nem acredita que acabou de matar uma pessoa\n\nhttps://t.co/ftrw1TPFhY", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 157, "like_count": 458, "quote_count": 64}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "id": "1163907000645967873", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163910561459036160"], "created_at": "2019-08-20T20:27:56.000Z", "id": "1163910561459036160", "author_id": "424153335", "text": "No, Conte non \u00e8 diventato uno statista.\nNo, non abbiamo cambiato idea sul M5S.\n\nMa l'Italia non pu\u00f2 finire nelle mani di un pazzo fascista.\nQuindi dobbiamo mettere da parte i risentimenti personali, per combattere insieme contro il pericolo fascioleghista.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 18, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WZzLc41LXm", "expanded_url": "https://twitter.com/cynaramenezes/status/1163821583393263616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZzLc41LXm", "media_key": "7_1163821562715234306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163821583393263616"], "created_at": "2019-08-20T14:34:22.000Z", "id": "1163821583393263616", "author_id": "74763991", "text": "que esp\u00e9cie de idiota \u00e9 esse, que comemora a\u00e7\u00e3o policial que resultou na morte de um sequestrador ARMADO COM UMA ARMA DE BRINQUEDO?\nwitzel deveria ser o chefe da LOUCADEMIA DE POL\u00cdCIA https://t.co/WZzLc41LXm", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 3832, "like_count": 11230, "quote_count": 913}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "id": "1163818376327651330", "author_id": "38212171", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163908183703920640"], "created_at": "2019-08-20T20:18:30.000Z", "id": "1163908183703920640", "author_id": "705896973329698816", "text": "Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoas n\u00e3o tiverem empatia com o seres humanos e entender que um \u201cqueria sumir\u201d, \u201cvontade de dormir o dia todo\u201d, talvez pode ser um pedido de socorro!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "PhoneHouse_Es", "id": "92622515"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "SMART TV LG de"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/6HoJXK35Ko", "expanded_url": "http://bit.ly/OhHAPPYTV", "display_url": "bit.ly/OhHAPPYTV"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/w3wxnkKkSx", "expanded_url": "https://twitter.com/PhoneHouse_Es/status/1163737436675026944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3wxnkKkSx", "media_key": "3_1163725626119000064"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "SORTEO"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "PorTuCaraDeMartes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163737436675026944"], "created_at": "2019-08-20T09:00:00.000Z", "id": "1163737436675026944", "author_id": "92622515", "text": "\u00a1Celebramos los \ud83d\ude4c OH HAPPY DAYS \ud83d\ude4c con #SORTEO ! \n\nPara ganar una \ud83d\udcfa\ud83e\udde0 SMART TV LG de 49'':\n\n1\u20e3Sigue a @PhoneHouse_Es \n2\u20e3RT\n3\u20e3Di con #PorTuCaraDeMartes qu\u00e9 serie o peli te gustar\u00eda devorar en ella \ud83c\udf7f\n\n(A m\u00e1s tuits, m\u00e1s posibilidades)\n\nSUERTEEEE \ud83e\udd1e\n\nBases: https://t.co/6HoJXK35Ko https://t.co/w3wxnkKkSx", "public_metrics": {"retweet_count": 989, "reply_count": 3500, "like_count": 458, "quote_count": 88}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163911911945179138"], "created_at": "2019-08-20T20:33:18.000Z", "id": "1163911911945179138", "author_id": "1132986141903396864", "text": "Vai se foder, que filme massa do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Lacunza"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8554, "type": "Organization", "normalized_text": "FIT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163794717609549824"], "created_at": "2019-08-20T12:47:37.000Z", "id": "1163794717609549824", "author_id": "175422899", "text": "Si Lacunza quiere la opini\u00f3n del FIT se la adelantamos: dejar de pagar la deuda, nacionalizar la banca de inmediato e intervenir las sociedades de bolsa, abrir los libros de las empresas empezando por las alimenticias y supermercados, nacionalizar toda la cadena energ\u00e9tica.", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1286, "like_count": 325, "quote_count": 494}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163874869135777792"], "created_at": "2019-08-20T18:06:07.000Z", "id": "1163874869135777792", "author_id": "844644506", "text": "\"ain mas a pol\u00edcia matou o cara que tava com uma arma de brinquedo e ainnn que falta de preparo\"\n\nmane o cara tinha um gal\u00e3o de gasolina com ele e amea\u00e7ava botar fogo no \u00f4nibus com os passageiros l\u00e1 dentro\n\nse matar o cara fosse uma op\u00e7\u00e3o segura que salvasse os ref\u00e9ns, t\u00e1 otimo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163906622655225856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/niRJhSSMkd", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1163906622655225856", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163910949016887296"], "created_at": "2019-08-20T20:29:29.000Z", "id": "1163910949016887296", "author_id": "237856267", "text": "Madre m\u00eda. Sony se suicida con todo. https://t.co/niRJhSSMkd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893370877616128"], "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "id": "1163893370877616128", "author_id": "1145709129203376129", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163832737247191047"], "created_at": "2019-08-20T15:18:42.000Z", "id": "1163832737247191047", "author_id": "1602483636", "text": "Bom, agora que sabemos que n\u00e3o existe negocia\u00e7\u00e3o, sa\u00edda pac\u00edfica, conten\u00e7\u00e3o de danos, nada, j\u00e1 sabemos que o pr\u00f3ximo sequestrador ter\u00e1 isso em mente e vai meter o louco numa jornada que ele sabe que ser\u00e1 suicida, tornando tudo muito pior, mais radical e mortal.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163879979295412224"], "created_at": "2019-08-20T18:26:25.000Z", "id": "1163879979295412224", "author_id": "1632918594", "text": "El acto suicida de hoy en galer\u00edas toma cierta connotaci\u00f3n social porque ocurre en la esfera p\u00fablica. Hay miles de historias vinculadas al suicidio que suceden en lo privado, en el anonimato. Cuyo sufrimiento silenciado, en ocasiones pasa desapercibido.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/1IynavdKOS", "expanded_url": "http://bit.ly/31TFTHY", "display_url": "bit.ly/31TFTHY"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/R2pFFXcM4t", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1163906622655225856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2pFFXcM4t", "media_key": "3_1163906620759433217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163906622655225856"], "created_at": "2019-08-20T20:12:17.000Z", "id": "1163906622655225856", "author_id": "18927441", "text": "BREAKING: Spider-Man is reportedly out of the MCU as Sony and Disney fail to reach new terms to co-produce the franchise. https://t.co/1IynavdKOS https://t.co/R2pFFXcM4t", "public_metrics": {"retweet_count": 35108, "reply_count": 12551, "like_count": 94084, "quote_count": 77531}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163903324569133058"], "created_at": "2019-08-20T19:59:11.000Z", "id": "1163903324569133058", "author_id": "427084959", "text": "Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenci\u00f3n, no ninguneemos ni minimicemos un tema tan delicado! Escuchemos las se\u00f1ales que dan!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3527960775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "duskianfae", "id": "3527960775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163901399480131585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163910006124810240"], "created_at": "2019-08-20T20:25:44.000Z", "id": "1163910006124810240", "author_id": "1041166616430432256", "text": "@duskianfae apaguei pq entenderam errado s\u00f3 queria perguntar eu n estava afirmando, pq essa frase me machucou bastante e queria saber se era um pensamento comum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/stmdrzFcDv", "expanded_url": "https://twitter.com/aassibarreto/status/1163795269076606976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/stmdrzFcDv", "media_key": "3_1163795263267512320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163795269076606976"], "created_at": "2019-08-20T12:49:49.000Z", "id": "1163795269076606976", "author_id": "98369092", "text": "Ah pronto https://t.co/stmdrzFcDv", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 114, "like_count": 318, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163909530352271362"], "created_at": "2019-08-20T20:23:51.000Z", "id": "1163909530352271362", "author_id": "1724358036", "text": "eu n\u00e3o acredito que to vendo a popula\u00e7\u00e3o parabenizando o soldado que efetuou 6 TIROS no homem que sequestrou o \u00f4nibus, voc\u00eas semeiam o \u00f3dio.... isso eh preocupante", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"], "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z", "id": "1163857593632251905", "author_id": "946769784116535303", "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.434, "type": "Place", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aiJEs3lOUf", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kCbdOVRUAR", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163883396218572806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCbdOVRUAR", "media_key": "3_1163802998654623744"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "LaSerena"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Coquimbo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163883396218572806"], "created_at": "2019-08-20T18:40:00.000Z", "id": "1163883396218572806", "author_id": "237437716", "text": "Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs3lOUf\n\n#Coquimbo https://t.co/kCbdOVRUAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "id": "1163625115957039105", "author_id": "162379448", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"], "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "id": "1161998838753837056", "author_id": "410188485", "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Cristina"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837005735895041"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837008395026432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163837011452669953"], "created_at": "2019-08-20T15:35:41.000Z", "id": "1163837011452669953", "author_id": "983343415", "text": "Duas imagens pra vc que est\u00e1 a\u00ed de m\u00edmimi pelo tiro do Bope. Refrescando sua mem\u00f3ria: Caso Elo\u00e1 Cristina e Sequestro do \u00f4nibus 174. Duas vidas que poderiam ter sido poupadas.\nBandido bom \u00e9 bandido morto sim. https://t.co/xfjj0Idob4", "public_metrics": {"retweet_count": 4597, "reply_count": 362, "like_count": 12058, "quote_count": 1017}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Colon"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Pizzini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163902366942400512"], "created_at": "2019-08-20T19:55:23.000Z", "id": "1163902366942400512", "author_id": "170056547", "text": "Que nadie se sorprenda si contra Colon vuelve Pizzini ..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "id": "1163605347812200450", "author_id": "26426132", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "id": "1163839163839516674", "author_id": "5380442", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163847057142161408"], "created_at": "2019-08-20T16:15:36.000Z", "id": "1163847057142161408", "author_id": "2826319492", "text": "Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "58035739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163907939939299335"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "bonoro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7269, "type": "Place", "normalized_text": "brasiu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908323743346690"], "created_at": "2019-08-20T20:19:03.000Z", "id": "1163908323743346690", "author_id": "148857891", "text": "@daibrrs A \u00fanica coisa \"boa\" do bonoro \u00e9 que ele ta detonando a m\u00e1scara de civilidade dessa sociedade falida, expressa o que o brasiu sempre foi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LTkJz7w0g8", "expanded_url": "https://twitter.com/jcscelza/status/1163895090932277248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTkJz7w0g8", "media_key": "3_1163895082942181379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163895090932277248"], "created_at": "2019-08-20T19:26:28.000Z", "id": "1163895090932277248", "author_id": "291933867", "text": "NOSTALGIA... De tribunas compartidas, sin pulmones, en armon\u00eda, en familia y en paz. https://t.co/LTkJz7w0g8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "346161795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Piero56355701", "id": "1131510401374535683"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "noscaffoldings", "id": "1053697290970546178"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163908018104414209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163908542811770886"], "created_at": "2019-08-20T20:19:55.000Z", "id": "1163908542811770886", "author_id": "346161795", "text": "@Piero56355701 @NoScaffoldings @Mov5Stelle Attenzione ,anche per colpe loro ; hanno abbandonato la battaglia sul ripristino della sovranit\u00e0 monetaria dopo il basta euro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163825548164026369"], "created_at": "2019-08-20T14:50:08.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163825548164026369", "author_id": "1599574050", "text": "Queria entender quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o se tocar que a matem\u00e1tica b\u00e1sica pra acabar com a criminalidade n\u00e3o \u00e9 matar bandido. As pessoas entram pro crime porque n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o de qualidade, \u00e9 muito simples. Investimento em educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o essa pol\u00edtica suicida adotada", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163836013569089536"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5RzlSr9TBy", "expanded_url": "https://twitter.com/Andarilho_JDH/status/1163900141620867073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RzlSr9TBy", "media_key": "3_1163900139347595264"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/YVTp6yLUTe", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1163836013569089536", "display_url": "twitter.com/jeanwyllys_rea\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163900141620867073"], "created_at": "2019-08-20T19:46:32.000Z", "id": "1163900141620867073", "author_id": "788845569280212993", "text": "Sim! E o sequestrador foi controlado pra executar a miss\u00e3o suicida gra\u00e7as a um chip instalado na testa! https://t.co/5RzlSr9TBy https://t.co/YVTp6yLUTe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1131510401374535683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Piero56355701", "id": "1131510401374535683"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "noscaffoldings", "id": "1053697290970546178"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163906771402002433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163907214052077568"], "created_at": "2019-08-20T20:14:38.000Z", "id": "1163907214052077568", "author_id": "346161795", "text": "@Piero56355701 @NoScaffoldings @Mov5Stelle Voglio vedere cosa arriver\u00e0 dall' estero e come questo incider\u00e0 sull'eurozona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"], "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z", "id": "1163640448931549185", "author_id": "4408040303", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "149254440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SolRGarnica", "id": "149254440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163619147206541312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163860736977846272"], "created_at": "2019-08-20T17:09:57.000Z", "id": "1163860736977846272", "author_id": "78025122", "text": "@SolRGarnica Cuando no estoy durmiendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Armando"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/a1XcNAg2ZE", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/1163905612536864768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1XcNAg2ZE", "media_key": "3_1163905607285583878"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163905612536864768"], "created_at": "2019-08-20T20:08:17.000Z", "id": "1163905612536864768", "author_id": "277302579", "text": "IMAGEM PESADA! \n\nTEM QUE TESPEITAR O \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\n\n(\ud83d\udcf7: Carlos Armando) https://t.co/a1XcNAg2ZE", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 16, "like_count": 998, "quote_count": 69}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "11436952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163834158575050758"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163848028488445952"], "created_at": "2019-08-20T16:19:27.000Z", "id": "1163848028488445952", "author_id": "28200702", "text": "@izzynobre A pol\u00edcia n\u00e3o tinha como saber se a arma era verdadeira, creio. Na d\u00favida, agiu pra preservar a vida das v\u00edtimas do sequestro. Mas n\u00e3o d\u00e1 pra achar legal e natural um governador comemorar o desfecho como se tivesse vencido um campeonato, n\u00e3o combina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1058430527588458496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_mpfpr", "id": "1058430527588458496"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "mnnnzzk", "id": "1118937146033881094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163851700891004935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902289201041408"], "created_at": "2019-08-20T19:55:04.000Z", "id": "1163902289201041408", "author_id": "1107727360676323328", "text": "@_mpfpr @mnnnzzk Ok mas a rapariga tem q dar provas pq ? Vcs s\u00e3o quem mesmo ? Ela contou uma fase da sua vida q provavelmente a traumatizou querem acreditar fixe n querem fixe tho.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1159881766515163138", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "blacksereia", "id": "724364125380481025"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ruela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163901737188679682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163905584128757762"], "created_at": "2019-08-20T20:08:10.000Z", "id": "1163905584128757762", "author_id": "910685347708833793", "text": "@LuizMegalodon @blacksereia @wilsonwitzel Eu tamb\u00e9m comemorei...\nUm Z\u00e9 Ruela a menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163791998177959937"], "created_at": "2019-08-20T12:36:49.000Z", "id": "1163791998177959937", "author_id": "814997331523358721", "text": "O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualificados que vemos todos os dias, tinha matado todos os passageiros menos o sequestrador.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8065, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/u2m9oyw5pY", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1163895295731802116/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2m9oyw5pY", "media_key": "13_1163895235501596673"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "EdicionDigital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163895295731802116"], "created_at": "2019-08-20T19:27:17.000Z", "id": "1163895295731802116", "author_id": "35785401", "text": "Colocan bajo m\u00e1xima vigilancia al sospechoso de la masacre en El Paso, Texas, por temor a que se suicide. #EdicionDigital https://t.co/u2m9oyw5pY", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xxQ3Ox1Bm6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCCDMX/status/1163436724770488321", "display_url": "twitter.com/DCCDMX/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163885145159606277"], "created_at": "2019-08-20T18:46:57.000Z", "id": "1163885145159606277", "author_id": "275907679", "text": "me cae mal esta tranf\u00f3bica pero jjajssjaj wey el suicidio de Armando Vega Gil se lo provoc\u00f3 \u00e9l solito por suicida y por ped\u00f3filo, qu\u00e9 clase de \u201cdenuncia\u201d es esa? https://t.co/xxQ3Ox1Bm6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Michi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163904360428068864"], "created_at": "2019-08-20T20:03:18.000Z", "id": "1163904360428068864", "author_id": "1147164384751443969", "text": "Mi plan es morir primero y publicar despu\u00e9s. A mi muerte, se donan mis \u00f3rganos y Michi publica mi poes\u00eda. Estaba por publicar dos plaquettes en un rush de crisis de diabetes LADA que estuve muy mal, y en crisis suicida antes de los antidepresivos, pero me arrepent\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2362985072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Franco_Panella", "id": "2362985072"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878394431528960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163887684743548931"], "created_at": "2019-08-20T18:57:02.000Z", "id": "1163887684743548931", "author_id": "903961368", "text": "@Franco_Panella Y Batman? Es muy buen justiciero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rGEeFmTH2w", "expanded_url": "http://ow.ly/XUm630pnMN0", "display_url": "ow.ly/XUm630pnMN0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/bancada-apra-se-mostro-contra-adelanto-elecciones-n384584?hootPostID=b4dcea4b3768e47e332620108b32f694"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163601039087603715"], "created_at": "2019-08-19T23:58:01.000Z", "id": "1163601039087603715", "author_id": "65549291", "text": "La bancada del Apra calific\u00f3 de \"inconstitucional\" la propuesta del presidente Mart\u00edn Vizcarra https://t.co/rGEeFmTH2w", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 65, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "id": "1163640794852528130", "author_id": "115762625", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163885944497463296"], "created_at": "2019-08-20T18:50:07.000Z", "id": "1163885944497463296", "author_id": "1044962783069171712", "text": "Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: non \u00e8 in grado di governare la crisi, la sente come un insulto personale, mostrando di essere presidente del consiglio soltanto di una parte...\u201d @VittorioSgarbi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "4091330187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163904097583603712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163904669116182531"], "created_at": "2019-08-20T20:04:32.000Z", "id": "1163904669116182531", "author_id": "4091330187", "text": "Rocky perde a mem\u00f3ria. Agno o encontra e o leva para uma praia deserta, dizendo serem casados. Gilda, pra chamar a aten\u00e7\u00e3o, decide dizer que o filho dela com Amadeu tamb\u00e9m est\u00e1 doente. Amadeu faz o pato: caga e anda. Ellen tira satisfa\u00e7\u00f5es com J\u00f4, que a empurra na cozinha...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "id": "1163846341782433792", "author_id": "2884530100", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163840690557730818"], "created_at": "2019-08-20T15:50:18.000Z", "id": "1163840690557730818", "author_id": "1439525749", "text": "o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a ideia de que essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio funciona\n\nenquanto n\u00f3s j\u00e1 sabemos que ela matou 6 jovens inocentes s\u00f3 na \u00faltima semana", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163904330778513409"], "created_at": "2019-08-20T20:03:11.000Z", "id": "1163904330778513409", "author_id": "65401381", "text": "T\u00e1. O cara poderia ter matado todo mundo no \u00f4nibus mas esperaram o homem aparentemente se RENDER pra matar ele? Parab\u00e9ns o caramba, ow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1003508170839543809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003508170839543809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003508170839543809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163552425082572801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163552425082572801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163552425082572801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "954491956712878082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [954491956712878082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "954491956712878082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163915623161913345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163915623161913345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163915623161913345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163900322273800193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163900322273800193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163900322273800193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "228470435", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [228470435].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "228470435", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163912432340914176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163912432340914176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163912432340914176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "988978717081915392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988978717081915392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988978717081915392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163896138342293504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163896138342293504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163896138342293504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163898946005229569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163898946005229569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163898946005229569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163855770250817536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163855770250817536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163855770250817536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163855770250817536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163855770250817536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163855770250817536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1078634089102671877", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078634089102671877].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078634089102671877", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163906003794104326", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163906003794104326].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163906003794104326", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163788473393963010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163788473393963010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163788473393963010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "218177457", "value": "218177457", "detail": "User has been suspended: [218177457].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163901771552628736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163901771552628736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163901771552628736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163832652966899712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163832652966899712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163832652966899712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163916123802353664", "oldest_id": "1163904675831328768", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zusf9mmttcniumvzbqk3wvwcxp"}}