{"data": [{"created_at": "2019-10-19T03:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395705264967680"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395705264967680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "89206438"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395637522702336"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395637522702336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2547344965"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395586943639553"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395586943639553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "153587008"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395575853867010"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395575853867010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1323654932"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395516198313985"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395516198313985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "51196543"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395506115166208"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395506115166208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "12826392"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395442831581186"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395442831581186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "299459118"}, {"created_at": "2019-10-19T03:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395408811581442"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395408811581442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "786055308"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395386615291906"], "in_reply_to_user_id": "897838244091621376", "text": "@Dios_Tollotzinx @1TEMPLARIO9 @RicardoMonrealA @lopezobrador_ donde pensamos \u201ces narco, pero ayuda el pueblo\u201d, \u201ces un asesino, pero ayud\u00f3 a su gente\u201d, \u201corganiz\u00f3 un operativo suicida con obvias consecuencias, pero es honesto y los otros son peores\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395386615291906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dios_Tollotzinx", "id": "897838244091621376"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "1TEMPLARIO9", "id": "1158026408431685632"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185391579739185152"}], "author_id": "118298943"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395384589443077"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395384589443077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3392343202"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395351475441664"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395351475441664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2838844774"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395347356602368"], "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185395347356602368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}], "author_id": "3767339236"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395338976169984"], "in_reply_to_user_id": "539456170", "text": "@littlesoulless @lajornadaonline A mi no me preocupa, solo dije que no tiene  para pagar, su adiccion es tan fuerte que supongo que morira de una sobredosis mucho antes de que pague su condena. O se suicida. Y rel\u00e1jate!!! Fue un comentario x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395338976169984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "littlesoulless", "id": "539456170"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185367069358878721"}], "author_id": "148496880"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395304016859138"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395304016859138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "129992341"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395296248979456"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395296248979456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1733054456"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395295267577856"], "text": "tantos tiros y ninguno en mi cabeza we re suicida la miki", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395295267577856", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "miki"}]}, "author_id": "852019388"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395255132246016"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395255132246016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "69148549"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395187360645120"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395187360645120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "712322447"}, {"created_at": "2019-10-19T03:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395179991248896"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395179991248896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1036083291068280832"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395064111013889"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395064111013889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "87508695"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395055705624576"], "text": "ele matou toda a gra\u00e7a quando resolveu bater no cara na hora que ele perguntou se era rec\u00edproco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185395055705624576", "author_id": "707337217438523393"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395053574918144"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395053574918144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "124491071"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185395026689429504"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185395026689429504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "309409843"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394984180162566"], "text": "Por dios si se suicida Dan de imagine dragons me voy del planeta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394984180162566", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "imagine"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "dragons"}]}, "author_id": "795152845"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394974176829445"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394974176829445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118413928"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394953171681280"], "text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394953171681280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}], "author_id": "987424496"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394951766630401"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394951766630401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "145776238"}, {"created_at": "2019-10-19T03:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394945106104320"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394945106104320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "333741123"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394883177132033"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394883177132033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1476755815"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394881100832768"], "text": "RT @Critconst: @krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394881100832768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Critconst", "id": "405839701"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185374911575056389"}], "author_id": "895840243991097344"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394854622351361"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394854622351361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "52632898"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394825857769472"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394825857769472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "174460936"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394813228781575"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394813228781575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "758906774875287552"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394794748616704"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394794748616704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2161134399"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394783004643328"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394783004643328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "76870448"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394751035658241"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394751035658241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "128398807"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394723453841409"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394723453841409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119932939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZM91UfMzwr", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185394697029722114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZM91UfMzwr", "media_key": "3_1185394674095267840"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZM91UfMzwr", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185394697029722114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZM91UfMzwr", "media_key": "3_1185394674099462145"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZM91UfMzwr", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185394697029722114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZM91UfMzwr", "media_key": "3_1185394674099478528"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Monsieur Lazhar"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394697029722114"], "in_reply_to_user_id": "116290218", "text": "77. Monsieur Lazhar (2011)\nRecomendada por mi profe de literatura del secundario (!!!). Una maestra de primaria se suicida una noche en el sal\u00f3n de clases. La peli muestra como la clase lidia con el duelo y c\u00f3mo el maestro nuevo conecta con esa experiencia. https://t.co/ZM91UfMzwr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394697029722114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185093938136469504"}], "author_id": "116290218"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394693196136448"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394693196136448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "51631566"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394691187101696"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394691187101696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "875736576"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394682970492928"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394682970492928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3330560392"}, {"created_at": "2019-10-19T03:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394653950033921"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394653950033921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "78986670"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394622224326656"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394622224326656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1017982406"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394584442023936"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394584442023936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "398495001"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394582277758976"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394582277758976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "144932449"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394518209826816"], "text": "RT @yoni3556_luis: @aspauzarazuri @LuisEspinozaCa2 SUNTUOSAS PROPIEDADES DEL SUICIDA!! TODO PAGADO POR CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394518209826816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377362998976512"}], "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394512321024001"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394512321024001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "812087695879143424"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394482486874113"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394482486874113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "51992720"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394415923322881"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394415923322881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "310523265"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394410655309824"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394410655309824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "157010420"}, {"created_at": "2019-10-19T03:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394407085957120"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394407085957120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1077713006220451840"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394358415233024"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394358415233024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "59117411"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394344741801984"], "in_reply_to_user_id": "272263928", "text": "Es SUICIDA hoy mandar al muere a lxs trabajadores para que se enfrenten con las fuerzas represivas. Suicida e irresponsable. Es momento de protegerse y contener.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394344741801984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185393900904685569"}], "author_id": "272263928"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394294204575744"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394294204575744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "202914963"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394289620242432"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394289620242432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "372586159"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394269990871040"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394269990871040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "370179858"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394262051045377"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394262051045377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "33761853"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394197848834048"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394197848834048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1014884303824703489"}, {"created_at": "2019-10-19T03:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394178202705920"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394178202705920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "112332008"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394109483233281"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394109483233281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "186991492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/S2RuiCpBYt", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394093926563841"], "text": "AH RAI-TE PA PORRA\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! Voc\u00ea \u00e9 extrovertido, elegante e autoconfiante. Embora nem todos possam entender voc\u00ea ou seus interesses, voc\u00ea \u00e9 muito seguro para dar bola para isso.  https://t.co/S2RuiCpBYt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185394093926563841", "author_id": "19303661"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394032786235393"], "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394032786235393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}], "author_id": "30110671"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185394013773410304"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185394013773410304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "105125240"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393988062326785"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393988062326785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119948829"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393985604468736"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393985604468736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "68576711"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393972786749440"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393972786749440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "956316073581785089"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393969838153730"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393969838153730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "845300094626869249"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393924829011968"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393924829011968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "43177918"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393922274672640"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393922274672640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "626807641"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393906474803204"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393906474803204", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "556231300"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393884580503554"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393884580503554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2184876370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kxtlZOF6Mu", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139?s=19", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Dami\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:14:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393810303606786"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Cierto @NicolasLucar  FLAQUEO, entro fr\u00edo ,confiado  pero el nuevo defensor del cobarde suicida Alan Dami\u00e1n sali\u00f3 TRASQUILADO CON @sigridbazan   Y TUVO QUE RECONOCER QUE TIENEN MILITANTES ACUSADOS DE NARCOTR\u00c1FICO...CON DOLOR APRISTAS https://t.co/kxtlZOF6Mu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393810303606786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}, {"type": "replied_to", "id": "1185248161461354497"}], "author_id": "133593101"}, {"created_at": "2019-10-19T03:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393760500355072"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393760500355072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "41925186"}, {"created_at": "2019-10-19T03:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393731844952065"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393731844952065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "74310084"}, {"created_at": "2019-10-19T03:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393649447768064"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393649447768064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "958287547"}, {"created_at": "2019-10-19T03:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393639805063168"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393639805063168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "347659901"}, {"created_at": "2019-10-19T03:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393529197154304"], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393529197154304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "author_id": "2781383187"}, {"created_at": "2019-10-19T03:13:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393510486368256"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393510486368256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "751983015379730432"}, {"created_at": "2019-10-19T03:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393475698733056"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393475698733056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "151480054"}, {"created_at": "2019-10-19T03:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393431054618624"], "in_reply_to_user_id": "1118704853520400385", "text": "@maisdceu N da pra negar que \u00e9 melhor que BVS e Esquadr\u00e3o suicida, mas sendo sincero, \u00e9 o filme mais decepcionante da DC e mesmo n sendo o pior prefiro ver esquadr\u00e3o do que isso aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185393431054618624", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.7527, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185374976867815426"}], "author_id": "888943408773025792"}, {"created_at": "2019-10-19T03:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393422254968833"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393422254968833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "106134298"}, {"created_at": "2019-10-19T03:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393409697210368"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393409697210368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1012055001089396738"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393365388615680"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393365388615680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "591607638"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393341833322497"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393341833322497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "37832005"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393322132725767"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393322132725767", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "966749985487360000"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393313664385024"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393313664385024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "243232311"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393310992654336"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393310992654336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "378386857"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393300251074560"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393300251074560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "152395147"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393264167440384"], "in_reply_to_user_id": "947783461", "text": "@rss1256 @LuOliveira1961 @ManuelaDavila @Thom_7vezes V\u00e1 ler o que pregava o comunismo e o nazismo. Nenhum regime ditat\u00f3rio serve. Agora se ditadores se disseram comunistas e fugiram do que Marx pregava, n tem nada a ver com comunismo. J\u00e1 hitler era um psicopata q matou milhares com uma ideologia fascistas de se criar uma ra\u00e7a pura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185393264167440384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rss1256", "id": "947783461"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Thom_7vezes", "id": "70858773"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6733, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185387622484631553"}], "author_id": "3664974377"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393239949529091"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393239949529091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "205872951"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393230231289856"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393230231289856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "104056032"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393214246793216"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393214246793216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "4736832767"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393171238395910"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393171238395910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "90081497"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393147528073217"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393147528073217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "163886817"}, {"created_at": "2019-10-19T03:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393131702894592"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393131702894592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "594866190"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393103819231232"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393103819231232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "557940395"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393102456008704"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393102456008704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "55075546"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393066133327874"], "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393066133327874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "author_id": "2779798349"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393031484182528"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393031484182528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2815421016"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393025507299329"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393025507299329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3433054378"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393015285780480"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393015285780480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "137747025"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393002627436544"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393002627436544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "63905837"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392984751312896"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392984751312896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "146596710"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392980854743040"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392980854743040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "62131746"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392920695844864"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392920695844864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "928081584112185345"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392919215259651"], "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392919215259651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "author_id": "3153064828"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392913196429313"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392913196429313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "105684321"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392900328361986"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392900328361986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "128363699"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392889779687424"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392889779687424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2892821920"}, {"created_at": "2019-10-19T03:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392887091077121"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392887091077121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "68318099"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392870108401670"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392870108401670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "796150516740784129"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392837661286402"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392837661286402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "864581255324725248"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392779813441536"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392779813441536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "16824508"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392755499065344"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392755499065344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1152168158"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392731075555329"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392731075555329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "978387705120817152"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392705154760710"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392705154760710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118540794"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392702856278018"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392702856278018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "69395927"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392691875635200"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392691875635200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "931590939960905729"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392691561074688"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392691561074688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "90550264"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392639463608321"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392639463608321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "712791596"}, {"created_at": "2019-10-19T03:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392639144796160"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392639144796160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "761700870249652225"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392610350915584"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392610350915584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "96803730"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392607322628096"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392607322628096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1020734013722513408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/H2n3M7Nwxb", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1185378625060777984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2n3M7Nwxb", "media_key": "16_1185378501060431875"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BlackCmll", "id": "1009622362348716032"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "CMLL"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392602000035840"], "text": "RT @narukiroy: tope suicida from @BlackCmll! #CMLL https://t.co/H2n3M7Nwxb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185392602000035840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185378625060777984"}], "author_id": "74904295"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392591157825536"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392591157825536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "45895997"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392576783900672"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392576783900672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "60184739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/H2n3M7Nwxb", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1185378625060777984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2n3M7Nwxb", "media_key": "16_1185378501060431875"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BlackCmll", "id": "1009622362348716032"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "CMLL"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392575756161026"], "text": "RT @narukiroy: tope suicida from @BlackCmll! #CMLL https://t.co/H2n3M7Nwxb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185392575756161026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185378625060777984"}], "author_id": "818075265376997377"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392572509933570"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392572509933570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "98978040"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392558400245760"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392558400245760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "278772691"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392542243807232"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392542243807232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "179735729"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392532533977088"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392532533977088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "70224519"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392518097199104"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392518097199104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "297601535"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392509771534336"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392509771534336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "123293930"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392507519152136"], "text": "Entrei na discuss\u00e3o Alasca se matou ou n\u00e3o e agora j\u00e1 sei que n\u00e3o durmo t\u00e3o cedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185392507519152136", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca"}]}, "author_id": "831672327943364609"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392484773437440"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392484773437440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1098049758541893636"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392483653636096"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392483653636096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "80441455"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392477307621377"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392477307621377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "99093888"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392447750361088"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392447750361088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2749985621"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392438933970944"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392438933970944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "62293944"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392409343082497"], "text": "Jajajajskakka q hago un viernes a las 12 de la noche viendo ESCUADRON SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392409343082497", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADRON"}]}, "author_id": "1097169164983300096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/H2n3M7Nwxb", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1185378625060777984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2n3M7Nwxb", "media_key": "16_1185378501060431875"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BlackCmll", "id": "1009622362348716032"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "CMLL"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392408122417152"], "text": "RT @narukiroy: tope suicida from @BlackCmll! #CMLL https://t.co/H2n3M7Nwxb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185392408122417152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185378625060777984"}], "author_id": "2922205051"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392394226810880"], "text": "RT @elm3lvin: \u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392394226810880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184927853286174720"}], "author_id": "741802827111075840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NcUHDbxiTH", "expanded_url": "https://twitter.com/CHILEQUIEREPAZ/status/1185390175263821824", "display_url": "twitter.com/CHILEQUIEREPAZ\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392388207976448"], "text": "Gobierno @sebastianpinera arrinconado, qu\u00e9 espera para apoyar acci\u00f3n suicida de carabineros con FFAA??? https://t.co/NcUHDbxiTH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392388207976448", "author_id": "169553656"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392385448128512"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392385448128512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1003423745246154757"}, {"created_at": "2019-10-19T03:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392378393350145"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392378393350145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "394434845"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392354754256896"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392354754256896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "67404966"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392343714844677"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392343714844677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2381461268"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392341768646661"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392341768646661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "718609204957851649"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392317773090816"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392317773090816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "73039327"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392311355752448"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392311355752448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "53860003"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392309141229568"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392309141229568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "128336538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qVOxieLrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mairaft_", "id": "1051375006939312128"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392300823846912"], "text": "RT @Mairaft_: devo ser a \u00fanica que gosto do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qVOxieLrMO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185392300823846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185272081677729793"}], "author_id": "992948637071216640"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392288471621634"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392288471621634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "315045366"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392285044957184"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392285044957184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "785790926"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392271388282882"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392271388282882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1523687281"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392269127536641"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392269127536641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "312858335"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392268330569728"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392268330569728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "341181207"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392260235649026"], "in_reply_to_user_id": "472635556", "text": "@Milagrxs_rg Por respuestas como la tuya es por lo q la gente se suicida despu\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392260235649026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Milagrxs_rg", "id": "472635556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185391684395458561"}], "author_id": "284187117"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392251318493184"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392251318493184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "34020655"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392245752680449"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392245752680449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2889528219"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392245693931520"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392245693931520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "257100257"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392192757620737"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392192757620737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2236252645"}, {"created_at": "2019-10-19T03:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392159735857152"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392159735857152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2298785683"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392119042760705"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392119042760705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "363130118"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392111060996097"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392111060996097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "155245489"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392106258468869"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392106258468869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119266333"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392029104295936"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392029104295936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "72451806"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392026906484736"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392026906484736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "768957270369632256"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392022229848064"], "text": "\"s\u00f3 se a bx matou uma pessoa pra ta assim\" KKKKKKKKKKKKKK Ana Luiza uma hora dessas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185392022229848064", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5355, "type": "Organization", "normalized_text": "bx"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Luiza"}]}, "author_id": "3677420853"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392018492669952"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392018492669952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "305610120"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392012838739969"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392012838739969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "80888618"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185392005087674374"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185392005087674374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "907429442447986688"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391987853266944"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391987853266944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "904368702266757121"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391976616726529"], "in_reply_to_user_id": "346188815", "text": "@VinicimL11 Hack suicida s\u00f3 se for", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391976616726529", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Hack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185391836367675392"}], "author_id": "963147568162197504"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391950586884096"], "in_reply_to_user_id": "285862026", "text": "@Osva_pop @JCarlosSVA @soyelciudadano2 @lopezobrador_ Desafortunadamente la ignorancia y la imprudencia del gobierno al implementar un \u201coperativo\u201d a todas luces suicida ha mostrado al narco que con atacar a la poblaci\u00f3n pone de rodillas a las \u201cautoridades\u201d. Lo repetir\u00e1n una y otra vez cuando quieran algo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391950586884096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Osva_pop", "id": "285862026"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "JCarlosSVA", "id": "968263441910812674"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185316131520892929"}], "author_id": "108065114"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391895834431489"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391895834431489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "105788386"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391895826055168"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391895826055168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "414008368"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391894861361152"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391894861361152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "156170867"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391882505019392"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391882505019392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1439723088"}, {"created_at": "2019-10-19T03:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391875253030913"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391875253030913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "283855970"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391857037172737"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391857037172737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "99426958"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391856491872256"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391856491872256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "588752283"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391855720157185"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391855720157185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2808803943"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391838825537537"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391838825537537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "84396409"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391837017706497"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391837017706497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "426817425"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391833611952128"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391833611952128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2793766973"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391822861848577"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391822861848577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "562220640"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391822161567744"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391822161567744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118373851"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391821628813312"], "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185391821628813312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}], "author_id": "1070517053172432896"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391802439929857"], "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391802439929857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}], "author_id": "91199314"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391770919673856"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391770919673856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1623072404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qVOxieLrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mairaft_", "id": "1051375006939312128"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391766159155200"], "text": "RT @Mairaft_: devo ser a \u00fanica que gosto do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qVOxieLrMO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185391766159155200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185272081677729793"}], "author_id": "999055080979648512"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391735456894976"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391735456894976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "93203729"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391693065003008"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391693065003008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "548923182"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391692846899202"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391692846899202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3249399605"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391688489025536"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391688489025536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "41457914"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391680230481920"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391680230481920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "738079290"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391674782035968"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391674782035968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2178334362"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391669774028801"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391669774028801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "836781402"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391667332997121"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391667332997121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "146225423"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391647598825472"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391647598825472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "275113331"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391644092309504"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391644092309504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "112547909"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391643463180289"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391643463180289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "364497892"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391630834159616"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391630834159616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1113911746253737990"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391601914437632"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391601914437632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "719806898"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391600681345025"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391600681345025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "108422396"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391598458363905"], "in_reply_to_user_id": "1040639498483388417", "text": "@eutatidias Seria bem sensato vc rever algumas atitudes suas dentro da casa... Analisar e ter a HUMILDADE, n\u00e3o foi assim que vc falou?? N\u00e3o quero dizer que \u00e9 sobre o Gui n\u00e3o, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ficar com algu\u00e9m que n\u00e3o queira... Vcs s\u00e3o livres... Mas teve atitudes que vc mesma se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185391598458363905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3972, "type": "Other", "normalized_text": "Analisar"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185383545826660352"}], "author_id": "1131707129981734913"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391588341669889"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391588341669889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "354471562"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391588165541889"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391588165541889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "68825926"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391586907185161"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391586907185161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2967052025"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391562022408193"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391562022408193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "19400357"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391556322299904"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391556322299904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "172205905"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391553424101377"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391553424101377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "367300615"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391551918333952"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391551918333952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "997081248"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391550244802560"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391550244802560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "528007293"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391543831674881"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391543831674881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2691876597"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391539553525760"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391539553525760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1260027396"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391536709783557"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391536709783557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "107103256"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391520343560192"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391520343560192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "120318485"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391519454453760"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391519454453760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "348818726"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391516077957121"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391516077957121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1715491554"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391509102874625"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391509102874625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "137208174"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391494221434880"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391494221434880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "91440436"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391467520561152"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391467520561152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "196168199"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391466492891142"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391466492891142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "87105936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TIokso1hnm", "expanded_url": "https://twitter.com/ddoniolvalcroze/status/1185378183098466304", "display_url": "twitter.com/ddoniolvalcroz\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391461837295616"], "text": "Tran-k el Dios que se suicida, mientras le hacen una pajita! \ud83d\udc4d https://t.co/TIokso1hnm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391461837295616", "author_id": "955990791805120512"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391456808308738"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391456808308738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "436747831"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391448054816768"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391448054816768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "711541958"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391447606005760"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391447606005760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "86121266"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391445290688514"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391445290688514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "529111649"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391439368339458"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391439368339458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "69679470"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391438592446465"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391438592446465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "151379659"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391409421017090"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391409421017090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "760476836019200000"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391405629427712"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391405629427712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1129257983018508289"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391404790345728"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391404790345728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3067387685"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391400852045825"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391400852045825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "858932094"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391384079024128"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391384079024128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "980957341901352960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/y0t3rxVxgY", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391375707246593"], "text": "o jared leto n\u00e3o tem culpa se o roteiro e edi\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida foram um pior que o outro ele merece uma segunda chance sim https://t.co/y0t3rxVxgY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185391375707246593", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "author_id": "454326126"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391370787274760"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391370787274760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "182448757"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391317184110592"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391317184110592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "333159800"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391300994064385"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391300994064385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "96751397"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391285068353540"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391285068353540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "392489238"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391257960566784"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391257960566784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "247843186"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391255561428997"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391255561428997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "342884822"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391251916496897"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391251916496897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "106605118"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391235240022017"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391235240022017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3158016593"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391213161172994"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391213161172994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "65731792"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391209881178117"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391209881178117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "99020122"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391193452142592"], "text": "O pior \u00e9 que encaminhei pra m\u00e3e e ela se matou rindo KKKKKKKKK agora repassou pras amigas, faceira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185391193452142592", "author_id": "1098279155244900357"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391193171079170"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391193171079170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "107499935"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391190214139904"], "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391190214139904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}], "author_id": "2568384330"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391186904784896"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391186904784896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3157889973"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391180542103552"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391180542103552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "480949424"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391178176516096"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391178176516096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2773367128"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391133729398785"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391133729398785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "14709640"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391132278247425"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391132278247425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "151122925"}, {"created_at": "2019-10-19T03:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391115337383936"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391115337383936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119170265"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391109465411586"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391109465411586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "636368139"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391083997581312"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185391083997581312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "70510009"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391077223739394"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391077223739394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "274578775"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391076619755520"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391076619755520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "64006092"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391071288803328"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391071288803328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "347413196"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391063730720768"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391063730720768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "722491975"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391062233288704"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391062233288704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "916669764277239808"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391062099079168"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391062099079168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "120951727"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391024992083969"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391024992083969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "298795415"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391023628967939"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391023628967939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "265095063"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391019468247041"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391019468247041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "92261318"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391010324602881"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391010324602881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "123789135"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391005006225408"], "in_reply_to_user_id": "245371271", "text": "@albertoar1990 @FerRaverta Gracias Alberto, siento que Argentina no se suicida, vamos a poner de pie la naci\u00f3n y la provincia y mi deseo es que mi municipio pueda ir con viento en popa. Un abrazo enorme. El domingo 27 con esperanza y alegr\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391005006225408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "albertoar1990", "id": "245371271"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "FerRaverta", "id": "1197039757"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185378763003105280"}], "author_id": "1638123108"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391000119922688"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391000119922688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "152746992"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390999960477697"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390999960477697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2423739025"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390995741036545"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390995741036545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3069947969"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390969794875393"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390969794875393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "260534473"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390964078206977"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390964078206977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "318722024"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390956582977536"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390956582977536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "265407340"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390944197197826"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390944197197826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1017505011021082625"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390926073679872"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390926073679872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2379719480"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390910932164609"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390910932164609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2376968922"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390909019611136"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390909019611136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "143943790"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390899431391234"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390899431391234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "233268006"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390891688779776"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390891688779776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "568719568"}, {"created_at": "2019-10-19T03:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390882394169344"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390882394169344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1526507594"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390859598086145"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390859598086145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "89429714"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390855500251142"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390855500251142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1040730559650119680"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390839498977280"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390839498977280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "804299353858998272"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390837347356672"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390837347356672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "102260687"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390834923069440"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390834923069440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "912672603281805313"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390833505308674"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390833505308674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "60754778"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390822927278085"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390822927278085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "100021767"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390814400274432"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390814400274432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "116757420"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390811015503879"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390811015503879", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2886450436"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390807378989056"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390807378989056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2553399058"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390790098468864"], "text": "Meu primo matou uma barata e eu to meia hr olhando pro lixo p ver se ela morreu mesmo kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185390790098468864", "author_id": "908886777846525952"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390788613726208"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390788613726208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "39141011"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390786633973761"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390786633973761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "961051221472706561"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390771186343937"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390771186343937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "14437284"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390760444776450"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390760444776450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "161728922"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390760105041920"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390760105041920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1623953365"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390753540956161"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390753540956161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "419927407"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390748059000832"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390748059000832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "164472636"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390694036377602"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390694036377602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "68892733"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390685777813504"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390685777813504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2728240012"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390662893617152"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390662893617152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1171111287528599554"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390657470377989"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390657470377989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "211746685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/H2n3M7Nwxb", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1185378625060777984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2n3M7Nwxb", "media_key": "16_1185378501060431875"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BlackCmll", "id": "1009622362348716032"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "CMLL"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390647613755392"], "text": "RT @narukiroy: tope suicida from @BlackCmll! #CMLL https://t.co/H2n3M7Nwxb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185390647613755392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185378625060777984"}], "author_id": "1009622362348716032"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390646217060352"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390646217060352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "126337036"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390643511730176"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390643511730176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "302589040"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390642979049472"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390642979049472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "108342872"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390635022348289"], "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185390635022348289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "author_id": "912115884772257792"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390630199054339"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390630199054339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "748204176417533952"}, {"created_at": "2019-10-19T03:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390616542400512"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390616542400512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "326957582"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390599853281280"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390599853281280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "126462570"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390599475810304"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390599475810304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "40283449"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390588155322369"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390588155322369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "121277378"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390587480018948"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390587480018948", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "102744919"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390561584472064"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390561584472064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "104973986"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390553044783105"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390553044783105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "232381412"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390546040303616"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390546040303616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "26305284"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390532643737602"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390532643737602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "34344239"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390512532086786"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390512532086786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "83287900"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390476775559170"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390476775559170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "111107397"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390468869361666"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390468869361666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "57717559"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390417434628097"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390417434628097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "915608094"}, {"created_at": "2019-10-19T03:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390390142275584"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390390142275584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "196304244"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390343421943808"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390343421943808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "335664152"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390337533075459"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390337533075459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "82122584"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390326766280704"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390326766280704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "497339072"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390309192192006"], "text": "Lo \u00fanico bueno de escuadr\u00f3n suicida es la m\u00fasica, \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390309192192006", "author_id": "933339048835518464"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390280062722049"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185390280062722049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "4870918822"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390245229027334"], "text": "Escucho a las \"nuevas generaciones\" apristas y de veras son un asco...defendiendo lo indefendible, la verborrea del suicida megalomano es la herencia de un partido con el cual uno discrepa, pero que tuvo grandes dirigentes...la decencia lejos de la estrella...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390245229027334", "author_id": "34346724"}, {"created_at": "2019-10-19T03:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390199938932736"], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185390199938932736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "author_id": "24077092"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390060985864193"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390060985864193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "31661139"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185390036281384960"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185390036281384960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "900805339632869377"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389982569127936"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389982569127936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "293834471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389980862078976"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389980862078976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}], "author_id": "4431809908"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389949505413121"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389949505413121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "280273922"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389927539924995"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389927539924995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "603988367"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389923580465153"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389923580465153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1634242092"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389919037988865"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389919037988865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2588283550"}, {"created_at": "2019-10-19T02:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389909080727552"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389909080727552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "324456091"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389844060688384"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389844060688384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "351094044"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389838540955648"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389838540955648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "720221666035507200"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389832132059136"], "text": "Mais bagun\u00e7ado que meu quarto s\u00f3 essa cabecinha sua de suicida \ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185389832132059136", "author_id": "1184134461291716613"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389821285601282"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389821285601282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1094018707687391232"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389745712578560"], "text": "RT @chascas11: @High_voltage77 y pasa en todos los paises que sufrieron dictadura, argentina, los kichner se robaron hasta las ampolletas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389745712578560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chascas11", "id": "22674087"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "high_voltage77", "id": "1144167889"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "kichner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185387685990600705"}], "author_id": "1144167889"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389668940091394"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389668940091394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "14246333"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389668411543557"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389668411543557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1973861922"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389631199764480"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389631199764480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "240960186"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389629140328453"], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389629140328453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "author_id": "1082789109448491008"}, {"created_at": "2019-10-19T02:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389610152660993"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389610152660993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3763059802"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389597599158272"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185389597599158272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1038954702245904386"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389535070474241"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389535070474241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1544248970"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389523699752960"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389523699752960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "17030794"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389514929397763"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389514929397763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "365714953"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389489230888971"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389489230888971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "81252526"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389416971407361"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389416971407361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "229570598"}, {"created_at": "2019-10-19T02:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389413381091329"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389413381091329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1649502259"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389272330833920"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389272330833920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "99358424"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389248192622592"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389248192622592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "560547605"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389241515302912"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389241515302912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "46399318"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389229808988160"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389229808988160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "68281756"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389197126963200"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389197126963200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "188888344"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389195658964992"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389195658964992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "275083727"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389195596095489"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389195596095489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1609872067"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389169176186882"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389169176186882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "54223024"}, {"created_at": "2019-10-19T02:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389125752504321"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185389125752504321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "1120057768931622912"}, {"created_at": "2019-10-19T02:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389040541077504"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389040541077504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "86611601"}, {"created_at": "2019-10-19T02:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185389030772531201"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185389030772531201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "568717916"}, {"created_at": "2019-10-19T02:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388978553479168"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388978553479168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "97687655"}, {"created_at": "2019-10-19T02:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388888661151744"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388888661151744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "64917029"}, {"created_at": "2019-10-19T02:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388867018514432"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388867018514432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1216951567"}, {"created_at": "2019-10-19T02:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388855324762113"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388855324762113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "898031454"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388848857178112"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388848857178112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "2203998888"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388795673399296"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388795673399296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "31234733"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388787574169600"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388787574169600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "48229234"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388784243920897"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388784243920897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "2955201106"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388758478274560"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388758478274560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "1030554999221313536"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388705651023874"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388705651023874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "368628646"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388684411052032"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388684411052032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "298594376"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388631638319104"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388631638319104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "380314742"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388627557257216"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388627557257216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "938212082851483649"}, {"created_at": "2019-10-19T02:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388603343605760"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388603343605760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "1010952728"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388595886153729"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388595886153729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3396580342"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388563002806272"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388563002806272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "379398921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388555226550272"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388555226550272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}], "author_id": "4874758695"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388539451793408"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388539451793408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1305631280"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388530899521536"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388530899521536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "111519691"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388509256921088"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388509256921088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "28918596"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388500679573505"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388500679573505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "112697558"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388468857458688"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388468857458688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "953731261062942720"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388465921384449"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388465921384449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1164729185404903424"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388461651570688"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388461651570688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119912740"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388461097996288"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388461097996288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "166298400"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388402331377664"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388402331377664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "487173643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cusupF5TBO", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/10/cinema-novas-imagens-do-set-o-esquadrao.html", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/10/cinema\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/wPI9Co1Otc", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1185388390625226754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPI9Co1Otc", "media_key": "3_1185388371255922688"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 126, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 128, "end": 146, "tag": "OEsquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "dccomics"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "OEsquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388390625226754"], "text": "Cinema : Novas imagens do set O Esquadr\u00e3o Suicida mostram Idris Elba e John Cena\n\nhttps://t.co/cusupF5TBO\n\n#portalgatonoticias \n#OEsquadr\u00e3oSuicida \n#dccomics https://t.co/wPI9Co1Otc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388390625226754", "author_id": "1015834667491250177"}, {"created_at": "2019-10-19T02:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388365501423617"], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388365501423617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "author_id": "172127221"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388342097129479"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388342097129479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "56120629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388322128039937"], "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185388322128039937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "author_id": "2168930428"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388292411289600"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388292411289600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1099423049244393472"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388241899458560"], "text": "Sei que fui fanatica suicida, abri mao da propria vida fui refem e fui bandida por querer te amar demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388241899458560", "author_id": "1005296574853939201"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388236853665804"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388236853665804", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "60412098"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388230717427712"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388230717427712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "36580755"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1185388217333207041", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "109325390"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388204515614722"], "in_reply_to_user_id": "261385220", "text": "@elzamariana Sinceramente n\u00e3o entendo a estrat\u00e9gia do Ciro, critica os principais progressistas, que queiram ou n\u00e3o \u00e9 o PT. N\u00e3o ter\u00e1 voto da direita, e o centro tem diversas op\u00e7\u00f5es de voto, com mais apelo do que Ciro..... Ent\u00e3o.. estrat\u00e9gia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185388204515614722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elzamariana", "id": "261385220"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185201594163441667"}], "author_id": "46500911"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388191660023813"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388191660023813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118903852"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388171191881728"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388171191881728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "718285834538086401"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388097594363904"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388097594363904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1160168304"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388073095434240"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388073095434240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "253019655"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388061066182657"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388061066182657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "361264135"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388052010688513"], "in_reply_to_user_id": "156080804", "text": "@StephyGuardado Acepto reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388052010688513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StephyGuardado", "id": "156080804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185384627638280193"}], "author_id": "1205993323"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388035795570689"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388035795570689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2861325132"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388008691900418"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388008691900418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "4102320161"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388008301826049"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388008301826049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "948979175137927168"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388000118751233"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185388000118751233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "418392285"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387988953550848"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387988953550848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "624122688"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387974969692160"], "in_reply_to_user_id": "22951441", "text": "@RLivre @AnnaLucilia n\u00e3o subestime a vontade de \"estar nesse rol\u00ea que t\u00e1 bombando\" que inclusive pode ser meio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185387974969692160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "AnnaLucilia", "id": "169253132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185386587435274240"}], "author_id": "568370198"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387963544461313"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387963544461313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "471187653"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387961531224065"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387961531224065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2367867468"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387947354447878"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387947354447878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2212730562"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387939892736001"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387939892736001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "211610307"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387881189335040"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387881189335040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "151204645"}, {"created_at": "2019-10-19T02:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387849107017728"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387849107017728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "55242533"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387783751438339"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387783751438339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "69606777"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387756974989317"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387756974989317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "349856110"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387748938698752"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387748938698752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "854843972388134912"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387741070135297"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387741070135297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "716419562950959104"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387721818300416"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387721818300416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "27293590"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387685990600705"], "in_reply_to_user_id": "1144167889", "text": "@High_voltage77 y pasa en todos los paises que sufrieron dictadura, argentina, los kichner se robaron hasta las ampolletas, peru, con un expresidente que se suicida, brazil, presos... los mismos vicios, politicos corruptos en democracia...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387685990600705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "high_voltage77", "id": "1144167889"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "kichner"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "brazil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185386229216563200"}], "author_id": "22674087"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387672770142208"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387672770142208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "443343332"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387617996759040"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387617996759040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "106820697"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387617820512256"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387617820512256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "168049183"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387597679513600"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann Um sal de amargura! JUDAS TRAIU JESUS E EM SEGUIDA SE ENFORCOU! Cuidado senhora Joice Hasselmann trai\u00e7\u00e3o \u00e9 a alma suja do ser humano!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185387597679513600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}]}, "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "author_id": "63154729"}, {"created_at": "2019-10-19T02:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387561281294337"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387561281294337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "15207219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387546764828678"], "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5XuA8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387546764828678", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-10-19T02:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387455492624384"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387455492624384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3290053251"}, {"created_at": "2019-10-19T02:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387417995485184"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387417995485184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "138625924"}, {"created_at": "2019-10-19T02:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387384055177219"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387384055177219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "38892994"}, {"created_at": "2019-10-19T02:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387374731116544"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387374731116544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "4269795202"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387333178318848"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387333178318848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "368083338"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387316078170112"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387316078170112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1097342265083736066"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387295584772097"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387295584772097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "167185172"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387294225829888"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387294225829888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1039481819933155330"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387283366711296"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387283366711296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "68310263"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387276051849222"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387276051849222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "156658132"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387266132328453"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387266132328453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "561202958"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387220301221888"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387220301221888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "485761353"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387219953037312"], "text": "RT @Cluzcar: Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387219953037312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340502297792512"}], "author_id": "111665820"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387204849426432"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387204849426432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "97055280"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387171013890049"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387171013890049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "526976183"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387137837031424"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387137837031424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "77016512"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387126080331777"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387126080331777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "50093623"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387107445018624"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387107445018624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "64421324"}, {"created_at": "2019-10-19T02:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387102181232641"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387102181232641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "506510308"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387087194931200"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387087194931200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1011252597334970369"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387072380657664"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387072380657664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "610624778"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387062972878849"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387062972878849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "843554251490103296"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387062947713025"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387062947713025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "737842150185041920"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387053195943936"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387053195943936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "610567181"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387043494473728"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "text": "@RenovaMidia Um sal de amargura! JUDAS TRAIU JESUS E EM SEGUIDA SE ENFORCOU! Cuidado senhora Joice Hasselmann trai\u00e7\u00e3o \u00e9 a alma suja do ser humano!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185387043494473728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239371911487491"}], "author_id": "63154729"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387016055410688"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387016055410688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1098436334576914432"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386991795560449"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386991795560449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2069851"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386970706579456"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386970706579456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "260987060"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386951014260736"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185386951014260736", "author_id": "2258384916"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386937374400512"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386937374400512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "160589240"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386917053063169"], "text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386917053063169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}], "author_id": "186297182"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386905422258176"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386905422258176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2258329040"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386904889503744"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386904889503744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1176174524544499712"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386892092723201"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386892092723201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "64889515"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386890377256961"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386890377256961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "267294903"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386883544764416"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386883544764416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "89962370"}, {"created_at": "2019-10-19T02:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386839114424320"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386839114424320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1066898040"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386830335741953"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386830335741953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1096561683605131265"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386823729795072"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386823729795072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "35273903"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386783896473600"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386783896473600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1144995950919913472"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386739621388288"], "text": "RT @MarcoPahez: @SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386739621388288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarcoPahez", "id": "231101367"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Chay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264573177163776"}], "author_id": "1127894851956166662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386729219461120"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386729219461120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}], "author_id": "105753901"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386716275843073"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386716275843073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "4229711373"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386692468989953"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386692468989953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "22560005"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386685942718464"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386685942718464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "107853164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386676702601217"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386676702601217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}], "author_id": "228889868"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386620335349761"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386620335349761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "127698268"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386599196119041"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386599196119041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "46552060"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386595911909376"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386595911909376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2155786837"}, {"created_at": "2019-10-19T02:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386545102184451"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386545102184451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1142248030290305030"}, {"created_at": "2019-10-19T02:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386532062060545"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386532062060545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "635718809"}, {"created_at": "2019-10-19T02:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386526773055488"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386526773055488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "894335023"}, {"created_at": "2019-10-19T02:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386514777300992"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386514777300992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "183905660"}, {"created_at": "2019-10-19T02:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386495655460865"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386495655460865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "83174108"}], "includes": {"users": [{"id": "89206438", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "YO APRUEBO \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 3284, "tweet_count": 9566, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "tachobrion"}, {"id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "proldanlopez"}, {"id": "2547344965", "location": "en mi\ud83d\udc8bcomo un\ud83d\udd25su respiraci\u00f3n", "name": "APRUEBO + CC", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1195, "tweet_count": 43949, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Ella_Lagorda"}, {"id": "153587008", "location": "Valparaiso", "name": "Cris tian", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 2752, "tweet_count": 13347, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CristianPoirier"}, {"id": "1323654932", "name": "M.Pia \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2335, "tweet_count": 68401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maripival"}, {"id": "51196543", "location": "Santiago de Chile.", "name": "FranciscoM\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 3054, "tweet_count": 10755, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "framule"}, {"id": "12826392", "location": "Chile", "name": "Rodrigo Vicencio", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2145, "tweet_count": 13973, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rodrigovicencio"}, {"id": "299459118", "location": "Casas  Viejas Chile", "name": "Juan Carlos Ya\u00f1ez 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1754, "tweet_count": 28125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moliges"}, {"id": "786055308", "location": "VI\u00d1A DEL MAR y Putaendo", "name": "LUChiannOO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 975, "tweet_count": 3059, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lucguti91"}, {"id": "118298943", "location": "Cancun Quintana Roo", "name": "Rodrigo Antu\u00f1ano", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 447, "tweet_count": 615, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RAntunano"}, {"id": "897838244091621376", "location": "Harlan, KY", "name": "LUJO DE TUITERO \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 392, "tweet_count": 90675, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Dios_Tollotzinx"}, {"id": "3392343202", "location": "Chile", "name": "caikavilu", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 392, "tweet_count": 7081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caikavilu"}, {"id": "2838844774", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 1150, "tweet_count": 41392, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MujerCnSombrero"}, {"id": "3767339236", "location": "a procura do grande manifesto ", "name": "mare \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1731, "tweet_count": 43659, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Afetropia_"}, {"id": "4757837541", "name": "Park Chanyeol Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}, "verified": false, "username": "PCYeolBrasil"}, {"id": "148496880", "location": "Narnia", "name": "Cian \ud83d\udc99\ud83e\udd8b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1621, "tweet_count": 18920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "3R1K4_8"}, {"id": "539456170", "name": "Soul", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 314, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "littlesoulless"}, {"id": "129992341", "location": "Santiago de Chile", "name": "Che Nano, #AprueboNuevaConstituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 628, "tweet_count": 57592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Directoalgrano"}, {"id": "1733054456", "location": "Iquique, Chile", "name": "VIRGO", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 374, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "virgosoy06"}, {"id": "852019388", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 140, "tweet_count": 30236, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MiqiiOrtiz"}, {"id": "69148549", "location": "Chile", "name": "Cecilia Segura Pallac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 287, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cecisegura"}, {"id": "712322447", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33Ricardo Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 3061, "tweet_count": 64888, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Calderongalaz"}, {"id": "1036083291068280832", "location": "Las Condes, Chile", "name": "David Hackenherr", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 4991, "tweet_count": 71358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "David25127099"}, {"id": "87508695", "name": "Ale P.", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 499, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexitapizarro"}, {"id": "707337217438523393", "location": "Fortaleza, Brazil", "name": "maria fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 92, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barbiegirllz"}, {"id": "124491071", "location": "CHILE", "name": "#VenceremosYSeraHermoso", "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 5990, "tweet_count": 104223, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "palomapicasso9"}, {"id": "309409843", "location": "punta arenas ", "name": "Javiera Polanco P.", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 523, "tweet_count": 3853, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JavieraPolancoP"}, {"id": "795152845", "location": "mi buenos aires querido\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "sof\u00eda ackerman\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 6135, "tweet_count": 135020, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "twentyoneangels"}, {"id": "118413928", "location": "Santiago de Chile", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 2414, "tweet_count": 26087, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "beita_guerrerop"}, {"id": "987424496", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas.", "name": "Mario Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 519, "tweet_count": 28648, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "_MarioCaballero"}, {"id": "2424040729", "name": "SNTE Seccion 40", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 484, "tweet_count": 7879, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SECC40CHIAPAS"}, {"id": "145776238", "location": "Chile", "name": "Marcelo Quintanilla G.", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 511, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xeloQuintanilla"}, {"id": "333741123", "name": "ana luisa saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 4408, "tweet_count": 135460, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "analuisasa"}, {"id": "1476755815", "location": "Talca", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 298, "tweet_count": 12766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanSimpertigue"}, {"id": "895840243991097344", "name": "Hernan Olaya Viera", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viera_olaya"}, {"id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Critconst"}, {"id": "52632898", "location": "Sur de Chile", "name": "caro", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1603, "tweet_count": 72554, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "cacomeryd"}, {"id": "174460936", "location": "Chile", "name": "Francisco Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 778, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiercolesTrece"}, {"id": "758906774875287552", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 825, "tweet_count": 27637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BeaMt22"}, {"id": "2161134399", "location": "Quilicura, Chile", "name": "Kary \ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 349, "tweet_count": 7264, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "38_cordova"}, {"id": "76870448", "location": "/var", "name": "Ariel Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1983, "tweet_count": 12127, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "acontrerasv"}, {"id": "128398807", "location": "Valdivia/Stgo.", "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 473, "tweet_count": 11740, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "_Campanitha"}, {"id": "119932939", "location": "Rancagua", "name": "#NiLaDel80NiMixta", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 505, "tweet_count": 54501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "craulier75"}, {"id": "116290218", "location": "P\u00e9cs, Hungary", "name": "girl olmi", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 874, "tweet_count": 63343, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "thematkie"}, {"id": "51631566", "location": "Santiago, Chile ", "name": "Nicoletta \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1301, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sita_niko"}, {"id": "875736576", "location": "Chile", "name": "Lya Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 13359, "following_count": 12464, "tweet_count": 135415, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "LyaGonzalez1"}, {"id": "3330560392", "location": "V regi\u00f3n, Chile", "name": "Biker \u264d APRUEBO CC.", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 568, "tweet_count": 127536, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Observadorx13"}, {"id": "78986670", "location": "Chile", "name": "Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 881, "tweet_count": 14761, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "rebeseg"}, {"id": "1017982406", "location": "Temuco, Chile", "name": "J\ud83c\udd70\ufe0fviera Alexandra \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1192, "tweet_count": 26996, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alexa_Javiera26"}, {"id": "398495001", "location": "Chile", "name": "El Yisus", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 115, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YHWH06"}, {"id": "144932449", "location": "Valparaiso", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 844, "tweet_count": 36419, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lucho_valenzuel"}, {"id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "yoni3556_luis"}, {"id": "812087695879143424", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "name": "Marcella con doble ele", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5979, "tweet_count": 258705, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "marcellapv"}, {"id": "51992720", "location": "regi\u00f3n biobio ", "name": "Ximena D", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 868, "tweet_count": 9174, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xdonoso"}, {"id": "310523265", "name": "Mario G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 118, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pelao_chuqui"}, {"id": "157010420", "location": "San Antonio, Chile", "name": "Mario A. Plaza Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 530, "tweet_count": 610, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarioPlazaTapia"}, {"id": "1077713006220451840", "location": "WallMapu", "name": "konangen Inapaimilla", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 963, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Konangenn"}, {"id": "59117411", "location": "Santiago, Chile", "name": "Orlando Rubina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1110, "tweet_count": 8386, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "orubina"}, {"id": "272263928", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "name": "Lucila", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 948, "tweet_count": 226544, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "rocoquoi"}, {"id": "202914963", "name": "es un anagrama", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2847, "tweet_count": 67900, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "abstenias"}, {"id": "372586159", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "SPCP_", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 517, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaulaCortsP"}, {"id": "370179858", "name": "David Monsalves Parraguez", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 263, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Th3G4to"}, {"id": "33761853", "location": "Santiago", "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1411, "tweet_count": 15077, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mauro_flores"}, {"id": "1014884303824703489", "name": "Ingrid Villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 197, "tweet_count": 20973, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IngridVCVA"}, {"id": "112332008", "name": "Claudio Casta\u00f1eda \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 225, "tweet_count": 934, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Claudio_Poh"}, {"id": "186991492", "location": "P. Sherman calle wallabi 42 ", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 2372, "tweet_count": 322959, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "1524patricia"}, {"id": "19303661", "name": "espelhinho da balen", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 809, "tweet_count": 100428, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marxinhu"}, {"id": "30110671", "location": "Santiago, Chile", "name": "FraNN", "public_metrics": {"followers_count": 20940, "following_count": 3623, "tweet_count": 37815, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "mrdopehat"}, {"id": "3669567437", "location": "Siguiendo a mi propia sombra", "name": "JotaPe", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2479, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Icarus3011"}, {"id": "105125240", "location": "Vitacura, Chile", "name": "Francisca Azocar A", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 640, "tweet_count": 2920, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "azocarfrann"}, {"id": "119948829", "location": "chile/santiago", "name": "Jackie#Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 782, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jake_RjasAguiar"}, {"id": "68576711", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cot\u00e9 Medina \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 222, "tweet_count": 9515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MajoMedinaB_"}, {"id": "956316073581785089", "location": "Chile", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 4983, "tweet_count": 11911, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "neohistoriador"}, {"id": "845300094626869249", "location": "Alimapu, Valpara\u00edso ", "name": "Humanoide \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 12692, "following_count": 1862, "tweet_count": 89791, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "humanoide_gtr"}, {"id": "43177918", "location": "Santiago, Chile ", "name": "Fer Llant\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 532, "tweet_count": 30025, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Fer_Llanten"}, {"id": "626807641", "location": "Chile", "name": "Tae-desu", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 330, "tweet_count": 15751, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ScarlettTae"}, {"id": "556231300", "location": "Maule, Chile", "name": "Grecolatina \uc0ac\ub791", "public_metrics": {"followers_count": 4923, "following_count": 4646, "tweet_count": 74704, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "NinaGonzlezF"}, {"id": "2184876370", "location": " Chile.", "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "verified": false, "username": "akelagris"}, {"id": "133593101", "name": "jose luis torvisco q", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 333, "tweet_count": 12102, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "imgpepe"}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "salvajedigital"}, {"id": "41925186", "location": "Los Andes, Chile", "name": "Fernanda Gerhard", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1027, "tweet_count": 7969, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Fer_Gerhard"}, {"id": "74310084", "name": "Roc\u00edo Montenegro\ud83c\udf33\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 441, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "catchioru"}, {"id": "958287547", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 527, "tweet_count": 25806, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "palitodemaqueta"}, {"id": "347659901", "name": "minchano73", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 668, "tweet_count": 29696, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "minchano73"}, {"id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1219, "tweet_count": 134623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oclaros06"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "751983015379730432", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Del 38% y Polilla \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 615, "tweet_count": 3735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeLaLuna81"}, {"id": "151480054", "location": "Santiago, Chile", "name": "sergi thop.", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 5002, "tweet_count": 184982, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sergithom"}, {"id": "888943408773025792", "location": "Hawaii", "name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "centralezra"}, {"id": "106134298", "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 2742, "tweet_count": 175954, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "Gonzalinho_"}, {"id": "1012055001089396738", "name": "fe_gimeno", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 196, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FeGimeno"}, {"id": "591607638", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "ElChicoTerry. Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 es uno solo !", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2299, "tweet_count": 30430, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ChicoTerry_1937"}, {"id": "37832005", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fer\ud83d\udc0b\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 8988, "following_count": 7709, "tweet_count": 186107, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "fernandadel8"}, {"id": "966749985487360000", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Javi \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 502, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jabestia"}, {"id": "243232311", "location": "Santiago de Chile", "name": "Alma R\u00edtmica del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 2997, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "almaritmica1"}, {"id": "378386857", "location": "Chile", "name": "JG", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 3617, "tweet_count": 41802, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JGarciaJofre"}, {"id": "152395147", "location": "Santiago de Chile", "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loreniski"}, {"id": "3664974377", "location": "Bahia", "name": "Kara resist\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88076, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "karapositiva"}, {"id": "947783461", "name": "Santos Silva", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 695, "tweet_count": 16306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rss1256"}, {"id": "205872951", "location": "en t\u00fa coraz\u00f3n V\u2665\ufe0fP ", "name": "Patrick \ud83c\udd70\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 547, "tweet_count": 49044, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "patricktmz_"}, {"id": "104056032", "location": "santiago, chile", "name": "Andres C. Sabella", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 645, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andresabella"}, {"id": "4736832767", "location": "Santiago", "name": "Tato \ud0c0\ud1a0 \ud83d\udc79\u2694\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udef8\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 688, "tweet_count": 12429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ttato_"}, {"id": "90081497", "location": "Santiago, Chile", "name": "Giovi", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1395, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juanalalok"}, {"id": "163886817", "location": "Chile ", "name": "Marcelo Placencio", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 134, "tweet_count": 1912, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarceloPlaS"}, {"id": "594866190", "location": "Molina-Chile", "name": "Rada Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1368, "tweet_count": 7720, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Rada_Gonzalez"}, {"id": "557940395", "location": "Santiago de Chile", "name": "guillermo ceverio", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1253, "tweet_count": 105757, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "guilleceverio"}, {"id": "55075546", "location": "Chile", "name": "LaperGris", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 9606, "tweet_count": 561652, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "LaperGris"}, {"id": "2779798349", "name": "Humberto Maidana", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 58, "tweet_count": 10611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gayomaidana"}, {"id": "1250010823", "location": "Laguna Blanca -Chaco- ", "name": "Claudia Lorena Panzardi", "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 4183, "tweet_count": 42460, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "clpanzardi"}, {"id": "2815421016", "name": "JPVila", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 806, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zepboy78"}, {"id": "3433054378", "location": "Chilezuela comuna de Macondo ", "name": "JK. \ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc13 \ud83c\udf08\ud83c\udf08 #Aprob\u00e9 #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 2425, "tweet_count": 197570, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "JKPolloProgre"}, {"id": "137747025", "location": "santiago chile", "name": "Mauricio Novoa G.", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2799, "tweet_count": 1882, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Mauricio_NovoaG"}, {"id": "63905837", "location": "El Salvador, Atacama, Chile", "name": "Joaqu\u00edn Cornejo R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1264, "tweet_count": 9475, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JCRamirez_"}, {"id": "146596710", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nina Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 2229, "tweet_count": 10161, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "ninarangeel"}, {"id": "62131746", "location": "Far far away aka Chile", "name": "Yuki\u2468 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 496, "tweet_count": 100410, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MintChocoCrushs"}, {"id": "928081584112185345", "location": "\u3142\u3148\u3141", "name": "c\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 613, "tweet_count": 108175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jminielover"}, {"id": "3153064828", "location": "Panam\u00e1", "name": "Patac\u00f3n 5G", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 479, "tweet_count": 42418, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Minombresotro"}, {"id": "475639299", "location": "Panam\u00e1", "name": "Daphane", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 683, "tweet_count": 77930, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "daphlezcano"}, {"id": "105684321", "location": "Antofagasta , Chile", "name": "Blackbird", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1232, "tweet_count": 10815, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "__Nevermore___"}, {"id": "128363699", "location": "Santiago, Chile", "name": "Yass", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2074, "tweet_count": 62487, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "Eleimina"}, {"id": "2892821920", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "slujan", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 618, "tweet_count": 13004, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ch_lujan"}, {"id": "68318099", "location": "Providencia, Chile", "name": "Jean-pierre", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1513, "tweet_count": 9045, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "rebeldron"}, {"id": "796150516740784129", "name": "Isabel NR", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 387, "tweet_count": 2017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NamuncuraIsabel"}, {"id": "864581255324725248", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "IGNNA\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 361, "tweet_count": 3392, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ignasilvap"}, {"id": "16824508", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel A. P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1513, "tweet_count": 62260, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "miguelarq"}, {"id": "1152168158", "name": "C\u00e9sar \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1452, "tweet_count": 72199, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ociocentez"}, {"id": "978387705120817152", "name": "Miss Algod\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1401, "tweet_count": 11830, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Missdealgodon"}, {"id": "118540794", "location": "Santiago de Chile", "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 671, "tweet_count": 1003, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "martha_fc"}, {"id": "69395927", "location": "chile", "name": "Una Pelirroja con pecas \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1136, "tweet_count": 4073, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KattySaldias"}, {"id": "931590939960905729", "name": "Luis Curillan", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 148, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CurillanLuis"}, {"id": "90550264", "location": "Movimiento es vida", "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2771, "tweet_count": 132762, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "The_Hudson"}, {"id": "712791596", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 2640, "tweet_count": 39516, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "esteban_azul7"}, {"id": "761700870249652225", "name": "Yolanda Roman", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 143, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yolanda32792160"}, {"id": "96803730", "name": "100%indignada", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1784, "tweet_count": 56255, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "petite_clau_"}, {"id": "1020734013722513408", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 478, "tweet_count": 2670, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "valeeeeeepaz"}, {"id": "74904295", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "mexwrestler", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1769, "tweet_count": 14485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mexwrestler"}, {"id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "narukiroy"}, {"id": "45895997", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jacky Witw", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 233, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jackywitw"}, {"id": "60184739", "location": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Cong", "name": "DI-EGO\ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 639, "tweet_count": 12225, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "diegocafo"}, {"id": "818075265376997377", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 852, "tweet_count": 228940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ritu_fuchan"}, {"id": "98978040", "location": "Angol, Chile", "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 993, "tweet_count": 5633, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "natyfunkprick"}, {"id": "278772691", "location": "Sudam\u00e9rica", "name": "Johnny Melaslabo", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 344, "tweet_count": 72093, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "melaslabo"}, {"id": "179735729", "location": "Chile", "name": "Clau \ud83c\udf33\u2728\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 803, "tweet_count": 3418, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "claudiaandreazl"}, {"id": "70224519", "location": "Wonderland ", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud83e\uddf8\u02da\u204e. \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 2699, "tweet_count": 729826, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "kawaiii_min"}, {"id": "297601535", "location": "Santiago", "name": "Leonardo Arce Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1142, "tweet_count": 28123, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Sviatoslav_7"}, {"id": "123293930", "location": "Chile", "name": "Carolina Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1137, "tweet_count": 1534, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ccorderos"}, {"id": "831672327943364609", "name": "Bia Rampazio", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 170, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BeatrizRampazio"}, {"id": "1098049758541893636", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 367, "tweet_count": 49859, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "miniespoem"}, {"id": "80441455", "name": "Charleseceve Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 352, "tweet_count": 32202, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "eseceve"}, {"id": "99093888", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 547, "tweet_count": 149424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soylacaroo"}, {"id": "2749985621", "name": "Carlos Day", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 607, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosfrezday"}, {"id": "62293944", "location": "Santiago,Chile", "name": "Io Sontano", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 4987, "tweet_count": 152133, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "scherichiacoli_"}, {"id": "1097169164983300096", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "2001", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 438, "tweet_count": 24131, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "taigojf3"}, {"id": "2922205051", "name": "Blue Panther Jr", "public_metrics": {"followers_count": 16283, "following_count": 503, "tweet_count": 6796, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "bluepantherjr"}, {"id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EzardMartinez"}, {"id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elm3lvin"}, {"id": "169553656", "name": "AlfaCrux", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 6154, "tweet_count": 28692, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "cicloide"}, {"id": "1003423745246154757", "name": "user\u2077 loves #TheAstronaut\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 3679, "tweet_count": 135898, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "koo_bts"}, {"id": "394434845", "location": "Rengo, Chile", "name": "Caro D\u00edaz NC \u2600\ufe0f \ud83d\udc9c\u267b\ufe0f\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 503, "tweet_count": 1801, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carolina_diaz_s"}, {"id": "67404966", "name": "Lotus \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \u262d \u4e59", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2400, "tweet_count": 115862, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Mirsalis"}, {"id": "2381461268", "name": "Killua \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728\ud83e\udd84\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 735, "tweet_count": 7325, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "31Zoldyck"}, {"id": "718609204957851649", "name": "Vania Figueroa Ipinza", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 2788, "tweet_count": 22714, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "VaniaFigueroaI"}, {"id": "73039327", "name": "Buguwa", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 942, "tweet_count": 11270, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Buguwa"}, {"id": "53860003", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Eduardo Fica", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 2677, "tweet_count": 10836, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "edufica"}, {"id": "128336538", "location": "Chile", "name": "Don Sebas", "public_metrics": {"followers_count": 13955, "following_count": 13553, "tweet_count": 161867, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "detodonada"}, {"id": "992948637071216640", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 697, "tweet_count": 33661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizapettini"}, {"id": "1051375006939312128", "name": "a garota do blog", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 276, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mairaft_"}, {"id": "315045366", "location": "Endor", "name": "\u8840\u30a2\u30d4\u30bf\u306b", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1052, "tweet_count": 45560, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Thanax20"}, {"id": "785790926", "location": "Chile", "name": "P4T1P3L4O_90", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 835, "tweet_count": 7251, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "patipelao90"}, {"id": "1523687281", "name": "IS KERMIT", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 626, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kermitnew"}, {"id": "312858335", "name": "Tyrone Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 462, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tyronevasquezj"}, {"id": "341181207", "location": "Santiago, Chile", "name": "TuiteroNoInfluyente \u267f", "public_metrics": {"followers_count": 7805, "following_count": 4767, "tweet_count": 143167, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "HugoAlexanderT"}, {"id": "284187117", "name": "Nahuel Andino", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 413, "tweet_count": 26201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NahueljAndino"}, {"id": "472635556", "location": "Argentina", "name": "Mila.x", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 410, "tweet_count": 26528, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Milagrxs_rg"}, {"id": "34020655", "location": "Santiago de Chile", "name": "Pata \ud83c\udd70\ufe0fgurto 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3816, "tweet_count": 10304, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pataju"}, {"id": "2889528219", "location": "Pedro Aguirre Cerda, Chile", "name": "Any", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 704, "tweet_count": 22436, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "anyllanten3505"}, {"id": "257100257", "location": "Chile", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frcelo Garrido\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 179, "tweet_count": 1277, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marceatolei"}, {"id": "2236252645", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "JavySaa #APRUEBO C.C. y ahora del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 4940, "tweet_count": 59094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "javysaa"}, {"id": "2298785683", "location": "Everywhere", "name": "Akriboss", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 215, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Akriboss"}, {"id": "363130118", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Nicole Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 232, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "niko_alfaro"}, {"id": "155245489", "location": "Osorno", "name": "Mauricio Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 210, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mauricio_44"}, {"id": "119266333", "location": "Santiago, Chile", "name": "Max Perez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 221, "tweet_count": 2968, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maxiiperez"}, {"id": "72451806", "location": "Santiago, Chile", "name": "Van Mad", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 568, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "van_vicious2"}, {"id": "768957270369632256", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Heidy Reyes \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 632, "tweet_count": 13070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HeidyReyesD"}, {"id": "3677420853", "name": "print(\"bia\")", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 380, "tweet_count": 10979, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "biamartinez16"}, {"id": "305610120", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Herger, Alf\u00f6\u00f0r APRUEBA!", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1043, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Herger_CL"}, {"id": "80888618", "location": "Concepci\u00f3n", "name": "\ud83e\udd89 PaU \ud83d\udc99\ud83e\udd81\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 2538, "tweet_count": 59245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pau_nicole"}, {"id": "907429442447986688", "location": "Futrono/ Los Rios- Chile", "name": "Marta Ocares", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 4574, "tweet_count": 81866, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Martaocares2"}, {"id": "904368702266757121", "location": "Castro, Chile", "name": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 955, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BatiPancho20"}, {"id": "963147568162197504", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Bruno Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 430, "tweet_count": 10896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Brunosouza01"}, {"id": "108065114", "location": "The Woodlands, Tx", "name": "Raul", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 521, "tweet_count": 1700, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rlosana"}, {"id": "285862026", "name": "Osvaldo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 140, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Osva_pop"}, {"id": "105788386", "location": "Villa Alemana, Chile", "name": "Hector Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 332, "tweet_count": 5107, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Tito_iglesias"}, {"id": "414008368", "name": "Marcelo Mu\u00f1oz R.", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 708, "tweet_count": 4837, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tiburonperro"}, {"id": "156170867", "location": "Chile", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 609, "tweet_count": 5476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "javiertrauntman"}, {"id": "1439723088", "name": "Bobby", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 648, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "F_patriciop"}, {"id": "283855970", "location": "Hyrule", "name": "Tom\u00e1s Urquieta", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1073, "tweet_count": 73905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tomistark_"}, {"id": "99426958", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Mauro Moreno E.\u00ae \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 810, "tweet_count": 3212, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "maurOKine"}, {"id": "588752283", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cata \ud83e\uddc5\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 1739, "tweet_count": 93509, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "surferacosmica"}, {"id": "2808803943", "name": "Ciclista Alienigena \ud83d\udd96\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 235, "tweet_count": 309, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caroquirozb"}, {"id": "84396409", "location": "Santiago, Chile", "name": "Javier U", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 523, "tweet_count": 11460, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RockNRulo"}, {"id": "426817425", "location": "Chile", "name": "LientUr", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 584, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LientUr_12"}, {"id": "2793766973", "name": "Karin \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 382, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karinraunigg"}, {"id": "562220640", "name": "Cynthia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 217, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaMimi0302"}, {"id": "118373851", "name": "Alex Mieres Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1912, "tweet_count": 14023, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlexMieresA"}, {"id": "1070517053172432896", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "mary\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 3030, "tweet_count": 19854, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "exollight3"}, {"id": "91199314", "name": "Rodrigo Zamorano", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 515, "tweet_count": 7735, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RodrigoZamorano"}, {"id": "1623072404", "name": "Ciudadana Consciente", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 521, "tweet_count": 9997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciudadanacn100t"}, {"id": "999055080979648512", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Giovanna\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 853, "tweet_count": 25100, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "giqueirogaa"}, {"id": "93203729", "location": "\ud83c\udf33", "name": "Francisquieu 38% \ud83c\udf39\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2041, "tweet_count": 79345, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "framnaldo"}, {"id": "548923182", "location": "Santiago es mi Verona", "name": "La Capuleto", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2291, "tweet_count": 47533, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "La_Antagonista"}, {"id": "3249399605", "name": "pilu lupi #APRUEBO y siempre a la izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 493, "tweet_count": 29886, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pilu1516"}, {"id": "41457914", "location": "Santiago, Chile", "name": "danna \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 ya no quiero na", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 197, "tweet_count": 97949, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "grissey"}, {"id": "738079290", "location": "Santiago, Chile", "name": "Patricia Palacios V.", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1300, "tweet_count": 77534, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "palaciosvpatty"}, {"id": "2178334362", "name": "monofolk", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1140, "tweet_count": 32491, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "monofolk"}, {"id": "836781402", "location": "Chile", "name": "Choclo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 422, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fadlaep"}, {"id": "146225423", "location": "Quilicura, Metropolitana de Santiago", "name": "andres\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 599, "tweet_count": 16009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andystar1974"}, {"id": "275113331", "location": "Santiago Downtown", "name": "Gaby \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 910, "tweet_count": 121688, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "soyrucia"}, {"id": "112547909", "location": "Punta Arenas", "name": "LaRoxy! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1019, "tweet_count": 14298, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RoxyOrellanaa"}, {"id": "364497892", "location": "Chile", "name": "Patisando APRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 521, "tweet_count": 6325, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "paralelepipata"}, {"id": "1113911746253737990", "location": "San Ram\u00f3n, Chile", "name": "SUYAI", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2765, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NIANDI4"}, {"id": "719806898", "location": "Melipilla, Chile", "name": "\u2728Eva Paz\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3020, "tweet_count": 4274, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MuffinDBerries"}, {"id": "108422396", "location": "Santiago, Chile", "name": "Melissa Aliste", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1102, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izaktun"}, {"id": "1131707129981734913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 192, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriellelouza"}, {"id": "1040639498483388417", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tati Dias \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 163248, "following_count": 532, "tweet_count": 2751, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "eutatidias"}, {"id": "354471562", "location": "CHILE SANTIAGO", "name": "Elisa Ber", "public_metrics": {"followers_count": 13781, "following_count": 10149, "tweet_count": 607309, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "elisaberm"}, {"id": "68825926", "location": "Chile / Mexico", "name": "Luis Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1315, "tweet_count": 41463, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "luchotaq"}, {"id": "2967052025", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Gabi con i \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 617, "tweet_count": 49239, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabiconi_"}, {"id": "19400357", "location": "do ya care?", "name": "Tired\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 152, "tweet_count": 89465, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Andytai_"}, {"id": "172205905", "location": "Regi\u00f3n metropolitana", "name": "Ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 452, "tweet_count": 14293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chagnil"}, {"id": "367300615", "location": "chile", "name": "suuu_", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 662, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tutypelusa"}, {"id": "997081248", "location": "Chile", "name": "P\u00eda Lepe C.", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 527, "tweet_count": 13961, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "plepecz"}, {"id": "528007293", "location": "santiago, chile", "name": "Jorge C. H. \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\\U l C/\ud83c\uddeb\ud83c\uddee \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 489, "tweet_count": 3680, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "motopsb"}, {"id": "2691876597", "name": "Y\ud83c\udd70\ufe0fSNA", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 203, "tweet_count": 4798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yasnurita"}, {"id": "1260027396", "name": "Alonso Cid Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 347, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aciddiaz"}, {"id": "107103256", "location": "Paine, Chile", "name": "Aravena Juan", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 336, "tweet_count": 2716, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juanaravena89"}, {"id": "120318485", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ana Baledeep", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2579, "tweet_count": 26557, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "baledeep"}, {"id": "348818726", "name": "andalviz", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 369, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IngkaSuarez"}, {"id": "1715491554", "location": "Santiago.Chile", "name": "Clau \ud83c\udf33 Merluza del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2931, "tweet_count": 47103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "casiquetequiero"}, {"id": "137208174", "location": "La Florida, Chile", "name": "\ud83c\udf37Sivy\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 487, "tweet_count": 1692, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sivysweet"}, {"id": "91440436", "location": "Lo Pato", "name": "Cuico M\u00edstico", "public_metrics": {"followers_count": 17207, "following_count": 3370, "tweet_count": 84367, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "cogollolarrain"}, {"id": "196168199", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carol \ud83c\udf33 del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1011, "tweet_count": 76691, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "coralinesaez"}, {"id": "87105936", "location": "santiago de Chile", "name": "German Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1360, "tweet_count": 8727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "osote73"}, {"id": "955990791805120512", "location": "Luna", "name": "Julithestrange", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 893, "tweet_count": 23363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuliThestrange"}, {"id": "436747831", "location": "Santiago, Chile", "name": "Coni", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 978, "tweet_count": 46595, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "cxnstanzabf"}, {"id": "711541958", "name": "Maria Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 284, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kennyasinomas"}, {"id": "86121266", "location": "Punta Arenas, Magallanes,Chile", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Angelmayi", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 4993, "tweet_count": 170442, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Angel_mayi"}, {"id": "529111649", "name": "Chile m\u00e1s justo", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3464, "tweet_count": 125080, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "jcnancyta"}, {"id": "69679470", "location": "Avalon", "name": "GataBlock-ValeHuston", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2822, "tweet_count": 48216, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "gusaneunwrapped"}, {"id": "151379659", "location": "San Carlos, Chile Uuuyuuuuiiii", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fqueveque Alienigena Patipelado \u00ae \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 15949, "following_count": 13583, "tweet_count": 64168, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "gato_aqueveque"}, {"id": "760476836019200000", "location": "Santiago, Chile", "name": "elJoquin", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 879, "tweet_count": 9317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elJoquin"}, {"id": "1129257983018508289", "name": "\ud83e\udda6\ud83e\udda6 Nutria Vane \ud83e\udda6\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 641, "tweet_count": 13492, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bigbangUFO"}, {"id": "3067387685", "name": "Tannhausergates", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 548, "tweet_count": 5526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "warfut666"}, {"id": "858932094", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Isidora Elena Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1217, "tweet_count": 42342, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "isidoraelena"}, {"id": "980957341901352960", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 581, "tweet_count": 27573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodewgo"}, {"id": "454326126", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 768, "tweet_count": 20277, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bernardoarrvda"}, {"id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288969, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "verified": false, "username": "Dc_da_depressao"}, {"id": "182448757", "location": "Santiago de chile", "name": "PAULA ZARALLO VERA\ud83c\udf33\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf31\ud83c\udf4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1292, "tweet_count": 11158, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PAULAVERAZ"}, {"id": "333159800", "name": "La Bandurria", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1011, "tweet_count": 3302, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "inesperezj"}, {"id": "96751397", "name": "Devo Nigth", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 439, "tweet_count": 8942, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "devo_DJ"}, {"id": "392489238", "location": "Santiago, Chile", "name": "Atilio", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 955, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AtilioGonzlez"}, {"id": "247843186", "location": "Calama, Chile", "name": "Nicelita", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 231, "tweet_count": 1124, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "n_ortm"}, {"id": "342884822", "location": "Chile", "name": "Pau GC\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1486, "tweet_count": 14341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauladelSur"}, {"id": "106605118", "location": "Planeta Tierra", "name": "aji en salsa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1212, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcelaMorenoA"}, {"id": "3158016593", "name": "Jaime Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1866, "tweet_count": 43624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JahedreJaime"}, {"id": "65731792", "location": "Lastarria.", "name": "Alejandro Bart Valdebenito", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 747, "tweet_count": 10278, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Jano_Bart"}, {"id": "99020122", "name": "rodrigo diaz", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 698, "tweet_count": 15255, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bullaska"}, {"id": "1098279155244900357", "name": "julinha \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1615, "tweet_count": 26720, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuliaBianchiniB"}, {"id": "107499935", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Felipe Del Phonk", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1103, "tweet_count": 918, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Delaphonk"}, {"id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "s_cucho"}, {"id": "191637373", "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "name": "BettyOchoaFerreyra", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "bettinaHuaral"}, {"id": "3157889973", "name": ".....", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1037, "tweet_count": 31210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rivera28Karla"}, {"id": "480949424", "location": "Concepci\u00f3n,Chile", "name": "Daniel Salinas #YoApruebo \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 235, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DannySalinas007"}, {"id": "2773367128", "location": "PICHIDEGUA, Sexta Regi\u00f3n", "name": "Mary \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 543, "tweet_count": 19025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marysol997"}, {"id": "14709640", "location": "Valpara\u00edso, Chile.", "name": "Paola Novoa Mancilla soy del 38%\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 2028, "tweet_count": 9849, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "paolanovoa"}, {"id": "151122925", "location": "Chill\u00e1n - Santiago, Chile", "name": "A. Manr\u00edquez M.", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 959, "tweet_count": 5132, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Abnerttito"}, {"id": "119170265", "name": "Momo Watanabe Supremacist\ud83d\udda4\ud83c\udf51 #JusticeforMomo\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1696, "tweet_count": 57534, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AspiranteaNegro"}, {"id": "636368139", "name": "Macarena Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 701, "tweet_count": 3736, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Makita_Castillo"}, {"id": "70510009", "location": "Brasil", "name": "Sem Tempo Irm\u00e3o \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4510, "tweet_count": 84797, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Lumiephoenix"}, {"id": "109325390", "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "verified": true, "username": "andrezadelgado"}, {"id": "274578775", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Felipe Hinojosa", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 206, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fhinojosar"}, {"id": "64006092", "name": "Pascuanita", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 162, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karynnita"}, {"id": "347413196", "name": "eduardo miguez meza", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 481, "tweet_count": 14612, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eduyac58"}, {"id": "722491975", "location": "Chilean in the US", "name": "Roma Wan\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 939, "tweet_count": 27428, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "romitawan"}, {"id": "916669764277239808", "location": "Santiago, Chile", "name": "Daniela Arellano M.", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 351, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniiArellanom"}, {"id": "120951727", "location": "Chile", "name": "Alex Aguilar G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 541, "tweet_count": 1195, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eldinno"}, {"id": "298795415", "location": "Chilezuela ", "name": "Soa Patipelada \ud83e\uddcb\ud83d\udc08\ud83d\udc08 \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2407, "tweet_count": 46050, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Hija_De_Satanas"}, {"id": "265095063", "name": "sleepless lalee @ midnights", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1567, "tweet_count": 30988, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Multifanship"}, {"id": "92261318", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Caro #Orgullosa del38%", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4966, "tweet_count": 46201, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "caritoopazo"}, {"id": "123789135", "location": "Chile", "name": "Nico L.", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 367, "tweet_count": 675, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "colatail"}, {"id": "1638123108", "location": "Z\u00e1rate, Buenos Aires.", "name": "Osvaldo C\u00e1ffaro", "public_metrics": {"followers_count": 13514, "following_count": 9265, "tweet_count": 11023, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "CaffaroOsvaldoR"}, {"id": "245371271", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alberto A. Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2627, "tweet_count": 1940, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "albertoar1990"}, {"id": "152746992", "location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2144, "tweet_count": 446960, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "zaspiak"}, {"id": "2423739025", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22.", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 974, "tweet_count": 30859, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "tracedqwson"}, {"id": "3069947969", "name": "Fiscal\u00eda Popular \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 548, "tweet_count": 53066, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fiscaliapopular"}, {"id": "260534473", "name": "Vero Nica", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1507, "tweet_count": 30757, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ChaSquEada"}, {"id": "318722024", "location": "Vi\u00f1a del Mar/Quillota", "name": "TailKiller", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1374, "tweet_count": 17379, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crestobal"}, {"id": "265407340", "location": "Chile", "name": "Karen Medina E. \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a #NuevaConstitucion", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1830, "tweet_count": 13535, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kmedinae"}, {"id": "1017505011021082625", "location": "Chile", "name": "Crewe\ud83d\udc14\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 5002, "tweet_count": 506988, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "profundamentea1"}, {"id": "2379719480", "name": "Carola \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83e\udd8a\ud83d\udc30\ud83e\udd8a\ud83d\udc22\ud83d\udc0e\ud83d\udc22\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1225, "tweet_count": 25640, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "piojito107"}, {"id": "2376968922", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Me declaro Merluzo #Apruebo \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 361, "tweet_count": 27126, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luisnorambuena9"}, {"id": "143943790", "location": "the bad place (Chile)", "name": "danay", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1383, "tweet_count": 228020, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "louvremus"}, {"id": "233268006", "location": "Chile", "name": "FERRADA", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1110, "tweet_count": 79897, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "magnatyta73"}, {"id": "568719568", "name": "Pamela \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 735, "tweet_count": 14362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pamelamonroy4"}, {"id": "1526507594", "location": "Chile", "name": "Marcelo Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 535, "tweet_count": 15789, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Xelitho_Letmego"}, {"id": "89429714", "name": "molly\ud83e\udd8a\ud83d\udc08\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc3b\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 395, "tweet_count": 10949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosannamarchesi"}, {"id": "1040730559650119680", "name": "@Rolandocoral", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1588, "tweet_count": 53612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rolandiillo"}, {"id": "804299353858998272", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "AsukaLangleySoryu", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 600, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariconpinpon"}, {"id": "102260687", "location": "-33.480568,-70.697251", "name": "Arturo P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 293, "tweet_count": 16296, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "WhoIsArturo"}, {"id": "912672603281805313", "name": "Ori", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 413, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OrianaIsabelCi1"}, {"id": "60754778", "name": "gonzalo feito rosse", "public_metrics": {"followers_count": 320482, "following_count": 530, "tweet_count": 24306, "listed_count": 487}, "verified": false, "username": "gonzalofeito"}, {"id": "100021767", "name": "Hugo Mora Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 396, "tweet_count": 4981, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hugo_mora_c"}, {"id": "116757420", "location": "Quillota", "name": "DANIELA VARGAS", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 161, "tweet_count": 1919, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DALORAV"}, {"id": "2886450436", "name": "Lucho#Boric", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1073, "tweet_count": 26568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Profe_Espinosa"}, {"id": "2553399058", "name": "Marco Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 756, "tweet_count": 6044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoantinoS"}, {"id": "908886777846525952", "location": "Santos, Brasil", "name": "Baldan\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 700, "tweet_count": 13679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anebaldan"}, {"id": "39141011", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1053, "tweet_count": 11372, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Nathvanalen"}, {"id": "961051221472706561", "name": "GonzaFaulu", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1598, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "faulu_"}, {"id": "14437284", "location": "Brighton, England", "name": "PATRiCiO", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 507, "tweet_count": 2370, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pavildon"}, {"id": "161728922", "name": "Schlomith Bellmann", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 670, "tweet_count": 4314, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sbelman"}, {"id": "1623953365", "location": "Chile, Elqui Valley El Hinojal", "name": "Eduardo Ortega Soto", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2498, "tweet_count": 75199, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "o_erre_"}, {"id": "419927407", "location": "Ziltoidia", "name": "Cristian Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 145, "tweet_count": 11359, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Xeester_online"}, {"id": "164472636", "name": "Fran Serrano \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 578, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FranSerrano27"}, {"id": "68892733", "location": "CHILE ", "name": "Hern\u00e1ndez Mario", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1861, "tweet_count": 21019, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mcbrocks09"}, {"id": "2728240012", "name": "Karen L\u00f3pez Merino", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 518, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karenlopezm1"}, {"id": "1171111287528599554", "location": "Seattle, WA", "name": "Christine ( \ud83c\udf38 )", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 518, "tweet_count": 15001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sracebollin"}, {"id": "211746685", "location": "Chile!!", "name": "Cuirol \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1090, "tweet_count": 15413, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Cuirol"}, {"id": "1009622362348716032", "name": "Dark Panther CMLL Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 207, "tweet_count": 3366, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "BlackCmll"}, {"id": "126337036", "location": "La Serena, Chile", "name": "Mcontrerasv", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 408, "tweet_count": 47932, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caroserena"}, {"id": "302589040", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Valeska", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 602, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeonatep"}, {"id": "108342872", "location": "Machal\u00ed - Chile", "name": "Rodrigo Carre\u00f1o  \u00ae\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1326, "tweet_count": 13583, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "roro_carreno"}, {"id": "912115884772257792", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 281, "tweet_count": 87353, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LStoryDragon"}, {"id": "748204176417533952", "location": "San Felipe, Chile", "name": "cuarenteno", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 648, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "albertmv2127"}, {"id": "326957582", "location": "Santiago", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 877, "tweet_count": 8447, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Nico_Fisa"}, {"id": "126462570", "location": "Chile", "name": "Laura Romero", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 385, "tweet_count": 10550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LalyRomero"}, {"id": "40283449", "location": "Talca, Santiago, Valpara\u00edso.", "name": "\u039b \u0393 Y", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 652, "tweet_count": 175872, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Arynauta"}, {"id": "121277378", "location": "Concepci\u00f3n ", "name": "Verokita!\u2606\u2605\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 920, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "veronicacivil"}, {"id": "102744919", "location": "La SerenaYork - Chile", "name": "El de 31!!!", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 713, "tweet_count": 20370, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ElDe31"}, {"id": "104973986", "location": "Santiago, Chile", "name": "Christian Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 3738, "tweet_count": 33081, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "chBarcelona"}, {"id": "232381412", "location": "Hornopiren, Chile", "name": "yoquimorao\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1157, "tweet_count": 4243, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PejeReyes"}, {"id": "26305284", "name": "AnteriorSafe", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1592, "tweet_count": 33122, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "InsertValue_"}, {"id": "34344239", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nelson Vega", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 310, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nvg_sonido"}, {"id": "83287900", "location": "La Serena, Chile", "name": "Leticia Karin", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 287, "tweet_count": 1978, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "karin_cortes"}, {"id": "111107397", "location": "Wiesbaden, Germany", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1057, "tweet_count": 76574, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_francoom"}, {"id": "57717559", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jorge Fehrenberg", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 320, "tweet_count": 1205, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jorgefehrenberg"}, {"id": "915608094", "location": "Tierra 2", "name": "ANDIA CULIAGOOOOOOOL", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 987, "tweet_count": 176517, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "RamosCholele"}, {"id": "196304244", "location": "Talca, Chile", "name": "Constanza Allende", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4872, "tweet_count": 16778, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tanzaallende"}, {"id": "335664152", "location": "Santiago, Chile", "name": "#BenitoAlem \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 7535, "following_count": 7650, "tweet_count": 296845, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BenitoLachito"}, {"id": "82122584", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rayen Araya \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 310146, "following_count": 3571, "tweet_count": 41313, "listed_count": 912}, "verified": false, "username": "Rayenaraya"}, {"id": "497339072", "location": "Santiago", "name": "Alonso\ud83c\udf33\ud83d\ude3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1983, "tweet_count": 59864, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tobitoakatsuki"}, {"id": "933339048835518464", "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "name": "Cristian Sanchez Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 327, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cfss0994"}, {"id": "4870918822", "location": "ele/dele | he/his", "name": "Petite Andr\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1279, "tweet_count": 22673, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Leefox_DTB"}, {"id": "34346724", "location": "Lima, Peru", "name": "Jos\u00e9 La Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 215, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pplacruz"}, {"id": "24077092", "location": "i.d.l.s. ,))", "name": "steph", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 4304, "tweet_count": 99101, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "docst"}, {"id": "311539656", "name": "Antonio Polito", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}, "verified": false, "username": "antoniopolito1"}, {"id": "31661139", "location": "San Jun\u00edpero", "name": "Byrkhoff", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1038, "tweet_count": 27977, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "byrkhoff"}, {"id": "900805339632869377", "location": "Tatooine\n\n", "name": "Jeru GC", "public_metrics": {"followers_count": 13575, "following_count": 358, "tweet_count": 28569, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Jerusitaa"}, {"id": "293834471", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1400, "tweet_count": 87536, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "gustavodv_"}, {"id": "4431809908", "name": "Marisa Nuria", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 706, "tweet_count": 15964, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marisa_nuria"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "280273922", "name": "Ana Mar\u00eda Salas", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 559, "tweet_count": 27164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anamasalas1"}, {"id": "603988367", "location": "Chile", "name": "Catherina", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1115, "tweet_count": 4382, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CatherinaLo"}, {"id": "1634242092", "name": "claus", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1506, "tweet_count": 59377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bulla209"}, {"id": "2588283550", "name": "none", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 24, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dying_wh0re"}, {"id": "324456091", "location": "Scotland", "name": "Ant\u00fcpainko\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 590, "tweet_count": 19465, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MarileX8"}, {"id": "351094044", "location": "Stgo Chile", "name": "Pedro Fodich", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1338, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroFodich"}, {"id": "720221666035507200", "name": "Jorgevpp\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 704, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgevpe"}, {"id": "1184134461291716613", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Pablo Uchiha69", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PabloUchiha69"}, {"id": "1094018707687391232", "name": "I Know", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 149, "tweet_count": 38796, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabo82145163"}, {"id": "1144167889", "location": "Santiago, Chile", "name": "Matias Sebastian \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 802, "tweet_count": 66013, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "high_voltage77"}, {"id": "22674087", "location": "Santiago", "name": "Jorge Vicencio", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1603, "tweet_count": 31955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chascas11"}, {"id": "14246333", "location": "SCL", "name": "solarriagada", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1003, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "solarriagada"}, {"id": "1973861922", "name": "Carolina patipelada #YoApruebo", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2692, "tweet_count": 46911, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarolinaMio3"}, {"id": "240960186", "location": "Valdivia, Chile", "name": "CGloria", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1325, "tweet_count": 17170, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CGlo__ria"}, {"id": "1082789109448491008", "location": "Chile", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 127, "tweet_count": 9783, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "vvityas"}, {"id": "86333519", "location": "Yenewe", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "NicoChiessa"}, {"id": "3763059802", "location": "Santiago, Chile", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 5311, "following_count": 5221, "tweet_count": 12591, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beatriz_00btz"}, {"id": "1038954702245904386", "name": "Marcia \u00e9 Lula 13 Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1513, "tweet_count": 44205, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcia_hmc"}, {"id": "2390796442", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "leonardo_stoppa"}, {"id": "1544248970", "name": "Patas con Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 809, "tweet_count": 13968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diego75latorre"}, {"id": "17030794", "location": "Santiago, Chile ", "name": "Par\u00eds.cl me ESTAF\u00d3", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1311, "tweet_count": 63219, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "varo_"}, {"id": "365714953", "location": "La Serena, Chile", "name": "Felipe Guerrero \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2067, "tweet_count": 47547, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "papadmargayjavi"}, {"id": "81252526", "location": "? ", "name": "Andres Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 976, "tweet_count": 153422, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "andv1p3"}, {"id": "229570598", "location": "Chile Chico, Chile", "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 668, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peace_sac"}, {"id": "1649502259", "location": "Desde Alg\u00fan lugar de mi Pa\u00eds ", "name": "Fda \u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc99 RECHAZO OTRO PROCESO", "public_metrics": {"followers_count": 4876, "following_count": 4871, "tweet_count": 68809, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fpgdiaz"}, {"id": "99358424", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 879, "tweet_count": 17183, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "vero_es"}, {"id": "560547605", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ruben Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 1833, "tweet_count": 41367, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Tubolruben"}, {"id": "46399318", "name": "Rula", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 747, "tweet_count": 50269, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "rularodriguez"}, {"id": "68281756", "location": "At World's End", "name": "Genessis", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2668, "tweet_count": 10060, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "exo__genesis"}, {"id": "188888344", "location": "Santiago/Chile", "name": "Carlos Torrej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 4938, "tweet_count": 77534, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "turk154"}, {"id": "275083727", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "name": "Ricardo Garc\u00eda Hormaz\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 303, "tweet_count": 7562, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "richogh"}, {"id": "1609872067", "name": "j\ud83c\udd70\ufe0fvi/era del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1555, "tweet_count": 10840, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "javidarling"}, {"id": "54223024", "location": "La Florida, SCL", "name": "pedrocastrodiaz", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1721, "tweet_count": 6865, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "pedrocastrodiaz"}, {"id": "1120057768931622912", "name": "banks", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1196, "tweet_count": 106168, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gigiobanks"}, {"id": "86611601", "name": "Marcelo Lastra", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 582, "tweet_count": 7164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mlastraj"}, {"id": "568717916", "location": "LA SERENA", "name": "KARIN M RICHS", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 328, "tweet_count": 8604, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "KmRichs"}, {"id": "97687655", "location": "Santiago de Chile ", "name": "\u2764\ufe0fLorena Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 635, "tweet_count": 9637, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LorenaJMendezR"}, {"id": "64917029", "location": "Chile", "name": "Richi", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 443, "tweet_count": 18944, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rcadagan"}, {"id": "1216951567", "location": "Chile", "name": "Deli Vesl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2559, "tweet_count": 9933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DelVesln"}, {"id": "898031454", "location": "Iquique, Chile", "name": "Mrs. Mandarina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 427, "tweet_count": 4064, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mandaricosas"}, {"id": "2203998888", "location": "Hoseok's second home", "name": "tize", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 988, "tweet_count": 474703, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "purpletize"}, {"id": "31234733", "name": "Punchok!", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 599, "tweet_count": 4053, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "punch_nois"}, {"id": "48229234", "location": "Santiago de Chile", "name": "Karina M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1048, "tweet_count": 15607, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kiru_"}, {"id": "2955201106", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Caio Henrique \u00e9 Lula 13 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 632, "tweet_count": 24476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caiohenriiqueee"}, {"id": "1030554999221313536", "location": "MAO", "name": "Mestre dos Sortil\u00e9gios", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 518, "tweet_count": 94358, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ratofebril"}, {"id": "368628646", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Marcela L\u00f3pez Araya", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 432, "tweet_count": 471, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcelaalopez"}, {"id": "298594376", "location": "Osorno, Chile", "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 2175, "tweet_count": 43412, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AntoGranado"}, {"id": "380314742", "location": "Chile", "name": "Ramiro Rodriguez M", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2375, "tweet_count": 83959, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "ramiroerm"}, {"id": "938212082851483649", "name": "Hexa Campe\u00e3o: DELUXE Vinicius Junior Edition", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 580, "tweet_count": 12939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eusousinistrorj"}, {"id": "1010952728", "location": "S\u00e3o Paulo, zl", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 523, "tweet_count": 2899, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "isaliberalino"}, {"id": "3396580342", "name": "Leo Porta", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 120, "tweet_count": 24605, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leonginaporta"}, {"id": "379398921", "name": "CESARILLO", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 825, "tweet_count": 2556, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gutipar"}, {"id": "4874758695", "location": "Venezuela", "name": "EveclentD", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2554, "tweet_count": 200516, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "EveclentD"}, {"id": "1305631280", "location": "Santiago, Chile", "name": "Tetracampe\u00f3n del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1410, "tweet_count": 21612, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gangolio"}, {"id": "111519691", "location": "Santiago, Chile", "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 180, "tweet_count": 3613, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MacarenaO"}, {"id": "28918596", "name": "Cote Romero", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2100, "tweet_count": 124459, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Cotecigars"}, {"id": "112697558", "name": "Ariel Glasner \ud83c\udf33\ud83c\udf4a\ud83c\udf33 Soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 750, "tweet_count": 14128, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ariel_Glasner"}, {"id": "953731261062942720", "location": "Chile", "name": "KCl+NaCl\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1298, "tweet_count": 61150, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "burbruja"}, {"id": "1164729185404903424", "location": "Arica, Chile", "name": "Marce Romero O \ud83d\udc08 \ud83d\udc28 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 338, "tweet_count": 2016, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kamiya_Touka"}, {"id": "119912740", "location": "Chile", "name": "meydel123", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 2206, "tweet_count": 3239, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "meydel123"}, {"id": "166298400", "location": "Santiago, Chile", "name": "Vitoco", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2670, "tweet_count": 16957, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "vitoquinio"}, {"id": "487173643", "location": "Orem, UT", "name": "Marcelo Munoz", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2526, "tweet_count": 87083, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "LMarceloMunoz"}, {"id": "1015834667491250177", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Francisco Noroes", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4912, "tweet_count": 42816, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FranciscoNoroe4"}, {"id": "172127221", "name": "Sailor Moon Hipertensa", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 264, "tweet_count": 49618, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Bacenav"}, {"id": "56120629", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "J. G.", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2862, "tweet_count": 97584, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Jo_G_J"}, {"id": "2168930428", "name": "curasaodeleao", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 483, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "curasaodeleao"}, {"id": "382844127", "name": "Ver\u00edn Lechuza", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Verinlechuza"}, {"id": "1099423049244393472", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "MarcelineVivian", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 312, "tweet_count": 167, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marcelinevivian"}, {"id": "1005296574853939201", "name": "C3PO", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 71, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaulaAbernathy0"}, {"id": "60412098", "location": "Chile", "name": "Mopita Guapita\ud83c\udf40\ud83c\udf20\ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf0c\ud83c\udf31\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2746, "tweet_count": 28124, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "mopititita"}, {"id": "36580755", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "ReSTeMPeL", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 658, "tweet_count": 14509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "restempel"}, {"id": "46500911", "name": "Cesar Santana", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 313, "tweet_count": 4917, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ces_aug"}, {"id": "118903852", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Maria Elena\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2759, "tweet_count": 3656, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "manana_na"}, {"id": "718285834538086401", "name": "Iv\u00e1n 38%", "public_metrics": {"followers_count": 5961, "following_count": 5596, "tweet_count": 112974, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IEnriqueu"}, {"id": "1160168304", "location": "La Serena, Chile", "name": "PpZet@", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 545, "tweet_count": 16393, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pp_zeta"}, {"id": "253019655", "location": "Pawnee, Indiana ", "name": "Pamela Knope", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1526, "tweet_count": 91114, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "pamelaknope"}, {"id": "361264135", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83c\udd70\ufe0ffortunado \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 953, "tweet_count": 12045, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gfortunattib"}, {"id": "1205993323", "name": "a r a n z a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 102, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AranzaHo"}, {"id": "156080804", "location": "Le\u00f3n, M\u00e9xico ", "name": "cinderella \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2174, "tweet_count": 38468, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "StephyGuardado"}, {"id": "2861325132", "name": "J. Bourne", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1944, "tweet_count": 52754, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "blueman0904"}, {"id": "4102320161", "name": "marianela palma", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1615, "tweet_count": 89936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianelayocon2"}, {"id": "948979175137927168", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Metroculiao Pacosreculiaos", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 700, "tweet_count": 4111, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Julio24843881"}, {"id": "418392285", "name": "Cristian Alfaro \u2764\u26bd\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 476, "tweet_count": 3171, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cristianalfaroo"}, {"id": "624122688", "location": "pasaje cala cala ", "name": "fabian", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2209, "tweet_count": 52717, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jurelero"}, {"id": "568370198", "name": "Marcio Elias", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1442, "tweet_count": 57181, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarcioEliasSan"}, {"id": "22951441", "location": "trololandia", "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344090, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "RLivre"}, {"id": "471187653", "name": "Dani \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 368, "tweet_count": 34055, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Ainelen7"}, {"id": "2367867468", "location": "La Serena, Chile", "name": "Sof\u00eda \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 500, "tweet_count": 30849, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sofiauv18"}, {"id": "2212730562", "name": "patty", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 137, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pattyfloral"}, {"id": "211610307", "name": "negradiabla", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2981, "tweet_count": 59524, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "negradiabla"}, {"id": "151204645", "location": "Chile", "name": "Charles \ud83c\udf33\ud83c\udf1e del club de los 38%", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 333, "tweet_count": 611, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "adan_24_"}, {"id": "55242533", "location": "Coquimbo, Chile", "name": "\ud83e\ude90\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 236, "tweet_count": 76948, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PersonaEquis"}, {"id": "69606777", "location": "sorry, desubicada por siempre", "name": "MonoRobok", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 245, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MonoRobok"}, {"id": "349856110", "location": "Chile", "name": "Fernando Miller.", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 641, "tweet_count": 33662, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FernandoAM1"}, {"id": "854843972388134912", "location": "Santiago, Chile", "name": "Medusa\ud83d\udc08\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 364, "tweet_count": 6983, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "imjustfine1201"}, {"id": "716419562950959104", "location": "ar51 NA / ar55 EU || \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\udc183LL\u2606\ud835\udc1633N !", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 713, "tweet_count": 80705, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "NCTMENTARY2020"}, {"id": "27293590", "location": "Chile", "name": "Naru :)", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 496, "tweet_count": 747, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Narutwit"}, {"id": "443343332", "location": "chile", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2172, "tweet_count": 52815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iamanunicorn123"}, {"id": "106820697", "name": "Pablo Molina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 749, "tweet_count": 19978, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PabloPartisano"}, {"id": "168049183", "location": "Cerrillos, Chile", "name": "MARIA PRIMAVERA \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1957, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvmanriquez"}, {"id": "63154729", "location": "Teresina", "name": "Edward Paiva CRVG. \u25e4\u2720\u25e2 \u25e4\u2720\u25e2\u25e4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 4902, "tweet_count": 10627, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "edwardpaiva"}, {"id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "verified": true, "username": "joicehasselmann"}, {"id": "15207219", "location": "En una galaxia muy lejana", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fatricio", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 934, "tweet_count": 15913, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "snowpato"}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}, "verified": true, "username": "la_patilla"}, {"id": "3290053251", "name": "Ines - del 38%\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udf32\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2544, "tweet_count": 128502, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mannedesign"}, {"id": "138625924", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Candia", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 4889, "tweet_count": 116947, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "minescandia"}, {"id": "38892994", "name": "CriNty", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 590, "tweet_count": 6831, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CriNty"}, {"id": "4269795202", "name": "Eve Morales", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evemoraled"}, {"id": "368083338", "location": "Chile", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd90\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9d #N95", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 641, "tweet_count": 12082, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Bk_ultrax"}, {"id": "1097342265083736066", "location": "Backyard, Stgo-CL", "name": "Fracesc Boix", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 795, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gufiestavo"}, {"id": "167185172", "location": "Santiago Chile", "name": "Teresa M.", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 3472, "tweet_count": 30301, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tereelimontero"}, {"id": "1039481819933155330", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Foraster@", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 616, "tweet_count": 984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CoralineTruffa"}, {"id": "68310263", "location": "Santiago", "name": "Carolina Parra \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1849, "tweet_count": 2839, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carolina_parra"}, {"id": "156658132", "name": "#ConsumanConsumidores", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1240, "tweet_count": 1197, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gringo_temuco"}, {"id": "561202958", "name": "lustful \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1454, "tweet_count": 76815, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "loseralive"}, {"id": "485761353", "location": "Stgo.Centro", "name": "Paula Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 431, "tweet_count": 14808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaulioliB"}, {"id": "111665820", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166171, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "alver37"}, {"id": "97055280", "location": "Chile", "name": "M\u00e1ria Fuentes \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 232, "tweet_count": 3730, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarifranFuentes"}, {"id": "526976183", "location": "chile", "name": "JOSE MU\u00d1OZ ZAVALA", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 4653, "tweet_count": 403850, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "MUOZZAVALA"}, {"id": "77016512", "location": "Melipilla, Chile", "name": "Miguel Albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 724, "tweet_count": 2815, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Miguel_Albornoz"}, {"id": "50093623", "location": "Chile", "name": "drums4sure_baterista4x4", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 3675, "tweet_count": 94656, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Peart_Neal"}, {"id": "64421324", "name": "negrete enrique", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 561, "tweet_count": 1447, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kikevet"}, {"id": "506510308", "location": "Chile", "name": "Civis Chilensis\ud83c\udf1f#Apruebo4deSeptiembre", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4914, "tweet_count": 140572, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "simonaxm"}, {"id": "1011252597334970369", "name": "V4ni4", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 200, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "v4ni4_ver"}, {"id": "610624778", "location": "Chile", "name": "Amaro Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 887, "tweet_count": 17334, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "GuAtAdEpEz"}, {"id": "843554251490103296", "location": "Chile", "name": "la Caro", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 788, "tweet_count": 10879, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carosfiles"}, {"id": "737842150185041920", "name": "Marta Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 628, "tweet_count": 76306, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MartaNavarrete7"}, {"id": "610567181", "location": "San Antonio, Chile", "name": "Javiera", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1220, "tweet_count": 10220, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JavieraVelascoV"}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false, "username": "TarcisoRenova"}, {"id": "1098436334576914432", "location": "\u00d1u\u00f1oa", "name": "Seba \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 866, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sr_Melillan"}, {"id": "2069851", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2340, "tweet_count": 45534, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "xteban"}, {"id": "260987060", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Ver\u00f3nica \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\uddae\ud83d\udc08\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 403, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gtbonn"}, {"id": "2258384916", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 194, "tweet_count": 1648, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GamaLarissagama"}, {"id": "160589240", "location": "Puerto Montt, CHILE", "name": "Ren\u00e9 Sep\u00falveda-Mena", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 4841, "tweet_count": 31105, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Rene__Sepulveda"}, {"id": "186297182", "name": "ConstanzaSI.", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 59, "tweet_count": 48039, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cony992"}, {"id": "789442412422758400", "name": "EvitaMar\u00ed\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1049, "tweet_count": 39727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Delamagiadelsur"}, {"id": "2258329040", "name": "Danae Almarza", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 128, "tweet_count": 73013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danae_almarza"}, {"id": "1176174524544499712", "location": "La Florida, Chile", "name": "Es mi Gobierno.", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4998, "tweet_count": 55722, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nio_Ruiz_C"}, {"id": "64889515", "location": "Chile", "name": "Marisol \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc96\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1476, "tweet_count": 23338, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marisolvials"}, {"id": "267294903", "name": "Esperanza... \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2057, "tweet_count": 67628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "narepse1"}, {"id": "89962370", "location": "Santiago,Chile", "name": "Gabiriela hipop\u00f3tama", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 2169, "tweet_count": 20707, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Gabilagabii"}, {"id": "1066898040", "name": "Felipe Villanelo", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 2081, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FVillanelo"}, {"id": "1096561683605131265", "location": "Ciudad Gotica \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Paris\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "name": "Firmeza en el alma coraz\u00f3n con calma.", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2677, "tweet_count": 61425, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ideas_balas"}, {"id": "35273903", "location": "Santiago", "name": "Humberto Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 4984, "tweet_count": 52639, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "eslo_quehay"}, {"id": "1144995950919913472", "location": "planeta tierra", "name": "Flor1962 El Pueblo unido jamas ser\u00e1 vencido", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 320, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flor28604480"}, {"id": "1127894851956166662", "name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 3605, "tweet_count": 199992, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "armtoledo7756"}, {"id": "231101367", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd6b \u24c2\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mich", "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 11430, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoPahez"}, {"id": "105753901", "location": "Asturias", "name": "Saul", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 2919, "tweet_count": 34247, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "djsaulvillarin"}, {"id": "4229711373", "location": "Las Condes, Chile", "name": "@martaibacetac", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1455, "tweet_count": 130148, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "martaibacetac"}, {"id": "22560005", "location": "Chile", "name": "SafestPlace \ud83c\udf33\ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 934, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pelotin_"}, {"id": "107853164", "location": "En Barcelona (de Chile) ", "name": "Javiera Tatorra", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1675, "tweet_count": 38989, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Javieratatorra"}, {"id": "228889868", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Ruth", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 4928, "tweet_count": 93350, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "rconcha_7912"}, {"id": "127698268", "location": "City of Delusion", "name": "Josy ~ Hello, friend", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 458, "tweet_count": 42268, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Jossy_MV_"}, {"id": "46552060", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf33Clau \ud83d\udc99\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 861, "tweet_count": 22039, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "clodysn"}, {"id": "2155786837", "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 4869, "tweet_count": 140069, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CSILQ"}, {"id": "1142248030290305030", "name": "Octa", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 483, "tweet_count": 5132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "octaterron"}, {"id": "635718809", "name": "Leticia", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 4982, "tweet_count": 29517, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "letybenja"}, {"id": "894335023", "location": "Santiago/Chile", "name": "Miguelwill", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 636, "tweet_count": 49364, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "miguelwill_"}, {"id": "183905660", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1067, "tweet_count": 30454, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "carolinafloyd"}, {"id": "83174108", "location": "MYP \ud83c\uddf9\ud83c\uddf2", "name": "Arkadag Chilensis \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1245, "tweet_count": 16655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arkadagcl"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "lang": "es", "id": "1185377176876658689", "author_id": "45823251"}, {"created_at": "2019-10-19T03:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391579739185152"], "in_reply_to_user_id": "1158026408431685632", "text": "@1TEMPLARIO9 @RAntunano @RicardoMonrealA @lopezobrador_ Suponiendo sin conceder que lo dejaron escapar, acl\u00e1rame \u00bfquien lo captur\u00f3 finalmente y lo entreg\u00f3 para sentencia?  Te leo con atenci\u00f3n amigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391579739185152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1TEMPLARIO9", "id": "1158026408431685632"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "RAntunano", "id": "118298943"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333987864129536"}], "author_id": "897838244091621376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1185318432822169602", "author_id": "4757837541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6tYqM5j5DB", "expanded_url": "https://twitter.com/littlesoulless/status/1185367069358878721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tYqM5j5DB", "media_key": "16_1185367062392135680"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185367069358878721"], "in_reply_to_user_id": "148496880", "text": "@Boris_my_love @lajornadaonline A veeer! ese wey est\u00e1 torcido, mat\u00f3 a una mujer y le salieron baratos los 300 mil ! Si no tiene para pagar se queda en la carcel, que es donde debe de estar, ...sigues preocupado \ud83d\ude44? https://t.co/6tYqM5j5DB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185367069358878721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185356160376999937"}], "author_id": "539456170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ecEPakhF9X", "expanded_url": "https://twitter.com/SECC40CHIAPAS/status/1185199490954907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecEPakhF9X", "media_key": "3_1185199484818677762"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 37, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "Secci\u00f3n40"}, {"start": 263, "end": 277, "tag": "SNTEconM\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 244, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T14:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185199490954907650"], "text": "#diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\"\u2728Juan Domingo Per\u00f3n, 1972\n#Secci\u00f3n40 #SNTEconM\u00e9xico https://t.co/ecEPakhF9X", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185199490954907650", "author_id": "2424040729"}, {"created_at": "2019-10-19T01:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185374911575056389"], "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "text": "@krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suicida.\nAqu\u00ed el tema es no permitir q el delito,cumpla el cometido de la burla de la ley ante nuestra sociedad.\nSociedad que tiene q ver, q en su Patria,la ley no tiene.\nPrivilegiados.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185374911575056389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185297227239034880"}], "author_id": "405839701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/h31Evo8BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185093938136469504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h31Evo8BjA", "media_key": "3_1185093920793006082"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/h31Evo8BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185093938136469504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h31Evo8BjA", "media_key": "3_1185093920801382400"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/h31Evo8BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185093938136469504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h31Evo8BjA", "media_key": "3_1185093920805609472"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/h31Evo8BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/thematkie/status/1185093938136469504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h31Evo8BjA", "media_key": "3_1185093920805543936"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "The Shining"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093938136469504"], "in_reply_to_user_id": "116290218", "text": "76. The Shining (1980)\nGran thriller psicol\u00f3gico. Verla en pantalla grande fue otra experiencia, adem\u00e1s de los temas que toca (me sorprendi\u00f3 relacionarla con la represi\u00f3n sexual de ambos adultos, por ejemplo) pude comprobar que visualmente es genial. https://t.co/h31Evo8BjA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185093938136469504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1082791017697472512"}], "author_id": "116290218"}, {"created_at": "2019-10-19T02:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185377362998976512"], "in_reply_to_user_id": "127946842", "text": "@aspauzarazuri @LuisEspinozaCa2 SUNTUOSAS PROPIEDADES DEL SUICIDA!! TODO PAGADO POR CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO IMPUNEMENTE!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185377362998976512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185334386755096578"}], "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-10-19T03:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185393900904685569"], "text": "Estamos en una coyuntura de resistencia, no de afrenta. No es momento de pedirle jacobinismo al pueblo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185393900904685569", "author_id": "272263928"}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1185340552142901249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}], "author_id": "3669567437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/qMVu5hpYGT", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMVu5hpYGT", "media_key": "7_1185256315129663488"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 58, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 190, "tag": "FansDelNarcoindultador"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan lover"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "NAR"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "CO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185257225390043139"], "text": "Alan lover se la quiere dar de chistosito con @sigridbazan. Al final termina con el rabo entre las piernas y admite que tiene militantes acusados por NAR-CO-TR\u00c1-FICO. #FansDelNarcoindultador https://t.co/qMVu5hpYGT", "public_metrics": {"retweet_count": 1689, "reply_count": 661, "like_count": 4893, "quote_count": 308}, "lang": "es", "id": "1185257225390043139", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185212245384585216", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387622484631553"], "in_reply_to_user_id": "1130478816831451137", "text": "@LuOliveira1961 @ManuelaDavila @Thom_7vezes Se algu\u00e9m quiser ser nazista tudo bem pra vc? Pra mim n\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185387622484631553", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "Thom_7vezes", "id": "70858773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185386314725769216"}], "author_id": "947783461"}, {"created_at": "2019-10-18T15:59:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185223775203332097"], "in_reply_to_user_id": "1250010823", "text": "Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\"", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185223775203332097", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220476391608320"}], "author_id": "1250010823"}, {"created_at": "2019-10-18T16:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185236738882658305"], "text": "Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con la persona, la gente sin empat\u00eda me hace dudar de la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185236738882658305", "author_id": "475639299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/H2n3M7Nwxb", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1185378625060777984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2n3M7Nwxb", "media_key": "16_1185378501060431875"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "BlackCmll", "id": "1009622362348716032"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 35, "tag": "CMLL"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185378625060777984"], "text": "tope suicida from @BlackCmll! #CMLL https://t.co/H2n3M7Nwxb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1185378625060777984", "author_id": "159693568"}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184927853286174720"], "text": "\u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184927853286174720", "author_id": "2929387925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qVOxieLrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:11:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185272081677729793"], "text": "devo ser a \u00fanica que gosto do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qVOxieLrMO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185272081677729793", "author_id": "1051375006939312128"}, {"created_at": "2019-10-19T03:06:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185391684395458561"], "in_reply_to_user_id": "284187117", "text": "@NahueljAndino Japue de llor\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185391684395458561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NahueljAndino", "id": "284187117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185226075405721600"}], "author_id": "472635556"}, {"created_at": "2019-10-18T22:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185316131520892929"], "in_reply_to_user_id": "968263441910812674", "text": "@JCarlosSVA @soyelciudadano2 @lopezobrador_ Compa\u00f1ero, todos somos cr\u00edticos, valientes tras una pantalla, pero te invito a que vengas a culiacan y ojal\u00e1 nunca tengas que vivir el horror de un tiroteo, prefiero que hallan soltado a un delincuente que ver morir a amigos y familiares. Saludos y bendiciones bro.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185316131520892929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JCarlosSVA", "id": "968263441910812674"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257717813907458"}], "author_id": "285862026"}, {"created_at": "2019-10-19T02:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185383545826660352"], "text": "\u00c9 a \u00faltima vez que vou me pronunciar aqui. Pelo o que vi e tenho lido, eu fui eliminada por um grupo de pessoas f\u00e3s da Hari e do Lucas que n\u00e3o gostaram da minha rea\u00e7\u00e3o ao pedido de namoro e fizeram parecer que tava com inveja. Mais uma vez eu coloquei minha m\u00e3o no fogo por algu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 930, "like_count": 3061, "quote_count": 136}, "lang": "pt", "id": "1185383545826660352", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "1040639498483388417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6oxrvp3TBM", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oxrvp3TBM", "media_key": "3_1184838972217987072"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-17T14:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184838982498164736"], "text": "O Coringa do Jared Leto sem as tatuagens e os dentes de metal ficaria sinistro. Ser\u00e1 que ele n\u00e3o merece uma segunda chance? https://t.co/6oxrvp3TBM", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 148, "like_count": 2330, "quote_count": 641}, "lang": "pt", "id": "1184838982498164736", "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185318327662628865", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "author_id": "191637373"}, {"created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1185388217333207041", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "109325390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2Hj5yMdZWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaffaroOsvaldoR/status/1185291248543916034", "display_url": "twitter.com/CaffaroOsvaldo\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 180, "end": 191, "username": "FerRaverta", "id": "1197039757"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "z\u00e1rate"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185378763003105280"], "text": "Mucha suerte a @CaffaroOsvaldoR gran compa\u00f1ero y referente socialista de la Provincia de Buenos Aires,  candidato a intendente por el frente de todos de z\u00e1rate, seguro que junto a @FerRaverta en Mar del Plata nos esperan buenos tiempos para todos! https://t.co/2Hj5yMdZWE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185378763003105280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185291248543916034"}], "author_id": "245371271"}, {"created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149193133920257", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "109325390"}, {"created_at": "2019-10-18T18:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185254720446894089"], "text": "Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1185254720446894089", "author_id": "311539656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185384281897656320"], "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1185384281897656320", "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-10-19T02:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185387685990600705"], "in_reply_to_user_id": "1144167889", "text": "@High_voltage77 y pasa en todos los paises que sufrieron dictadura, argentina, los kichner se robaron hasta las ampolletas, peru, con un expresidente que se suicida, brazil, presos... los mismos vicios, politicos corruptos en democracia...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185387685990600705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "high_voltage77", "id": "1144167889"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "kichner"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "brazil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185386229216563200"}], "author_id": "22674087"}, {"created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1185021515684896769", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "author_id": "86333519"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2390796442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1185124716719280128", "author_id": "382844127"}, {"created_at": "2019-10-19T02:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185384627638280193"], "text": "Lo mas emocionante que me han dicho el d\u00eda de hoy es que me quedare sola una semana y eso me encanta \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185384627638280193", "author_id": "156080804"}, {"created_at": "2019-10-19T02:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386587435274240"], "in_reply_to_user_id": "568370198", "text": "@MarcioEliasSan @AnnaLucilia Acho selvagem demais pra eles (e pra mim tamb\u00e9m)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185386587435274240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcioEliasSan", "id": "568370198"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AnnaLucilia", "id": "169253132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185386358510100480"}], "author_id": "22951441"}, {"created_at": "2019-10-19T02:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185386229216563200"], "text": "La recaga en Sudamerica, sigan eligiendo a Presidentes fachos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185386229216563200", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Sudamerica"}]}, "author_id": "1144167889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/C0pJWyMgcW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185337574602227712", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185340502297792512"], "text": "Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mujer de altas cualidades\", ja. https://t.co/C0pJWyMgcW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185340502297792512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185337574602227712"}], "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FYpzr8qSki", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/me-livrei-de-um-grande-peso-diz-joice-hasselmann/", "display_url": "renovamidia.com.br/me-livrei-de-u\u2026", "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/me-livrei-de-um-grande-peso-diz-joice-hasselmann/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7302, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6027, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185239371911487491"], "text": "A deputada Joice Hasselmann (PSL-SP) declarou:\n\n\u201cEstou feliz e leve porque me livrei de um grande peso. Hoje recebi mais de 150 liga\u00e7\u00f5es e mensagens de deputado e senadores em apoio, afinal lideran\u00e7a ou se tem ou n\u00e3o.\"\n\nhttps://t.co/FYpzr8qSki", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 469, "like_count": 466, "quote_count": 50}, "lang": "pt", "id": "1185239371911487491", "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-10-18T13:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185189112233517057"], "text": "\"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds vivo?\" , lo copi\u00e9 por cierto.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185189112233517057", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "789442412422758400"}, {"created_at": "2019-10-18T18:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185264573177163776"], "in_reply_to_user_id": "987148244584206336", "text": "@SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chayoteros, el Cartel actu\u00f3 para rescatar a su lider y la guard\u00eda hizo lo propio para evitar un enfrentamiento suicida que ocasionar\u00eda sin lugar a dudas  p\u00e9rdida de vidas inocentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185264573177163776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Chayoteros"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Cartel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247322294378496"}], "author_id": "231101367"}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Z\u00e1rate, Argentina", "id": "017c34650c2dd3d7"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}]}, "errors": [{"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185248161461354497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185248161461354497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185248161461354497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1118704853520400385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118704853520400385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118704853520400385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185374976867815426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185374976867815426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185374976867815426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "346188815", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [346188815].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "346188815", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185391836367675392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185391836367675392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185391836367675392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261385220", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261385220].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261385220", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185201594163441667", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185201594163441667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185201594163441667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185395705264967680", "oldest_id": "1185386495655460865", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908izl3mjpvq6hlltfylj6noj25"}}