{"data": [{"author_id": "4865154760", "created_at": "2019-12-22T14:07:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208750929727688710", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208750929727688710"]}, {"author_id": "106476979", "created_at": "2019-12-22T14:07:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208750870789271552", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208750870789271552"]}, {"author_id": "1107046635341791232", "created_at": "2019-12-22T14:06:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208750542891171847", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208750542891171847"]}, {"author_id": "3353255752", "created_at": "2019-12-22T14:05:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208749456457392128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "id": "1208750454966018048", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@maurocezar O mais sensato a se falar \u00e9 que o Liverpool n\u00e3o se esfor\u00e7ou, teve que levar o jogo para a prorroga\u00e7\u00e3o e pra evitar uma decis\u00e3o nos p\u00eanaltis, matou a prorroga\u00e7\u00e3o no primeiro lance, j\u00e1 o Flamengo se defendeu bem contra um time pouco inspirado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208750454966018048"]}, {"author_id": "1546955311", "created_at": "2019-12-22T14:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724268260974592"}], "id": "1208750011808440321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Johuuii______: Jajjaja yo llego a encontrar alguien con el mismo estado mental que yo y seguro terminamos haciendo un pacto suicida htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208750011808440321"]}, {"author_id": "1020040902", "created_at": "2019-12-22T14:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}], "id": "1208749892715319296", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208749892715319296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Policiales"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "Locales"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JxbwsLI097", "expanded_url": "https://rcctacna.com/noticias/colombiano-se-suicida-tomando-potente-veneno-en-el-distrito-de-la-yarada-los-palos-14510", "display_url": "rcctacna.com/noticias/colom\u2026"}]}, "author_id": "3355138529", "created_at": "2019-12-22T14:03:12.000Z", "id": "1208749832929783808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8 \ud83d\ude94 #Policiales #Locales COLOMBIANO SE SUICIDA TOMANDO POTENTE VENENO EN EL DISTRITO DE LA YARADA \u2013 LOS PALOS \ud83d\udd3b   https://t.co/JxbwsLI097", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208749832929783808"]}, {"author_id": "127345411", "created_at": "2019-12-22T14:02:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208749682039631873", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208749682039631873"]}, {"author_id": "51813550", "created_at": "2019-12-22T14:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208749511507632128", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208749511507632128"]}, {"author_id": "2988313839", "created_at": "2019-12-22T14:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208749356855300097", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208749356855300097"]}, {"author_id": "1123363542802079744", "created_at": "2019-12-22T14:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208745077989953538"}], "id": "1208749099920609282", "in_reply_to_user_id": "1124391066424229888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@RAFAELESILVASO1 @wagnerribas @michele_toardik @anunesrocha A trag\u00e9dia que matou os meninos foi s\u00f3 um piloto do maior clube, maior CT e refer\u00eancia para outros clubes n\u00e9! Seu clubismo ultrapassa os limites de consci\u00eancia e respeito! Importante \u00e9 a Liberta n\u00e9 fera, o resto foda se!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RAFAELESILVASO1", "id": "1124391066424229888"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "wagnerribas", "id": "176932676"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "michele_toardik", "id": "82417471"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208749099920609282"]}, {"author_id": "974250841300459521", "created_at": "2019-12-22T13:59:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208509179394215936"}], "id": "1208748929162137602", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VicenCornejo: @AgustinRosety Nos han hecho creer que somos un pa\u00eds \u00fanico por nuestra diversidad. No es cierto. No existe ning\u00fan pa\u00eds un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VicenCornejo", "id": "1119914495307145216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748929162137602"]}, {"author_id": "1204239710979284992", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:59:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208748846282498048", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748846282498048"]}, {"author_id": "902763620", "created_at": "2019-12-22T13:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208748718062800896", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748718062800896"]}, {"author_id": "3286486696", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ursUU3Fd1o", "expanded_url": "https://elimparcialaldia.com/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "elimparcialaldia.com/caso-sambil-ho\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:58:14.000Z", "id": "1208748583396282370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/ursUU3Fd1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748583396282370"]}, {"author_id": "155927326", "created_at": "2019-12-22T13:58:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208748551171383297", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748551171383297"]}, {"author_id": "114279948", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VfC3C4NvNK", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1208747057730773006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfC3C4NvNK", "media_key": "3_1208747056099209217"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208747057730773006"}], "id": "1208748284241682433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7 https://t.co/VfC3C4NvNK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748284241682433"]}, {"author_id": "1640249432", "created_at": "2019-12-22T13:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208502316346691584"}], "id": "1208748108953329665", "in_reply_to_user_id": "305399869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joe_chapa @PierroThigre Ese wey se suicida esta navidad no va aguantar ahorita a de estar abajo de su cama con depresi\u00f3n el hijo de mil putas por PENDEJAZO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joe_chapa", "id": "305399869"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208748108953329665"]}, {"author_id": "234450374", "created_at": "2019-12-22T13:56:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5385, "type": "Person", "normalized_text": "lao"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "id": "1208748063956897792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Player de kung lao e baraka se acham o cu, se acham a pica, a rola que matou cazuza. Eles rolam e faz levantamento na tua cara sem medo nenhum.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208748063956897792"]}, {"author_id": "601101757", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208747953206255621", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747953206255621"]}, {"author_id": "75899940", "created_at": "2019-12-22T13:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208747834406768643", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747834406768643"]}, {"author_id": "119597482", "created_at": "2019-12-22T13:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208741198615199744"}], "id": "1208747689548111873", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Ya parece el cobarde suicida con su eterna cantaleta de la anemia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747689548111873"]}, {"author_id": "113948298", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VfC3C4NvNK", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1208747057730773006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfC3C4NvNK", "media_key": "3_1208747056099209217"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208747057730773006"}], "id": "1208747541568901124", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7 https://t.co/VfC3C4NvNK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747541568901124"]}, {"author_id": "138914912", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/EUIAETdNQz", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioNovelli/status/1208465648864649216", "display_url": "twitter.com/SergioNovelli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:53:56.000Z", "id": "1208747500095578112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VENEZUELA SIGLO XXI....... EL VENEZOLANO SE SUICIDA Y LLEVA A OTROS A LA MUERTE, ESTO SE LLAMA.... SOCIEDAD FALLIDA, PA\u00cdS FALLIDO..... COBARDES!!! https://t.co/EUIAETdNQz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747500095578112"]}, {"author_id": "4204399487", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VfC3C4NvNK", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1208747057730773006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfC3C4NvNK", "media_key": "3_1208747056099209217"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:53:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208747057730773006"}], "id": "1208747486908747777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7 https://t.co/VfC3C4NvNK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747486908747777"]}, {"author_id": "1045456690429218818", "created_at": "2019-12-22T13:53:10.000Z", "id": "1208747310043271168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 chegando\nE se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou\ud83c\udfb6\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208747310043271168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "265091646", "created_at": "2019-12-22T13:52:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208537635771301890"}], "id": "1208747190535020553", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peO\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208747190535020553"]}, {"author_id": "74436279", "created_at": "2019-12-22T13:52:33.000Z", "id": "1208747151834136576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wowww que perturbador el v\u00eddeo del asesino- suicida... \ud83d\ude14\ud83d\udc94\n\nEspero que se est\u00e9 pudriendo en el infierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747151834136576"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VfC3C4NvNK", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1208747057730773006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfC3C4NvNK", "media_key": "3_1208747056099209217"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:52:10.000Z", "id": "1208747057730773006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7 https://t.co/VfC3C4NvNK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747057730773006"]}, {"author_id": "381814452", "created_at": "2019-12-22T13:51:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208746785277173760", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208746785277173760"]}, {"author_id": "97330076", "created_at": "2019-12-22T13:50:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "ANOCHE"}]}, "id": "1208746713235804161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "ANOCHE HAB\u00cdA UN S\u00c9QUITO DE 18 ISRAEL\u00cdES, HAB\u00cdA DE TODO DESDE MOROCHOS DE OJOS VERDES Y RUBIOS CORTE ACTORES TURCOS HASTA CARAS DE MUSULMANES QUE SACABAN DEJABAN UNA BOMBA CUANDO SE LEVANTABAN... YO TEN\u00cdA UN MIEDO QUE SE LEVANTE UNO CORTE SUICIDA Y SAQUE UNA AMETRALLADORA UN MIEDO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208746713235804161"]}, {"author_id": "200903790", "created_at": "2019-12-22T13:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208746599767257089", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208746599767257089"]}, {"author_id": "983781752228515840", "created_at": "2019-12-22T13:47:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208745995946876928", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208745995946876928"]}, {"author_id": "944797406322937856", "created_at": "2019-12-22T13:47:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1208745957514457088", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208745957514457088"]}, {"author_id": "123655558", "created_at": "2019-12-22T13:47:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208743293770764288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Blumel"}]}, "id": "1208745890409832448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YHILLCORP: Por suerte que Blumel est\u00e1 en un estado permanente de arrepentimiento suicida, de caso contrario, no imagino salir hablando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208745890409832448"]}, {"author_id": "162492042", "created_at": "2019-12-22T13:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208484451266809856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7765, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "LaIgu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "id": "1208745801050152962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TeleIguana: Video fuerte: Ac\u00e1 el momento en que hombre lanza a su hija de 4 a\u00f1os del \u00faltimo piso del Sambil y luego se suicida | #LaIgu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208745801050152962"]}, {"author_id": "1103791526688247809", "created_at": "2019-12-22T13:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208745785908707329", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208745785908707329"]}, {"author_id": "896366209968607233", "created_at": "2019-12-22T13:45:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208744699495927815"}], "id": "1208745445243203591", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida \ud83d\ude14\ud83e\udd18", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1208745445243203591"]}, {"author_id": "47402186", "created_at": "2019-12-22T13:45:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208742514905231360"}], "id": "1208745429040615424", "in_reply_to_user_id": "3300722398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AnaAsensio11 Lo mejor son las caras que pone. Lo peor lo suicida que es.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaAsensio11", "id": "3300722398"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208745429040615424"]}, {"author_id": "96202275", "created_at": "2019-12-22T13:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208745259120939011", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208745259120939011"]}, {"author_id": "1076632075556610049", "created_at": "2019-12-22T13:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208744950273368064", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208744950273368064"]}, {"author_id": "125776189", "created_at": "2019-12-22T13:43:24.000Z", "id": "1208744850201436162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O pensamento su\u00edcida virou constante no momento em que a vida n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o tolerante \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udcad\ud83c\udf43", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208744850201436162"]}, {"author_id": "106826806", "created_at": "2019-12-22T13:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208744772619374594", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208744772619374594"]}, {"author_id": "1174471477518917642", "created_at": "2019-12-22T13:42:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208744686430670848", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208744686430670848"]}, {"author_id": "733374977169358849", "created_at": "2019-12-22T13:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "id": "1208743865890545664", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743865890545664"]}, {"author_id": "1016098964012232706", "created_at": "2019-12-22T13:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1208743803626098688", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743803626098688"]}, {"author_id": "194330541", "created_at": "2019-12-22T13:39:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208583375331741697"}], "id": "1208743775012474880", "in_reply_to_user_id": "487873141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HilosyDedales Van a aparecer diariamente. Incluso podr\u00edan ir los herederos del suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743775012474880"]}, {"author_id": "1017989268705366017", "created_at": "2019-12-22T13:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208734070085214208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8058, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_bayerndepree", "id": "978758995992350725"}]}, "id": "1208743625330434048", "in_reply_to_user_id": "978758995992350725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_bayerndepree Confesso que depois daquela jogada que ele quase matou o cara n sei se quero ele no Bayern nao ksksksksk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208743625330434048"]}, {"author_id": "3059195759", "created_at": "2019-12-22T13:37:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208743367078756352", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743367078756352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 275, "tag": "BigData"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "Blumel"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "BigData"}]}, "author_id": "40582378", "created_at": "2019-12-22T13:37:13.000Z", "id": "1208743293770764288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por suerte que Blumel est\u00e1 en un estado permanente de arrepentimiento suicida, de caso contrario, no imagino salir hablando de ese informe sin cagarse de la risa. Aunque quiz\u00e1 El tampoco sab\u00eda lo que es K-POP, el tiene mi edad pero en versi\u00f3n ahueonao, y crey\u00f3 todo\n\n#BigData", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743293770764288"]}, {"author_id": "1130237666102898690", "created_at": "2019-12-22T13:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "id": "1208743292629901313", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743292629901313"]}, {"author_id": "1180815153501233152", "created_at": "2019-12-22T13:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208398619482693633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "3clunas", "id": "347247117"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1208743046873006081", "in_reply_to_user_id": "347247117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@3clunas @manriquehector Y en 70 a\u00f1os ud jam\u00e1s vio donde estaba Venezuela con los adecos y copeyanos? Jam\u00e1s vio gente suicidarse? Y porquense suicida la gente en Suiza q es el pa\u00eds con mayor taza d suicidios a nivel mundial! Ser\u00e1 por la crisis q tienen? A ver digame ud Sr d 70 a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743046873006081"]}, {"author_id": "81115734", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/swORodwmoj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLlXmZ", "display_url": "dlvr.it/RLlXmZ"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:36:02.000Z", "id": "1208742996247597058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/swORodwmoj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742996247597058"]}, {"author_id": "394821455", "created_at": "2019-12-22T13:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "id": "1208742948734689280", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder \ud83d\ude02Dan risa los aprosos, los service continuaron cuando el suicida prometi\u00f3 desaparecer, \u00bfla delincuencia? Si son la mata de ella. Son ocurrentes, demasiado dir\u00eda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742948734689280"]}, {"author_id": "860963091638571010", "created_at": "2019-12-22T13:35:42.000Z", "id": "1208742912927895553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742912927895553"]}, {"author_id": "408595434", "created_at": "2019-12-22T13:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208716750881202176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AmoalaUD", "id": "559024150"}]}, "id": "1208742885069332481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmoalaUD: Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a j\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742885069332481"]}, {"author_id": "896366209968607233", "created_at": "2019-12-22T13:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208740836797812737"}], "id": "1208742730349895682", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Eso s\u00ed que no, porque no podemos crear musculos para esas orejas \ud83d\ude3f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742730349895682"]}, {"author_id": "769524538111582208", "created_at": "2019-12-22T13:34:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208742649852764160", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742649852764160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "HoyTeCuentoQue"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Microcuento"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "del Romance"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "StanielGaga77", "id": "1201867841722626048"}]}, "author_id": "111323938", "created_at": "2019-12-22T13:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208741980949356545"}], "id": "1208742506910953473", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @StanielGaga77: #HoyTeCuentoQue #Microcuento\n\nTerrorista del Romance\nVen ac\u00e1, quiero que hablemos por favor. No me extra\u00f1a la confusi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742506910953473"]}, {"author_id": "292030482", "created_at": "2019-12-22T13:33:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "id": "1208742413164064769", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742413164064769"]}, {"author_id": "172138925", "created_at": "2019-12-22T13:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208742335653261313", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208742335653261313"]}, {"author_id": "1001909003880943616", "created_at": "2019-12-22T13:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208742253352701952", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742253352701952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HoyTeCuentoQue"}, {"start": 16, "end": 28, "tag": "Microcuento"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Romance"}]}, "author_id": "1201867841722626048", "created_at": "2019-12-22T13:32:00.000Z", "id": "1208741980949356545", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#HoyTeCuentoQue #Microcuento\n\nTerrorista del Romance\nVen ac\u00e1, quiero que hablemos por favor. No me extra\u00f1a la confusi\u00f3n en que est\u00e1s ahora, pues te considero un poco Terrorista del Romance. Terrorista Suicida, para ser m\u00e1s exactos. Te atrae demasiado la gente da\u00f1ada, gente que&gt;&gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741980949356545"]}, {"author_id": "207142087", "created_at": "2019-12-22T13:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208740664508325888"}], "id": "1208741611523452929", "in_reply_to_user_id": "258820724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@willambraga @brunonavarro84 @Airton97680049 @jairbolsonaro @willambraga  o cara n\u00e3o sabe o que \u00e9  excludente de ilicitude kk  ele acha que \u00e9 para civil kkkk ele acha que o pedreiro ou o  engenheiro pode alegar que pode  alegar que estava  se defendendo no exceder da profiss\u00e3o quando matou algu\u00e9m kk kk nossa este cara \u00e9 GADO", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "brunonavarro84", "id": "904147937927802881"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Airton97680049", "id": "1121153516234530816"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208741611523452929"]}, {"author_id": "99163207", "created_at": "2019-12-22T13:30:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "id": "1208741570666782720", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741570666782720"]}, {"author_id": "855619520", "created_at": "2019-12-22T13:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208741484788359170", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741484788359170"]}, {"author_id": "1067226102161162240", "created_at": "2019-12-22T13:29:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208741454635524096", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741454635524096"]}, {"author_id": "1067226102161162240", "created_at": "2019-12-22T13:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208741363052879873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741363052879873"]}, {"author_id": "2304871790", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WI7fnfpU0k", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre-mata-su-mujer-por-celo-y-se.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:29:20.000Z", "id": "1208741312113061890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre mata a su mujer por celo y se suicida https://t.co/WI7fnfpU0k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741312113061890"]}, {"author_id": "66583070", "created_at": "2019-12-22T13:28:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "johnny rockets"}]}, "id": "1208741183998042115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vi un video de trabajadores de johnny rockets bailando y empec\u00e9 con ideaci\u00f3n suicida al toque despu\u00e9s de ver la cara triste de una de las que bailaba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741183998042115"]}, {"author_id": "65228781", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K3o4KJxNcO", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/hombre-de-46-anos-mata-a-su-pareja-de-23-anos-y-se-suicida/", "display_url": "zabalaaldia.com/hombre-de-46-a\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kVA57WTYWr", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1208741021019979776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVA57WTYWr", "media_key": "3_1208741019182874624"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:28:11.000Z", "id": "1208741021019979776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre de 46 a\u00f1os mata a su pareja de 23 a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/K3o4KJxNcO https://t.co/kVA57WTYWr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741021019979776"]}, {"author_id": "419968309", "created_at": "2019-12-22T13:27:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208740881202917376", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740881202917376"]}, {"author_id": "921921367725039616", "created_at": "2019-12-22T13:27:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "areia movedi\u00e7a"}]}, "id": "1208740850592821248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu li e assisti areia movedi\u00e7a e ainda n\u00e3o entendi se a menina matou a outra pq quis mermo ou n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208740850592821248"]}, {"author_id": "62738487", "created_at": "2019-12-22T13:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208398937020862464"}], "id": "1208740800579936256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariarens1971: @ekbufalo @Turismoplus De verdad? Se suicida con su hija? Asesino a su hija. Y sigue el tema  de la  economia? Leer m\u00e1s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariarens1971", "id": "2980497358"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Turismoplus", "id": "478825193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740800579936256"]}, {"author_id": "770323122478256128", "created_at": "2019-12-22T13:26:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208572901231857665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Pino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LiliLili949", "id": "1468420386"}]}, "id": "1208740684129325057", "in_reply_to_user_id": "1468420386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LiliLili949 Que suicida, entre el alcohol que consume Diana y los pa\u00f1ales para Pino, te vas a fundir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740684129325057"]}, {"author_id": "1100929845901647872", "created_at": "2019-12-22T13:26:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208740674444640256", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740674444640256"]}, {"author_id": "1090650972332933127", "created_at": "2019-12-22T13:26:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208739732898885632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smith_hays3", "id": "1155951781244833798"}]}, "id": "1208740482706227202", "in_reply_to_user_id": "1155951781244833798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@smith_hays3 Tem chance n\u00e3o. Muito cru pra uma miss\u00e3o suicida que \u00e9 arrumar o Rio de Janeiro. Mas compartilho da zueira em ver o PSOL acabar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208740482706227202"]}, {"author_id": "140476192", "created_at": "2019-12-22T13:25:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208740257962827776", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740257962827776"]}, {"author_id": "93711534", "created_at": "2019-12-22T13:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208740195346079744", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740195346079744"]}, {"author_id": "3472616356", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208740053285003265", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740053285003265"]}, {"author_id": "804713532", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:24:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208740041381560323", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208740041381560323"]}, {"author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-22T13:23:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208639703404163073"}], "id": "1208739922766680070", "in_reply_to_user_id": "134924911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Estherzi Si claro, si no puedes convencer, confunde dec\u00eda el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Estherzi", "id": "134924911"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208739922766680070"]}, {"author_id": "62738487", "created_at": "2019-12-22T13:23:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}], "id": "1208739868161040386", "in_reply_to_user_id": "72466209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ekbufalo Hermano disculpa, he le\u00eddo que no fue por situaci\u00f3n econ\u00f3mica el desespero del suicida, sino porque la mujer lo dejo y no quiso volver a su lado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208739868161040386"]}, {"author_id": "1151244270524874753", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Mv6Q0dp6yX", "expanded_url": "https://twitter.com/pohaaeduarda/status/1208733000999018496", "display_url": "twitter.com/pohaaeduarda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:22:34.000Z", "id": "1208739607879311361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Mv6Q0dp6yX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208739607879311361"]}, {"author_id": "3349835247", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UlYucxAcyh", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCSteveR/status/1208700806473625601", "display_url": "twitter.com/BBCSteveR/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:21:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208700806473625601"}], "id": "1208739316970721280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse filho da puta sabe q matou todas as democracias do mundo e podd decidir qm fica ou nao no poder nas maiores pot\u00eancias do mundo e n\u00e3o h\u00e1 nada q se possa fazer contra o poder cibern\u00e9tico q ele tem sobre o mundo, pq os cidad\u00e3os das democracias n tem educa\u00e7\u00e3o cibern\u00e9tica https://t.co/UlYucxAcyh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208739316970721280"]}, {"author_id": "721663496136560641", "created_at": "2019-12-22T13:21:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208739227917266945", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208739227917266945"]}, {"author_id": "146656217", "created_at": "2019-12-22T13:20:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208739079078240256", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208739079078240256"]}, {"author_id": "794379023753342977", "created_at": "2019-12-22T13:20:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208739057678856194", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208739057678856194"]}, {"author_id": "79474507", "created_at": "2019-12-22T13:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208738939265331200", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208738939265331200"]}, {"author_id": "1030978002857984001", "created_at": "2019-12-22T13:19:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208728974567845890"}], "id": "1208738932919283712", "in_reply_to_user_id": "800740086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hulkiepooh SCEGLIERE TRA ESSERE OSSESSIONATI O MORTI SUICIDI? BEH SCELGO ESSERE MORTO SUICIDA...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hulkiepooh", "id": "800740086"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208738932919283712"]}, {"author_id": "622183939", "created_at": "2019-12-22T13:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208738719597023234", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208738719597023234"]}, {"author_id": "1082074621", "created_at": "2019-12-22T13:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208738207573184512", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208738207573184512"]}, {"author_id": "167698283", "created_at": "2019-12-22T13:15:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208737870799876096", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208737870799876096"]}, {"author_id": "2740417451", "created_at": "2019-12-22T13:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208737517631148033", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208737517631148033"]}, {"author_id": "386263836", "created_at": "2019-12-22T13:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192588649860337665"}], "id": "1208737468851376130", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @10Denizzia: Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y lueg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "10Denizzia", "id": "1643345468"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208737468851376130"]}, {"author_id": "99608844", "created_at": "2019-12-22T13:14:04.000Z", "id": "1208737468754907136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje acordei c a not\u00edcia q um vizinho aqui se matou, e cara \u00e9 aterrorizando o quanto a gnt v\u00ea q a vida \u00e9 fr\u00e1gil e por mais q vc veja a pessoa bem ali, sorrindo na sua frente, vc n sabe \u2153 da vida da pessoa e seus problemas \ud83d\ude26", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208737468754907136"]}, {"author_id": "1147874347836534784", "created_at": "2019-12-22T13:13:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208737230644301825", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208737230644301825"]}, {"author_id": "1109955622907334656", "created_at": "2019-12-22T13:12:10.000Z", "id": "1208736989442400257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "parabens a todos os diamantes existentes, gra\u00e7as a vcs perdi meu amigo pq ele se matou ao ver que todos vcs s\u00e3o horriveis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208736989442400257"]}, {"author_id": "313078813", "created_at": "2019-12-22T13:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208736980240076801", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736980240076801"]}, {"author_id": "74145427", "created_at": "2019-12-22T13:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208736977161465857", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736977161465857"]}, {"author_id": "74145427", "created_at": "2019-12-22T13:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208736961390923778", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736961390923778"]}, {"author_id": "628416077", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VQk1BHZDWX", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/12/hombre-mata-su-pareja-y-luego-se.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/12/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.6513, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:11:20.000Z", "id": "1208736782080204800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/VQk1BHZDWX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736782080204800"]}, {"author_id": "1679541278", "created_at": "2019-12-22T13:11:07.000Z", "id": "1208736726224646144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje o melhor amigo do meu cunhado se suicidou... n\u00e3o consigo acreditar \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208736726224646144"]}, {"author_id": "65508428", "created_at": "2019-12-22T13:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208736510855536642", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736510855536642"]}, {"author_id": "963213864367263744", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEo9h1", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208733676260868096"}], "id": "1208736359806046209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEo9h1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736359806046209"]}, {"author_id": "887132084845858816", "created_at": "2019-12-22T13:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "id": "1208736261269311495", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208736261269311495"]}, {"author_id": "787978830", "created_at": "2019-12-22T13:09:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208717593227538435"}], "id": "1208736246828347392", "in_reply_to_user_id": "1086323301750898690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@gabriel78971554 @whbe165 No acabo de entender  por qu\u00e9 est\u00e1 prohibido q sepa qu\u00e9 ocurrri\u00f3 sobte un hecho q el homicida suicida decidi\u00f3 que fuera p\u00fablico y notorio con el impacto emocional respectivo. Gracias a ese video no hay posibilodad de especulaci\u00f3n en el C\u00d3MO. Asunto de los criminologos el por qu\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabriel78971554", "id": "1086323301750898690"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "whbe165", "id": "4865377203"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736246828347392"]}, {"author_id": "545273973", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208736216167915520", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208736216167915520"]}, {"author_id": "110531722", "created_at": "2019-12-22T13:07:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208735695700934657", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208735695700934657"]}, {"author_id": "629740712", "created_at": "2019-12-22T13:07:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208735692785963008", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208735692785963008"]}, {"author_id": "129168563", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HKZv30b80L", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1208690976459505665", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "lobby"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:06:42.000Z", "id": "1208735616193769473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El racismo inverso es suicida, no ayuda a las mujeres, pero el lobby ha decretado que las violaditas de Al\u00e1 se callen para incendiar la divisi\u00f3n social, donde s\u00f3lo salen quemados los mismos acusados con perspectiva de religi\u00f3n. https://t.co/HKZv30b80L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208735616193769473"]}, {"author_id": "1369499653", "created_at": "2019-12-22T13:06:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208716750881202176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AmoalaUD", "id": "559024150"}]}, "id": "1208735542348800001", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmoalaUD: Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a j\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208735542348800001"]}, {"author_id": "129168563", "created_at": "2019-12-22T13:06:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208690976459505665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "id": "1208735523403108352", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alvisepf Racismo inverso es suicida, no ayuda a las mujeres, pero el lobby ha decretado que las violaditas de Al\u00e1 se callen para incendiar la divisi\u00f3n social, donde s\u00f3lo salen quemados los mismos acusados con perspectiva de religi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208735523403108352"]}, {"author_id": "4624336275", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/37spUPsdcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/luizaarcenia/status/1208570840360599552", "display_url": "twitter.com/luizaarcenia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:04:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208570840360599552"}], "id": "1208735179692552193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nHshshshshshshhs https://t.co/37spUPsdcJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208735179692552193"]}, {"author_id": "4123058338", "created_at": "2019-12-22T13:04:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208734766763253761"}], "id": "1208734999798792193", "in_reply_to_user_id": "846292270626328576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JaurAlexgui No esperaba a una suicida, pero buenas tardes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208734999798792193"]}, {"author_id": "75690889", "created_at": "2019-12-22T13:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208734976231067649", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208734976231067649"]}, {"author_id": "592234993", "created_at": "2019-12-22T13:01:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208734416463380481", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208734416463380481"]}, {"author_id": "38211551", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208727915904544768"}], "id": "1208734121121525760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l     https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208734121121525760"]}, {"author_id": "799143692", "created_at": "2019-12-22T13:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208734109276741633", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208734109276741633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "22dic"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "ElCandelazo"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/chlAGpAqDT", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/parece-ciencia-ficcion-se-creara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "elcandelazo.com/parece-ciencia\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/GeK5WSyckK", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208733927697010692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GeK5WSyckK", "media_key": "3_1208604919630041093"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 174, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ElCandelazo"}]}, "author_id": "704495653", "created_at": "2019-12-22T13:00:00.000Z", "id": "1208733927697010692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#22dic | Crean robot \u201csuicida\u201d para limpiar basura espacial\n\n\u00bfQuieres saber qu\u00e9 pasar\u00e1 con los restos de todos esos sat\u00e9lites que rodean la tierra? La Agencia Espacial Europea dio con la soluci\u00f3n. Entra a nuestro portal y ent\u00e9rate https://t.co/chlAGpAqDT\n\n#ElCandelazo https://t.co/GeK5WSyckK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733927697010692"]}, {"author_id": "995883399121457152", "created_at": "2019-12-22T12:59:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208733904653434881", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733904653434881"]}, {"author_id": "738391920351838208", "created_at": "2019-12-22T12:59:29.000Z", "id": "1208733796906029056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Soledad... se escribe con \"S\". De silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.\"\n\nEl que sepa el autor y el nombre de la canci\u00f3n se lleva un RT.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733796906029056"]}, {"author_id": "826232114383302661", "created_at": "2019-12-22T12:59:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1208733722083762177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem mts pessoas da minha fam\u00edlia q tem depress\u00e3o e s\u00e3o suicida. Gra\u00e7as a Deus eu n sou suicida eu acho. S\u00f3 tenho a depress\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208733722083762177"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEo9h1", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:59:00.000Z", "id": "1208733676260868096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEo9h1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733676260868096"]}, {"author_id": "1355785556", "created_at": "2019-12-22T12:58:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208733582233083905", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733582233083905"]}, {"author_id": "435160343", "created_at": "2019-12-22T12:58:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "id": "1208733436267155457", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733436267155457"]}, {"author_id": "1185372631459155968", "created_at": "2019-12-22T12:57:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208733304880586759", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733304880586759"]}, {"author_id": "332962862", "created_at": "2019-12-22T12:57:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208733291538501638", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733291538501638"]}, {"author_id": "339720144", "created_at": "2019-12-22T12:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}, "id": "1208733275277209607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o Kylo Ren tiver reden\u00e7\u00e3o eu vou ficar muito puto.\n\nO CARO MATOU O PAI!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208733275277209607"]}, {"author_id": "164344626", "created_at": "2019-12-22T12:56:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}]}, "id": "1208733022553624576", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733022553624576"]}, {"author_id": "267906035", "created_at": "2019-12-22T12:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208732458751008769", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208732458751008769"]}, {"author_id": "135193603", "created_at": "2019-12-22T12:53:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208732383253532672", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208732383253532672"]}, {"author_id": "81189040", "created_at": "2019-12-22T12:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208732335102976000", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208732335102976000"]}, {"author_id": "139169180", "created_at": "2019-12-22T12:53:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208732226621526016", "in_reply_to_user_id": "933525632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@venezolanoenpie Cosas que nunca entenderemos , porque no se matan solos y me perdonan pero veo much\u00edsimos casos donde el Suicida se quiere llevar unos cuantos antes de matarse, no puedo tener compasi\u00f3n por un ser as\u00ed!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208732226621526016"]}, {"author_id": "1080957605684625410", "created_at": "2019-12-22T12:52:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208732125932982272", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208732125932982272"]}, {"author_id": "942714473474875392", "created_at": "2019-12-22T12:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208731543159607298"}], "id": "1208732120128147457", "in_reply_to_user_id": "940828486423535618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TiagoCardoso58 A\u00ed se matou.. de vdd.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TiagoCardoso58", "id": "940828486423535618"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208732120128147457"]}, {"author_id": "1057875499920297984", "created_at": "2019-12-22T12:52:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208484629482786816"}], "geo": {"place_id": "01f91d9e7fcadc28"}, "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emontezumas", "id": "741079153160671232"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1208731973117784064", "in_reply_to_user_id": "741079153160671232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@emontezumas @Mauriciomulder El alanista llama \"mezquinos\" a los peruanos con memoria y dignidad. Quiere que recordemos segundo gobierno del pr\u00f3fugo suicida: Baguazo, corrupci\u00f3n con Odebrecth, narcoindultos, obras sobrevaluadas, \"ind\u00edgenas no son ciudadanos de primera categor\u00eda\", faenon, etc.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208731973117784064"]}, {"author_id": "1033351628", "created_at": "2019-12-22T12:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}]}, "id": "1208731940381188096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Mateo intenta cosas que ya sabe que no le van a salir bien, porque tiene una esperanza suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208731940381188096"]}, {"author_id": "992146562766827525", "created_at": "2019-12-22T12:51:08.000Z", "id": "1208731695857446912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu tenho um certo ran\u00e7o com quem fala que t\u00e1 formando outra pessoa ou  casando.\no m\u00e9rito das conquistas N\u00c3O \u00e9 seu, at\u00e9 pq N\u00c3O foi voc\u00ea que se matou de estudar pra t\u00e1 formando, N\u00c3O foi voc\u00ea que se apaixonou e quis casar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208731695857446912"]}, {"author_id": "77765749", "created_at": "2019-12-22T12:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208731271490424835", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208731271490424835"]}, {"author_id": "925853132948738048", "created_at": "2019-12-22T12:48:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "id": "1208731129567576066", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208731129567576066"]}, {"author_id": "48881468", "created_at": "2019-12-22T12:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "id": "1208730811358482432", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208730811358482432"]}, {"author_id": "3885346822", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sAY6BTrqel", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/626887-video-fuerte-momento-hombre-lanzar-hija-sambil-suicidio/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6268\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:46:45.000Z", "id": "1208730595540586497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video fuerte: Ac\u00e1 el momento en que hombre lanza a su hija de 4 a\u00f1os del \u00faltimo piso del Sambil y luego se suicida https://t.co/sAY6BTrqel @teleiguana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208730595540586497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Luepa"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "Kumarakapay"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "Luepa"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "Kumarakapay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AmericoDeGrazia", "id": "131519051"}]}, "author_id": "142648506", "created_at": "2019-12-22T12:46:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099310177847820290"}], "id": "1208730554121764864", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoDeGrazia: 2. #Luepa FAN ya est\u00e1n advertidos que los oficiales retenidos por ind\u00edgenas de #Kumarakapay est\u00e1n a buen resguardo. Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208730554121764864"]}, {"author_id": "2718499289", "created_at": "2019-12-22T12:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208730430624747521", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208730430624747521"]}, {"author_id": "196670451", "created_at": "2019-12-22T12:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208730370381926400", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208730370381926400"]}, {"author_id": "1200510699157504001", "created_at": "2019-12-22T12:44:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208730076814159872", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208730076814159872"]}, {"author_id": "3603976762", "created_at": "2019-12-22T12:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208729990755422211", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208729990755422211"]}, {"author_id": "84924116", "created_at": "2019-12-22T12:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "id": "1208729810354221057", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208729810354221057"]}, {"author_id": "829179415116537856", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:43:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208729805686018053", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208729805686018053"]}, {"author_id": "731718493", "created_at": "2019-12-22T12:42:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208729584243531776", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208729584243531776"]}, {"author_id": "3420115859", "created_at": "2019-12-22T12:42:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Tadic"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "Traor\u00e9."}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8351, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7013, "type": "Organization", "normalized_text": "ADO"}]}, "id": "1208729453267996672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tadic jugando en el patio de su casa, 6 a 0, Traor\u00e9. Quedan 25 minutos en Amsterdam, ADO sufre por fuera y por dentro. Perseguir dejando piezas libres es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208729453267996672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "468695724", "created_at": "2019-12-22T12:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "id": "1208729389325783040", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208729389325783040"]}, {"author_id": "831894225188950018", "created_at": "2019-12-22T12:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208473338550591489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucianoAmaral", "id": "58952356"}]}, "id": "1208729282601730050", "in_reply_to_user_id": "58952356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LucianoAmaral Eu acho que Jesus fez merda quando  matou os dinossauros pra colocar os humanos na terra se isso n\u00e3o tivesse acontecido \nagora poder\u00edamos estar andando de dinossauro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208729282601730050"]}, {"author_id": "181798563", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rm4KUKB0JM", "expanded_url": "https://youtu.be/VwT7q7QCpHM", "display_url": "youtu.be/VwT7q7QCpHM"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Comunh\u00e3o com o Alto"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:41:26.000Z", "id": "1208729256697761794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mem\u00f3rias de um Suicida - A Comunh\u00e3o com o Alto https://t.co/rm4KUKB0JM via @YouTube", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208729256697761794"]}, {"author_id": "127232668", "created_at": "2019-12-22T12:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208378321970618368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "The hunt"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "Mads Mikkelsen"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "91214666", "id": "570350758"}]}, "id": "1208728799698964480", "in_reply_to_user_id": "1116514503963836416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelipeS02402016 @91214666 Fue similar a la pel\u00edcula The hunt con Mads Mikkelsen, otra es que el no se suicida, pero en su comunidad, el hecho no lo superan como se espera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208728799698964480"]}, {"author_id": "988991257010737153", "created_at": "2019-12-22T12:39:30.000Z", "id": "1208728771697823744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208728771697823744"]}, {"author_id": "1573124504", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/psdvJSvMUg", "expanded_url": "http://informando24h.com", "display_url": "informando24h.com"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XIJPXjGj6g", "expanded_url": "http://informando24h.com.do/2019/12/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor#.Xf9jyLmoR_g.twitter", "display_url": "informando24h.com.do/2019/12/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5657, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:38:39.000Z", "id": "1208728555754012673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor \u2013 https://t.co/psdvJSvMUg \u2013 Te informa 24/7 https://t.co/XIJPXjGj6g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208728555754012673"]}, {"author_id": "1573124504", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/psdvJSvMUg", "expanded_url": "http://informando24h.com", "display_url": "informando24h.com"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7jBMjwVmvF", "expanded_url": "http://informando24h.com.do/2019/12/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor#.Xf9jt2uMiGM.twitter", "display_url": "informando24h.com.do/2019/12/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5657, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:38:22.000Z", "id": "1208728485818228736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor \u2013 https://t.co/psdvJSvMUg \u2013 Te informa 24/7 https://t.co/7jBMjwVmvF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208728485818228736"]}, {"author_id": "211587133", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208728438846238720", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208728438846238720"]}, {"author_id": "135922191", "created_at": "2019-12-22T12:36:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "id": "1208728086558195712", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208728086558195712"]}, {"author_id": "374262784", "created_at": "2019-12-22T12:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208727993956392960", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727993956392960"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:36:06.000Z", "id": "1208727915904544768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l     https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727915904544768"]}, {"author_id": "1146996317308297217", "created_at": "2019-12-22T12:35:06.000Z", "id": "1208727663759839233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 suicida puede ser la felicidad...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727663759839233"]}, {"author_id": "469391957", "created_at": "2019-12-22T12:33:59.000Z", "id": "1208727380048711680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa gente que quiera montar en su tl el video del suicida que lo haga\u201d. \n\nEso es libertad de expresi\u00f3n, no los nombren. \n\n\u00a1Ay perd\u00f3n!, por invocar el mismo derecho y decir que esa maldita mierda me shocke\u00f3 y no deber\u00eda hacerse por sentido com\u00fan y respeto hacia los dolientes. \n\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727380048711680"]}, {"author_id": "1250182789", "created_at": "2019-12-22T12:33:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Karat\u00ea"}]}, "id": "1208727364705882113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um guri q fazia Karat\u00ea cmg se matou nessa madrugada. Apesar de nos temos todos nossas diferen\u00e7as eu estou muito chocado cm isso....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208727364705882113"]}, {"author_id": "72117241", "created_at": "2019-12-22T12:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208726069571981315"}], "id": "1208727278101958657", "in_reply_to_user_id": "1197587962130771968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jupiitha Sos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727278101958657"]}, {"author_id": "1169124402161696768", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208710458489868288"}], "id": "1208727233805922305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727233805922305"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 109, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CoZchpCov4", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/r4MdBt", "display_url": "goo.gl/fb/r4MdBt"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "author_id": "141627342", "created_at": "2019-12-22T12:33:00.000Z", "id": "1208727134950309888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l: Un video\u2026 https://t.co/CoZchpCov4 #fb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727134950309888"]}, {"author_id": "2849440503", "created_at": "2019-12-22T12:32:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208719494090231813"}], "id": "1208727100510916609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmartino76: \u00bfQui\u00e9n ense\u00f1a a estos \"periodisgas\" a crear titulares? El titular correcto seria \"Padre lanza al vac\u00edo a su hija y posterio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lmartino76", "id": "214021538"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727100510916609"]}, {"author_id": "1087167072768086018", "created_at": "2019-12-22T12:31:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208718278211846145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 168, "end": 181, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 275, "end": 288, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeorjLe", "id": "3330444285"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "MatheuxS", "id": "1527007640794038272"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "id": "1208726871808135169", "in_reply_to_user_id": "3330444285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeorjLe @matheuxs @hfloret Na minha opini\u00e3o,o Gabigol \u00e9 muito fraco caro,ontem ele sumiu no jogo,porque a marca\u00e7\u00e3o tava muito ajeitada,o Liverpool se focou em parar o Bruno Henrique,e o Gabriel n\u00e3o se movimenta para criar oportunidades,o Flamengo se fez muito dependente do Bruno Henrique,isso matou o time", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208726871808135169"]}, {"author_id": "4704713545", "created_at": "2019-12-22T12:31:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208631582136971264"}], "id": "1208726841713942528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PmaMotherfucker: Me molestan,demasiado, las personas que creen que porque una persona se suicida, es porque es un cobarde. Man, nadie p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208726841713942528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2888814862", "created_at": "2019-12-22T12:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208537635771301890"}], "id": "1208726452914606080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peO\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208726452914606080"]}, {"author_id": "4265792363", "created_at": "2019-12-22T12:29:44.000Z", "id": "1208726313101606912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208726313101606912"]}, {"author_id": "30186475", "created_at": "2019-12-22T12:28:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208540550728687624"}], "id": "1208726024780955649", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jfmoriche: Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a mera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208726024780955649"]}, {"author_id": "69907794", "created_at": "2019-12-22T12:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1024131524462030848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "id": "1208725539491663874", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManuelaDavila: O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208725539491663874"]}, {"author_id": "406433712", "created_at": "2019-12-22T12:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208723447548919808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "geisha"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "waripolera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "id": "1208725322507735040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: @HilosyDedales vuelve la + grande\ngeisha y waripolera beto ortiz\n(a) \"violin\" q vendio sus caricias al \nfujiaprismo sobre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208725322507735040"]}, {"author_id": "3337883788", "created_at": "2019-12-22T12:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206346723322413057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Fury"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xStephenStrange", "id": "701146784819707904"}]}, "id": "1208725277364359170", "in_reply_to_user_id": "701146784819707904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xStephenStrange -El comentario de Stephen solo hizo que la pelirroja confirmase sus sospechas: Estaba en una misi\u00f3n suicida.\nSab\u00eda que Fury confiaba en ella, pero en este campo no era una experta, y como siguiera por esa senda, acabar\u00eda si\u00e9ndolo sin \u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208725277364359170"]}, {"author_id": "148181934", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/yY4DAsI9yR", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/114561", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/114561"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6LK8KKEhNG", "expanded_url": "https://twitter.com/franciscoportes/status/1208725142467158016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6LK8KKEhNG", "media_key": "3_1208725140562989056"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:25:05.000Z", "id": "1208725142467158016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/yY4DAsI9yR https://t.co/6LK8KKEhNG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208725142467158016"]}, {"author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-12-22T12:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208616288593104898"}], "id": "1208724981997330433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franescarp79: @Caretas Por q le dan tribuna a un mocoso q no se sabe a\u00fan limpiar el CULO... Lo q hacen solo es avivar el recuerdo del p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724981997330433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1010347988", "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "id": "1208724513216716800", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"]}, {"author_id": "107176039", "created_at": "2019-12-22T12:22:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "milennials"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "id": "1208724435169107968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Para milennials desorientad@s: parece que a Logan Paul, el youtuber que film\u00f3 el cad\u00e1ver de un suicida en Jap\u00f3n, ahora se le filtr\u00f3 un video chupando pija \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724435169107968"]}, {"author_id": "1423536818", "created_at": "2019-12-22T12:21:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208697473440657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7485, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSambil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexvallenilla", "id": "108715631"}]}, "id": "1208724290155233280", "in_reply_to_user_id": "108715631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alexvallenilla Si el homicida - suicida  se fue al CCSambil para actuar es porque  quer\u00eda hacerlo p\u00fablico, o no ????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724290155233280"]}, {"author_id": "880202040512839680", "created_at": "2019-12-22T12:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208724271494770688", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724271494770688"]}, {"author_id": "148180132", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7LMsqlMGhp", "expanded_url": "https://twitter.com/IvetichSofia/status/1208593913784786944", "display_url": "twitter.com/IvetichSofia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208593913784786944"}], "id": "1208724268260974592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Jajjaja yo llego a encontrar alguien con el mismo estado mental que yo y seguro terminamos haciendo un pacto suicida https://t.co/7LMsqlMGhp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724268260974592"]}, {"author_id": "991029346629505025", "created_at": "2019-12-22T12:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1208723724620488704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "GATILHO: SUICIDA/SUIC\u00cdDIO \n\nDesabafo: Eu acho muita irresponsabilidade cobrarem das pessoas do Twitter a capacidade de reagirem a tweets de pessoas se amea\u00e7ando. Qualquer palavra errada mesmo que bem intencionada pode fazer a pessoa se sentir pior e se matar.+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208723724620488704"]}, {"author_id": "3040810702", "created_at": "2019-12-22T12:18:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "id": "1208723465236144128", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208723465236144128"]}, {"author_id": "406433712", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/E11M5igChv", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1208723447548919808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E11M5igChv", "media_key": "3_1208723442918461440"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "waripolera"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3436, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208583375331741697"}], "id": "1208723447548919808", "in_reply_to_user_id": "487873141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@HilosyDedales vuelve la + grande\ngeisha y waripolera beto ortiz\n(a) \"violin\" q vendio sus caricias al \nfujiaprismo sobre todo al hampon \nsuicida  AG ratalan garcia para q lo\nlimpie de todos sus anticuchazos en\nel PJ aprista y asi pudo regresar al\nPeru limpio de \"polvo y paja\" https://t.co/E11M5igChv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208723447548919808"]}, {"author_id": "3337883788", "created_at": "2019-12-22T12:18:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208723411129769985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogersCapitan", "id": "2942859267"}]}, "id": "1208723416595025923", "in_reply_to_user_id": "3337883788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogersCapitan \u00ab mirada un poco mientras caminaba, algo pensativa esta vez la pelirroja.-\n\nEs una misi\u00f3n un poco suicida, Steve. Nadie va a saber d\u00f3nde estaremos...\n\n-Le daba miedo estar entrando en una trampa, estar yendo de lleno hacia ellos y terminar en \u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208723416595025923"]}, {"author_id": "1198315439375441921", "created_at": "2019-12-22T12:17:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1208723159316385792", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208723159316385792"]}, {"author_id": "390460253", "created_at": "2019-12-22T12:16:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208722991779069952", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208722991779069952"]}, {"author_id": "225999085", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AkdYxfA4Ww", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeBbEO", "display_url": "bit.ly/2ZeBbEO"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3681, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:15:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208677304638955521"}], "id": "1208722803215798272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noticiaaldia: Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/AkdYxfA4Ww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208722803215798272"]}, {"author_id": "709354157459775489", "created_at": "2019-12-22T12:15:08.000Z", "geo": {"place_id": "a2d8b8c490f4baa6"}, "id": "1208722639394680833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Dite quel che volete ma Pioli \u00e8 imbarazzante, formazione e tattica suicida e si sapeva ...spero mi smentiranno ma finora \u00e8 stato cos\u00ec, serve una botta di culo e poi ricominciare a giocare dal pareggio...se perdiamo stagione finita ufficiale, rimane solo coppa Italia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208722639394680833"]}, {"author_id": "1044646784625201152", "created_at": "2019-12-22T12:14:34.000Z", "id": "1208722494603046913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208722494603046913"]}, {"author_id": "96185369", "created_at": "2019-12-22T12:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "id": "1208721880762474496", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208721880762474496"]}, {"author_id": "50780994", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/g9LaHxTJeB", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria-uol-com-br.cdn.ampproject.org/v/s/aventurasnahistoria.uol.com.br/amp/noticias/almanaque/morgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCKAE%3D#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=Fonte%3A%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Faventurasnahistoria.uol.com.br%2Fnoticias%2Falmanaque%2Fmorgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml", "display_url": "\u2026istoria-uol-com-br.cdn.ampproject.org/v/s/aventurasn\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Spurlock"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:11:57.000Z", "id": "1208721836160274432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A miss\u00e3o suicida de Morgan Spurlock, o homem que passou 30 dias se alimentando apenas de McDonald's https://t.co/g9LaHxTJeB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208721836160274432"]}, {"author_id": "539963924", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:11:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208721814211506178", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208721814211506178"]}, {"author_id": "3332343659", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:10:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208721578390904833", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208721578390904833"]}, {"author_id": "713058992", "created_at": "2019-12-22T12:09:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "id": "1208721285817257984", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208721285817257984"]}, {"author_id": "229334332", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qc2XUb8oBv", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q6zNzU", "display_url": "bit.ly/2Q6zNzU"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6266, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}, "place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "created_at": "2019-12-22T12:09:03.000Z", "id": "1208721105059377153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a mujer y se suicida en Hato Mayor https://t.co/qc2XUb8oBv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208721105059377153"]}, {"author_id": "223305880", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/eM24GTKVRR", "expanded_url": "https://twitter.com/hcorralt/status/1208538452721057793", "display_url": "twitter.com/hcorralt/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208538452721057793"}], "id": "1208721061971472384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Brasil, quien es atropellado en medio de la via yendo por un cruce no habilitado se lo maneja como acto suicida o imprudente, eximiendo de responsabilidad al que lo atropella. https://t.co/eM24GTKVRR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208721061971472384"]}, {"author_id": "62249866", "created_at": "2019-12-22T12:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208720615831724037", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720615831724037"]}, {"author_id": "994489797992484864", "created_at": "2019-12-22T12:06:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208720534718046208", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720534718046208"]}, {"author_id": "944558094", "created_at": "2019-12-22T12:06:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208720511313874944", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720511313874944"]}, {"author_id": "865611064611934208", "created_at": "2019-12-22T12:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1024131524462030848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "id": "1208720435594088448", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManuelaDavila: O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208720435594088448"]}, {"author_id": "41507117", "created_at": "2019-12-22T12:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208720245961166853", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720245961166853"]}, {"author_id": "3022587448", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:05:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208718576561139712"}], "id": "1208720206882910209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720206882910209"]}, {"author_id": "34752779", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HJAAblCeIh", "expanded_url": "https://twitter.com/alejobarrett/status/1208506707820896258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HJAAblCeIh", "media_key": "7_1208506645304745985"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejobarrett", "id": "54334779"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:05:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208506707820896258"}], "id": "1208720198829854725", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alejobarrett: Nunca vi un gato tan criollo, loco y suicida https://t.co/HJAAblCeIh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720198829854725"]}, {"author_id": "161212155", "created_at": "2019-12-22T12:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1208720011327606784", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208720011327606784"]}, {"author_id": "892994269585256448", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:04:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208719926543953920", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719926543953920"]}, {"author_id": "170606206", "created_at": "2019-12-22T12:04:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1208719921561116673", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719921561116673"]}, {"author_id": "1049764728959066112", "created_at": "2019-12-22T12:04:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208589996690747393"}], "id": "1208719889197916165", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Natszkoeberg: Vcs n\u00e3o entendem as vezes que eu realmente tenho vontade de me matar, n\u00e3o no sentindo suicida mas sim pq eu fico com tant\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Natszkoeberg", "id": "1009159036724445184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208719889197916165"]}, {"author_id": "3312137075", "created_at": "2019-12-22T12:04:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208719889038544898", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719889038544898"]}, {"author_id": "138808113", "created_at": "2019-12-22T12:03:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208719713997611010", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719713997611010"]}, {"author_id": "130242135", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Eg64LpBdzR", "expanded_url": "https://genteculturapuebloo.blogspot.com/2019/12/joven-se-suicida-al-parecer-en-estado.html", "display_url": "genteculturapuebloo.blogspot.com/2019/12/joven-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:03:19.000Z", "id": "1208719664177659904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Eg64LpBdzR", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1208719664177659904"]}, {"author_id": "2481345246", "created_at": "2019-12-22T12:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208399159914586121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "BORRACHIN"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Hediondos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "id": "1208719626189910017", "in_reply_to_user_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iallendebussi El COMENTARIO EXONERADO IMBECIL DEL DIA! Que mas se le va a pedir a la hija del APELLIDO del BORRACHIN SUICIDA... solo el APELLIDO LA TIENE COMO GRASA DEL ESTADO TANTOS A\u00d1OS SIN SER APORTE SOLO UN PARASITO!! Y de los m\u00e1s Hediondos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719626189910017"]}, {"author_id": "214021538", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/5TvgnYWzZd", "expanded_url": "https://twitter.com/elestimulo/status/1208718335292116998", "display_url": "twitter.com/elestimulo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208718335292116998"}], "id": "1208719494090231813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQui\u00e9n ense\u00f1a a estos \"periodisgas\" a crear titulares? El titular correcto seria \"Padre lanza al vac\u00edo a su hija y posteriormente se suicida.\" No es que ambos \"murieron\" por accidente, ni \"se cayeron\". https://t.co/5TvgnYWzZd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719494090231813"]}, {"author_id": "37819403", "created_at": "2019-12-22T12:01:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208674386577891328"}], "id": "1208719321280716801", "in_reply_to_user_id": "37499660", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@BecaBrix No mundo espiritual ser\u00e1 considerado um suicida! \nE desrespeitar a vida n\u00e3o \u00e9 uma virtude!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208719321280716801"]}, {"author_id": "104860607", "created_at": "2019-12-22T12:01:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208719197032865797", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719197032865797"]}, {"author_id": "114723701", "created_at": "2019-12-22T12:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208719062148231169", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719062148231169"]}, {"author_id": "1185553579165310976", "created_at": "2019-12-22T12:00:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208674386577891328"}], "id": "1208718978996154368", "in_reply_to_user_id": "37499660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@BecaBrix \u00c9 assim que alguns imbecis morrem. Podemos neste caso determinar que esta pessoa \u00e9 um suicida em potencial por n\u00e3o considerar os riscos que correu para fazer uma gracinha para aparecer nas redes sociais.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208718978996154368"]}, {"author_id": "975178412645023750", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8eGKuFzgHr", "expanded_url": "https://infodig.net/detuvo-su-camion-y-le-salvo-la-vida-a-una-mujer-que-iba-a-tirarse-de-un-puente/", "display_url": "infodig.net/detuvo-su-cami\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zrkkEWEzb7", "expanded_url": "https://twitter.com/InfodigNews/status/1208718908011745280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zrkkEWEzb7", "media_key": "3_1208718906459873282"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:00:19.000Z", "id": "1208718908011745280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El conductor, al ver la situaci\u00f3n, decidi\u00f3 detener su cami\u00f3n justo debajo para evitar una fuerte ca\u00edda de la suicida. https://t.co/8eGKuFzgHr https://t.co/zrkkEWEzb7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718908011745280"]}, {"author_id": "1139639298", "created_at": "2019-12-22T12:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208718900432637952", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718900432637952"]}, {"author_id": "2434401928", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208710458489868288"}], "id": "1208718889871380480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718889871380480"]}, {"author_id": "2389480589", "created_at": "2019-12-22T12:00:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208718839405522944", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718839405522944"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:59:00.000Z", "id": "1208718576561139712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718576561139712"]}, {"author_id": "115786465", "created_at": "2019-12-22T11:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208718464870944768", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208718464870944768"]}, {"author_id": "1035540385", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mCelNj2BMW", "expanded_url": "https://twitter.com/EstreellaVillar/status/1208718039245561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCelNj2BMW", "media_key": "3_1208718023474995200"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mCelNj2BMW", "expanded_url": "https://twitter.com/EstreellaVillar/status/1208718039245561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCelNj2BMW", "media_key": "3_1208718032140472321"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstreellaVillar", "id": "570018073"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:57:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208718039245561856"}], "id": "1208718181885456385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstreellaVillar: Typical hamster navide\u00f1o-suicida\ud83c\udf84\u2764\ufe0f\u2728\ud83c\udf81 https://t.co/mCelNj2BMW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208718181885456385"]}, {"author_id": "570018073", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mCelNj2BMW", "expanded_url": "https://twitter.com/EstreellaVillar/status/1208718039245561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCelNj2BMW", "media_key": "3_1208718023474995200"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mCelNj2BMW", "expanded_url": "https://twitter.com/EstreellaVillar/status/1208718039245561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCelNj2BMW", "media_key": "3_1208718032140472321"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:56:52.000Z", "id": "1208718039245561856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Typical hamster navide\u00f1o-suicida\ud83c\udf84\u2764\ufe0f\u2728\ud83c\udf81 https://t.co/mCelNj2BMW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208718039245561856"]}, {"author_id": "1138469730564628480", "created_at": "2019-12-22T11:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208717467872309248"}], "id": "1208717913122848773", "in_reply_to_user_id": "1105363828055912449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zMiicha Bien :) pero ahora no hay suicida ion grupal :/", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208717913122848773"]}, {"author_id": "26815618", "created_at": "2019-12-22T11:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208717697518915584", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208717697518915584"]}, {"author_id": "559024150", "created_at": "2019-12-22T11:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "id": "1208716750881202176", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a jugar al f\u00fatbol. Vino a hacer el juego m\u00e1s guarro que ha pasado por aqu\u00ed. La segunda parte no se jug\u00f3 ni 10 minutos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208716750881202176"]}, {"author_id": "1119602718090379269", "created_at": "2019-12-22T11:51:13.000Z", "id": "1208716617280040963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por suerte me baje de la camioneta de ese chabon, tremendo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208716617280040963"]}, {"author_id": "2180335493", "created_at": "2019-12-22T11:50:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208667313781792770"}], "id": "1208716310999420929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlfreskEsquivel: @malditaternura NO IGNORAREMOS  C\u00d3MO EL SUICIDA , PAPA DE TU MEJOR  AMIGA ARREGLO TU JUICIO DE VIOLACION.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlfreskEsquivel", "id": "928973378375049216"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208716310999420929"]}, {"author_id": "10770132", "created_at": "2019-12-22T11:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208689934661488641"}], "id": "1208715721116651520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @scannavo: 16 anni, sar\u00e0 considerata una disgrazia, come tutte le morti in strada. C'\u00e8 un accanimento suicida ad accettare questo massac\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "scannavo", "id": "366075134"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208715721116651520"]}, {"author_id": "223312497", "created_at": "2019-12-22T11:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208715617341202432", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208715617341202432"]}, {"author_id": "1100548001397911553", "created_at": "2019-12-22T11:46:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208715548865056769", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208715548865056769"]}, {"author_id": "478889514", "created_at": "2019-12-22T11:46:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208705492136210432"}], "id": "1208715316173398016", "in_reply_to_user_id": "341508627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@julip87 @blackstarring @crippa5stelle @Mov5Stelle Tu non hai paura della povert\u00e0? C\u2019\u00e8 gente che si suicida perch\u00e9 non sopportano di essere poveri.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "julip87", "id": "341508627"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "blackstarring", "id": "1180995191924236289"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208715316173398016"]}, {"author_id": "462209445", "created_at": "2019-12-22T11:44:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208399159914586121"}], "id": "1208714934563037184", "in_reply_to_user_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iallendebussi No fue atropellado. Se meti\u00f3 delante de autos en movimiento. Es un acto suicida!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208714934563037184"]}, {"author_id": "477311021", "created_at": "2019-12-22T11:43:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208622270643625984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Maconheiro"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "isamomessoo", "id": "1157122100664176640"}]}, "id": "1208714785732345856", "in_reply_to_user_id": "754062415512367104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@edupaziani @isamomessoo Atualmente ou vc sai da adolesc\u00eancia bi, Maconheiro ou suicida... Intacto ningu\u00e9m sai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208714785732345856"]}, {"author_id": "1103464468535787520", "created_at": "2019-12-22T11:42:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208714372991930371", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208714372991930371"]}, {"author_id": "3854766575", "created_at": "2019-12-22T11:42:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208689251895971840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviocostaf", "id": "250769217"}]}, "id": "1208714340095934464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviocostaf: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e os corpos se acumulam rapidamente. A pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas por dia no Brasi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208714340095934464"]}, {"author_id": "1064702367638147072", "created_at": "2019-12-22T11:41:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208714263331844096", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208714263331844096"]}, {"author_id": "826794433047834624", "created_at": "2019-12-22T11:40:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208713988038647809", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208713988038647809"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-12-22T11:40:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208583375331741697"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1208713951988604928", "in_reply_to_user_id": "487873141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@HilosyDedales Y encima va a tener a la hija del suicida de comentarista , asuu la.mafia se reagrupa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208713951988604928"]}, {"author_id": "1030893566091046913", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qjp6VAPRM5", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/12/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "elportal24.com/2019/12/video-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/iNcW1GXg2s", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1208713909626179585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iNcW1GXg2s", "media_key": "3_1208713908191662081"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:40:27.000Z", "id": "1208713909626179585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l - https://t.co/Qjp6VAPRM5 https://t.co/iNcW1GXg2s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208713909626179585"]}, {"author_id": "81217539", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/kl3C7phBuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MelanioBar/status/1208573129431359489", "display_url": "twitter.com/MelanioBar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208573129431359489"}], "id": "1208713766743019520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 en Venezuela somos as\u00ed? El padre ASESINA a la hija, luego se suicida y hay gente criticando que se difunda el video, sino hubiese visto el video, estuviera pensando que la ni\u00f1a se resbal\u00f3 y el pap\u00e1 intent\u00f3 ser Superman para salvarla y muri\u00f3 en el intento. https://t.co/kl3C7phBuZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208713766743019520"]}, {"author_id": "1087084115470495749", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208713742084694017", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208713742084694017"]}, {"author_id": "1151817348", "created_at": "2019-12-22T11:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208527812774240256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.3226, "type": "Place", "normalized_text": "maduro"}]}, "id": "1208713490069950464", "in_reply_to_user_id": "1244073672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crittttico Una ni\u00f1a, un pueblo y la justicia en manos de pervertidos malandros rojos. Ese asesino-suicida era fiscal 56 del ministerio de maduro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208713490069950464"]}, {"author_id": "229614117", "created_at": "2019-12-22T11:35:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208699639584755713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia europea"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4035, "type": "Organization", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro J. Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAngelCastaneda", "id": "1975036537"}]}, "id": "1208712713251282944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MAngelCastaneda: Tras la sentencia de la Justicia europea sobre Junqueras y Puigdemont las palabras de Pedro J. Ram\u00edrez cobran m\u00e1s valo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208712713251282944"]}, {"author_id": "163830049", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:34:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208710458489868288"}], "id": "1208712472988917760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208712472988917760"]}, {"author_id": "136040782", "created_at": "2019-12-22T11:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208712124689727488", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208712124689727488"]}, {"author_id": "3020347887", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:32:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208712022206164992", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208712022206164992"]}, {"author_id": "1171105817669644289", "created_at": "2019-12-22T11:32:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208711967818625024", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711967818625024"]}, {"author_id": "1137029459360604161", "created_at": "2019-12-22T11:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208537022807396352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Alhambrilla"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1208711934511591425", "in_reply_to_user_id": "2163889811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@alhambrilla @Estylarene Gracias Alhambrilla por tus palabras.\nEl problema de este tema son los n\u00fameros. En Espa\u00f1a dobla al de accidentes de tr\u00e1fico, es decir cada dos horas y media, se suicida una persona. Unas 10 al d\u00eda, es la cifra de este a\u00f1o. Terrible.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711934511591425"]}, {"author_id": "410943160", "created_at": "2019-12-22T11:31:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208711706001756160", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208711706001756160"]}, {"author_id": "1326692629", "created_at": "2019-12-22T11:31:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1208711685663526912", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711685663526912"]}, {"author_id": "3119907573", "created_at": "2019-12-22T11:31:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208711658413142016", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711658413142016"]}, {"author_id": "284010301", "created_at": "2019-12-22T11:30:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "id": "1208711451164102657", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711451164102657"]}, {"author_id": "2393554652", "created_at": "2019-12-22T11:29:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "id": "1208711185106919424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711185106919424"]}, {"author_id": "1273103000", "created_at": "2019-12-22T11:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208711001387888640", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208711001387888640"]}, {"author_id": "3492479789", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/z3cQKvBZgJ", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Video-con\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:28:31.000Z", "id": "1208710908207341568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/z3cQKvBZgJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710908207341568"]}, {"author_id": "154601731", "created_at": "2019-12-22T11:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208710840079306752", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710840079306752"]}, {"author_id": "463415422", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208710458489868288"}], "id": "1208710746177245190", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710746177245190"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:26:44.000Z", "id": "1208710458489868288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710458489868288"]}, {"author_id": "3187026051", "created_at": "2019-12-22T11:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208657176312631296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "forspain", "id": "335099852"}]}, "id": "1208710336314040320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @forspain: @republico_tgn @el_pais La historia se repite ahora con Catalu\u00f1a. Los nuevos criollos son Torra y c\u00eda. y el pueblo ignorante\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710336314040320"]}, {"author_id": "915372513726750721", "created_at": "2019-12-22T11:25:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "kati"}]}, "id": "1208710144630112257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acredito que a kati tirou a pr\u00f3pria vida mano, nossa eu t\u00f4 em choque real", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208710144630112257"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "792977291571638272"}], "id": "1208709987247067138", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Un cigarro, un caf\u00e9, y una horrible melancol\u00eda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709987247067138"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:24:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "791742964372377601"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Nacer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "id": "1208709970696388608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: + \u00bfQue le hice de malo a la vida?\n-  Nacer.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709970696388608"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:24:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "789923635112751108"}], "id": "1208709879575171074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Inyecci\u00f3n directa al coraz\u00f3n,\nElectricidad pura resucita,\nInyecci\u00f3n indirecta de locura,\nNo da vida pero cura.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709879575171074"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "788568741927759872"}], "id": "1208709830325587969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Me gusta imaginar que el silencio de la noche se debe a que todos han muerto.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709830325587969"]}, {"author_id": "168025894", "created_at": "2019-12-22T11:24:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208709798193238016", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709798193238016"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "800260582373031937"}], "id": "1208709763887878144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Deje las luces encendidas porque mis mounstros aparec\u00edan el la obscuridad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709763887878144"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "800376328121884673"}], "id": "1208709679947272192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Me gusta la gente rara.\nLas ovejas negras, los patitos feos, los exc\u00e9ntricos o solitarios, los perdidos y olvidados. \nEll\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709679947272192"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "804808280853901314"}], "id": "1208709625207386112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Es_Suicida: Me dijeron que hablara con mi almohada.... Y ella nunca contest\u00f3.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Es_Suicida", "id": "792892654094721024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709625207386112"]}, {"author_id": "1106639955818889218", "created_at": "2019-12-22T11:22:54.000Z", "id": "1208709491199483904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha tia se matou essa madrugada e t\u00e1 doendo tanto em mim \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208709491199483904"]}, {"author_id": "335423230", "created_at": "2019-12-22T11:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "id": "1208709431942365187", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709431942365187"]}, {"author_id": "148933751", "created_at": "2019-12-22T11:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208709403379195904", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208709403379195904"]}, {"author_id": "864299186254217216", "created_at": "2019-12-22T11:22:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208416592054423554"}], "id": "1208709370252582913", "in_reply_to_user_id": "857220955814457344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ClashofClansESC Lo malo de esos magos es que como su unico objetivo es las defensas se van a lo suicida y poco se puede hacer para que no mueran, igual ese evento lo complete desde el primer dia que salio :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClashofClansESC", "id": "857220955814457344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709370252582913"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "809239925057011712"}], "id": "1208709305886597120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Hay d\u00edas en que la lluvia es mas intensa, al igual que nuestro llanto.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709305886597120"]}, {"author_id": "1544295690", "created_at": "2019-12-22T11:21:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208709178182770688", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709178182770688"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:21:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "809640134572474372"}], "id": "1208709026076217344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Siempre tendr\u00e9 miedo a perder lo que nunca ha sido mio.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208709026076217344"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "811394902022090752"}], "id": "1208708806873505798", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Es_Suicida: No acostumbr\u00f3 sonre\u00edr demasiado, y es porque ya no tengo verdaderas razones para hacerlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Es_Suicida", "id": "792892654094721024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708806873505798"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:19:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "813943729342005248"}], "id": "1208708733401853957", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: A veces la lluvia solo es el llanto de un d\u00eda triste.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708733401853957"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "814563564195368960"}], "id": "1208708686308237313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: \u2013\u00bfNunca te cansas?\n\u2013\u00bfDe qu\u00e9?\n\u2013De fingir que eres fuerte y callar todo lo que sientes.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708686308237313"]}, {"author_id": "801810369169608704", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TCOor3wBUV", "expanded_url": "http://www.noticiasbauldenadie.net/2019/12/duro-golpe-joven-se-suicida-ahorcandose.html?m=1", "display_url": "noticiasbauldenadie.net/2019/12/duro-g\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.7168, "type": "Place", "normalized_text": "Llano Bani"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:19:02.000Z", "id": "1208708521421873152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DURO GOLPE!! Joven se suicida ahorc\u00e1ndose en el sector La \u00f1is de la comunidad del Llano Bani https://t.co/TCOor3wBUV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708521421873152"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jwWzht5cLt", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Es_Suicida/status/818634429237198848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwWzht5cLt", "media_key": "16_818634415660142593"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Es_Suicida", "id": "792892654094721024"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "818634429237198848"}], "id": "1208708244106924032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Es_Suicida: Un caf\u00e9 bien cargado y una noche de insomnio.\nNo s\u00e9, piensalo. https://t.co/jwWzht5cLt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708244106924032"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:17:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "820722389323575299"}], "id": "1208708183566340096", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Si pudieras leer mi mente... Estar\u00edas llorando.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708183566340096"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iAn87zEUKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/820824026495012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAn87zEUKq", "media_key": "3_820824018437607424"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:17:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "820824026495012864"}], "id": "1208708157683355649", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Siempre llegara una persona que sabr\u00e1 darle color a nuestra vida, sin importar cuan tan gris sea. https://t.co/iAn87zEUKq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708157683355649"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-12-22T11:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Brock Lesnar"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}]}, "id": "1208708028108877824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Brock Lesnar lost a hair match against Naomi with a tope suicida on smackdown! live", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208708028108877824"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:16:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "821204864004976640"}], "id": "1208708004553613313", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Si muero, no llores, solo mira al cielo y despidete...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208708004553613313"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:16:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "821470532583493632"}], "id": "1208707966192345088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Eran las 8 am, y yo segu\u00eda sin ver el sol.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707966192345088"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "824438341471006724"}], "id": "1208707731403595777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: - Me duele la cabeza.\n- Es tu cerebro tratando de entender su propia estupidez.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707731403595777"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EuJdQTdBTf", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/825882143519825921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuJdQTdBTf", "media_key": "3_825882138138406912"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "825882143519825921"}], "id": "1208707649333690368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: - Y...\u00bfque son?\n- Ese es el problema.\nYa no somos. https://t.co/EuJdQTdBTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707649333690368"]}, {"author_id": "195935310", "created_at": "2019-12-22T11:15:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208707639942795265", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707639942795265"]}, {"author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-22T11:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208536771115540484"}], "id": "1208707624532893702", "in_reply_to_user_id": "2419621062", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Profiterol500mg @Slaanesh_Adria No s\u00f3lo existen las autolesiones sin intenci\u00f3n suicida; es que existen las autolesiones para calmar la ansiedad y ahuyentar la ideaci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Profiterol500mg", "id": "2419621062"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707624532893702"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:15:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "827965147872428033"}], "id": "1208707558971600896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Me pasa que cuando estoy al lado de la gente y de casualidad se r\u00eden...\nAun creo que se est\u00e1n riendo de mi. https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707558971600896"]}, {"author_id": "98238208", "created_at": "2019-12-22T11:15:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "id": "1208707545570979841", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707545570979841"]}, {"author_id": "703853225099730944", "created_at": "2019-12-22T11:14:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208702774952615937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5233, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e4\u30de\u30c0\u30ce\u30d6\u30f2"}, {"start": 63, "end": 63, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "\u3048"}, {"start": 64, "end": 64, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "\u304c"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "\u308f"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.3504, "type": "Person", "normalized_text": "\u305f\u3064\u3068"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Ba"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "\u3072\u3067\u3068"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Perc"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Breathe_in_the_", "id": "1170525712811352064"}, {"start": 70, "end": 76, "username": "_ABC6", "id": "778809690629079040"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "0120_zanzo", "id": "703853225099730944"}]}, "id": "1208707501845168128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Breathe_in_the_: (Gt. Vo. Ba. Dr.)\u30e4\u30de\u30c0\u30ce\u30d6\u30f2\n\n(Ba. Gt. Vo. Dr.)\u3048\u304c\u308f\u305f\u3064\u3068(@_ABC6 )\nDr. Ba.\u3072\u3067\u3068(@0120_zanzo )\nDr. Perc. \u5ca1\u672c(@OKAMOTOIYOHJIN )\n\nGue\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208707501845168128"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/kxVlX3MBkp", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Es_Suicida/status/828106015392534528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxVlX3MBkp", "media_key": "16_828106001874251776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Es_Suicida", "id": "792892654094721024"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "828106015392534528"}], "id": "1208707455061872640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Es_Suicida: https://t.co/kxVlX3MBkp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1208707455061872640"]}, {"author_id": "8195512", "created_at": "2019-12-22T11:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208379603355602946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "borsolino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "scablef", "id": "9076022"}]}, "id": "1208707440688205825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @scablef: Eu tenho medo que mesmo se descobrirem que o borsolino matou 2450 crian\u00e7as, roubou at\u00e9 a nasa e tortura nenens MESMO ASSIM O P\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208707440688205825"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "840763040530333696"}], "id": "1208707250992271360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: si miras atentamente mis facciones, veras ese peque\u00f1o toque de \"estoy sufrierdo\"", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707250992271360"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:13:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "840763445972783105"}], "id": "1208707214229164032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: \"Ella era bella, fr\u00e1gil como una rosa.\nEl era una bestia esclavo de sus impulsos.\"", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707214229164032"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "created_at": "2019-12-22T11:13:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "840991153927397378"}], "id": "1208707174731399169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Dejame mostrarte ese lado obscuro.\nDeja que te muestre este peque\u00f1o resentimiento, de no poder ser qui\u00e9n quiero ser.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707174731399169"]}, {"author_id": "1178819185666908160", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JjEFI88xee", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/840991366549295104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjEFI88xee", "media_key": "3_840991363357261824"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Suicida_Azul", "id": "730469574370562048"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:13:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "840991366549295104"}], "id": "1208707113012219905", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Azul: Demasiada soledad, para una sola noche... https://t.co/JjEFI88xee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208707113012219905"]}, {"author_id": "143850402", "created_at": "2019-12-22T11:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208588864744513536"}], "id": "1208706933533937664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cecidomi: @HumDlmonte @Javierito321 El tipo es un asesino, antes que suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cecidomi", "id": "156829977"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "HumDlmonte", "id": "597718630"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208706933533937664"]}, {"author_id": "1107323546257317890", "created_at": "2019-12-22T11:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "id": "1208706719976697856", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208706719976697856"]}, {"author_id": "2533109552", "created_at": "2019-12-22T11:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208706710820524032", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208706710820524032"]}, {"author_id": "878326002", "created_at": "2019-12-22T11:11:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208706498140000256", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208706498140000256"]}, {"author_id": "861664531893846017", "created_at": "2019-12-22T11:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208132853529219072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RojoEdwards", "id": "154158378"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "nicolaevna", "id": "118488849"}]}, "id": "1208705960241483776", "in_reply_to_user_id": "154158378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@RojoEdwards @nicolaevna La Constituci\u00f3n vigente requiere cambios y perfeccionamientos porque los tiempos cambian. Pero partir de cero es suicida .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208705960241483776"]}, {"author_id": "1046764010656460801", "created_at": "2019-12-22T11:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208565428181721089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "karay"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "Televen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}]}, "id": "1208705875382325248", "in_reply_to_user_id": "64092393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Elenitavip Aaaa karay. .La ni\u00f1a la lanza al vac\u00edo  su padre. Su padre se suicida luego..Ahora resulta que su mam\u00e1 tambi\u00e9n se suicid\u00f3? ????? No lo sab\u00eda. ..En todo caso es noticia y se debe compartir para estar bien informado como eo noticiero de Televen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208705875382325248"]}, {"author_id": "12311132", "created_at": "2019-12-22T11:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208705001746550784"}], "id": "1208705695287111680", "in_reply_to_user_id": "12311132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@McYhavi @TonyDeViveiros De ah\u00ed a pensar \u201cno tiene nada que ver\u201d, es otra cosa. Mientras m\u00e1s oportunidades tiene una mujer menos propensa a caer en estas actividades. Aplica para todas las personas\nSigue siendo una decisi\u00f3n personal, como lo es la de alguien que se suicida\nSiente que no tiene otra salida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "McYhavi", "id": "142066018"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "TonyDeViveiros", "id": "49116359"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208705695287111680"]}, {"author_id": "457474907", "created_at": "2019-12-22T11:04:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208675536911790080"}], "id": "1208704838713958400", "in_reply_to_user_id": "998331889327984640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MIGUELOSCAR281 @Ishimine11 @josepimentelali @JEESxorcismo Tranquilo, te vayas a meter un toro como t\u00fa amo el suicida cobarde.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MIGUELOSCAR281", "id": "998331889327984640"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Ishimine11", "id": "1043158799891275776"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "JEESxorcismo", "id": "73848066"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208704838713958400"]}, {"author_id": "1092084711353208833", "created_at": "2019-12-22T11:04:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208704289100709894"}], "id": "1208704749605773312", "in_reply_to_user_id": "1092084711353208833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Outra coisa \u00e9 o fato dela encarar um curso de engenharia mesmo nunca tendo gostado ou tido muita afinidade para disciplinas com c\u00e1lculo no ensino m\u00e9dio. Mas a bicha \u00e9 teimosa \u00e9 ta a\u00ed me provando esse semestre que se matou de estudar e passou em todas as disciplinas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208704749605773312"]}, {"author_id": "1869193032", "created_at": "2019-12-22T11:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208014485455327233"}], "id": "1208704643540357120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancristonomo: Esa explicaci\u00f3n ausente se llamaba \"relato\" y serv\u00eda para explicar la gravedad del escenario y al peligroso enemigo. Er\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208704643540357120"]}, {"author_id": "1038169384823545857", "created_at": "2019-12-22T11:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208687560236716032"}], "id": "1208704591434526720", "in_reply_to_user_id": "761787475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gustinicchi In Italia ci si suicida per disperazione,in qualche altra parte del mondo il suicida si porterebbe dietro qualche responsabile che l ha portato a quel gesto prima spremendolo e poi distruggendolo!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208704591434526720"]}, {"author_id": "1058013149805338624", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:02:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208704373276237825", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208704373276237825"]}, {"author_id": "810998701015433216", "created_at": "2019-12-22T11:00:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208679928104980481"}], "id": "1208703794898444288", "in_reply_to_user_id": "192945691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Loulogio_Pi Escuadr\u00f3n Suicida ha sido superada...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Loulogio_Pi", "id": "192945691"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208703794898444288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 209, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BUJcsmMaz9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/APSU-Asociaci%C3%B3n-para-la-prevenci%C3%B3n-y-apoyo-afectados-as-por-suicidio-1852700018109972/", "display_url": "facebook.com/APSU-Asociaci%\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/APSU-Asociaci%C3%B3n-para-la-prevenci%C3%B3n-y-apoyo-afectados-as-por-suicidio-1852700018109972/"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/UPhipFlaWR", "expanded_url": "https://www.newtral.es/wp-content/uploads/2019/09/OMS-C%C3%B3mo-informar-de-la-conducta-suicida.pdf", "display_url": "newtral.es/wp-content/upl\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "277705059", "created_at": "2019-12-22T10:57:42.000Z", "id": "1208703153052561408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Via @Apsu (Asociacion para la prevencion y apoyo afectados por Suicidio https://t.co/BUJcsmMaz9) \u201cCompartimos las recomendaciones de la OMS a los medios de comunicaci\u00f3n para tratar las noticias sobre #suicidio\u201d : https://t.co/UPhipFlaWR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208703153052561408"]}, {"author_id": "198611494", "created_at": "2019-12-22T10:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208703068155654144", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208703068155654144"]}, {"author_id": "344430261", "created_at": "2019-12-22T10:56:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208442109134594048"}], "id": "1208702922483273729", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lugocastle: @fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208702922483273729"]}, {"author_id": "916306893563293697", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xPJT8ULKCK", "expanded_url": "https://twitter.com/club_hybridgmbk/status/1208700623178174467", "display_url": "twitter.com/club_hybridgmb\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3034, "type": "Person", "normalized_text": "Ba. Dr."}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e4\u30de\u30c0\u30ce\u30d6\u30f2"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "Ba"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Vo. Dr."}, {"start": 42, "end": 42, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "\u3048"}, {"start": 43, "end": 43, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "\u304c"}, {"start": 44, "end": 44, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "\u308f"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3861, "type": "Person", "normalized_text": "\u305f\u3064\u3068"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Ba"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "\u3072\u3067\u3068"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Perc"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "\u5742\u4e0b\u3055\u3093"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 55, "username": "_ABC6", "id": "778809690629079040"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "0120_zanzo", "id": "703853225099730944"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:56:12.000Z", "id": "1208702774952615937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "(Gt. Vo. Ba. Dr.)\u30e4\u30de\u30c0\u30ce\u30d6\u30f2\n\n(Ba. Gt. Vo. Dr.)\u3048\u304c\u308f\u305f\u3064\u3068(@_ABC6 )\nDr. Ba.\u3072\u3067\u3068(@0120_zanzo )\nDr. Perc. \u5ca1\u672c(@OKAMOTOIYOHJIN )\n\nGuest Gt. \u5742\u4e0b\u3055\u3093(TOPE SUICIDA)\n\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u6700\u9ad8\u3002 https://t.co/xPJT8ULKCK", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208702774952615937"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "4263557847", "created_at": "2019-12-22T10:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "id": "1208702630798745600", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208702630798745600"]}, {"author_id": "1673714966", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/dVtUyDN4bG", "expanded_url": "https://twitter.com/tremde2v/status/1208700284287016960", "display_url": "twitter.com/tremde2v/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:55:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208700284287016960"}], "id": "1208702526498971654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dVtUyDN4bG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208702526498971654"]}, {"author_id": "818848261004001281", "created_at": "2019-12-22T10:51:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208701668247912453", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208701668247912453"]}, {"author_id": "1084500368996864002", "created_at": "2019-12-22T10:49:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208539205854486530"}], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1208701138012459009", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Matou a pau! Essa ret\u00f3rica fraca da imprensa cai por terra facilmente quando se confronta com a argumenta\u00e7\u00e3o de pessoas inteligentes, competentes, bem intencionadas e corajosas! Parab\u00e9ns ministro Paulo Guedes!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208701138012459009"]}, {"author_id": "95280586", "created_at": "2019-12-22T10:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208620195184566272"}], "id": "1208700968495390725", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grzlnrs: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "grzlnrs", "id": "213050550"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208700968495390725"]}, {"author_id": "109679709", "created_at": "2019-12-22T10:48:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "id": "1208700748093165569", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208700748093165569"]}, {"author_id": "1588486512", "created_at": "2019-12-22T10:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208684554501926913"}], "id": "1208700565036908544", "in_reply_to_user_id": "2750502985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IniciatiMarvel Escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IniciatiMarvel", "id": "2750502985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208700565036908544"]}, {"author_id": "705482388843925505", "created_at": "2019-12-22T10:47:03.000Z", "id": "1208700469746503682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensamentos suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208700469746503682"]}, {"author_id": "1214063574", "created_at": "2019-12-22T10:47:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208700461957746688", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208700461957746688"]}, {"author_id": "1063142477685817344", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/E8jNokJXDe", "expanded_url": "https://twitter.com/nayoliveiira15/status/1208612809388544000", "display_url": "twitter.com/nayoliveiira15\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:46:18.000Z", "id": "1208700284287016960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/E8jNokJXDe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208700284287016960"]}, {"author_id": "1136245403123425280", "created_at": "2019-12-22T10:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208699955705270272", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208699955705270272"]}, {"author_id": "178130434", "created_at": "2019-12-22T10:43:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208689251895971840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviocostaf", "id": "250769217"}]}, "id": "1208699686628007937", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviocostaf: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e os corpos se acumulam rapidamente. A pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas por dia no Brasi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208699686628007937"]}, {"author_id": "1975036537", "created_at": "2019-12-22T10:43:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.468, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia europea"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.334, "type": "Organization", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro J. Ram\u00edrez"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Electoral de 1985"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}]}, "id": "1208699639584755713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tras la sentencia de la Justicia europea sobre Junqueras y Puigdemont las palabras de Pedro J. Ram\u00edrez cobran m\u00e1s valor: \"\u00bfNo es acaso un dislate monumental, fruto de un garantismo suicida, que la Ley Electoral de 1985 haya permitido las candidaturas de Junqueras y Puigdemont?\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208699639584755713"]}, {"author_id": "601393493", "created_at": "2019-12-22T10:43:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208699620328722432", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208699620328722432"]}, {"author_id": "610258150", "created_at": "2019-12-22T10:43:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208699547481980928", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208699547481980928"]}, {"author_id": "1551534937", "created_at": "2019-12-22T10:39:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208444018063003648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Amap\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luquirino2", "id": "1147550313831981056"}]}, "id": "1208698657920421888", "in_reply_to_user_id": "1147550313831981056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Luquirino2 @Welling48200543 E temos q alertar os nossos irm\u00e3os brasileiros do Amap\u00e1. Como \u00e9 t\u00e3o importante excluir da vida p\u00fablica do pa\u00eds, elementos nocivos como essa pessoa q esta senador  e q com sua ideologia suicida faz tanto mal ao pa\u00eds e ao povo como um todo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208698657920421888"]}, {"author_id": "4866879617", "created_at": "2019-12-22T10:39:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}]}, "id": "1208698471567548416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208698471567548416"]}, {"author_id": "997489027946287104", "created_at": "2019-12-22T10:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "id": "1208698407071703040", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208698407071703040"]}, {"author_id": "67165371", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EQT09c6k97", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lanacionweb", "id": "186108816"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208696337061089282"}], "id": "1208698317254922241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lanacionweb: Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del\u00a0hecho https://t.co/EQT09c6k97 https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208698317254922241"]}, {"author_id": "624565829", "created_at": "2019-12-22T10:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208690553950363648"}], "id": "1208698135419269123", "in_reply_to_user_id": "130170344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@AlfAguera El mayor problema de la afici\u00f3n es precisamente la propia afici\u00f3n. Suicida por encima de todo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlfAguera", "id": "130170344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208698135419269123"]}, {"author_id": "1639181388", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208697660909277184", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208697660909277184"]}, {"author_id": "195612112", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/w9VlMKxe56", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/amp/noticias/almanaque/morgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/amp/noticias/a\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Spurlock"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:34:31.000Z", "id": "1208697316124872704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A miss\u00e3o suicida de Morgan Spurlock, o homem que passou 30 dias se alimentando apenas de McDonald's https://t.co/w9VlMKxe56", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208697316124872704"]}, {"author_id": "2361850318", "created_at": "2019-12-22T10:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "id": "1208697064877629440", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208697064877629440"]}, {"author_id": "1086828393365229568", "created_at": "2019-12-22T10:32:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "id": "1208696780793286656", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208696780793286656"]}, {"author_id": "4332235283", "created_at": "2019-12-22T10:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208696708097552384", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208696708097552384"]}, {"author_id": "186108816", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EQT09c6k97", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/17MjBcqdKw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1208696337061089282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/17MjBcqdKw", "media_key": "3_1208696335471386626"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:30:37.000Z", "id": "1208696337061089282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del\u00a0hecho https://t.co/EQT09c6k97 https://t.co/17MjBcqdKw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208696337061089282"]}, {"author_id": "1623468770", "created_at": "2019-12-22T10:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208693180104953857"}], "id": "1208695896931733506", "in_reply_to_user_id": "1019550778527305728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Maedhros67 @pizzadifango @MagarinYuri @incalboni @SplendorSolis00 Ricordo che Pietro e Giuda tradiscono Ges\u00f9 entrambi (Pietro, 3 volte). La differenza \u00e8 che Pietro resta vivo, si pente e ravvede, Giuda si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maedhros67", "id": "1019550778527305728"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "pizzadifango", "id": "1148693291430535170"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "MagarinYuri", "id": "1055625987768139776"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "incalboni", "id": "981271964798070785"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "SplendorSolis00", "id": "2347091406"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208695896931733506"]}, {"author_id": "84217217", "created_at": "2019-12-22T10:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208695418256687104", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208695418256687104"]}, {"author_id": "995982924", "created_at": "2019-12-22T10:26:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208695288669585410", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208695288669585410"]}, {"author_id": "3348547721", "created_at": "2019-12-22T10:26:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208695252237901824", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208695252237901824"]}, {"author_id": "135401482", "created_at": "2019-12-22T10:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208250672992395265"}], "id": "1208695218347708416", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_en Creo que lo responsable ser\u00eda primero tomar terapia psiqui\u00e1trica, y luego, hablar con esa persona abiertamente el proceso en el que est\u00e1s, si hay la voluntad y la madurez puede funcionar para ambos ya sea que se de la relaci\u00f3n o no.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208695218347708416"]}, {"author_id": "2827874625", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208695095236734977", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208695095236734977"]}, {"author_id": "1015251997916893184", "created_at": "2019-12-22T10:25:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1208695042581377024", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208695042581377024"]}, {"author_id": "567361037", "created_at": "2019-12-22T10:22:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208694183025938434", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208694183025938434"]}, {"author_id": "1834640328", "created_at": "2019-12-22T10:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208401598831087617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3956, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ellabric", "id": "66567277"}]}, "id": "1208693924791013376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ellabric: 1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208693924791013376"]}, {"author_id": "1216092541", "created_at": "2019-12-22T10:19:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1208693607168925697", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208693607168925697"]}, {"author_id": "131223664", "created_at": "2019-12-22T10:19:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208693517754740736", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208693517754740736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}]}, "author_id": "143684641", "created_at": "2019-12-22T10:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}], "id": "1208693364771753984", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208693364771753984"]}, {"author_id": "2858606208", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208693211461509122", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208693211461509122"]}, {"author_id": "2544321799", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208693033409155073", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208693033409155073"]}, {"author_id": "3300750964", "created_at": "2019-12-22T10:17:27.000Z", "id": "1208693023669923840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208693023669923840"]}, {"author_id": "307272365", "created_at": "2019-12-22T10:17:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208537154449793024"}], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrFreaki", "id": "819902907474710530"}]}, "id": "1208692930510229504", "in_reply_to_user_id": "819902907474710530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrFreaki Estoy de a cuerdo en todas excepto en la de aquaman que me parece muy mala y el Esquadron suicida quien la pondr\u00eda como normal...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208692930510229504"]}, {"author_id": "358393858", "created_at": "2019-12-22T10:16:45.000Z", "id": "1208692847744094208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208692847744094208"]}, {"author_id": "842131403261259776", "created_at": "2019-12-22T10:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1208692184305819648", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208692184305819648"]}, {"author_id": "2685912931", "created_at": "2019-12-22T10:12:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208691852096024576", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208691852096024576"]}, {"author_id": "969556370122067968", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "id": "1208691711402070016", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"]}, {"author_id": "927647719782539265", "created_at": "2019-12-22T10:11:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208511593182576645"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "DenisseROlivari", "id": "605168258"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "camilotoley", "id": "1395507390"}]}, "id": "1208691639742582784", "in_reply_to_user_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@dw_espanol @DenisseROlivari @Alonso_GD @camilotoley El gringo el cholo la china el pachacutec y el suicida jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208691639742582784"]}, {"author_id": "1379538816", "created_at": "2019-12-22T10:10:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208657176312631296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "forspain", "id": "335099852"}]}, "id": "1208691379502829568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @forspain: @republico_tgn @el_pais La historia se repite ahora con Catalu\u00f1a. Los nuevos criollos son Torra y c\u00eda. y el pueblo ignorante\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208691379502829568"]}, {"author_id": "707573701676560384", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:09:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208690902966947840", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208690902966947840"]}, {"author_id": "798557485", "created_at": "2019-12-22T10:07:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208689617534423041"}], "id": "1208690472706871296", "in_reply_to_user_id": "580022142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@hamiltonsantia La mia idea di chiamarlo L\u2019\u00c9tranger in spagnolo, L\u2019extranjera in francese, The stranger in portoghese and so on \u00e8 stata serenamente bocciata da chiunque come commercialmente suicida \ud83d\ude09", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hamiltonsantia", "id": "580022142"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208690472706871296"]}, {"author_id": "82350646", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/TxaASGylYN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLl85N", "display_url": "dlvr.it/RLl85N"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/g8HlqQgvA5", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1208690045374230528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8HlqQgvA5", "media_key": "3_1208690043335761920"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:05:37.000Z", "id": "1208690045374230528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ilha suicida https://t.co/TxaASGylYN https://t.co/g8HlqQgvA5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208690045374230528"]}, {"author_id": "366075134", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/WQ12qVDgE8", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1208560728803819521", "display_url": "twitter.com/Corriere/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208560728803819521"}], "id": "1208689934661488641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "16 anni, sar\u00e0 considerata una disgrazia, come tutte le morti in strada. C'\u00e8 un accanimento suicida ad accettare questo massacro per non scuotere il primato dell'automobile (chi accetterebbe di guidare in citt\u00e0 a 30 km/h?). Assistendo inermi anche alla morte dei nostri figli. https://t.co/WQ12qVDgE8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208689934661488641"]}, {"author_id": "594625034", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/9noafD2qx2", "expanded_url": "https://www.economiadigital.es/politica-y-sociedad/estos-son-los-impuestos-que-va-a-subir-la-generalitat_20018762_102.html", "display_url": "economiadigital.es/politica-y-soc\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marcarza", "id": "13790122"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208311513930444800"}], "id": "1208689759398301696", "in_reply_to_user_id": "13790122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcarza Madrid crece por la libertad de comercio y baja presi\u00f3n fiscal auton\u00f3mica. Catalu\u00f1a se ha empe\u00f1ado en la autodestrucci\u00f3n, con una pol\u00edtica fiscal suicida que se encamina hacia el socialismo. \nhttps://t.co/9noafD2qx2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208689759398301696"]}, {"author_id": "791606559746973697", "created_at": "2019-12-22T10:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208689611414872064", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208689611414872064"]}, {"author_id": "40088661", "created_at": "2019-12-22T10:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208689394896515072", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208689394896515072"]}, {"author_id": "250769217", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/O0RA1JH0lu", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "NYT"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:02:28.000Z", "id": "1208689251895971840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e os corpos se acumulam rapidamente. A pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas por dia no Brasil no ano passado.  \"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia ao NYT. https://t.co/O0RA1JH0lu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208689251895971840"]}, {"author_id": "217091073", "created_at": "2019-12-22T10:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208369686058024961"}], "id": "1208688902904659968", "in_reply_to_user_id": "127406388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mendozavanessa @AsambleaVE Un diputado nada puede hacer, adem\u00e1s la ni\u00f1a fue asesinada por su padre suicida..!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208688902904659968"]}, {"author_id": "994288670", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208688737296830464", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208688737296830464"]}, {"author_id": "1222072190", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KtprvQNSek", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1208405483670921218", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:00:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208405483670921218"}], "id": "1208688698273017856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y...? Ahora ke reventar\u00e1n cuetes apadrin\u00e1bdolo medi\u00e1ticamente al hijo del cobarde suicida? https://t.co/KtprvQNSek", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208688698273017856"]}, {"author_id": "332338550", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AkdYxfA4Ww", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeBbEO", "display_url": "bit.ly/2ZeBbEO"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3681, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208677304638955521"}], "id": "1208687350244470784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noticiaaldia: Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/AkdYxfA4Ww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208687350244470784"]}, {"author_id": "427757025", "created_at": "2019-12-22T09:54:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208687312290402304", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208687312290402304"]}, {"author_id": "925741025313853440", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wpx8624SYF", "expanded_url": "https://visionrdn.com/tristeuna-joven-de-19-anos-se-suicida-en-bani-deja-nota-despedida/", "display_url": "visionrdn.com/tristeuna-jove\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/tmYonxiRXK", "expanded_url": "https://twitter.com/VisionRDN/status/1208686739994349569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmYonxiRXK", "media_key": "3_1208686738031415296"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00ed"}, {"start": 95, "end": 122, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Yoskasty Nallely Arias Mateo"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:52:29.000Z", "id": "1208686739994349569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TRISTE:Una joven de 19 a\u00f1os se suicida en Ban\u00ed; deja nota despedida\nLa joven identificada como Yoskasty Nallely Arias Mateo, quien resid\u00eda sola en calle 2 del referido sector, estaba colgada en el medio de la sala al momento de que su padre https://t.co/wpx8624SYF https://t.co/tmYonxiRXK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686739994349569"]}, {"author_id": "2339530778", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1Cd4dbnhaM", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/triste-una-joven-de-19-anos-se-suicida-en-bani-deja-nota-despedida/", "display_url": "reddenoticias.online/triste-una-jov\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/KWy3WjR7DE", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1208686525501886468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWy3WjR7DE", "media_key": "3_1208686523731922944"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00ed"}, {"start": 95, "end": 122, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Yoskasty Nallely Arias Mateo"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:51:38.000Z", "id": "1208686525501886468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TRISTE:Una joven de 19 a\u00f1os se suicida en Ban\u00ed; deja nota despedida\nLa joven identificada como Yoskasty Nallely Arias Mateo, quien resid\u00eda sola en calle 2 del referido sector, estaba colgada en el medio de la sala al momento de que su padre https://t.co/1Cd4dbnhaM https://t.co/KWy3WjR7DE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686525501886468"]}, {"author_id": "62128078", "created_at": "2019-12-22T09:50:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208685565899616256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.469, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}]}, "id": "1208686222941544451", "in_reply_to_user_id": "62128078", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0 por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza.\n\nEsto abre las puertas y hace posible cualquier desorden mental que la cultura y la esclavitud de las pasiones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686222941544451"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Sevilla"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Escultura"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ImNPIVTsOc", "expanded_url": "http://www.galeon.com/juliodominguez/2018b/susillo.html", "display_url": "galeon.com/juliodominguez\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/YlhfMHNCRf", "expanded_url": "https://twitter.com/DominguezArjona/status/1208686219284140033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlhfMHNCRf", "media_key": "3_1208686214213177344"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.4291, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Susillo"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "Escultura"}]}, "author_id": "213380540", "created_at": "2019-12-22T09:50:25.000Z", "id": "1208686219284140033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "22/12/1896 #TalDiaComoHoy  se suicida  el genial y prol\u00edfico escultor Antonio Susillo https://t.co/ImNPIVTsOc #Sevilla #Escultura https://t.co/YlhfMHNCRf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686219284140033"]}, {"author_id": "20901508", "created_at": "2019-12-22T09:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208511097914953736"}], "id": "1208686011779293185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sofiatuqueque: @RCamachoVzla No hay que hacer conjeturas sobre las razones. Algo muy dolorosamente insoportable debio estar pasando a e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686011779293185"]}, {"author_id": "2188839678", "created_at": "2019-12-22T09:48:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208512772318912513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "RocioCoz", "id": "1478938030488670210"}]}, "id": "1208685805151145985", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @RocioCoz En el primer gobierno del suicida Alan Garc\u00eda se intensificaron los asesinatos, los bombazos y los secuestros por parte de losvterroristas. Memoria selectiva Sr Mulder?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208685805151145985"]}, {"author_id": "729189485058117632", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:45:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208685012046008320", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208685012046008320"]}, {"author_id": "1946547678", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208684662920536064", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208684662920536064"]}, {"author_id": "1193644319342809089", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/CQLj8RiPJR", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1208565917430538240", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar Today"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:42:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208565917430538240"}], "id": "1208684137743298560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que verg\u00fcenza este medio de D\u00f3lar Today publicando el video cuando lanzan a la ni\u00f1a y se suicida el padre . BASURA DIGITAL . https://t.co/CQLj8RiPJR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208684137743298560"]}, {"author_id": "754120021", "created_at": "2019-12-22T09:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208684004494331904", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208684004494331904"]}, {"author_id": "446409492", "created_at": "2019-12-22T09:36:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208682737986617347", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208682737986617347"]}, {"author_id": "84184484", "created_at": "2019-12-22T09:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}]}, "id": "1208682682814803968", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208682682814803968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "EVNews"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/D3MRd4dnd3", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Venezolanonews", "id": "164908231"}]}, "author_id": "919760802952949761", "created_at": "2019-12-22T09:35:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208674285042241536"}], "id": "1208682493517422592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Venezolanonews: Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4dnd3 #EVNews #Venezuela", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208682493517422592"]}, {"author_id": "72109102", "created_at": "2019-12-22T09:34:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208557836797665281"}], "id": "1208682208527028224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208682208527028224"]}, {"author_id": "1203806526277861376", "created_at": "2019-12-22T09:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208665448188956672"}], "id": "1208681442001215488", "in_reply_to_user_id": "2765591879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@abuelitodimetu9 @azulpajarita @rosa_clicle @SantinaBiondo y que hicieron? lo colocaron as\u00ed porque hab\u00eda tenido un infarto? y si se excitaba asi, lo hace con la ropa puesta y no manten\u00eda la erecci\u00f3n post morten? Venga por favor, no se suicida, no lo matan, el chaval ha fallecido en un imposible, \u00bfcu\u00e1l?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abuelitodimetu9", "id": "2765591879"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "azulpajarita", "id": "3771113897"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "rosa_clicle", "id": "3979256355"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "SantinaBiondo", "id": "2467967677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208681442001215488"]}, {"author_id": "178150261", "created_at": "2019-12-22T09:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208681277819367424", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208681277819367424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "22Dic"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rO7vjmD6Xa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zdfzsh", "display_url": "bit.ly/2Zdfzsh"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.86, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "876863947617513473", "created_at": "2019-12-22T09:30:00.000Z", "id": "1208681080313860097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#22Dic Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas | #Sucesos https://t.co/rO7vjmD6Xa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208681080313860097"]}, {"author_id": "2641161", "created_at": "2019-12-22T09:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "id": "1208680942048595968", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208680942048595968"]}, {"author_id": "837455084434911232", "created_at": "2019-12-22T09:27:10.000Z", "id": "1208680368066322432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando me quer\u00eda matar no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta, la us\u00e9 como salvavidas barco como aleta, y ahora solo me matare por llegar a mis metas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208680368066322432"]}, {"author_id": "462286106", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208680223937617920", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208680223937617920"]}, {"author_id": "1183542338838290432", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:26:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208680162910490624", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208680162910490624"]}, {"author_id": "1131995835733032960", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:23:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208679450944126976", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208679450944126976"]}, {"author_id": "109366950", "created_at": "2019-12-22T09:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "id": "1208678970583064576", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208678970583064576"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4865154760", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 214, "tweet_count": 30313, "listed_count": 0}, "name": "Neyda Lozano", "username": "lozano_neyda"}, {"verified": false, "id": "933525632", "location": "Caracas Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 69515, "following_count": 3378, "tweet_count": 212590, "listed_count": 198}, "name": "Venezolano en pie", "username": "venezolanoenpie"}, {"verified": false, "id": "106476979", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1484, "tweet_count": 88991, "listed_count": 6}, "name": "NOEMA RIVAS", "username": "NOEMARIVAS"}, {"verified": false, "id": "67191674", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "name": "ela ferris", "username": "ElaFerris"}, {"verified": false, "id": "1107046635341791232", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 34, "tweet_count": 202572, "listed_count": 0}, "name": "William Wallace", "username": "William92073556"}, {"verified": false, "id": "302315842", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "name": "Sof\u00eda Montenegro", "username": "Montesof"}, {"verified": false, "id": "3353255752", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 525, "tweet_count": 7192, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Pereira", "username": "DaniloPereira85"}, {"verified": true, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223784, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}, "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar"}, {"verified": false, "id": "1546955311", "location": "dreen gay ", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 694, "tweet_count": 29313, "listed_count": 2}, "name": "no man", "username": "emitrolo"}, {"verified": false, "id": "148180132", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1676, "tweet_count": 142253, "listed_count": 13}, "name": "\u2728Johanna\ud83e\udd5d\ud83d\udc8b\ud83d\udcab\ud83c\udf1e\u2600\ufe0f", "username": "Johui_S"}, {"verified": false, "id": "1020040902", "location": "Guatire, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1142, "tweet_count": 31095, "listed_count": 1}, "name": "Wendy Contreras \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "WendyM2311"}, {"verified": false, "id": "195435263", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}, "name": "Ade Ferro", "username": "adeferr"}, {"verified": false, "id": "3355138529", "location": "Tacna, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 571, "tweet_count": 38461, "listed_count": 18}, "name": "Radio RCC Tacna", "username": "RccTacna"}, {"verified": false, "id": "127345411", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 953, "tweet_count": 323471, "listed_count": 8}, "name": "gabriel cort\u00e9s", "username": "ingabrielc"}, {"verified": false, "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "name": "Laura Gil", "username": "Lauraggils"}, {"verified": false, "id": "51813550", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 343, "tweet_count": 19521, "listed_count": 0}, "name": "Golli", "username": "Golli_"}, {"verified": false, "id": "2988313839", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1827, "tweet_count": 11170, "listed_count": 1}, "name": "urbinas33 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udfe0", "username": "urbinas333"}, {"verified": false, "id": "1123363542802079744", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 259, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Ricardo", "username": "FelipeRicardoM5"}, {"verified": false, "id": "1124391066424229888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 197, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Soares", "username": "RAFAELESILVASO1"}, {"verified": false, "id": "974250841300459521", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 311, "tweet_count": 22217, "listed_count": 1}, "name": "ElKaos SoyYo", "username": "elkaos_soyyo"}, {"verified": false, "id": "1119914495307145216", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 5014, "tweet_count": 39596, "listed_count": 3}, "name": "Vicen Cornejo", "username": "VicenCornejo"}, {"verified": false, "id": "1204239710979284992", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 251, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "name": "\u2744Lariss\u2744", "username": "Lanaran_ja"}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi"}, {"verified": false, "id": "902763620", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 15890, "listed_count": 1}, "name": "Alba Rivas", "username": "AlbaRivas16"}, {"verified": false, "id": "3286486696", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 296, "tweet_count": 18240, "listed_count": 9}, "name": "El Imparcial al D\u00eda", "username": "imparcialaldia"}, {"verified": false, "id": "155927326", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 181, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}, "name": "sara acevedo v", "username": "saraav30"}, {"verified": false, "id": "114279948", "location": "@tusellopersonal", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2919, "tweet_count": 90713, "listed_count": 4}, "name": "Henry Maldonado\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd81\u26be\u26bd\ud83c\udfc0", "username": "hjmp11"}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "id": "1640249432", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 320, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "name": "el otomi", "username": "EnriqueOlvera15"}, {"verified": false, "id": "234450374", "location": "Santa In\u00eas, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1394, "tweet_count": 50194, "listed_count": 4}, "name": "ravena estressada", "username": "dudavonhunty"}, {"verified": false, "id": "601101757", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 187, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "name": "David ", "username": "Ponderado7"}, {"verified": false, "id": "75899940", "location": "Masaya, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 696, "tweet_count": 14277, "listed_count": 4}, "name": "DM", "username": "ripoll23"}, {"verified": false, "id": "119597482", "location": "Lima Gris", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 814, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "name": "Luis Ernesto L\u00e1zaro", "username": "elnapsto"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "113948298", "location": "Cualquier Lugar del Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 4256, "tweet_count": 234329, "listed_count": 4}, "name": "BettySoto", "username": "zulbeamarts"}, {"verified": false, "id": "138914912", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 187, "tweet_count": 125156, "listed_count": 65}, "name": "Por la Libertad!!", "username": "luiscoOficial"}, {"verified": false, "id": "4204399487", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 594, "tweet_count": 27975, "listed_count": 0}, "name": "Luis Alejandro", "username": "LAAY_2021_2022"}, {"verified": false, "id": "1045456690429218818", "location": "Jupi\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1190, "tweet_count": 3894, "listed_count": 0}, "name": "DOW JONES \ud83e\uddd0", "username": "jhona_peruzzo"}, {"verified": false, "id": "265091646", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 113, "tweet_count": 47405, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Rivili", "username": "frivili"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "id": "74436279", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 982, "tweet_count": 36440, "listed_count": 4}, "name": "Mely \ud83c\udff9\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "Melysass"}, {"verified": false, "id": "381814452", "location": "En toda la Tierra de Gracia", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 3536, "tweet_count": 245325, "listed_count": 34}, "name": "Mar Caribens", "username": "maribeacaribens"}, {"verified": false, "id": "97330076", "location": "Rosario, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 13912, "following_count": 672, "tweet_count": 267314, "listed_count": 31}, "name": "FRUTI", "username": "FrutiPrince"}, {"verified": false, "id": "200903790", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 302, "tweet_count": 7431, "listed_count": 2}, "name": "Ricardo J. P\u00e1ez V.", "username": "paezal13"}, {"verified": false, "id": "983781752228515840", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 216, "tweet_count": 7198, "listed_count": 0}, "name": "Nicole Santos \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "eunicoleee"}, {"verified": false, "id": "158092325", "public_metrics": {"followers_count": 1173370, "following_count": 2105, "tweet_count": 94291, "listed_count": 1092}, "name": "Ol\u00e9 do Brasil", "username": "Oledobrasil"}, {"verified": false, "id": "944797406322937856", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "name": "Csa7et", "username": "csa7et"}, {"verified": false, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "id": "123655558", "location": "Talca, VII Regi\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1745, "tweet_count": 15996, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf33 Bruno Fa\u00fandez Valenzuela \ud83c\udf33", "username": "CodeSXT"}, {"verified": false, "id": "40582378", "location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 291, "tweet_count": 20851, "listed_count": 2}, "name": "Ahora acepto propinas", "username": "JDescortes22"}, {"verified": false, "id": "162492042", "location": "caracas venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1105, "tweet_count": 32463, "listed_count": 2}, "name": "el de siempre", "username": "jvillarroel5"}, {"verified": false, "id": "1169255816647663616", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91177, "listed_count": 64}, "name": "La iguana TV", "username": "teleiguana"}, {"verified": false, "id": "1103791526688247809", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 101, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel (Barba)", "username": "GabrielBarba97"}, {"verified": false, "id": "896366209968607233", "location": "cafeinada", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27815, "listed_count": 6}, "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d", "username": "RadMimikyu"}, {"verified": false, "id": "47402186", "location": "Cambridgeshire, UK", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 437, "tweet_count": 216800, "listed_count": 39}, "name": "Cattz \ud83d\udc9a \ud83d\udc99 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Cattz79"}, {"verified": false, "id": "3300722398", "location": "Palma, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 262, "tweet_count": 5372, "listed_count": 4}, "name": "Ana Asensio", "username": "AnaAsensio11"}, {"verified": false, "id": "96202275", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1240, "tweet_count": 36310, "listed_count": 0}, "name": "la guara", "username": "lili_jose123hot"}, {"verified": false, "id": "1076632075556610049", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1424, "tweet_count": 26435, "listed_count": 0}, "name": "Danielr1953", "username": "Danielr19531"}, {"verified": false, "id": "125776189", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3118, "tweet_count": 17874, "listed_count": 2}, "name": "Lana Del Tesourada\ud83c\udf08", "username": "rebeldimpulsiva"}, {"verified": false, "id": "106826806", "location": "Isla de Margarita - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 205, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "name": "alberto pirona", "username": "pirosal"}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "name": "Emilia", "username": "emiliailq"}, {"verified": false, "id": "1174471477518917642", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 560, "tweet_count": 31073, "listed_count": 1}, "name": "Barbie Br\u00edgida", "username": "brigidexx"}, {"verified": false, "id": "733374977169358849", "public_metrics": {"followers_count": 17121, "following_count": 1746, "tweet_count": 95225, "listed_count": 8}, "name": "Natalia", "username": "Nbarbla78"}, {"verified": false, "id": "966474366", "location": "Detr\u00e1s de ti. ", "public_metrics": {"followers_count": 31304, "following_count": 382, "tweet_count": 78149, "listed_count": 375}, "name": "AzulWorow", "username": "AzulWorow"}, {"verified": false, "id": "1016098964012232706", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 3902, "tweet_count": 250526, "listed_count": 0}, "name": "pilig", "username": "piligpiliyahoo1"}, {"verified": false, "id": "194330541", "location": "Lima/Piura", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16664, "listed_count": 0}, "name": "Luis", "username": "l90m"}, {"verified": false, "id": "487873141", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales"}, {"verified": false, "id": "1017989268705366017", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1036, "tweet_count": 29177, "listed_count": 2}, "name": "\u1d38\u1d58\u02e2\u1d9c\u1d43\u02e2 \u1d38\u1d52\u1d56\u1d49\u02e2", "username": "LucasLopesDuar1"}, {"verified": false, "id": "978758995992350725", "location": "champions", "public_metrics": {"followers_count": 13308, "following_count": 516, "tweet_count": 49981, "listed_count": 26}, "name": "bayern da depr\u00ea", "username": "_bayerndepree"}, {"verified": false, "id": "3059195759", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 712, "tweet_count": 14014, "listed_count": 1}, "name": "Ariel Rodr\u00edguez", "username": "jariel1470"}, {"verified": false, "id": "1130237666102898690", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 87, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "name": "SILVIA", "username": "SILVIA82587390"}, {"verified": false, "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "username": "MorochaAmoroxa"}, {"verified": false, "id": "1180815153501233152", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 107, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}, "name": "DomChalichio", "username": "chalichio"}, {"verified": false, "id": "347247117", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3335, "tweet_count": 88411, "listed_count": 68}, "name": "Ana Mar\u00eda N\u00fa\u00f1ez Camejo", "username": "3clunas"}, {"verified": false, "id": "81115734", "location": "\u00dcT: 8.0203548,-62.4064977", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 3424, "tweet_count": 215146, "listed_count": 27}, "name": "David Pache", "username": "David_Pache"}, {"verified": false, "id": "394821455", "location": "Andahuaylas - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 148, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "name": "Michel Ortiz", "username": "MichelOrtiz3"}, {"verified": false, "id": "860963091638571010", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 515, "tweet_count": 46673, "listed_count": 3}, "name": "Noe", "username": "Noemg07"}, {"verified": false, "id": "408595434", "location": " En un rinc\u00f3n del alma", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1674, "tweet_count": 165339, "listed_count": 27}, "name": "V\u00edctor Medina", "username": "Medinarules"}, {"verified": false, "id": "559024150", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1385, "tweet_count": 31292, "listed_count": 10}, "name": "Sentimiento Inmortal", "username": "AmoalaUD"}, {"verified": false, "id": "769524538111582208", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1584, "tweet_count": 66431, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Yanez,", "username": "rosayanez13"}, {"verified": false, "id": "111323938", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 926, "tweet_count": 12988, "listed_count": 2}, "name": "Gustavo Castillo", "username": "guxjcd0501"}, {"verified": false, "id": "1201867841722626048", "location": "Gotham-Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 7100, "following_count": 2513, "tweet_count": 56245, "listed_count": 9}, "name": "St\u00e1niel Escritor Caminante Inmorible Lobat\u00f3n \uea00\u266b\u266a\u270e", "username": "StanielGaga77"}, {"verified": false, "id": "292030482", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1183, "tweet_count": 26530, "listed_count": 0}, "name": "mendoza", "username": "mendoza4205"}, {"verified": true, "id": "53678101", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "name": "Freddy Guevara", "username": "FreddyGuevaraC"}, {"verified": false, "id": "172138925", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1008, "tweet_count": 47351, "listed_count": 11}, "name": "Bruno Lima", "username": "idontknowbruno"}, {"verified": false, "id": "1001909003880943616", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 79, "tweet_count": 12358, "listed_count": 0}, "name": "nicaporgraciadedios", "username": "nicagraciadedio"}, {"verified": false, "id": "207142087", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}, "name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9", "username": "r_camilotti"}, {"verified": false, "id": "99163207", "location": "Caracas / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1095, "tweet_count": 81674, "listed_count": 6}, "name": "Jos\u00e9 Mora", "username": "JAMN2009"}, {"verified": false, "id": "931775323892527105", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}, "name": "Carlos Samuel infante", "username": "InfanteCarlosS"}, {"verified": false, "id": "855619520", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 261, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "name": "Alexander.V", "username": "alexvargas03"}, {"verified": false, "id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}, "name": "Raul Carrascal", "username": "RaulCarrascal8"}, {"verified": false, "id": "2304871790", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "name": "Ramon Sanchez", "username": "Ramon2448"}, {"verified": false, "id": "66583070", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 386, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "name": "Juan Picand", "username": "JuanPicand"}, {"verified": false, "id": "65228781", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11547, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "name": "Zabala al Dia.com", "username": "zabalaaldia"}, {"verified": false, "id": "419968309", "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2743, "tweet_count": 69470, "listed_count": 22}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Volvimos y para ser Mejores?", "username": "AmonRa4"}, {"verified": false, "id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "public_metrics": {"followers_count": 43212, "following_count": 34537, "tweet_count": 280450, "listed_count": 83}, "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Tano2412"}, {"verified": false, "id": "921921367725039616", "location": "Teresina & Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1939, "tweet_count": 33807, "listed_count": 0}, "name": "giulia \u262d LULA 13", "username": "muitocansadamsm"}, {"verified": false, "id": "62738487", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2894, "tweet_count": 101225, "listed_count": 18}, "name": "Gabriel Petit", "username": "gabrielpetit74"}, {"verified": false, "id": "2980497358", "location": "En el aqu\u00ed y en el ahora\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 4874, "tweet_count": 78449, "listed_count": 6}, "name": "\u2661\u30fb\u25cd\u2727\u2060*\u2218\u2060\u02da\u13ca\u2060\u02d8\u2060 Mariarens", "username": "mariarens1971"}, {"verified": false, "id": "770323122478256128", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 605, "tweet_count": 163770, "listed_count": 5}, "name": "Nicolas", "username": "valentinofileto"}, {"verified": false, "id": "1468420386", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7692, "following_count": 8271, "tweet_count": 22082, "listed_count": 4}, "name": "lili", "username": "LiliLili949"}, {"verified": false, "id": "1100929845901647872", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 155, "tweet_count": 8612, "listed_count": 0}, "name": "Randall HD", "username": "Randal2019"}, {"verified": false, "id": "1010347988", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara Torres S", "username": "btorressaavedra"}, {"verified": false, "id": "1090650972332933127", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 452, "tweet_count": 26974, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nalu\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "nalusantos_"}, {"verified": false, "id": "140476192", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 790, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "name": "Valent\u00edn St\u00e1bile", "username": "stabileval"}, {"verified": false, "id": "93711534", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 472, "tweet_count": 7397, "listed_count": 3}, "name": "Angel Vilela", "username": "angelvilela"}, {"verified": false, "id": "225417106", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "Loli_lolita_lo"}, {"verified": false, "id": "3472616356", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 115, "tweet_count": 5772, "listed_count": 0}, "name": "Santi", "username": "FNC_Asehey"}, {"verified": false, "id": "804713532", "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 738, "tweet_count": 9035, "listed_count": 2}, "name": "DANI", "username": "ddanimarcoss"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233179, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "id": "134924911", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}, "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "username": "Estherzi"}, {"verified": true, "id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}, "name": "Erik Del Bufalo", "username": "ekbufalo"}, {"verified": false, "id": "1151244270524874753", "location": "Veran\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 523, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "name": "A Gelenski", "username": "GelenskiErika"}, {"verified": false, "id": "3349835247", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 446, "tweet_count": 42269, "listed_count": 0}, "name": "O contra fil\u00e9", "username": "Frederoriz"}, {"verified": true, "id": "438111039", "location": "Moscow", "public_metrics": {"followers_count": 220813, "following_count": 3943, "tweet_count": 18233, "listed_count": 3935}, "name": "Steve Rosenberg", "username": "BBCSteveR"}, {"verified": false, "id": "721663496136560641", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 801, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "name": "Mickael", "username": "MickaelKrz"}, {"verified": false, "id": "146656217", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 4966, "tweet_count": 87945, "listed_count": 7}, "name": "tahitiy (patty)\ud83d\udc9a\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "tahitiy"}, {"verified": false, "id": "794379023753342977", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1265, "tweet_count": 57944, "listed_count": 2}, "name": "Rosmari Santiago", "username": "rossant59"}, {"verified": false, "id": "79474507", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 353, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Barba 15 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "o_meticuloso"}, {"verified": false, "id": "1030978002857984001", "location": "women ethnostate, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1263, "tweet_count": 34265, "listed_count": 0}, "name": "nichefem \ud83c\udf38", "username": "selagyn"}, {"verified": false, "id": "800740086", "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 157, "tweet_count": 46778, "listed_count": 9}, "name": "maru.", "username": "hulkiepooh"}, {"verified": false, "id": "622183939", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032323, "listed_count": 92}, "name": "Alicate 13", "username": "alicate13"}, {"verified": false, "id": "1082074621", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 204, "tweet_count": 32394, "listed_count": 3}, "name": "Carmen E Rodriguez O", "username": "mamaka47"}, {"verified": false, "id": "167698283", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 906, "tweet_count": 89784, "listed_count": 58}, "name": "Johan Triana", "username": "JohanTriana"}, {"verified": false, "id": "2740417451", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1519, "tweet_count": 120561, "listed_count": 1}, "name": "TH \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "tutta1909"}, {"verified": false, "id": "386263836", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3358, "tweet_count": 71200, "listed_count": 13}, "name": "Ser naco es chido", "username": "NacoRules"}, {"verified": false, "id": "1643345468", "location": "M\u00c9XICO D.F", "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 426, "tweet_count": 2576, "listed_count": 34}, "name": "An\u00e9cdotas Accidentes M\u00e9xico", "username": "10Denizzia"}, {"verified": false, "id": "99608844", "location": "Litoral ", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 306, "tweet_count": 28687, "listed_count": 0}, "name": "saitama", "username": "1_neur0tico"}, {"verified": false, "id": "1147874347836534784", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 517, "tweet_count": 16500, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Gonz\u00e1lez", "username": "CarmenG03619277"}, {"verified": false, "id": "1109955622907334656", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 157, "tweet_count": 8785, "listed_count": 1}, "name": "kou", "username": "koumeishino"}, {"verified": false, "id": "313078813", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 455, "tweet_count": 18046, "listed_count": 2}, "name": "Manuel Serrano", "username": "ManuSerrano82"}, {"verified": false, "id": "74145427", "location": "8.589824,-71.274533", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 4606, "tweet_count": 69043, "listed_count": 5}, "name": "William Mancilla", "username": "Willmancilla"}, {"verified": false, "id": "628416077", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}, "name": "Javier Jimenez", "username": "JavierJ43150202"}, {"verified": false, "id": "1679541278", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 444, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "name": "gabi", "username": "thegabdl"}, {"verified": false, "id": "65508428", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1060, "tweet_count": 286004, "listed_count": 19}, "name": "Jesubel Martinez", "username": "jesubelm"}, {"verified": false, "id": "963213864367263744", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 693, "tweet_count": 40546, "listed_count": 0}, "name": "bruno navarro", "username": "brunona89476689"}, {"verified": false, "id": "887132084845858816", "location": "Caieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 603, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "name": "Mario Ribeiro", "username": "mario_electric"}, {"verified": false, "id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54655, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "username": "antonioccosta_"}, {"verified": false, "id": "787978830", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 522, "tweet_count": 59629, "listed_count": 4}, "name": "lilliamVnzla", "username": "lilliamVnzla"}, {"verified": false, "id": "1086323301750898690", "location": "LA LUNA", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1709, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "name": "SALVEMOS A LOS TIBURONES DE LA GUAIRA", "username": "gabriel78971554"}, {"verified": false, "id": "545273973", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 128, "tweet_count": 12624, "listed_count": 2}, "name": "Lidia \u26f0", "username": "LiidiaaM"}, {"verified": false, "id": "110531722", "location": "Cagua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1479, "tweet_count": 21759, "listed_count": 13}, "name": "Axis Alvarez", "username": "acxis"}, {"verified": false, "id": "629740712", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1151, "tweet_count": 41634, "listed_count": 0}, "name": "Rita Beatriz", "username": "ritabpl"}, {"verified": false, "id": "129168563", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 528, "tweet_count": 53583, "listed_count": 24}, "name": "Pedro", "username": "PeterTheTool"}, {"verified": false, "id": "1369499653", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 448, "tweet_count": 41367, "listed_count": 6}, "name": "UDLP\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "dbenitez1"}, {"verified": false, "id": "4624336275", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 660, "tweet_count": 18621, "listed_count": 0}, "name": "Theos\ud83d\udd25", "username": "oliveira_beico"}, {"verified": false, "id": "2283985482", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 753, "tweet_count": 23822, "listed_count": 0}, "name": "luiza arc\u00eania", "username": "luizaarcenia"}, {"verified": false, "id": "4123058338", "location": "\u3164\u3164\ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\ude06\ud835\ude04\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2. \u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 273, "tweet_count": 66799, "listed_count": 12}, "name": "\u200d\u200d \u0660\u200d \u200d \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13. \u200d \u200d \u200d \u200d", "username": "Thechxmist"}, {"verified": false, "id": "846292270626328576", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 850, "tweet_count": 21053, "listed_count": 7}, "name": "off", "username": "SteinAlxx"}, {"verified": false, "id": "75690889", "location": "MEDELLIN COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 3921, "tweet_count": 72482, "listed_count": 0}, "name": "hernan", "username": "nanipia"}, {"verified": false, "id": "592234993", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 527, "tweet_count": 61089, "listed_count": 0}, "name": "Doris nieto", "username": "Dorisjo_nieto"}, {"verified": false, "id": "38211551", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 5001, "tweet_count": 461283, "listed_count": 78}, "name": "Mariela Molina", "username": "marielamolina"}, {"verified": false, "id": "799143692", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 775, "tweet_count": 136646, "listed_count": 7}, "name": "Alicia Baralt", "username": "aliciabaralt"}, {"verified": false, "id": "704495653", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 106036, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "name": "El Candelazo", "username": "ElCandelazoNews"}, {"verified": false, "id": "995883399121457152", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 653, "tweet_count": 55256, "listed_count": 0}, "name": "Queso Frito", "username": "FritoQueso"}, {"verified": false, "id": "738391920351838208", "location": "La pachamama", "public_metrics": {"followers_count": 9131, "following_count": 281, "tweet_count": 17046, "listed_count": 125}, "name": "WillDiv - Biolog\u00eda/Divulgaci\u00f3n Cient\u00edfica", "username": "WillyDiv"}, {"verified": false, "id": "826232114383302661", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 213, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "name": "Danielle Silva \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ddaniellesilva_"}, {"verified": false, "id": "1355785556", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1913, "tweet_count": 14339, "listed_count": 0}, "name": "Anita \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "maper_13"}, {"verified": false, "id": "435160343", "location": "Barcelona - C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 353, "tweet_count": 6569, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32 \u06de", "username": "Luisagomezm_"}, {"verified": true, "id": "3143260474", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES"}, {"verified": false, "id": "1185372631459155968", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4992, "tweet_count": 31091, "listed_count": 0}, "name": "Andres", "username": "Ac72731"}, {"verified": false, "id": "332962862", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 292, "tweet_count": 113420, "listed_count": 2}, "name": "majordan", "username": "mariantojordan"}, {"verified": false, "id": "339720144", "location": "Max Peres Dias", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 104, "tweet_count": 88044, "listed_count": 0}, "name": "\u0299\u0280\u1d0d\u1d18\u1d05", "username": "brmpd"}, {"verified": false, "id": "164344626", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1381, "tweet_count": 208325, "listed_count": 17}, "name": "Julio Gomez", "username": "JulioTools"}, {"verified": false, "id": "272234106", "location": "En Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 8128, "tweet_count": 272453, "listed_count": 27}, "name": "Oriana Carusso \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f", "username": "Oriana_3006"}, {"verified": false, "id": "267906035", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 321, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}, "name": "Amparo Jaramillo", "username": "amparoja"}, {"verified": false, "id": "135193603", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1317, "tweet_count": 10653, "listed_count": 3}, "name": "Sandu Arias Ojeda", "username": "sanduarias"}, {"verified": false, "id": "81189040", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 275, "tweet_count": 3704, "listed_count": 1}, "name": "Omar Mu\u00f1oz", "username": "gr441"}, {"verified": false, "id": "139169180", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2088, "tweet_count": 103731, "listed_count": 12}, "name": "\u200eLiz", "username": "shabannasevgi"}, {"verified": false, "id": "1080957605684625410", "location": "Sto. Amaro, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 885, "tweet_count": 25786, "listed_count": 0}, "name": "Gleisson", "username": "GleissonLima10"}, {"verified": false, "id": "942714473474875392", "location": "Arena do Gremio", "public_metrics": {"followers_count": 38377, "following_count": 12534, "tweet_count": 64367, "listed_count": 60}, "name": "Rei do Sul", "username": "ReidoSul1"}, {"verified": false, "id": "940828486423535618", "location": "Anchieta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 4920, "tweet_count": 1394, "listed_count": 2}, "name": "Jesus cristo meu idolo\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0d\u2764", "username": "TiagoCardoso58"}, {"verified": false, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco"}, {"verified": false, "id": "741079153160671232", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2589, "tweet_count": 31798, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Montezuma", "username": "emontezumas"}, {"verified": false, "id": "1033351628", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 544, "tweet_count": 25250, "listed_count": 0}, "name": "Mateisyourmate", "username": "MLC264"}, {"verified": false, "id": "992146562766827525", "location": "in your mind", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 315, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}, "name": "n\ud83c\udde6ju\u1d9c\u1d49\u1d9c| STREAM AMOR DE QUARENTENA", "username": "palheiros_anaj"}, {"verified": false, "id": "77765749", "location": "\u00dcT: 10.249207,-67.623305", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 618, "tweet_count": 15251, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Maldonado", "username": "emaldonadoq"}, {"verified": false, "id": "925853132948738048", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 223, "tweet_count": 7254, "listed_count": 0}, "name": "Valeria Pacheco", "username": "Infinitovioleta"}, {"verified": false, "id": "449962416", "location": "Esquel", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 1147, "tweet_count": 20488, "listed_count": 48}, "name": "Asamblea No a la Mina - Esquel \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca7", "username": "NoalaminaEsquel"}, {"verified": false, "id": "48881468", "location": "Manchester, England", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 877, "tweet_count": 8594, "listed_count": 12}, "name": "Cesar Morgado\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CesarMorgado"}, {"verified": false, "id": "3885346822", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 4797, "tweet_count": 74336, "listed_count": 2}, "name": "jejozabe", "username": "jejozabe"}, {"verified": false, "id": "142648506", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 764, "tweet_count": 6791, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Giron", "username": "carolagiron"}, {"verified": true, "id": "131519051", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 190759, "following_count": 3625, "tweet_count": 36074, "listed_count": 677}, "name": "Americo De Grazia", "username": "AmericoDeGrazia"}, {"verified": false, "id": "2718499289", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2706, "tweet_count": 223670, "listed_count": 0}, "name": "Mbligre", "username": "mbligre"}, {"verified": false, "id": "196670451", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9177, "following_count": 9926, "tweet_count": 179251, "listed_count": 4}, "name": "#PatriotaporChile", "username": "UrrutiaPatty"}, {"verified": false, "id": "1200510699157504001", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 538, "tweet_count": 25154, "listed_count": 0}, "name": "Never Zurdos", "username": "NeverZurdos"}, {"verified": false, "id": "3603976762", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 397, "tweet_count": 13208, "listed_count": 0}, "name": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "gimenez3021"}, {"verified": false, "id": "84924116", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1009, "tweet_count": 1281, "listed_count": 3}, "name": "j francisco bermudez", "username": "nohaymesias"}, {"verified": false, "id": "829179415116537856", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 689, "tweet_count": 2006, "listed_count": 1}, "name": "Lau", "username": "l4utarox"}, {"verified": false, "id": "731718493", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 19276, "following_count": 11111, "tweet_count": 276010, "listed_count": 34}, "name": "monica atienza", "username": "AtienzaCortes"}, {"verified": false, "id": "3420115859", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 399, "tweet_count": 22002, "listed_count": 7}, "name": "Doval", "username": "FedeDoval1979"}, {"verified": false, "id": "468695724", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "name": "Miquel \u00c0ngel", "username": "malopezosa"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "831894225188950018", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "name": "O tal do Pedro chavoso", "username": "pedro64363652"}, {"verified": true, "id": "58952356", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 98408, "following_count": 1465, "tweet_count": 489, "listed_count": 543}, "name": "Luciano Amaral", "username": "LucianoAmaral"}, {"verified": false, "id": "181798563", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 73, "tweet_count": 858, "listed_count": 1}, "name": "Cescrista Virtual", "username": "Cescristavirtua"}, {"verified": false, "id": "127232668", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 2419, "tweet_count": 14385, "listed_count": 17}, "name": "Angye Jhasbleidy", "username": "AJhasbleidy"}, {"verified": false, "id": "988991257010737153", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 339, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "name": "Bambina\ud83c\udf80\ud83d\udc8b", "username": "Rezendeee2"}, {"verified": false, "id": "1573124504", "location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1607, "tweet_count": 14503, "listed_count": 3}, "name": "Informando24h", "username": "Informando24h"}, {"verified": false, "id": "211587133", "location": "mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 523, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "name": "GILBERTO", "username": "PALANCIABLABLA"}, {"verified": false, "id": "135922191", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 5003, "tweet_count": 425257, "listed_count": 79}, "name": "jesus velazquez", "username": "susveray28"}, {"verified": false, "id": "451719830", "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Elverdugo1912"}, {"verified": false, "id": "374262784", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1771, "tweet_count": 71961, "listed_count": 2}, "name": "Belkis Parra.", "username": "belkisyparrav"}, {"verified": false, "id": "1146996317308297217", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}, "name": "Torkel", "username": "Torkel15490599"}, {"verified": false, "id": "469391957", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 281, "tweet_count": 29235, "listed_count": 4}, "name": "JLSA", "username": "WonderJota"}, {"verified": false, "id": "1250182789", "location": "Matinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 305, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "name": "Nunu Comunista 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd99\ufe0f", "username": "thejc42"}, {"verified": false, "id": "72117241", "location": "Fifth Street, TX  Concord Lane", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 3604, "tweet_count": 77313, "listed_count": 3}, "name": "Lule \u2648 \ud83c\udf40", "username": "Lule_on_tw"}, {"verified": false, "id": "1169124402161696768", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 319, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "name": "Daniel", "username": "Daniel85110354"}, {"verified": false, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}, "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "id": "2849440503", "location": "Caracas. Vargas: Maiquet\u00eda, Guaira. Miranda: Teques Tuy Guatire Guarenas Barlovento Petare Chacao Baruta. Aragua. Carabobo. Gu\u00e1rico. Catia. Caricuao", "public_metrics": {"followers_count": 13671, "following_count": 475, "tweet_count": 150752, "listed_count": 147}, "name": "Radio Capital 710 AM Venezuela. Noticias, deportes", "username": "710CAPiTAL"}, {"verified": false, "id": "214021538", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4999, "tweet_count": 137746, "listed_count": 12}, "name": "Luis Martino", "username": "lmartino76"}, {"verified": false, "id": "1087167072768086018", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2210, "tweet_count": 36809, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude42\ud835\ude3d\u26a1 louco da cabe\u00e7a", "username": "GBjogayjoga"}, {"verified": false, "id": "3330444285", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 891, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "name": "LLLeo", "username": "LeorjLe"}, {"verified": false, "id": "4704713545", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 190, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "name": "\u2591Y\u2591a\u2591n\u2591e\u2591", "username": "YanelysSaenz"}, {"verified": false, "id": "1076911609", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 324, "tweet_count": 2176, "listed_count": 5}, "name": "Zayed", "username": "Dxminxtx"}, {"verified": false, "id": "2888814862", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 502, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}, "name": "Pantcho", "username": "fortuna_felipe"}, {"verified": false, "id": "4265792363", "location": "Banco de Areia, Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4339, "tweet_count": 55875, "listed_count": 0}, "name": "O canto da sereia \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "crf_sumonique"}, {"verified": false, "id": "30186475", "location": "Ramallah / Paris / Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5516, "following_count": 2959, "tweet_count": 58578, "listed_count": 149}, "name": "Itxaso Dom\u00ednguez", "username": "itxasdo"}, {"verified": false, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66236, "listed_count": 112}, "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "jfmoriche"}, {"verified": false, "id": "69907794", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 368, "tweet_count": 98494, "listed_count": 7}, "name": "Jhuly\ud83d\udea9", "username": "Jhuly_Judith"}, {"verified": true, "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481486, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "name": "Manuela", "username": "ManuelaDavila"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "3337883788", "location": "\u29d7  #\ud835\udc12\ud835\udc32\ud835\udc27 comicverse ", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 476, "tweet_count": 22847, "listed_count": 15}, "name": "\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc68. \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc82", "username": "xThisIsWar"}, {"verified": false, "id": "701146784819707904", "location": "Greenwich Village", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 559, "tweet_count": 48390, "listed_count": 8}, "name": "\u06de Dr Strange \u06de", "username": "xStephenStrange"}, {"verified": false, "id": "148181934", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 4985, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}, "name": "francisco portes b.", "username": "franciscoportes"}, {"verified": false, "id": "741802827111075840", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71231, "listed_count": 1}, "name": "ElZar", "username": "EzardMartinez"}, {"verified": false, "id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28289, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv"}, {"verified": false, "id": "107176039", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 1987, "tweet_count": 135386, "listed_count": 18}, "name": "Mart\u00edn \u2622\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "argiropolitano"}, {"verified": false, "id": "1423536818", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 234, "tweet_count": 193254, "listed_count": 15}, "name": "CarmenTG", "username": "carmentg38"}, {"verified": false, "id": "108715631", "public_metrics": {"followers_count": 35872, "following_count": 1724, "tweet_count": 332090, "listed_count": 478}, "name": "alex vallenilla", "username": "alexvallenilla"}, {"verified": false, "id": "880202040512839680", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 960, "tweet_count": 175756, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Alvarado", "username": "exceleord"}, {"verified": false, "id": "913459568440696832", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 41, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "name": "s", "username": "IvetichSofia"}, {"verified": false, "id": "991029346629505025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1924, "tweet_count": 52065, "listed_count": 21}, "name": "Nico | LC de ARREBOL", "username": "NicholasJade_"}, {"verified": false, "id": "3040810702", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2617, "tweet_count": 18994, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf40\ud83c\udf39NL\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "username": "NorcelynL"}, {"verified": false, "id": "1198315439375441921", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2053, "tweet_count": 37339, "listed_count": 1}, "name": "x3r610 677", "username": "X3r6106"}, {"verified": false, "id": "390460253", "location": "Risaralda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 3390, "tweet_count": 106984, "listed_count": 0}, "name": "jizquierdo\ud83d\udc1d", "username": "jamesizquierdo"}, {"verified": false, "id": "225999085", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 854, "tweet_count": 19066, "listed_count": 4}, "name": "Alma Carmona", "username": "Alma_Carmona"}, {"verified": true, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia"}, {"verified": false, "id": "709354157459775489", "location": "Copenaghen, Danimarca", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 480, "tweet_count": 102946, "listed_count": 5}, "name": "David", "username": "DavidBasco86"}, {"verified": false, "id": "1044646784625201152", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 650, "tweet_count": 18677, "listed_count": 1}, "name": "Clarinha", "username": "ClaraKanenoo"}, {"verified": false, "id": "96185369", "location": "Entre Caracas y Monagas, Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 240, "tweet_count": 26292, "listed_count": 4}, "name": "Hjalmar Salom\u00f3n", "username": "_hsalomon"}, {"verified": false, "id": "50780994", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 3330, "tweet_count": 40665, "listed_count": 0}, "name": "Daniela Calcia", "username": "danielacalcia"}, {"verified": false, "id": "539963924", "location": "La Comarca \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 413, "tweet_count": 47409, "listed_count": 12}, "name": "Loffmee", "username": "loffmee"}, {"verified": false, "id": "3332343659", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 978, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}, "name": "Aro", "username": "Aroamedina_"}, {"verified": false, "id": "713058992", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1117, "tweet_count": 16668, "listed_count": 1}, "name": "Pauu", "username": "PauuPaniagua"}, {"verified": true, "id": "229334332", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 405182, "following_count": 1316, "tweet_count": 231290, "listed_count": 893}, "name": "acento.com.do", "username": "acentodiario"}, {"verified": false, "id": "223305880", "location": "Haitiago - Chilezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 31, "tweet_count": 56300, "listed_count": 26}, "name": "Meowrider. \ud83c\udfcd\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf3b", "username": "gatoparlante"}, {"verified": false, "id": "174082204", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18469, "following_count": 195, "tweet_count": 16604, "listed_count": 94}, "name": "Hern\u00e1n Corral", "username": "hcorralt"}, {"verified": false, "id": "62249866", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 3543, "tweet_count": 49515, "listed_count": 0}, "name": "unllanerom\u00e1s", "username": "miguelc2"}, {"verified": false, "id": "994489797992484864", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 198, "tweet_count": 49639, "listed_count": 2}, "name": "Norman Alberto Mu\u00f1oz Ant\u00f3n", "username": "NormanAlbertoM2"}, {"verified": false, "id": "944558094", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3328, "tweet_count": 945797, "listed_count": 39}, "name": "Omar Jose Sanchez G", "username": "aeroforceso"}, {"verified": false, "id": "865611064611934208", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 85, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "name": "MP.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "di_piramoo"}, {"verified": false, "id": "41507117", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1427, "tweet_count": 5722, "listed_count": 4}, "name": "Mauricio S.", "username": "DrWichoSC"}, {"verified": false, "id": "3022587448", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 749, "tweet_count": 4566, "listed_count": 0}, "name": "Glen Carrillo", "username": "glendaecs"}, {"verified": false, "id": "34752779", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4995, "tweet_count": 254986, "listed_count": 34}, "name": "Pepe Nomas", "username": "BurguesProleta"}, {"verified": false, "id": "54334779", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2504, "tweet_count": 78786, "listed_count": 11}, "name": "AlejoBarrett \ud83c\udfb8", "username": "alejobarrett"}, {"verified": false, "id": "161212155", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 421, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}, "name": "Max Martinez", "username": "maxmartinez7"}, {"verified": false, "id": "892994269585256448", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 239, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "name": "h0t cAke", "username": "Lourdes23189851"}, {"verified": false, "id": "170606206", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 4979, "tweet_count": 44269, "listed_count": 0}, "name": "carlos colin", "username": "ccolincintas"}, {"verified": false, "id": "1049764728959066112", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 236, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "name": "Nands", "username": "Saukerl_"}, {"verified": false, "id": "1009159036724445184", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 874, "tweet_count": 22902, "listed_count": 0}, "name": "Natz\ud83d\udc7e", "username": "Natszkoeberg"}, {"verified": false, "id": "3312137075", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 434, "tweet_count": 80067, "listed_count": 1}, "name": "E Guar\u00edn", "username": "CarlosEGuarnM1"}, {"verified": false, "id": "138808113", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 2091, "tweet_count": 69248, "listed_count": 0}, "name": "francisco rivero", "username": "frank3643940"}, {"verified": false, "id": "130242135", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 535, "tweet_count": 19699, "listed_count": 4}, "name": "hugues Enrrique G\u00e1mez G\u00e1mez", "username": "huguesgamezg"}, {"verified": false, "id": "2481345246", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21211, "listed_count": 1}, "name": "Matt trumon PATRIOTA", "username": "MonjeMarco"}, {"verified": true, "id": "58946189", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "name": "Isabel Allende Bussi", "username": "iallendebussi"}, {"verified": true, "id": "1389879272", "public_metrics": {"followers_count": 284499, "following_count": 3491, "tweet_count": 578740, "listed_count": 1452}, "name": "El Est\u00edmulo", "username": "elestimulo"}, {"verified": false, "id": "37819403", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 15325, "following_count": 7060, "tweet_count": 251494, "listed_count": 27}, "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nadia1monteiro"}, {"verified": false, "id": "37499660", "public_metrics": {"followers_count": 52998, "following_count": 763, "tweet_count": 45809, "listed_count": 33}, "name": "Becabri", "username": "BecaBrix"}, {"verified": false, "id": "104860607", "location": "En la acera de enfrente", "public_metrics": {"followers_count": 13975, "following_count": 12750, "tweet_count": 208071, "listed_count": 39}, "name": "YLo", "username": "Yvonnelopezc"}, {"verified": false, "id": "114723701", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1170, "tweet_count": 59670, "listed_count": 3}, "name": "sandra gonzalez", "username": "rostul"}, {"verified": false, "id": "1185553579165310976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1349, "tweet_count": 15552, "listed_count": 0}, "name": "jsdabarra", "username": "jsdabarra"}, {"verified": false, "id": "975178412645023750", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 326, "tweet_count": 41128, "listed_count": 5}, "name": "INFODIG", "username": "InfodigNews"}, {"verified": false, "id": "1139639298", "location": "Vicente L\u00f3pez - Burgos (C y L)", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2812, "tweet_count": 107300, "listed_count": 19}, "name": "Resiste Robo Patria", "username": "Carlos4719"}, {"verified": false, "id": "2434401928", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}, "name": "Trippi2014", "username": "ETrippi2"}, {"verified": false, "id": "2389480589", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 353, "tweet_count": 19942, "listed_count": 1}, "name": "Eulogia Parra", "username": "trelatina"}, {"verified": false, "id": "115786465", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 180, "tweet_count": 41090, "listed_count": 20}, "name": "N\u00e3o p\u00e1ra de lutar!", "username": "bloguedotimao"}, {"verified": false, "id": "1035540385", "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 442, "tweet_count": 38156, "listed_count": 2}, "name": "\u26a1\u26bd", "username": "angel_viillar"}, {"verified": false, "id": "570018073", "location": "Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 749, "tweet_count": 14562, "listed_count": 1}, "name": "Estrella", "username": "EstreellaVillar"}, {"verified": false, "id": "1138469730564628480", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 146, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "name": "Mirbes", "username": "Mirbes_"}, {"verified": false, "id": "1105363828055912449", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6016, "following_count": 780, "tweet_count": 13960, "listed_count": 3}, "name": "Micha", "username": "MiichaVLR"}, {"verified": false, "id": "26815618", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 847, "tweet_count": 213587, "listed_count": 79}, "name": "\u262d Carcamanos \u262d", "username": "Carcamanos"}, {"verified": false, "id": "1119602718090379269", "location": "Colon Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}, "name": "Francis", "username": "juaanjss"}, {"verified": false, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436132, "listed_count": 310}, "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "id": "928973378375049216", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2172, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo", "username": "AlfreskEsquivel"}, {"verified": false, "id": "10770132", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1411, "tweet_count": 7486, "listed_count": 52}, "name": "Federico Bogazzi", "username": "bogazzi"}, {"verified": false, "id": "366075134", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6891, "following_count": 2170, "tweet_count": 5524, "listed_count": 58}, "name": "Salvatore Cannav\u00f2", "username": "scannavo"}, {"verified": false, "id": "223312497", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1813, "tweet_count": 12241, "listed_count": 2}, "name": "Venezolana!!!", "username": "carmenrojas92"}, {"verified": false, "id": "1100548001397911553", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 941, "tweet_count": 169607, "listed_count": 0}, "name": "willito.Mi unico escudo de Caracas", "username": "Willi99798203"}, {"verified": false, "id": "478889514", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 937, "tweet_count": 40491, "listed_count": 2}, "name": "Mary", "username": "mantovanimg"}, {"verified": false, "id": "341508627", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 906, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}, "name": "Ale \ud83d\udd3b", "username": "julip87"}, {"verified": false, "id": "462209445", "location": "Santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 34, "tweet_count": 1941, "listed_count": 1}, "name": "Alejandra cruz \ud83d\udda4", "username": "ona_acf"}, {"verified": false, "id": "477311021", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 302, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}, "name": "se postei algo, \u00e9 pq estou procastinando", "username": "KaueMaranzano"}, {"verified": false, "id": "754062415512367104", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 304, "tweet_count": 6350, "listed_count": 0}, "name": "@10_dudu", "username": "kappakappa31415"}, {"verified": false, "id": "1103464468535787520", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 198, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "name": "Brendita", "username": "lapollo91077440"}, {"verified": false, "id": "3854766575", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75972, "listed_count": 4}, "name": "Vilma Viana", "username": "vilmarvs60"}, {"verified": false, "id": "250769217", "location": "Lado B da terra plana", "public_metrics": {"followers_count": 31144, "following_count": 822, "tweet_count": 52076, "listed_count": 128}, "name": "Fl\u00e1vio Costa", "username": "flaviocostaf"}, {"verified": false, "id": "1064702367638147072", "location": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 112, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "name": "Adalgisa Maduro", "username": "AdalgisaMaduro"}, {"verified": false, "id": "826794433047834624", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 2545, "tweet_count": 72264, "listed_count": 5}, "name": "C\ud83d\udc41\ud83d\udc41bioClim\u00e1tico \ud83c\udf2a", "username": "Ral66439497"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "id": "1030893566091046913", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24"}, {"verified": false, "id": "81217539", "location": "Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 8308, "following_count": 8198, "tweet_count": 97837, "listed_count": 70}, "name": "Jesus Pirela", "username": "jpirelaf"}, {"verified": true, "id": "23559248", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 117139, "following_count": 1457, "tweet_count": 132934, "listed_count": 1008}, "name": "Melanio Escobar", "username": "MelanioBar"}, {"verified": false, "id": "1087084115470495749", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 320, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "name": "Ketchup con Pizza", "username": "adrocho"}, {"verified": false, "id": "1151817348", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 228, "tweet_count": 59033, "listed_count": 0}, "name": "Soy Inocente.", "username": "CABIMERO01"}, {"verified": false, "id": "229614117", "location": "Madrid y Gij\u00f3n. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 601, "tweet_count": 72327, "listed_count": 110}, "name": "C\u00e9sar Nombela Cano", "username": "cncano"}, {"verified": false, "id": "1975036537", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 176, "tweet_count": 3387, "listed_count": 13}, "name": "Manuel.A.Casta\u00f1eda", "username": "MAngelCastaneda"}, {"verified": false, "id": "163830049", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2016, "tweet_count": 8821, "listed_count": 2}, "name": "Todas, excepto; la mano guineo no roba,", "username": "martinvillazon"}, {"verified": false, "id": "136040782", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "name": "Imediata", "username": "agimediata"}, {"verified": false, "id": "1104120714196668419", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "name": "Anpekla", "username": "anpekla"}, {"verified": false, "id": "3020347887", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 19, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}, "name": "?", "username": "melonsugar44"}, {"verified": false, "id": "1171105817669644289", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 583, "tweet_count": 122719, "listed_count": 0}, "name": "Marcolina De Vargas", "username": "MarcolinaVargas"}, {"verified": false, "id": "1137029459360604161", "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1339, "tweet_count": 9622, "listed_count": 13}, "name": "ABEL", "username": "SOY_ABEL73"}, {"verified": false, "id": "2163889811", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 923, "tweet_count": 14919, "listed_count": 16}, "name": "Alhambrilla", "username": "frokien"}, {"verified": false, "id": "410943160", "location": "Ubatuba", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 227, "tweet_count": 17882, "listed_count": 1}, "name": "Corinthiano \u2764\ufe0f", "username": "tahasccp"}, {"verified": false, "id": "1326692629", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 3197, "tweet_count": 160271, "listed_count": 77}, "name": "Nuria Sanz", "username": "NuriaSanz5"}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad"}, {"verified": false, "id": "3119907573", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 404, "tweet_count": 17582, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez", "username": "contsultor2021"}, {"verified": false, "id": "284010301", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 233, "tweet_count": 18788, "listed_count": 0}, "name": "MMG&MS", "username": "MSK39M"}, {"verified": false, "id": "2393554652", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 656, "tweet_count": 235433, "listed_count": 21}, "name": "@IFEEP", "username": "ifeep"}, {"verified": false, "id": "123058380", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}, "name": "Gabriel Ramos", "username": "Gabo_ra27"}, {"verified": false, "id": "1273103000", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 100, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "name": "victoriabru", "username": "victoriabru2"}, {"verified": false, "id": "3492479789", "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091341, "listed_count": 79}, "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp"}, {"verified": false, "id": "154601731", "location": "Maracaibo,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 3256, "tweet_count": 39690, "listed_count": 1}, "name": "Gerardo J R\u00edos J", "username": "Abogadorios69"}, {"verified": false, "id": "463415422", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2155, "tweet_count": 115623, "listed_count": 7}, "name": "saira medina", "username": "medinasairay"}, {"verified": false, "id": "3187026051", "location": "\u062e\u0634\u0627\u06cc\u0627\u0631\u0634\u0627\u0647", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 3484, "tweet_count": 110209, "listed_count": 29}, "name": "Gisbert, Antonio", "username": "GisbertAntonio"}, {"verified": false, "id": "335099852", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4417, "tweet_count": 35800, "listed_count": 7}, "name": "PEP", "username": "forspain"}, {"verified": false, "id": "915372513726750721", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 233, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00edssa", "username": "Raissassilva"}, {"verified": false, "id": "1178819185666908160", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 299, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "name": "Edgar", "username": "eaglepipeed"}, {"verified": false, "id": "730469574370562048", "location": "El Infierno.", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 280, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}, "name": "\u2021L\u00e1grimas Azules\u2021", "username": "Suicida_Azul"}, {"verified": false, "id": "168025894", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 610, "tweet_count": 46013, "listed_count": 4}, "name": "herminia isturiz", "username": "heristuriz"}, {"verified": false, "id": "792892654094721024", "location": "El Purgatorio", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 105, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "name": "[Homicida]", "username": "El_Es_Suicida"}, {"verified": false, "id": "1106639955818889218", "location": "Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 460, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "__nandats"}, {"verified": false, "id": "335423230", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 568, "tweet_count": 2670, "listed_count": 3}, "name": "Helio Sevilla", "username": "HelioSevilla"}, {"verified": false, "id": "148933751", "location": "Triunfo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1603, "tweet_count": 63347, "listed_count": 2}, "name": "BFR B\u00e1varo Loco por a\u00ed", "username": "Platiny13"}, {"verified": false, "id": "864299186254217216", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 226, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "name": "Xavii29", "username": "Xavi29Cht"}, {"verified": true, "id": "857220955814457344", "location": "Ayuntamiento", "public_metrics": {"followers_count": 118233, "following_count": 155, "tweet_count": 4250, "listed_count": 77}, "name": "Clash of Clans ES", "username": "ClashofClansESC"}, {"verified": false, "id": "1544295690", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 590, "tweet_count": 45715, "listed_count": 6}, "name": "Silvia Rosal", "username": "SilviaROsalD"}, {"verified": false, "id": "801810369169608704", "location": "Barahona, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 405, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "name": "Noticias ba\u00fal de nadie", "username": "AntonioCuelo"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "195935310", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 733, "tweet_count": 20980, "listed_count": 4}, "name": "Lit@", "username": "felicitarojas"}, {"verified": false, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "name": "Jaime", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "id": "2419621062", "public_metrics": {"followers_count": 15634, "following_count": 4219, "tweet_count": 28897, "listed_count": 82}, "name": "Profiterol 500mg \u2695\ud83d\udd3b", "username": "Profiterol500mg"}, {"verified": false, "id": "98238208", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 312, "tweet_count": 63073, "listed_count": 1}, "name": "Maria Molina", "username": "lagochita55"}, {"verified": false, "id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "username": "hectoralonso"}, {"verified": false, "id": "703853225099730944", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1586, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "name": "\u30d2\u30c7\u30c8\u30fb\u30c1\u30f3\u30dd(HIDETO\u30fbPENIS)", "username": "0120_zanzo"}, {"verified": false, "id": "916306893563293697", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1432, "tweet_count": 27611, "listed_count": 9}, "name": "YamadaNobuo", "username": "Ymd_no_of_war"}, {"verified": false, "id": "8195512", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 924, "tweet_count": 22674, "listed_count": 8}, "name": "PV Feoli", "username": "superpv"}, {"verified": false, "id": "9076022", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1478, "tweet_count": 45894, "listed_count": 24}, "name": "Cyber Police", "username": "scablef"}, {"verified": false, "id": "143850402", "location": "De algun lado...", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1976, "tweet_count": 52305, "listed_count": 0}, "name": "YO SOY....", "username": "gvrg25"}, {"verified": false, "id": "156829977", "location": "Caracas, Venezuela.-", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 1850, "tweet_count": 112053, "listed_count": 12}, "name": "La Sangre de Cristo Me Cubre", "username": "cecidomi"}, {"verified": false, "id": "1107323546257317890", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 255, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "name": "eddy canelon", "username": "eddycanelon1"}, {"verified": false, "id": "2533109552", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 5749, "tweet_count": 969207, "listed_count": 148}, "name": "LilianaGabet", "username": "lilygabet"}, {"verified": false, "id": "878326002", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 298, "tweet_count": 18821, "listed_count": 0}, "name": "somostodos", "username": "autosur2008"}, {"verified": false, "id": "861664531893846017", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 243, "tweet_count": 20094, "listed_count": 0}, "name": "Thomas", "username": "Thomas09072927"}, {"verified": true, "id": "154158378", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 90871, "following_count": 8287, "tweet_count": 6493, "listed_count": 261}, "name": "Rojo Edwards Senador RM", "username": "RojoEdwards"}, {"verified": false, "id": "1046764010656460801", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12185, "following_count": 11682, "tweet_count": 77457, "listed_count": 9}, "name": "palmarito", "username": "DuglasPalmar2"}, {"verified": false, "id": "64092393", "location": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764 c/7\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 16691, "following_count": 5529, "tweet_count": 44069, "listed_count": 17}, "name": "Elenita", "username": "Elenitavip"}, {"verified": false, "id": "12311132", "location": "Teddington, England", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2001, "tweet_count": 52892, "listed_count": 36}, "name": "Francisco", "username": "planetfrank"}, {"verified": false, "id": "457474907", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}, "name": "Mpazos!", "username": "Mpazos1980"}, {"verified": false, "id": "998331889327984640", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 207, "tweet_count": 7416, "listed_count": 0}, "name": "MIGUELOSCAR28", "username": "MIGUELOSCAR281"}, {"verified": false, "id": "1092084711353208833", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 201, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Frias", "username": "lucasaragaof"}, {"verified": false, "id": "1869193032", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 307, "tweet_count": 47386, "listed_count": 0}, "name": "Marce", "username": "marcediosaa"}, {"verified": false, "id": "52243385", "location": "www.jujuydesoido.com", "public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301952, "listed_count": 146}, "name": "Humano sin patria", "username": "juancristonomo"}, {"verified": false, "id": "1038169384823545857", "location": "Budrio, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 141, "tweet_count": 7113, "listed_count": 8}, "name": "Luigi", "username": "catenascesa"}, {"verified": false, "id": "1058013149805338624", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 539, "tweet_count": 20426, "listed_count": 2}, "name": "Pato\ud83c\udf3b", "username": "aacrybabyy"}, {"verified": false, "id": "810998701015433216", "location": "Outer Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1370, "tweet_count": 30587, "listed_count": 1}, "name": "Cheldon Cooper", "username": "Cheldon_Cooper"}, {"verified": true, "id": "192945691", "location": "Ba\u00f1os Pleamar", "public_metrics": {"followers_count": 311827, "following_count": 1364, "tweet_count": 65044, "listed_count": 918}, "name": "Isaac S\u00e1nchez", "username": "Loulogio_Pi"}, {"verified": false, "id": "277705059", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "name": "Mercedes Cavanillas", "username": "MCavanillas"}, {"verified": false, "id": "198611494", "location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 3056, "tweet_count": 56684, "listed_count": 0}, "name": "Ana Tedesco", "username": "Tedescorama"}, {"verified": false, "id": "344430261", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 578, "tweet_count": 100540, "listed_count": 12}, "name": "Margarita Villegas", "username": "mar__mocoy"}, {"verified": false, "id": "61360085", "location": "\u00dcT: 10.490772,-66.880757", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 4995, "tweet_count": 21815, "listed_count": 27}, "name": "Dr Rafael Lugo C", "username": "lugocastle"}, {"verified": false, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "username": "pilarescritora"}, {"verified": false, "id": "1673714966", "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1220, "tweet_count": 51136, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcce", "username": "samanth266"}, {"verified": false, "id": "1063142477685817344", "location": "Espanha\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1541, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "name": "2.v\ud83d\ude1d", "username": "tremde2v"}, {"verified": false, "id": "818848261004001281", "location": "Parada de Lucas \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4579, "tweet_count": 165548, "listed_count": 0}, "name": "72 - Carioquinha JR \u26fd\u2720\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "cariocafjv9"}, {"verified": false, "id": "1084500368996864002", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1612, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}, "name": "Mrcslr", "username": "mrcslr67"}, {"verified": true, "id": "357030742", "public_metrics": {"followers_count": 1545198, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "name": "Bia Kicis", "username": "Biakicis"}, {"verified": false, "id": "95280586", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 140, "tweet_count": 9684, "listed_count": 2}, "name": "ale \u26d3 METE O 13\u2b50\ufe0f", "username": "masoqueale"}, {"verified": false, "id": "213050550", "location": "Floripa ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 336, "tweet_count": 30977, "listed_count": 4}, "name": "n\u00e3o \u00e9 o ideal mas acontece", "username": "grzlnrs"}, {"verified": false, "id": "109679709", "location": "Aragua Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 675, "tweet_count": 53431, "listed_count": 3}, "name": "Amaury Crespo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "amaurycrespo"}, {"verified": false, "id": "1588486512", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 207, "tweet_count": 6094, "listed_count": 6}, "name": "pilar \ud83e\ude90", "username": "delaherapilar"}, {"verified": false, "id": "2750502985", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 640, "tweet_count": 12145, "listed_count": 3}, "name": "David \u272a", "username": "IniciatiMarvel"}, {"verified": false, "id": "705482388843925505", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 460, "tweet_count": 5604, "listed_count": 0}, "name": "XXV||", "username": "OzmanNaiene"}, {"verified": false, "id": "1214063574", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 368, "tweet_count": 23051, "listed_count": 0}, "name": "maria luisa Alvarado", "username": "alva50est"}, {"verified": false, "id": "1136245403123425280", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 307, "tweet_count": 15379, "listed_count": 0}, "name": "Jan Palach", "username": "Jan_Palach5"}, {"verified": false, "id": "812430904186589184", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}, "name": "Cacharrito\ud83c\udf38", "username": "cacharrito6"}, {"verified": false, "id": "178130434", "location": "S\u00e3o Paulo City", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 21755, "listed_count": 3}, "name": "Lucas Lau", "username": "OLucasLau"}, {"verified": false, "id": "601393493", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 14596, "following_count": 15229, "tweet_count": 141779, "listed_count": 8}, "name": "HENRY", "username": "HENRYRAFAEL13"}, {"verified": false, "id": "610258150", "location": "Ocana", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 383, "tweet_count": 31247, "listed_count": 7}, "name": "Fernando Alvarez G", "username": "FernandoAAG10"}, {"verified": false, "id": "1551534937", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 3457, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}, "name": "william", "username": "WilliamfePinto"}, {"verified": false, "id": "1147550313831981056", "public_metrics": {"followers_count": 22903, "following_count": 19576, "tweet_count": 18014, "listed_count": 7}, "name": "Lu Del\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservative 4ever", "username": "Luquirino2"}, {"verified": false, "id": "4866879617", "location": "Maturin ", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 2003, "tweet_count": 122581, "listed_count": 8}, "name": "Carlos R. Aguilera", "username": "aguilerakarlos7"}, {"verified": false, "id": "997489027946287104", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 4469, "tweet_count": 128023, "listed_count": 2}, "name": "Susana Abran", "username": "AbranSusana"}, {"verified": false, "id": "67165371", "location": "M\u00e9rida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 5005, "tweet_count": 270785, "listed_count": 151}, "name": "yolima arellano", "username": "yolimaarellano"}, {"verified": true, "id": "186108816", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 308363, "following_count": 165, "tweet_count": 454954, "listed_count": 825}, "name": "Diario La Naci\u00f3n", "username": "lanacionweb"}, {"verified": false, "id": "624565829", "location": "Cartagena- Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1113, "tweet_count": 9482, "listed_count": 1}, "name": "mffjalcaraz", "username": "mffjalcaraz"}, {"verified": false, "id": "130170344", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2257, "tweet_count": 48904, "listed_count": 18}, "name": "Alfonso J. Ag\u00fcera", "username": "AlfAguera"}, {"verified": false, "id": "1639181388", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 457, "tweet_count": 16341, "listed_count": 1}, "name": "Grillo", "username": "_CosaSeria"}, {"verified": false, "id": "195612112", "location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7402, "following_count": 1058, "tweet_count": 108597, "listed_count": 36}, "name": "Tatiana Lobato", "username": "Tatilobatto"}, {"verified": false, "id": "2361850318", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 457, "tweet_count": 8938, "listed_count": 5}, "name": "Jose Castillo", "username": "Castillo69Jl"}, {"verified": false, "id": "1086828393365229568", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 96, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "name": "renehaddad2", "username": "renehaddad2"}, {"verified": false, "id": "4332235283", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 243, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "name": "Yuya Arcia", "username": "yuya_arcia"}, {"verified": false, "id": "1623468770", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 909, "tweet_count": 28593, "listed_count": 15}, "name": "Roberto Buffagni", "username": "BuffagniRoberto"}, {"verified": false, "id": "1019550778527305728", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 29, "tweet_count": 32098, "listed_count": 13}, "name": "Castrese", "username": "Maedhros67"}, {"verified": false, "id": "84217217", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3348, "tweet_count": 82050, "listed_count": 18}, "name": "Gloribeth Castillo", "username": "gloricas"}, {"verified": false, "id": "995982924", "location": "Medell\u00edn( Colombia)", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2950, "tweet_count": 73045, "listed_count": 11}, "name": "Gustavo Giraldo G.", "username": "gustavohgiraldo"}, {"verified": false, "id": "3348547721", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 796, "tweet_count": 47622, "listed_count": 0}, "name": "ju\u00e3o", "username": "JPXXI_"}, {"verified": false, "id": "135401482", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 438, "tweet_count": 9174, "listed_count": 3}, "name": "Compa Arsa \ud83d\udc9a", "username": "acilegna8a"}, {"verified": false, "id": "2827874625", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 661, "tweet_count": 41105, "listed_count": 7}, "name": "Anna\ud83d\udc9a", "username": "annamarinnn"}, {"verified": false, "id": "1015251997916893184", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 699, "tweet_count": 8787, "listed_count": 1}, "name": "Coco Nuts \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "elle_lenuts"}, {"verified": false, "id": "567361037", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 623, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}, "name": "la profesora", "username": "laprofetahidi"}, {"verified": false, "id": "1834640328", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 3827, "tweet_count": 90148, "listed_count": 9}, "name": "Venezuela_GANA_LONDRES", "username": "CONAMORXVZLA"}, {"verified": true, "id": "66567277", "location": "NY", "public_metrics": {"followers_count": 7982, "following_count": 1126, "tweet_count": 9631, "listed_count": 80}, "name": "Ella Bric", "username": "Ellabric"}, {"verified": false, "id": "1216092541", "location": "Silfos", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 815, "tweet_count": 281798, "listed_count": 23}, "name": "Aiyix (ella/elle)", "username": "ojalalynne"}, {"verified": false, "id": "131223664", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 259, "tweet_count": 9068, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez", "username": "veroagb"}, {"verified": false, "id": "143684641", "location": "N/A", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 375, "tweet_count": 78526, "listed_count": 0}, "name": "Yan", "username": "yancarlos3"}, {"verified": false, "id": "79864357", "location": "Venezuela - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 15930, "following_count": 5027, "tweet_count": 74315, "listed_count": 103}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \u264a\ufe0f CRGV #2111", "username": "Birrilly"}, {"verified": false, "id": "2858606208", "location": "Parana, Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1771, "tweet_count": 52122, "listed_count": 9}, "name": "Pedro\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GomezBebuuu"}, {"verified": false, "id": "2544321799", "location": "Elche-Alicante ", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 164, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "name": "Odalys", "username": "odymt08"}, {"verified": false, "id": "3300750964", "location": "Rj, Engenheiro Pedreira ", "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 4675, "tweet_count": 112177, "listed_count": 0}, "name": "Cheirinho \ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "username": "Soueuwrr"}, {"verified": false, "id": "307272365", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1481, "tweet_count": 120353, "listed_count": 5}, "name": "Nanofonte", "username": "Nanoflores75"}, {"verified": false, "id": "358393858", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 228, "tweet_count": 25501, "listed_count": 1}, "name": "Anjo", "username": "Angel_Etienne"}, {"verified": false, "id": "842131403261259776", "location": "World Citizen", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 426, "tweet_count": 6094, "listed_count": 0}, "name": "Mark Decker", "username": "MarknDecker"}, {"verified": false, "id": "2685912931", "location": "Est\u00e1dio Beira-Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1145, "tweet_count": 90138, "listed_count": 1}, "name": "g\ud83c\udd70\ufe0fby \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "gabizinha1909"}, {"verified": false, "id": "927647719782539265", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221185, "listed_count": 6}, "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "IvonneSosaSanM1"}, {"verified": true, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289303, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}, "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol"}, {"verified": false, "id": "1379538816", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 113, "tweet_count": 81800, "listed_count": 8}, "name": "adrian_garal", "username": "adrian_garal"}, {"verified": false, "id": "707573701676560384", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 329, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "mps196"}, {"verified": false, "id": "798557485", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 12206, "following_count": 2546, "tweet_count": 4960, "listed_count": 78}, "name": "Claudia Durastanti", "username": "CDurastanti"}, {"verified": false, "id": "580022142", "location": "Turin, It", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 523, "tweet_count": 36777, "listed_count": 48}, "name": "hamilton santi\u00e0", "username": "hamiltonsantia"}, {"verified": false, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": true, "id": "395218906", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2688383, "following_count": 242, "tweet_count": 527528, "listed_count": 8962}, "name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere"}, {"verified": false, "id": "594625034", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4813, "tweet_count": 158264, "listed_count": 40}, "name": "Jos\u00e9 Luis #MachineLearning #IA #LET #NLP", "username": "jluisperezg"}, {"verified": false, "id": "13790122", "location": "Reus. Catalunya. Europa. ", "public_metrics": {"followers_count": 8629, "following_count": 3130, "tweet_count": 62465, "listed_count": 220}, "name": "Marc Arza", "username": "marcarza"}, {"verified": false, "id": "791606559746973697", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}, "name": "Vida Saludable", "username": "Vidasaludabl"}, {"verified": false, "id": "40088661", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 167, "tweet_count": 56187, "listed_count": 6}, "name": "Ricardo Pina U.", "username": "RJPU52"}, {"verified": false, "id": "217091073", "location": "Guatire", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 691, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso Herrera", "username": "blaky3"}, {"verified": false, "id": "127406388", "location": "En d\u00f3nde me d\u00e9 la gana. ", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 936, "tweet_count": 51561, "listed_count": 10}, "name": "mendozarojasv", "username": "mendozavanessa"}, {"verified": false, "id": "994288670", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 596, "tweet_count": 6814, "listed_count": 0}, "name": "mafu", "username": "mafresitaa"}, {"verified": false, "id": "1222072190", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "name": "Wlliam Leon Rabanal", "username": "WlliamLeonRaban"}, {"verified": false, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "name": "Revista Caretas", "username": "Caretas"}, {"verified": false, "id": "332338550", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2165, "tweet_count": 133646, "listed_count": 8}, "name": "nicolas sanchez t", "username": "nicolassantab"}, {"verified": false, "id": "427757025", "location": "mar ", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 4224, "tweet_count": 119436, "listed_count": 5}, "name": "Mar \ud83c\udf0a", "username": "marmalba"}, {"verified": false, "id": "925741025313853440", "location": "https://www.youtube.com/channe", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 54, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "name": "VisionRDN", "username": "VisionRDN"}, {"verified": false, "id": "2339530778", "location": "Rep\u00fablica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 589, "tweet_count": 96070, "listed_count": 21}, "name": "@Reddenoticias.Online", "username": "Reddenoticiass"}, {"verified": false, "id": "62128078", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1713, "tweet_count": 55377, "listed_count": 44}, "name": "manu", "username": "lonlywalker"}, {"verified": false, "id": "213380540", "location": "LA SEVILLA QUE NO VEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 5211, "following_count": 549, "tweet_count": 49592, "listed_count": 84}, "name": "Dom\u00ednguez Arjona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "DominguezArjona"}, {"verified": false, "id": "20901508", "location": "A donde no pertenezco ", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1484, "tweet_count": 147554, "listed_count": 0}, "name": "Disidente", "username": "alecalcines"}, {"verified": false, "id": "1356940962", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 591, "tweet_count": 34986, "listed_count": 6}, "name": "Gioconda Sofia", "username": "Gioconda2004"}, {"verified": false, "id": "2188839678", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 48377, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Hurtado Leon", "username": "OHurtado_leon"}, {"verified": false, "id": "729189485058117632", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 121, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}, "name": "Paula", "username": "PaulaC_09"}, {"verified": false, "id": "1946547678", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1498, "tweet_count": 30412, "listed_count": 3}, "name": "xime", "username": "Ximnaomi"}, {"verified": false, "id": "1193644319342809089", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 631, "tweet_count": 17266, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Calderon", "username": "Antonio10816484"}, {"verified": true, "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914826, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399991, "listed_count": 5579}, "name": "DolarToday\u00ae", "username": "DolarToday"}, {"verified": false, "id": "754120021", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 912, "tweet_count": 122921, "listed_count": 3}, "name": "Aura Teran", "username": "Teran4Aura"}, {"verified": false, "id": "446409492", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 577, "tweet_count": 28392, "listed_count": 0}, "name": "emily flores ramos", "username": "Flores67Emily"}, {"verified": false, "id": "84184484", "location": "Solar System", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 568, "tweet_count": 23486, "listed_count": 11}, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "SolThePurpleWiz"}, {"verified": false, "id": "1148778713850494976", "public_metrics": {"followers_count": 10012, "following_count": 122, "tweet_count": 20856, "listed_count": 31}, "name": "Caf\u00e9 com Liverpool", "username": "CafecomLFC"}, {"verified": false, "id": "919760802952949761", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 386, "tweet_count": 252147, "listed_count": 0}, "name": "La Pantera", "username": "LaNegritaVE"}, {"verified": false, "id": "164908231", "location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151117, "listed_count": 542}, "name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews"}, {"verified": false, "id": "72109102", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 263, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Gomez Meneses", "username": "sagome31"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "1203806526277861376", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 44, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "name": "Repunt\u00edn", "username": "FMidji"}, {"verified": false, "id": "2765591879", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 387, "tweet_count": 14816, "listed_count": 1}, "name": "Adelheid", "username": "abuelitodimetu9"}, {"verified": false, "id": "178150261", "location": "Cumana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2321, "tweet_count": 45845, "listed_count": 11}, "name": "Yuly BYP\u2665\u2606$\u20ac", "username": "YulyBYP"}, {"verified": false, "id": "876863947617513473", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41739, "following_count": 14688, "tweet_count": 427505, "listed_count": 167}, "name": "PuntoDeCorte.net", "username": "Punto_deCorte"}, {"verified": false, "id": "2641161", "location": "Ca\u00f1a\u00edlla en Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 2221, "tweet_count": 34815, "listed_count": 146}, "name": "Dr. Alberto Alvarez-Perea", "username": "alvarezperea"}, {"verified": false, "id": "837455084434911232", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 488, "tweet_count": 23603, "listed_count": 1}, "name": "Pit", "username": "albertopdza"}, {"verified": false, "id": "462286106", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 189, "tweet_count": 21504, "listed_count": 3}, "name": "Andr\u00e9s Cuesta", "username": "andres_cp_97"}, {"verified": false, "id": "1183542338838290432", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "Bryan", "username": "Bryan04309768"}, {"verified": false, "id": "1131995835733032960", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 412, "tweet_count": 34136, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "chmmeli"}, {"verified": false, "id": "109366950", "location": "en mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 8, "tweet_count": 9980, "listed_count": 1}, "name": "Lhando", "username": "LHANDO"}], "tweets": [{"author_id": "933525632", "created_at": "2019-12-22T04:01:57.000Z", "id": "1208598522380947457", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimido que pudiera estar, es una beb\u00e9, es su hija, los padres deben proteger siempre a sus hijos, siempre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598522380947457"]}, {"author_id": "67191674", "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208549566406115329", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"]}, {"author_id": "302315842", "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "id": "1208603408845955072", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"]}, {"author_id": "55069015", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9r3MiCzF4R", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1208749456457392128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9r3MiCzF4R", "media_key": "16_1208749449062866945"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fcrgen Klopp"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-22T14:01:42.000Z", "id": "1208749456457392128", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 935, "like_count": 13136, "quote_count": 120}, "text": "Quer dizer que o Liverpool ganhou na hora que quis, \u00e9? Interessante estrat\u00e9gia de J\u00fcrgen Klopp, em meio a uma maratona maluca com jogos a cada tr\u00eas dias, ele resolveu jogar mais 30 minutos contra o Flamengo e guardou o gol decisivo para a prorroga\u00e7\u00e3o? Esse pessoal brinca demais\ud83d\ude02 https://t.co/9r3MiCzF4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208749456457392128"]}, {"author_id": "148180132", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7LMsqlMGhp", "expanded_url": "https://twitter.com/IvetichSofia/status/1208593913784786944", "display_url": "twitter.com/IvetichSofia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208593913784786944"}], "id": "1208724268260974592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Jajjaja yo llego a encontrar alguien con el mismo estado mental que yo y seguro terminamos haciendo un pacto suicida https://t.co/7LMsqlMGhp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724268260974592"]}, {"author_id": "195435263", "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1208190316060299264", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"]}, {"author_id": "68861723", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "id": "1208411467848007680", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"]}, {"author_id": "1124391066424229888", "created_at": "2019-12-22T13:44:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208744128626012162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wagnerribas", "id": "176932676"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "michele_toardik", "id": "82417471"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "id": "1208745077989953538", "in_reply_to_user_id": "176932676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wagnerribas @michele_toardik @anunesrocha Verdade. Mundinho... kkkkk. V\u00e1rios times do Brasil buscam conhecimento cient\u00edfico no Flamengo no tratamento e recupera\u00e7\u00e3o de jogadores. Disse do Brasil, com toda humildade, poderia ter dito top 15 mundial. \nA prop\u00f3sito qual seu CT mesmo? J\u00e1 q sua fala questiona isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208745077989953538"]}, {"author_id": "1119914495307145216", "created_at": "2019-12-21T22:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208500481594662919"}], "entities": {"annotations": [{"start": 280, "end": 285, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "id": "1208509179394215936", "in_reply_to_user_id": "1115297214325194755", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "@AgustinRosety Nos han hecho creer que somos un pa\u00eds \u00fanico por nuestra diversidad. No es cierto. No existe ning\u00fan pa\u00eds uniforme. Lo que nos hace un pa\u00eds \u00fanico es que nos hemos dedicado de forma suicida a fomentar las diferencias, cediendo ante los nacionalistas que anhelan volar Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208509179394215936"]}, {"author_id": "821869276252532737", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VfC3C4NvNK", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1208747057730773006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfC3C4NvNK", "media_key": "3_1208747056099209217"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:52:10.000Z", "id": "1208747057730773006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7 https://t.co/VfC3C4NvNK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747057730773006"]}, {"author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-22T13:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1208741198615199744", "public_metrics": {"retweet_count": 647, "reply_count": 616, "like_count": 1612, "quote_count": 49}, "text": "Lo que queda claro es que hoy en el Per\u00fa NO HAY DEMOCRACIA. Solo el hecho de prohibir propaganda que critica al gobierno y amenazar a la oposici\u00f3n con multas y c\u00e1rcel lo demuestra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741198615199744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Ew2M4ZYH1P", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208537635771301890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ew2M4ZYH1P", "media_key": "3_1208528947660705798"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-12-22T00:00:00.000Z", "id": "1208537635771301890", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 265, "quote_count": 1}, "text": "Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/Ew2M4ZYH1P", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208537635771301890"]}, {"author_id": "158092325", "created_at": "2019-12-21T22:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Gabiru"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8899, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1208521166429790208", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 49, "like_count": 2934, "quote_count": 14}, "text": "\u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, colocou Gabiru no segundo tempo contra o Barcelona. \n\nPouco depois, o craque matou o jogo com um gola\u00e7o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208521166429790208"]}, {"author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "id": "1208433210897494017", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 275, "tag": "BigData"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "Blumel"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "BigData"}]}, "author_id": "40582378", "created_at": "2019-12-22T13:37:13.000Z", "id": "1208743293770764288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por suerte que Blumel est\u00e1 en un estado permanente de arrepentimiento suicida, de caso contrario, no imagino salir hablando de ese informe sin cagarse de la risa. Aunque quiz\u00e1 El tampoco sab\u00eda lo que es K-POP, el tiene mi edad pero en versi\u00f3n ahueonao, y crey\u00f3 todo\n\n#BigData", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208743293770764288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LaIguanaTV"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/MlgBFnOgHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2sSlbvU", "display_url": "bit.ly/2sSlbvU"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7888, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}]}, "author_id": "1169255816647663616", "created_at": "2019-12-21T20:28:40.000Z", "id": "1208484451266809856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Video fuerte: Ac\u00e1 el momento en que hombre lanza a su hija de 4 a\u00f1os del \u00faltimo piso del Sambil y luego se suicida | #LaIguanaTV\n\nhttps://t.co/MlgBFnOgHQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208484451266809856"]}, {"author_id": "3300722398", "created_at": "2019-12-22T13:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208729301945856000"}], "id": "1208742514905231360", "in_reply_to_user_id": "47402186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cattz79 Qu\u00e9 preciosidad !!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cattz79", "id": "47402186"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208742514905231360"]}, {"author_id": "152090407", "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "id": "1208529951756050434", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"]}, {"author_id": "966474366", "created_at": "2013-11-24T19:24:47.000Z", "id": "404692090497400832", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 57, "like_count": 1341, "quote_count": 3}, "text": "Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["404692090497400832"]}, {"author_id": "487873141", "created_at": "2019-12-22T03:01:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2553, "type": "Other", "normalized_text": "Apros"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Fujis"}]}, "id": "1208583375331741697", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 16, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "text": "Ufff Beto Ortiz haciendo politica en Tv. \ud83d\ude04 \nLos Apros y Fujis, est\u00e1n invirtiendo bien!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208583375331741697"]}, {"author_id": "978758995992350725", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/u3BNxxmJsd", "expanded_url": "https://twitter.com/_bayerndepree/status/1208734070085214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3BNxxmJsd", "media_key": "3_1208734024073654285"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "bild"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "n\u00fcbel"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6673, "type": "Organization", "normalized_text": "bayern"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "bayern"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:00:34.000Z", "id": "1208734070085214208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "de acordo com a bild o n\u00fcbel j\u00e1 chegou um acordo com o bayern de munique para 2020.\n\nse isso for realmente verdade, que bela contrata\u00e7\u00e3o do bayern de munique, al\u00e9m do jogador ser muito promissor, ele vem de gra\u00e7a! https://t.co/u3BNxxmJsd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208734070085214208"]}, {"author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "id": "1207504138071924737", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"]}, {"author_id": "347247117", "created_at": "2019-12-21T14:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208369335871381505"}], "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "id": "1208398619482693633", "in_reply_to_user_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "@manriquehector Tengo 70 a\u00f1os y jam\u00e1s imagin\u00e9 ver a mi amado pa\u00eds en este estado de indigencia, indiferencia y depravaci\u00f3n, a la que hemos llegado los venezolanos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208398619482693633"]}, {"author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/A4arprSzYv", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1207765456016302080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4arprSzYv", "media_key": "7_1207765208170729480"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:51:38.000Z", "id": "1207765456016302080", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 555, "like_count": 1345, "quote_count": 65}, "text": "Video censurado por la ONPE. Un atropello a la libertad de opini\u00f3n https://t.co/A4arprSzYv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207765456016302080"]}, {"author_id": "559024150", "created_at": "2019-12-22T11:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "id": "1208716750881202176", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a jugar al f\u00fatbol. Vino a hacer el juego m\u00e1s guarro que ha pasado por aqu\u00ed. La segunda parte no se jug\u00f3 ni 10 minutos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208716750881202176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HoyTeCuentoQue"}, {"start": 16, "end": 28, "tag": "Microcuento"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Romance"}]}, "author_id": "1201867841722626048", "created_at": "2019-12-22T13:32:00.000Z", "id": "1208741980949356545", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#HoyTeCuentoQue #Microcuento\n\nTerrorista del Romance\nVen ac\u00e1, quiero que hablemos por favor. No me extra\u00f1a la confusi\u00f3n en que est\u00e1s ahora, pues te considero un poco Terrorista del Romance. Terrorista Suicida, para ser m\u00e1s exactos. Te atrae demasiado la gente da\u00f1ada, gente que&gt;&gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741980949356545"]}, {"author_id": "53678101", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "id": "1207843146866085888", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"]}, {"author_id": "931775323892527105", "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "id": "1208561725487890432", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"]}, {"author_id": "176669543", "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}, "id": "1208374097123696640", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"]}, {"author_id": "2980497358", "created_at": "2019-12-21T14:48:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}], "id": "1208398937020862464", "in_reply_to_user_id": "72466209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@ekbufalo @Turismoplus De verdad? Se suicida con su hija? Asesino a su hija. Y sigue el tema  de la  economia? Leer m\u00e1s es necesario.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Turismoplus", "id": "478825193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208398937020862464"]}, {"author_id": "1468420386", "created_at": "2019-12-22T02:20:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Conti"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "La Farola"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Pino Solanas"}]}, "id": "1208572901231857665", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 233, "like_count": 642, "quote_count": 15}, "text": "Me faltan 20 seguidores para llegar a 5000. Entre los 20 primeros que me sigan, sortear\u00e9:\nCaballeros: una cena con Diana Conti en pizzer\u00eda La Farola.\nDamas: una cena con Pino Solanas en el comedor del geri\u00e1trico.\nSuerte para todos los que participen!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208572901231857665"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1010347988", "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "id": "1208724513216716800", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"]}, {"author_id": "225417106", "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208382827978473473", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"]}, {"author_id": "134924911", "created_at": "2019-12-22T06:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208592456654184448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5449, "type": "Place", "normalized_text": "hotel Country"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1208639703404163073", "in_reply_to_user_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@XavierFiestas Todos en el hotel Country", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208639703404163073"]}, {"author_id": "72466209", "created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "id": "1208389001859796993", "public_metrics": {"retweet_count": 7290, "reply_count": 529, "like_count": 11884, "quote_count": 308}, "text": "Mientras ayer un avi\u00f3n ca\u00eda lleno de lujuria y abundancia mal habida, un padre desesperado se suicidaba con su hija de cuatro a\u00f1os en medio de una falsa econom\u00eda Quien no ve ese abismo, quien no ve este horror lleno de Nutella y pacotilla, no ha entendido cu\u00e1l es nuestro da\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208389001859796993"]}, {"author_id": "438111039", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2M9HeSkA3o", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCSteveR/status/1208700806473625601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2M9HeSkA3o", "media_key": "13_1208699048988942337"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Putin"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "BBCWillVernon", "id": "360520215"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:48:23.000Z", "id": "1208700806473625601", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 88, "like_count": 713, "quote_count": 41}, "text": "Last week I asked Vladimir Putin about Boris Johnson, Brexit &amp; allegations of Russian interference in British politics. Here's his reply in full.  Producer: @BBCWillVernon https://t.co/2M9HeSkA3o", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208700806473625601"]}, {"author_id": "800740086", "created_at": "2019-12-22T12:40:19.000Z", "id": "1208728974567845890", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "btw ho scoperto giusto l'altro giorno, spulciando il profilo del ragazzo ftm che avevo rt che le persone tr4ns3ssuali stanno venendo etichettate come degli \"ossessionati con le apparenze che si piegano alla c1sn0rmativit\u00e0 che mettono in cattiva luce i tr4nsg3nder\"??", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208728974567845890"]}, {"author_id": "1643345468", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588631170568192"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588639223590913"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.616, "type": "Place", "normalized_text": "alameda"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3332, "type": "Place", "normalized_text": "Bombas"}]}, "created_at": "2019-11-07T23:44:26.000Z", "id": "1192588649860337665", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas.\nSe confirma la muerte de la mujer en el hospital. https://t.co/olphZ7w6fz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192588649860337665"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEo9h1", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:59:00.000Z", "id": "1208733676260868096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEo9h1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208733676260868096"]}, {"author_id": "16908924", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "id": "1208120214690373632", "in_reply_to_user_id": "16908924", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"]}, {"author_id": "1086323301750898690", "created_at": "2019-12-22T11:55:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208526720355176448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.3687, "type": "Organization", "normalized_text": "sambil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whbe165", "id": "4865377203"}]}, "id": "1208717593227538435", "in_reply_to_user_id": "4865377203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@whbe165 las autoridades deben dar con el maldito de hacer publica esta grabaci\u00f3n y ponerlo m\u00ednimo 1 a\u00f1o en la pica las personas de seguridad del sambil son los primeros responsables sino la tienda donde esta ubicada la c\u00e1mara...........", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208717593227538435"]}, {"author_id": "2283985482", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/W3VHkV1dLp", "expanded_url": "https://twitter.com/vithmessa/status/1208480353293352960", "display_url": "twitter.com/vithmessa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:11:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208480353293352960"}], "id": "1208570840360599552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/W3VHkV1dLp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208570840360599552"]}, {"author_id": "846292270626328576", "created_at": "2019-12-22T13:03:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208734676682235910"}], "id": "1208734766763253761", "in_reply_to_user_id": "4123058338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Thechxmist Me apunto al veneno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Thechxmist", "id": "4123058338"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208734766763253761"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:36:06.000Z", "id": "1208727915904544768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l     https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208727915904544768"]}, {"author_id": "3143260474", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "id": "1208072439239979013", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"]}, {"author_id": "272234106", "created_at": "2019-12-21T19:52:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "id": "1208475456388976641", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1os, se suicida, seg\u00fan discuti\u00f3 con su pareja\n\nCh\u00e1vez fue un aborto de la vieja Elena, no ten\u00eda principios ni \u00e9tica, no era humano, un engendro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208475456388976641"]}, {"author_id": "940828486423535618", "created_at": "2019-12-22T12:50:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208729365464408064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReidoSul1", "id": "942714473474875392"}]}, "id": "1208731543159607298", "in_reply_to_user_id": "942714473474875392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ReidoSul1 Mas quando tiraram o arrascaeta eo Everton Ribeiro  ..acabou com o meio de campo...n\u00e3o q o Fla ia ganhar...mas perdeu muito nesse sentido... .poha Vitinho n\u00e3o d\u00e1...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208731543159607298"]}, {"author_id": "741079153160671232", "created_at": "2019-12-21T20:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.2761, "type": "Person", "normalized_text": "Quimper"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.287, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1208484629482786816", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Perro sucio, del segundo gobierno del cobarde suicida se deber\u00eda mencionar los narcoindultos, el faenon de las ratas Quimper y Le\u00f3n (pap\u00e1 de la tamalera Lucianita) y las loncheras de la rata mayor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208484629482786816"]}, {"author_id": "449962416", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "id": "1208417241458454528", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Luepa"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "Kumarakapay"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "Luepa"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4646, "type": "Place", "normalized_text": "Kumarakapay"}]}, "author_id": "131519051", "created_at": "2019-02-23T14:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1099310172814655489"}], "id": "1099310177847820290", "in_reply_to_user_id": "131519051", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 8, "like_count": 398, "quote_count": 6}, "text": "2. #Luepa FAN ya est\u00e1n advertidos que los oficiales retenidos por ind\u00edgenas de #Kumarakapay est\u00e1n a buen resguardo. Esperan sentido com\u00fan de los \u201cJefes\u201d de la operaci\u00f3n SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099310177847820290"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "id": "1208371556910555136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"]}, {"author_id": "451719830", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sKGrtpgeJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1208583261573844992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKGrtpgeJ7", "media_key": "7_1208582994543419397"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero p\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.2478, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:01:18.000Z", "id": "1208583261573844992", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja https://t.co/sKGrtpgeJ7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208583261573844992"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:26:44.000Z", "id": "1208710458489868288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710458489868288"]}, {"author_id": "214021538", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/5TvgnYWzZd", "expanded_url": "https://twitter.com/elestimulo/status/1208718335292116998", "display_url": "twitter.com/elestimulo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208718335292116998"}], "id": "1208719494090231813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQui\u00e9n ense\u00f1a a estos \"periodisgas\" a crear titulares? El titular correcto seria \"Padre lanza al vac\u00edo a su hija y posteriormente se suicida.\" No es que ambos \"murieron\" por accidente, ni \"se cayeron\". https://t.co/5TvgnYWzZd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208719494090231813"]}, {"author_id": "3330444285", "created_at": "2019-12-22T11:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208576848080330753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 282, "end": 283, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "MatheuxS", "id": "1527007640794038272"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "id": "1208718278211846145", "in_reply_to_user_id": "1087167072768086018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GBFluzion @matheuxs @hfloret Pra uma oportunidade como essa o Flamengo precisaria de varias outras coisas al\u00e9m de varia\u00e7\u00e3o de jogadas, o Klopp \u00e9 o melhor t\u00e9cnico do mundo hoje pra mim, eu nao cobro o Jesus mais jogadas pra enfrentar o Liverpool, eles est\u00e3o muito acima, como diz o BH \"outro patamar\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208718278211846145"]}, {"author_id": "1076911609", "created_at": "2019-12-22T06:13:19.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1208631582136971264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Me molestan,demasiado, las personas que creen que porque una persona se suicida, es porque es un cobarde. Man, nadie puede juzgar eso. Lo peor es que, los que m\u00e1s mierda hablan, nunca han estado, ni cerca, de un colapso mental. Ey viejo, si no sabes del tema,TRAGATEtusCOMENTARIOS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208631582136971264"]}, {"author_id": "539465072", "created_at": "2019-12-22T00:11:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "new deal"}]}, "id": "1208540550728687624", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a meras y groseras proxy wars entre organizaciones y clanes pol\u00edticos, totalmente indiferentes a la argumentaci\u00f3n y la cr\u00edtica informadas. Es est\u00fapido y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208540550728687624"]}, {"author_id": "25858078", "created_at": "2018-07-31T03:15:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.2668, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "id": "1024131524462030848", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 1318, "like_count": 23431, "quote_count": 379}, "text": "O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu livro de cabeceira \u00e9 o do torturador Brilhante Ustra. O problema do dito n\u00e3o \u00e9 de pol\u00edtica: \u00e9 de car\u00e1ter.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1024131524462030848"]}, {"author_id": "406433712", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/E11M5igChv", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1208723447548919808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E11M5igChv", "media_key": "3_1208723442918461440"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "waripolera"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3436, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208583375331741697"}], "id": "1208723447548919808", "in_reply_to_user_id": "487873141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@HilosyDedales vuelve la + grande\ngeisha y waripolera beto ortiz\n(a) \"violin\" q vendio sus caricias al \nfujiaprismo sobre todo al hampon \nsuicida  AG ratalan garcia para q lo\nlimpie de todos sus anticuchazos en\nel PJ aprista y asi pudo regresar al\nPeru limpio de \"polvo y paja\" https://t.co/E11M5igChv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208723447548919808"]}, {"author_id": "701146784819707904", "created_at": "2019-12-15T22:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206346711418978306"}], "id": "1206346723322413057", "in_reply_to_user_id": "701146784819707904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xThisIsWar \u00ab una mera levitaci\u00f3n propia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xThisIsWar", "id": "3337883788"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206346723322413057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 288, "tag": "AlanEnElInfierno"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edz"}, {"start": 272, "end": 287, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "AlanEnElInfierno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "author_id": "706868505", "created_at": "2019-12-22T05:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208405483670921218"}], "id": "1208616288593104898", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Caretas Por q le dan tribuna a un mocoso q no se sabe a\u00fan limpiar el CULO... Lo q hacen solo es avivar el recuerdo del padre suicida usando como carne de ca\u00f1\u00f3n a este peque\u00f1o engendro bastardo  q naci\u00f3  a Ra\u00edz de una infidelidad del padre.. Con una mujer desconocida !!\n#AlanEnElInfierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208616288593104898"]}, {"author_id": "731718493", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TJXHxXG14j", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJXHxXG14j", "media_key": "3_1208327834143526912"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:06:21.000Z", "id": "1208327840711790592", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 23, "quote_count": 13}, "text": "https://t.co/TJXHxXG14j", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1208327840711790592"]}, {"author_id": "108715631", "created_at": "2019-12-22T10:35:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208697473440657408", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "En el caso del video del Sambil, no hay violaci\u00f3n alguna de privacidad de nadie. De paso el suceso ocurre en un sitio p\u00fablico, cubierto con c\u00e1maras de seguridad, que tienen la funci\u00f3n de registrar todo lo que ocurra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208697473440657408"]}, {"author_id": "913459568440696832", "created_at": "2019-12-22T03:43:38.000Z", "id": "1208593913784786944", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "text": "Que lindo ser\u00eda encontrar a alguien con el mismo estado mental que vos para pasarla bien sin preocuparse por volverse t\u00f3xicos y toda esa shit", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208593913784786944"]}, {"author_id": "3337883788", "created_at": "2019-12-22T12:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208723404276326400"}], "id": "1208723411129769985", "in_reply_to_user_id": "3337883788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogersCapitan \u00ab deber\u00edamos instalarnos y empezar a comprobar la zona afectada. Ver si hay se\u00f1ales radioactivas, ver si hay restos de algo...Quiz\u00e1 se hayan dejado alg\u00fan cabo sin atar, \u00bfEntiendes? Eso es lo que necesitamos ahora...\n\n-Suspir\u00f3, bajando la \u00bb", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogersCapitan", "id": "2942859267"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208723411129769985"]}, {"author_id": "27066139", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AkdYxfA4Ww", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeBbEO", "display_url": "bit.ly/2ZeBbEO"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:15:00.000Z", "id": "1208677304638955521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/AkdYxfA4Ww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208677304638955521"]}, {"author_id": "174082204", "created_at": "2019-12-22T00:03:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6551, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "id": "1208538452721057793", "public_metrics": {"retweet_count": 1438, "reply_count": 495, "like_count": 3802, "quote_count": 218}, "text": "S\u00e9 que no es pol\u00edticamente correcto, pero joven atropellado por carro de Carabineros es un caso claro de exposici\u00f3n imprudente al da\u00f1o (art. 2330 CC).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208538452721057793"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:59:00.000Z", "id": "1208718576561139712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718576561139712"]}, {"author_id": "54334779", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HJAAblCeIh", "expanded_url": "https://twitter.com/alejobarrett/status/1208506707820896258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HJAAblCeIh", "media_key": "7_1208506645304745985"}]}, "created_at": "2019-12-21T21:57:06.000Z", "id": "1208506707820896258", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Nunca vi un gato tan criollo, loco y suicida https://t.co/HJAAblCeIh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208506707820896258"]}, {"author_id": "1009159036724445184", "created_at": "2019-12-22T03:28:04.000Z", "id": "1208589996690747393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vcs n\u00e3o entendem as vezes que eu realmente tenho vontade de me matar, n\u00e3o no sentindo suicida mas sim pq eu fico com tanta raiva de mim por ser t\u00e3o ot\u00e1ria \u00e0s vezes que me apetece lutar fisicamente comigo mesma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208589996690747393"]}, {"author_id": "58946189", "created_at": "2019-12-21T14:49:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Cortez"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.2797, "type": "Person", "normalized_text": "Carab"}]}, "id": "1208399159914586121", "public_metrics": {"retweet_count": 1989, "reply_count": 1414, "like_count": 4754, "quote_count": 248}, "text": "Acabo de hablar con la madre de Oscar Cortez joven atropellado x Carab ocasion\u00e1ndole m\u00faltiples fracturas graves. Lo q\u2019corresponde es q\u2019autor sea juzgado por homicidio frustrado y no por atropello c/ lesiones graves.M\u00ednimo renuncia Intendente.Justicia!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208399159914586121"]}, {"author_id": "1389879272", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DsIn3hbJoy", "expanded_url": "http://bit.ly/36WcaRq", "display_url": "bit.ly/36WcaRq"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9iCcaefrKh", "expanded_url": "https://twitter.com/elestimulo/status/1208718335292116998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iCcaefrKh", "media_key": "3_1208718333509586944"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3624, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:58:02.000Z", "id": "1208718335292116998", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Padre e hija mueren tras caer del \u00faltimo piso del CC Sambil en Caracas https://t.co/DsIn3hbJoy https://t.co/9iCcaefrKh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208718335292116998"]}, {"author_id": "37499660", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/WmNtde1TP7", "expanded_url": "https://twitter.com/InterestingSci1/status/1208658948288589826/video/1", "display_url": "twitter.com/InterestingSci\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:03:24.000Z", "id": "1208674386577891328", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 156, "like_count": 534, "quote_count": 24}, "text": "\ud83d\udd05Pensa bem, precisava disso?\n\nhttps://t.co/WmNtde1TP7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208674386577891328"]}, {"author_id": "570018073", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mCelNj2BMW", "expanded_url": "https://twitter.com/EstreellaVillar/status/1208718039245561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCelNj2BMW", "media_key": "3_1208718023474995200"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mCelNj2BMW", "expanded_url": "https://twitter.com/EstreellaVillar/status/1208718039245561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCelNj2BMW", "media_key": "3_1208718032140472321"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:56:52.000Z", "id": "1208718039245561856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Typical hamster navide\u00f1o-suicida\ud83c\udf84\u2764\ufe0f\u2728\ud83c\udf81 https://t.co/mCelNj2BMW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208718039245561856"]}, {"author_id": "1105363828055912449", "created_at": "2019-12-22T11:54:35.000Z", "id": "1208717467872309248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Al final no me suicido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208717467872309248"]}, {"author_id": "928973378375049216", "created_at": "2019-12-22T08:35:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208470662878285827"}], "id": "1208667313781792770", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura NO IGNORAREMOS  C\u00d3MO EL SUICIDA , PAPA DE TU MEJOR  AMIGA ARREGLO TU JUICIO DE VIOLACION.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208667313781792770"]}, {"author_id": "366075134", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/WQ12qVDgE8", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1208560728803819521", "display_url": "twitter.com/Corriere/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208560728803819521"}], "id": "1208689934661488641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "16 anni, sar\u00e0 considerata una disgrazia, come tutte le morti in strada. C'\u00e8 un accanimento suicida ad accettare questo massacro per non scuotere il primato dell'automobile (chi accetterebbe di guidare in citt\u00e0 a 30 km/h?). Assistendo inermi anche alla morte dei nostri figli. https://t.co/WQ12qVDgE8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208689934661488641"]}, {"author_id": "341508627", "created_at": "2019-12-22T11:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208703705652105216"}], "id": "1208705492136210432", "in_reply_to_user_id": "1180995191924236289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@blackstarring @mantovanimg @crippa5stelle @Mov5Stelle Dobbiamo sempre cercare il Sud di qualcosa. In Svizzera siamo noi italiani, in Italia guardiamo agli immigrati e cosi via. La verit\u00e0 \u00e8 che abbiamo paura della povert\u00e0.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blackstarring", "id": "1180995191924236289"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "mantovanimg", "id": "478889514"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208705492136210432"]}, {"author_id": "754062415512367104", "created_at": "2019-12-22T05:36:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208621581871800320"}], "id": "1208622270643625984", "in_reply_to_user_id": "1157122100664176640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@isamomessoo Como assim em 2019 vc ainda n eh bi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isamomessoo", "id": "1157122100664176640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208622270643625984"]}, {"author_id": "250769217", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/O0RA1JH0lu", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "NYT"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:02:28.000Z", "id": "1208689251895971840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e os corpos se acumulam rapidamente. A pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas por dia no Brasil no ano passado.  \"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia ao NYT. https://t.co/O0RA1JH0lu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208689251895971840"]}, {"author_id": "23559248", "created_at": "2019-12-22T02:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208573129431359489", "public_metrics": {"retweet_count": 1477, "reply_count": 120, "like_count": 4486, "quote_count": 47}, "text": "Por favor, no compartan el video del Sambil, no seas un desalmado de mierda. \n\nGracias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208573129431359489"]}, {"author_id": "1975036537", "created_at": "2019-12-22T10:43:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.468, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia europea"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.334, "type": "Organization", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro J. Ram\u00edrez"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Electoral de 1985"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}]}, "id": "1208699639584755713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tras la sentencia de la Justicia europea sobre Junqueras y Puigdemont las palabras de Pedro J. Ram\u00edrez cobran m\u00e1s valor: \"\u00bfNo es acaso un dislate monumental, fruto de un garantismo suicida, que la Ley Electoral de 1985 haya permitido las candidaturas de Junqueras y Puigdemont?\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208699639584755713"]}, {"author_id": "1104120714196668419", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:33:08.000Z", "id": "1208228885818679297", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208228885818679297"]}, {"author_id": "2163889811", "created_at": "2019-12-21T23:57:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208490357274677248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SOY_ABEL73", "id": "1137029459360604161"}]}, "id": "1208537022807396352", "in_reply_to_user_id": "1137029459360604161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SOY_ABEL73 @Estylarene Se\u00f1or Abel , aspirante a escritor y cocinero. As\u00ed es como lo has dicho. Es duro, y que bueno que ese \u00e1ngel estaba ah\u00ed para volverlo a la luz. .\nLo de ponerlo en una nota de peri\u00f3dico de 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nAs\u00ed es la vida, cualquiera puede verse en una noticia en un peri\u00f3dico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208537022807396352"]}, {"author_id": "969556370122067968", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "id": "1208691711402070016", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"]}, {"author_id": "123058380", "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "id": "1208599932929822722", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"]}, {"author_id": "335099852", "created_at": "2019-12-22T07:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208344751336017920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1208657176312631296", "in_reply_to_user_id": "493345893", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@republico_tgn @el_pais La historia se repite ahora con Catalu\u00f1a. Los nuevos criollos son Torra y c\u00eda. y el pueblo ignorante sigue aplaudiendo las maniobras ego\u00edstas y codiciosas de sus dirigentes ignorando que como entonces, con dejar de apoyarlo el r\u00e9gimen suicida cae. Vamos a un nuevo 98.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208657176312631296"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-10-31T06:31:33.000Z", "id": "792977291571638272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un cigarro, un caf\u00e9, y una horrible melancol\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["792977291571638272"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-10-27T20:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Nacer"}]}, "id": "791742964372377601", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "+ \u00bfQue le hice de malo a la vida?\n-  Nacer.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["791742964372377601"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-10-22T20:17:25.000Z", "id": "789923635112751108", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Inyecci\u00f3n directa al coraz\u00f3n,\nElectricidad pura resucita,\nInyecci\u00f3n indirecta de locura,\nNo da vida pero cura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["789923635112751108"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-10-19T02:33:33.000Z", "id": "788568741927759872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Me gusta imaginar que el silencio de la noche se debe a que todos han muerto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["788568741927759872"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-11-20T08:52:45.000Z", "id": "800260582373031937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Deje las luces encendidas porque mis mounstros aparec\u00edan el la obscuridad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["800260582373031937"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-11-20T16:32:41.000Z", "id": "800376328121884673", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Me gusta la gente rara.\nLas ovejas negras, los patitos feos, los exc\u00e9ntricos o solitarios, los perdidos y olvidados. \nEllos son perfectos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["800376328121884673"]}, {"author_id": "792892654094721024", "created_at": "2016-12-02T22:03:41.000Z", "id": "804808280853901314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me dijeron que hablara con mi almohada.... Y ella nunca contest\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["804808280853901314"]}, {"author_id": "857220955814457344", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/t5tjJA2vqv", "expanded_url": "https://twitter.com/ClashofClansESC/status/1208416592054423554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5tjJA2vqv", "media_key": "3_1208416588912877570"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:59:01.000Z", "id": "1208416592054423554", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 21, "like_count": 168, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 estrategia est\u00e1s usando para completar el evento del mago de hielo, jefe? \u2744\ufe0f Ya solo quedan 9 d\u00edas para que termine, \u00a1recuerda terminar todos los ataques para conseguir las recompensas! \ud83d\ude00 https://t.co/t5tjJA2vqv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208416592054423554"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-12-15T03:33:27.000Z", "id": "809239925057011712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hay d\u00edas en que la lluvia es mas intensa, al igual que nuestro llanto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["809239925057011712"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-12-16T06:03:45.000Z", "id": "809640134572474372", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Siempre tendr\u00e9 miedo a perder lo que nunca ha sido mio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["809640134572474372"]}, {"author_id": "792892654094721024", "created_at": "2016-12-21T02:16:34.000Z", "id": "811394902022090752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No acostumbr\u00f3 sonre\u00edr demasiado, y es porque ya no tengo verdaderas razones para hacerlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["811394902022090752"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-12-28T03:04:42.000Z", "id": "813943729342005248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A veces la lluvia solo es el llanto de un d\u00eda triste.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["813943729342005248"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2016-12-29T20:07:42.000Z", "id": "814563564195368960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u2013\u00bfNunca te cansas?\n\u2013\u00bfDe qu\u00e9?\n\u2013De fingir que eres fuerte y callar todo lo que sientes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["814563564195368960"]}, {"author_id": "792892654094721024", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jwWzht5cLt", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Es_Suicida/status/818634429237198848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwWzht5cLt", "media_key": "16_818634415660142593"}]}, "created_at": "2017-01-10T01:43:52.000Z", "id": "818634429237198848", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Un caf\u00e9 bien cargado y una noche de insomnio.\nNo s\u00e9, piensalo. https://t.co/jwWzht5cLt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["818634429237198848"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-01-15T20:00:40.000Z", "id": "820722389323575299", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Si pudieras leer mi mente... Estar\u00edas llorando.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["820722389323575299"]}, {"author_id": "730469574370562048", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iAn87zEUKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/820824026495012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAn87zEUKq", "media_key": "3_820824018437607424"}]}, "created_at": "2017-01-16T02:44:32.000Z", "id": "820824026495012864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Siempre llegara una persona que sabr\u00e1 darle color a nuestra vida, sin importar cuan tan gris sea. https://t.co/iAn87zEUKq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["820824026495012864"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-01-17T03:57:51.000Z", "id": "821204864004976640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Si muero, no llores, solo mira al cielo y despidete...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["821204864004976640"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-01-17T21:33:31.000Z", "id": "821470532583493632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eran las 8 am, y yo segu\u00eda sin ver el sol.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["821470532583493632"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-01-26T02:06:32.000Z", "id": "824438341471006724", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "- Me duele la cabeza.\n- Es tu cerebro tratando de entender su propia estupidez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["824438341471006724"]}, {"author_id": "730469574370562048", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/EuJdQTdBTf", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/825882143519825921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuJdQTdBTf", "media_key": "3_825882138138406912"}]}, "created_at": "2017-01-30T01:43:41.000Z", "id": "825882143519825921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- Y...\u00bfque son?\n- Ese es el problema.\nYa no somos. https://t.co/EuJdQTdBTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["825882143519825921"]}, {"author_id": "730469574370562048", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HNLr8v0dsY", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/827965147872428033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNLr8v0dsY", "media_key": "16_827965137994682370"}]}, "created_at": "2017-02-04T19:40:48.000Z", "id": "827965147872428033", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Me pasa que cuando estoy al lado de la gente y de casualidad se r\u00eden...\nAun creo que se est\u00e1n riendo de mi. https://t.co/HNLr8v0dsY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["827965147872428033"]}, {"author_id": "54135935", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "id": "1208234845253591041", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"]}, {"author_id": "916306893563293697", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xPJT8ULKCK", "expanded_url": "https://twitter.com/club_hybridgmbk/status/1208700623178174467", "display_url": "twitter.com/club_hybridgmb\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3034, "type": "Person", "normalized_text": "Ba. Dr."}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e4\u30de\u30c0\u30ce\u30d6\u30f2"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "Ba"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Vo. Dr."}, {"start": 42, "end": 42, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "\u3048"}, {"start": 43, "end": 43, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "\u304c"}, {"start": 44, "end": 44, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "\u308f"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3861, "type": "Person", "normalized_text": "\u305f\u3064\u3068"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Ba"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "\u3072\u3067\u3068"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Perc"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "\u5742\u4e0b\u3055\u3093"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 55, "username": "_ABC6", "id": "778809690629079040"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "0120_zanzo", "id": "703853225099730944"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:56:12.000Z", "id": "1208702774952615937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "(Gt. Vo. Ba. Dr.)\u30e4\u30de\u30c0\u30ce\u30d6\u30f2\n\n(Ba. Gt. Vo. Dr.)\u3048\u304c\u308f\u305f\u3064\u3068(@_ABC6 )\nDr. Ba.\u3072\u3067\u3068(@0120_zanzo )\nDr. Perc. \u5ca1\u672c(@OKAMOTOIYOHJIN )\n\nGuest Gt. \u5742\u4e0b\u3055\u3093(TOPE SUICIDA)\n\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u6700\u9ad8\u3002 https://t.co/xPJT8ULKCK", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208702774952615937"]}, {"author_id": "792892654094721024", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kxVlX3MBkp", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Es_Suicida/status/828106015392534528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxVlX3MBkp", "media_key": "16_828106001874251776"}]}, "created_at": "2017-02-05T05:00:34.000Z", "id": "828106015392534528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/kxVlX3MBkp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["828106015392534528"]}, {"author_id": "9076022", "created_at": "2019-12-21T13:32:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "borsolino"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "REELEJA"}]}, "id": "1208379603355602946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho medo que mesmo se descobrirem que o borsolino matou 2450 crian\u00e7as, roubou at\u00e9 a nasa e tortura nenens MESMO ASSIM O POVO NUM GERAL DEFENDA ELE E O DEIXE NO PODER\nE AINDA REELEJA ESSA MERDA AI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208379603355602946"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-03-12T03:15:04.000Z", "id": "840763040530333696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "si miras atentamente mis facciones, veras ese peque\u00f1o toque de \"estoy sufrierdo\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["840763040530333696"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-03-12T03:16:40.000Z", "id": "840763445972783105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Ella era bella, fr\u00e1gil como una rosa.\nEl era una bestia esclavo de sus impulsos.\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["840763445972783105"]}, {"author_id": "730469574370562048", "created_at": "2017-03-12T18:21:30.000Z", "id": "840991153927397378", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Dejame mostrarte ese lado obscuro.\nDeja que te muestre este peque\u00f1o resentimiento, de no poder ser qui\u00e9n quiero ser.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["840991153927397378"]}, {"author_id": "730469574370562048", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JjEFI88xee", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_Azul/status/840991366549295104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjEFI88xee", "media_key": "3_840991363357261824"}]}, "created_at": "2017-03-12T18:22:21.000Z", "id": "840991366549295104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Demasiada soledad, para una sola noche... https://t.co/JjEFI88xee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["840991366549295104"]}, {"author_id": "156829977", "created_at": "2019-12-22T03:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208588193974620161"}], "id": "1208588864744513536", "in_reply_to_user_id": "597718630", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "@HumDlmonte @Javierito321 El tipo es un asesino, antes que suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HumDlmonte", "id": "597718630"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208588864744513536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "NosUnimosEnRechazo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IrrA8VKyY4", "expanded_url": "https://twitter.com/RojoEdwards/status/1208132853529219072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IrrA8VKyY4", "media_key": "3_1208132850366734337"}]}, "author_id": "154158378", "created_at": "2019-12-20T21:11:32.000Z", "id": "1208132853529219072", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 55, "like_count": 460, "quote_count": 35}, "text": "#NosUnimosEnRechazo\n\nCon una gran Constitucion, que permitio el desarrollo mas acelerado de nuestra historia, no es necesario dar un salto al vacio constituyente bolivariano. https://t.co/IrrA8VKyY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208132853529219072"]}, {"author_id": "12311132", "created_at": "2019-12-22T11:05:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208704108984774656"}], "id": "1208705001746550784", "in_reply_to_user_id": "142066018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@McYhavi @TonyDeViveiros Como lo dije antes: es una decisi\u00f3n personal, no cabe duda de eso.\nTu has tomado esa decisi\u00f3n basado en los valores que te han ense\u00f1ado, en lo que has aprendido en el colegio, en base a tu capacidad para resolver problemas.\nGenial por eso. Lo comparto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "McYhavi", "id": "142066018"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "TonyDeViveiros", "id": "49116359"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208705001746550784"]}, {"author_id": "998331889327984640", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9aTWwyNNWy", "expanded_url": "https://twitter.com/MIGUELOSCAR281/status/1208675536911790080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9aTWwyNNWy", "media_key": "3_1208675529475256320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ishimine11", "id": "1043158799891275776"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "JEESxorcismo", "id": "73848066"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208586453007110144"}], "id": "1208675536911790080", "in_reply_to_user_id": "1043158799891275776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ishimine11 @josepimentelali @JEESxorcismo Esta gente quieren al congreso? Jajajajaja ja imb\u00e9ciles!!!! https://t.co/9aTWwyNNWy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208675536911790080"]}, {"author_id": "1092084711353208833", "created_at": "2019-12-22T11:02:13.000Z", "id": "1208704289100709894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Queria escrever algo pra homenagear minha namorada que sempre me surpreende pela for\u00e7a que tem. Pode n\u00e3o parecer muito pra alguns, mas em um momento da vida dela a doida realmente encarou 2 gradua\u00e7\u00f5es ao mesmo tempo, uma de manh\u00e3 e outra de tarde mais um curso t\u00e9cnico a noite. +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208704289100709894"]}, {"author_id": "52243385", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/aT66B1wmMw", "expanded_url": "https://twitter.com/juancristonomo/status/1208014485455327233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aT66B1wmMw", "media_key": "3_1208014476437590018"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 247, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "created_at": "2019-12-20T13:21:11.000Z", "id": "1208014485455327233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Esa explicaci\u00f3n ausente se llamaba \"relato\" y serv\u00eda para explicar la gravedad del escenario y al peligroso enemigo. Era el anticuerpo a\u00fan hasta para la derrota. Los te\u00f3ricos del optimismo confundieron esa palabra con \"mentira\", como es el relato K.  Fue un desperdicio suicida https://t.co/aT66B1wmMw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208014485455327233"]}, {"author_id": "192945691", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/MkTPCSRKxS", "expanded_url": "http://twitch.tv/isaacsanchez_art", "display_url": "twitch.tv/isaacsanchez_a\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi Rewind 2019"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:25:25.000Z", "id": "1208679928104980481", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 20, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "text": "Vayan calentando los motores hiperespaciales y concentren sus midiclorianos. \nEste Lunes a las 22:00 \nReview en directo de \" El ascenso de Skywalker\"\nO \n\"Jedi Rewind 2019\" \nhttps://t.co/MkTPCSRKxS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208679928104980481"]}, {"author_id": "61360085", "created_at": "2019-12-21T17:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407528406691840"}], "id": "1208442109134594048", "in_reply_to_user_id": "764036", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "@fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima que su vida va a ser muy dif\u00edcil sin su presencia yen su desesperaci\u00f3n considera que la mejor opci\u00f3n es tomar la vida de su ser querido, hija, esposa o madre. Tragedia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208442109134594048"]}, {"author_id": "1063142477685817344", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/E8jNokJXDe", "expanded_url": "https://twitter.com/nayoliveiira15/status/1208612809388544000", "display_url": "twitter.com/nayoliveiira15\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:46:18.000Z", "id": "1208700284287016960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/E8jNokJXDe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208700284287016960"]}, {"author_id": "357030742", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CAV7oobYOE", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1208539205854486530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CAV7oobYOE", "media_key": "7_1208539099407228928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-22T00:06:14.000Z", "id": "1208539205854486530", "public_metrics": {"retweet_count": 2248, "reply_count": 413, "like_count": 11121, "quote_count": 126}, "text": "Paulo Guedes d\u00e1 show e s\u00f3 com verdades cala jornalistas que criticavam @jairbolsonaro https://t.co/CAV7oobYOE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208539205854486530"]}, {"author_id": "213050550", "created_at": "2019-12-22T05:28:04.000Z", "id": "1208620195184566272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208620195184566272"]}, {"author_id": "2750502985", "created_at": "2019-12-22T09:43:48.000Z", "id": "1208684554501926913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me quedan 3 pel\u00edculas para llegar a las 100 este a\u00f1o. Decidme 3 pel\u00edculas de 2019 que cre\u00e9is que no me puedo perder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208684554501926913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "Marlaskadision"}, {"start": 135, "end": 149, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 240, "end": 261, "tag": "sosprisionesenlosPGE"}, {"start": 262, "end": 285, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "812430904186589184", "created_at": "2019-12-21T09:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208314970884194305"}], "id": "1208317855592321024", "in_reply_to_user_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Marlaskadision  #ortizdimision @interiorgob y todos los q defienden \u00e9ste buen\u00edsmo suicida, ya no estar\u00edan d\u00f3nde est\u00e1n!!! #sosprisionesenlosPGE\n#TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317855592321024"]}, {"author_id": "1147550313831981056", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/xU6SvfpUa2", "expanded_url": "https://twitter.com/Brasil53565802/status/1208300202437857280", "display_url": "twitter.com/Brasil53565802\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "Randolfe"}]}, "created_at": "2019-12-21T17:48:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208300202437857280"}], "id": "1208444018063003648", "public_metrics": {"retweet_count": 1962, "reply_count": 195, "like_count": 2549, "quote_count": 212}, "text": "Por favor RT o m\u00e1ximo que puderem. Cada vez que um pol\u00edtico malandro insistir em nos roubar, em prejudicar nosso bolso, temos obriga\u00e7\u00e3o em divulgar. Randolfe canalha!!!! https://t.co/xU6SvfpUa2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208444018063003648"]}, {"author_id": "186108816", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EQT09c6k97", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/17MjBcqdKw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1208696337061089282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/17MjBcqdKw", "media_key": "3_1208696335471386626"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:30:37.000Z", "id": "1208696337061089282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del\u00a0hecho https://t.co/EQT09c6k97 https://t.co/17MjBcqdKw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208696337061089282"]}, {"author_id": "130170344", "created_at": "2019-12-22T10:07:39.000Z", "geo": {"place_id": "d151b58850d4cd1e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Mart\u00ednez"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Cordero"}]}, "id": "1208690553950363648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "He le\u00eddo cr\u00edticas a Marc Mart\u00ednez y a Cordero ...\nEst\u00e1 pasando ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208690553950363648"]}, {"author_id": "66567277", "created_at": "2019-12-21T14:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5372, "type": "Place", "normalized_text": "Guaire"}]}, "id": "1208401598831087617", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9l.\n2.- Aparece el cuerpo de una mujer  en el r\u00edo Guaire a la altura del Rosal.\nTitulares de esta semana.\nLa supuesta \u201cnormalidad\u201d del pa\u00eds tiene su precio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208401598831087617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "JoseGuevara"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236414464385025"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236421980590080"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236428762767360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236435821731841"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 178, "username": "tusambilccs", "id": "3047160478"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "SebastianaSin", "id": "1045257214670368768"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "BMarmoldeLeon", "id": "1267909802"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "dexcyguedez", "id": "116196778"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "lorearraiz", "id": "49486443"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "NituPerez", "id": "78723428"}]}, "author_id": "79864357", "created_at": "2019-12-21T04:03:13.000Z", "id": "1208236455941869568", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "(((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo ocurri\u00f3 tras discutir con su pareja en el @tusambilccs\n@ReporteYa @SebastianaSin @BMarmoldeLeon @dexcyguedez @lorearraiz @LDanieri @EAristeguieta @NituPerez https://t.co/jmH8lGksUd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208236455941869568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LavaJato"}, {"start": 13, "end": 18, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oJ5jgtVR0t", "expanded_url": "http://p.dw.com/p/3VDTY", "display_url": "p.dw.com/p/3VDTY"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/13p3nFXz7y", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1208511593182576645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p3nFXz7y", "media_key": "3_1208511508923211776"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3787, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.8591, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 251, "username": "DenisseROlivari", "id": "605168258"}, {"start": 252, "end": 262, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "camilotoley", "id": "1395507390"}]}, "author_id": "6135622", "created_at": "2019-12-21T22:16:31.000Z", "id": "1208511593182576645", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 37, "like_count": 269, "quote_count": 12}, "text": "#LavaJato en #Per\u00fa: tres a\u00f1os de terremoto pol\u00edtico. Los sobornos revelados por la empresa brasile\u00f1a #Odebrecht causaron especialmente en #Per\u00fa efectos nunca antes vistos que, seg\u00fan expertos, ha marcado un hito https://t.co/oJ5jgtVR0t @DenisseROlivari @Alonso_GD @camilotoley (ct) https://t.co/13p3nFXz7y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208511593182576645"]}, {"author_id": "580022142", "created_at": "2019-12-22T10:03:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208688389517664256"}], "id": "1208689617534423041", "in_reply_to_user_id": "798557485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CDurastanti I wonder what a French title would be \ud83e\udd14\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CDurastanti", "id": "798557485"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208689617534423041"]}, {"author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LsyIPzsCwo", "expanded_url": "http://csera.it/15b0c68ezd", "display_url": "csera.it/15b0c68ezd"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NIIqJXkaAF", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1208560728803819521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIIqJXkaAF", "media_key": "3_1208560727595868164"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:31:46.000Z", "id": "1208560728803819521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Due ragazze travolte e uccise a Ponte Milvio, nella zona della movida https://t.co/LsyIPzsCwo https://t.co/NIIqJXkaAF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208560728803819521"]}, {"author_id": "13790122", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Uio9NdJZPE", "expanded_url": "https://twitter.com/marcarza/status/1208311513930444800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uio9NdJZPE", "media_key": "3_1208311507282538496"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:01:28.000Z", "id": "1208311513930444800", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 20, "like_count": 359, "quote_count": 10}, "text": "El PIB de Madrid no creix reduint el de Catalunya, Catalunya mant\u00e9 el seu pes relatiu. Creix concentrant les energies d'Espanya i buidant-la de qualsevol futur que no passi per Madrid DF. https://t.co/Uio9NdJZPE", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208311513930444800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 127, "tag": "21Dic"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3775, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e1mbil"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "21Dic"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "author_id": "127406388", "created_at": "2019-12-21T12:52:38.000Z", "id": "1208369686058024961", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 80, "like_count": 6, "quote_count": 44}, "text": "Alg\u00fan diputado de la @AsambleaVE  se lleg\u00f3 hasta el S\u00e1mbil para saber porqu\u00e9 un pap\u00e1 posiblemente suicid\u00f3 con su hija? \n\n#21Dic", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208369686058024961"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "CARETAS"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/lt6rqZ3VWa", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3437, "type": "Other", "normalized_text": "CARETAS"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "44932117", "created_at": "2019-12-21T15:14:53.000Z", "id": "1208405483670921218", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 164, "like_count": 66, "quote_count": 17}, "text": "La primera vez que Danton apareci\u00f3 en #CARETAS ten\u00eda dos a\u00f1os y jugueteaba con su perro en el balc\u00f3n de Palacio. El \u00faltimo hijo de #AlanGarc\u00eda tuvo su bautizo medi\u00e1tico. 12 a\u00f1os despu\u00e9s, reaparece en lo que podr\u00eda ser sus primeros pasos en la pol\u00edtica. https://t.co/lt6rqZ3VWa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208405483670921218"]}, {"author_id": "62128078", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yPLNsv5j3j", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPLNsv5j3j", "media_key": "7_1208679589070946304"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:47:49.000Z", "id": "1208685565899616256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "La humanidad no en balde se sataniza cada dia m\u00e1s, confirmando el advenimiento de una nueva hora del poder de las tinieblas. Vivimos rodeados de s\u00edmbolo esot\u00e9ricos, cabal\u00edstico y sat\u00e1nicos, mientras van cayendo las Cruces por todas partes. https://t.co/yPLNsv5j3j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208685565899616256"]}, {"author_id": "1356940962", "created_at": "2019-12-21T22:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182107157217281"}], "id": "1208511097914953736", "in_reply_to_user_id": "218387076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RCamachoVzla No hay que hacer conjeturas sobre las razones. Algo muy dolorosamente insoportable debio estar pasando a ese se\u00f1or y el suicida da se\u00f1ales. Hay que dar la mano, consuelo, comprension y muchos abrazos al deprimido.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208511097914953736"]}, {"author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-21T22:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208490230749319170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.3121, "type": "Organization", "normalized_text": "Villa Coca"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Pachitea"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Mantaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RocioCoz", "id": "1478938030488670210"}]}, "id": "1208512772318912513", "in_reply_to_user_id": "294356935", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 31, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "@RocioCoz Memoria selectiva. \u00bfY el gobierno de Belaunde? Con Sendero avanzando, Villa Coca, creaci\u00f3n del inti, robo x 80 millones caso Pachitea y Mantaro?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208512772318912513"]}, {"author_id": "145459615", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/P6BYMZquch", "expanded_url": "http://bit.ly/36XmCIs", "display_url": "bit.ly/36XmCIs", "status": 403, "unwound_url": "https://ssl-socket.com/2019/12/20/hombre-arrojo-a-su-hija-al-vacio-en-el-sambil-de-caracas-y-luego-se-suicido/?utm_campaign=autoposttwitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:52:23.000Z", "id": "1208565917430538240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Funcionario del MP arroj\u00f3 a su hija al vac\u00edo en el Sambil de Caracas y luego se suicid\u00f3 https://t.co/P6BYMZquch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208565917430538240"]}, {"author_id": "1148778713850494976", "created_at": "2019-12-21T19:55:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9269, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1208476165071147009", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Arrascaeta. Nem o titulo do Flamengo apagaria isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208476165071147009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D3MRd4dnd3", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "164908231", "created_at": "2019-12-22T09:03:00.000Z", "id": "1208674285042241536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4dnd3 #EVNews #Venezuela", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208674285042241536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 206, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-12-22T01:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557832712458240"}], "id": "1208557836797665281", "in_reply_to_user_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No aceptan ninguna cr\u00edtica ... y solo les queda seguir el lema del mafioso suicida #AG: \u00a8Si NO puedes convencer, BLOQUEA\u00a8 \u00bfquien ser\u00e1 m\u00e1s IDIOTA?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208557836797665281"]}, {"author_id": "2765591879", "created_at": "2019-12-22T08:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208651273844776960"}], "id": "1208665448188956672", "in_reply_to_user_id": "1203806526277861376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FMidji @azulpajarita @rosa_clicle @SantinaBiondo Es que no se suicid\u00f3, pero obviamente tampoco lo asesinaron.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FMidji", "id": "1203806526277861376"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "azulpajarita", "id": "3771113897"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "rosa_clicle", "id": "3979256355"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "SantinaBiondo", "id": "2467967677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208665448188956672"]}], "places": [{"full_name": "Tarapoto, Peru", "id": "01f91d9e7fcadc28"}, {"full_name": "Odsherred, Danmark", "id": "a2d8b8c490f4baa6"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "305399869", "value": "305399869", "detail": "User has been suspended: [305399869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208502316346691584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208502316346691584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208502316346691584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208744699495927815", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208744699495927815", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208744699495927815].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208740836797812737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208740836797812737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208740836797812737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "258820724", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [258820724].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "258820724", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208740664508325888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208740664508325888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208740664508325888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155951781244833798", "value": "1155951781244833798", "detail": "User has been suspended: [1155951781244833798].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208739732898885632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208739732898885632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208739732898885632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208690976459505665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208690976459505665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208690976459505665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208473338550591489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208473338550591489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208473338550591489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1116514503963836416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116514503963836416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116514503963836416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208378321970618368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208378321970618368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208378321970618368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197587962130771968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197587962130771968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197587962130771968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208726069571981315", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208726069571981315].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208726069571981315", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1244073672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1244073672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1244073672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208527812774240256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208527812774240256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208527812774240256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208536771115540484", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208536771115540484", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208536771115540484].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208565428181721089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208565428181721089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208565428181721089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761787475", "value": "761787475", "detail": "User has been suspended: [761787475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208687560236716032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208687560236716032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208687560236716032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208693180104953857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208693180104953857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208693180104953857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208250672992395265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208250672992395265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208250672992395265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819902907474710530", "value": "819902907474710530", "detail": "User has been suspended: [819902907474710530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208537154449793024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208537154449793024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208537154449793024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208750929727688710", "oldest_id": "1208678970583064576", "result_count": 406, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmufxve5ehus4tg0yhclvwyzy5"}}