{"data": [{"author_id": "820766296790990850", "created_at": "2019-09-17T10:29:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}], "id": "1173906850103869440", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906850103869440"]}, {"author_id": "3103026303", "created_at": "2019-09-17T10:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173688726284832769"}], "id": "1173906807590445057", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20320Vero: Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "20320Vero", "id": "894984534768443392"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173906807590445057"]}, {"author_id": "215386783", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T10:29:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173856612278104066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1173906771687161856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicid\u00f3 el d\u00eda de la boda de su hija, al hacer estallar su casa este s\u00e1bado cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilva\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906771687161856"]}, {"author_id": "73826028", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:28:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173906686966472704", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173906686966472704"]}, {"author_id": "1030244878335266818", "created_at": "2019-09-17T10:28:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173906593496391680", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173906593496391680"]}, {"author_id": "215386783", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T10:27:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173906340143648771", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906340143648771"]}, {"author_id": "3335857209", "created_at": "2019-09-17T10:27:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "id": "1173906310724751360", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906310724751360"]}, {"author_id": "779995726793281536", "created_at": "2019-09-17T10:26:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173906183893213184", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173906183893213184"]}, {"author_id": "453768582", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/huJgHui1r9", "expanded_url": "https://m.ilgazzettino.it/nordest/articolo-4740075.html", "display_url": "m.ilgazzettino.it/nordest/artico\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:26:52.000Z", "id": "1173906157150375936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alpina suicida in caserma a 30 anni, c'\u00e8 una lettera d'addio alla mamma https://t.co/huJgHui1r9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173906157150375936"]}, {"author_id": "783643858546589696", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:26:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173906138754158597", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173906138754158597"]}, {"author_id": "2499546476", "created_at": "2019-09-17T10:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173906128851341313", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906128851341313"]}, {"author_id": "66335857", "created_at": "2019-09-17T10:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}], "id": "1173906121913970695", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906121913970695"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4nfacstA53", "expanded_url": "http://bit.ly/2LWPuHP", "display_url": "bit.ly/2LWPuHP"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 198, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "1463413284", "created_at": "2019-09-17T10:26:32.000Z", "id": "1173906070839934976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Afganistan Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte del pa\u00eds.\n\nV\u00eda @EFEnoticias\nhttps://t.co/4nfacstA53", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906070839934976"]}, {"author_id": "397498100", "created_at": "2019-09-17T10:26:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}], "id": "1173906027785478144", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173906027785478144"]}, {"author_id": "127624210", "created_at": "2019-09-17T10:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}], "id": "1173905681793073152", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173905681793073152"]}, {"author_id": "880930082", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/eqT9i8rzkV", "expanded_url": "https://t.co/eqT9i8rzkV", "display_url": "t.co/eqT9i8rzkV"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:24:54.000Z", "id": "1173905661064884224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEs un gobierno suicida?\n\n. https://t.co/eqT9i8rzkV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173905661064884224"]}, {"author_id": "2790153335", "created_at": "2019-09-17T10:24:54.000Z", "id": "1173905661001981952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quando minha v\u00f3 se matou, os mesmos motivos que eu tenho, ela deveria ter", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173905661001981952"]}, {"author_id": "105082141", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/F0isSLY3ZI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LWPuHP", "display_url": "bit.ly/2LWPuHP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:24:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173880815568052225"}], "id": "1173905582048337920", "in_reply_to_user_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/F0isSLY3ZI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173905582048337920"]}, {"author_id": "1021332450893541376", "created_at": "2019-09-17T10:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173895081188823041"}], "id": "1173905547684397057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acotrozzi: Non posso nascondere x sempre il malessere che in questi giorni mi soffoca!\nI piccoli orfani delka signora suicida sono in g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acotrozzi", "id": "469212336"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173905547684397057"]}, {"author_id": "838726119226368000", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ZjMF0FKRwo", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1173905362589605888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjMF0FKRwo", "media_key": "3_1173905361171955714"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:23:43.000Z", "id": "1173905362589605888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano... https://t.co/ZjMF0FKRwo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173905362589605888"]}, {"author_id": "1045185254900879360", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:22:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173905117789261824", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173905117789261824"]}, {"author_id": "109815818", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/wdEAfnGLgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Ciudadanos-propuesta-PP-abstencion-investidura-bloqueo-Sanchez_0_942806294.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Ciuda\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:22:11.000Z", "id": "1173904978844540928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es un cl\u00e1sico del liderazgo pol\u00edtico tradicional:\n\n1\u00b0. Dise\u00f1o una estrategia pol\u00edtica suicida\n2\u00b0. Un sector cr\u00edtico en mi partido me lo afea y propone una l\u00ednea alternativa\n3\u00b0. Purgo al sector cr\u00edtico y aburro a los que queden\n4\u00b0. Adopto y gestiono... https://t.co/wdEAfnGLgt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173904978844540928"]}, {"author_id": "401549800", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173904970288173056", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173904970288173056"]}, {"author_id": "925642205284524032", "created_at": "2019-09-17T10:22:07.000Z", "id": "1173904960985206784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida no son r\u00e1pidos ni brumosos: \u00fanicamente son fr\u00edos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173904960985206784"]}, {"author_id": "1079693872568193024", "created_at": "2019-09-17T10:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "id": "1173904870518263808", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173904870518263808"]}, {"author_id": "984948659963006976", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173904726490066944", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LinneMarinhoo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173904726490066944"]}, {"author_id": "783643858546589696", "created_at": "2019-09-17T10:20:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173904489667059712", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173904489667059712"]}, {"author_id": "2447471622", "created_at": "2019-09-17T10:19:20.000Z", "id": "1173904259420774405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Divina arranqe la ma\u00f1ana. Mi gato tirandose x la ventana del tercer piso.  Ni yo soy tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173904259420774405"]}, {"author_id": "210533585", "created_at": "2019-09-17T10:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173904219121881088", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173904219121881088"]}, {"author_id": "3432271749", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/KQcmvDOTvb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2gjrS-AUh6JB6ZKe_udemSavz6V3SITNOe7U00/?igshid=rl1mwfrrgwk0", "display_url": "instagram.com/p/B2gjrS-AUh6J\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:19:02.000Z", "id": "1173904186490204160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 passei por isso \u00e9 Deus me resgatou e tive sim aquele abra\u00e7o que me tirou do Vale suicida!! Fam\u00edlia e amigos aqueles de verdade \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\n\nEu s\u00f3 queria dizer que minha porta estar\u00e1 sempre\u2026 https://t.co/KQcmvDOTvb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173904186490204160"]}, {"author_id": "828910869421686788", "created_at": "2019-09-17T10:18:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "id": "1173904104080302081", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173904104080302081"]}, {"author_id": "848647395965620224", "created_at": "2019-09-17T10:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173903859615444992", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173903859615444992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "581801913", "created_at": "2019-09-17T10:17:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173903846650912768", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173903846650912768"]}, {"author_id": "2818132457", "created_at": "2019-09-17T10:17:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173903719311826944", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173903719311826944"]}, {"author_id": "967026031080235009", "created_at": "2019-09-17T10:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173809424160497664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1173903377811595265", "in_reply_to_user_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DeputadoFederal E voc\u00eas parlamentares s\u00e3o todos idiotas, voc\u00eas est\u00e3o acabando com o nosso pa\u00eds, se voc\u00eas n\u00e3o mudarem essa pol\u00edtica imunda e com gente sujo dento igual a Jana\u00edna e fam\u00edlia Bolsonaro. Por exemplo - Uma pessoa diz que matou e n\u00e3o vai preso! Que pol\u00edtica s\u00e3o essa. Que vergonha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173903377811595265"]}, {"author_id": "1113228607814553605", "created_at": "2019-09-17T10:15:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173903357196607488", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173903357196607488"]}, {"author_id": "43339022", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LTh0a4bZ2b", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/r9ukq3", "display_url": "mundo.abc.es/r9ukq3"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 211, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:15:00.000Z", "id": "1173903171770638337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 personas han muerto y otras 32 han resultado heridas por un atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del recinto donde estaba teniendo lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte de Afganist\u00e1n.\n\n\u00abHasta ah\u2026 https://t.co/LTh0a4bZ2b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173903171770638337"]}, {"author_id": "1054864625601257473", "created_at": "2019-09-17T10:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "id": "1173903142880256000", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173903142880256000"]}, {"author_id": "745550448", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173903077168111618", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173903077168111618"]}, {"author_id": "3323187579", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MIQbzvItcJ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/cnnespan\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:13:58.000Z", "id": "1173902912252252161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/MIQbzvItcJ", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173902912252252161"]}, {"author_id": "946475223745990656", "created_at": "2019-09-17T10:13:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173902857554288652", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173902857554288652"]}, {"author_id": "236201496", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T10:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173902632248758272", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173902632248758272"]}, {"author_id": "2782668079", "created_at": "2019-09-17T10:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173898544245293056"}], "id": "1173902470990520320", "in_reply_to_user_id": "896015930727309313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@warismalkia Cuidado que uno que dice que  si tiene hija as\u00ed se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173902470990520320"]}, {"author_id": "1010702212656455682", "created_at": "2019-09-17T10:11:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173902355890356224", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173902355890356224"]}, {"author_id": "2446211000", "created_at": "2019-09-17T10:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "id": "1173902308809367552", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173902308809367552"]}, {"author_id": "278066135", "created_at": "2019-09-17T10:11:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173900631872102401"}], "id": "1173902305185476608", "in_reply_to_user_id": "335747332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@KIud0 Pues eso,que rompe el aparato donde lo reproduzcas,o se suicida,yo ya...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173902305185476608"]}, {"author_id": "89184625", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:10:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173902144870789120", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173902144870789120"]}, {"author_id": "274497844", "created_at": "2019-09-17T10:10:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173873140981739520"}], "id": "1173902046040403975", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mafontoliver: Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafontoliver", "id": "169420602"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173902046040403975"]}, {"author_id": "1051095180", "created_at": "2019-09-17T10:09:29.000Z", "id": "1173901782549966848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "y si esto de rapear es un delito, me convierto en tu villano favorito. Porque esto de las grabaciones son un acto suicida, pueden ser un paso al fracaso o la mejor inversi\u00f3n de mi vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173901782549966848"]}, {"author_id": "1158891490262822912", "created_at": "2019-09-17T10:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576182262112262"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "id": "1173901746697048064", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenaMel327795: Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bop\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173901746697048064"]}, {"author_id": "2730461402", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/0SdSyEiyYd", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/09/17/al-menos-30-muertos-y-decenas-de-heridos-tras-un-doble-atentado-suicida-durante-un-acto-de-campana-del-presidente-afgano/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/17/al-\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/aJw21RN0nD", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1173901746525151233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJw21RN0nD", "media_key": "3_1173901744880922624"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:09:21.000Z", "id": "1173901746525151233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano\nhttps://t.co/0SdSyEiyYd\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/aJw21RN0nD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173901746525151233"]}, {"author_id": "54173072", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dSebu9RpjQ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:08:27.000Z", "id": "1173901522868088832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/dSebu9RpjQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173901522868088832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "1219503126", "created_at": "2019-09-17T10:08:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173901439661420544", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173901439661420544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "author_id": "791634507409522689", "created_at": "2019-09-17T10:08:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1173901416248819712", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173901416248819712"]}, {"author_id": "51489815", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:07:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173901351698489345", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173901351698489345"]}, {"author_id": "4888721818", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ScWUFYwswk", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcosta/status/1173841553036652545", "display_url": "twitter.com/josepcosta/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VictorGasion", "id": "1122937710"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:07:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173858798131437569"}], "id": "1173901332996079618", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VictorGasion: El que es preocupant es l\"holiganisme\" su\u00efcida d'un vicepresident del Parlament. https://t.co/ScWUFYwswk", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173901332996079618"]}, {"author_id": "1384994318", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:06:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173901078448021505", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173901078448021505"]}, {"author_id": "1149751091028008960", "created_at": "2019-09-17T10:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "id": "1173901050010578946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ya los de \u201csoy un suicida frustrado por su cobardia a los 17 a\u00f1os\u201d me meten bastante el dedo en el culo como para me hagan una serie de historias de ig con comentarios chotos sobre el an\u00e1lisis de un hecho social, el d\u00eda q salgan de su burbuja les hago un monumento EMPAT\u00cdA -10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173901050010578946"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "author_id": "3019718907", "created_at": "2019-09-17T10:04:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1173900649664303104", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173900649664303104"]}, {"author_id": "1905212053", "created_at": "2019-09-17T10:04:51.000Z", "id": "1173900617955315712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas de amar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173900617955315712"]}, {"author_id": "273057201", "created_at": "2019-09-17T10:04:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173900068509933568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1173900610460143616", "in_reply_to_user_id": "273057201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aguedescartoon O povo o rejeitou, pois era visto como fraco e incapaz. Mas foi justamente esse baixinho que anexou territ\u00f3rios, matou dezenas de milhares com a pr\u00f3pria espada e construiu Jerusal\u00e9m. A frase se aplica o e o pastor fez uma analogia com o Bolsonaro. Que foi tido como incapaz.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173900610460143616"]}, {"author_id": "87205400", "created_at": "2019-09-17T10:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}], "id": "1173900330175729664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173900330175729664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "266493673", "created_at": "2019-09-17T10:03:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173900323179642880", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173900323179642880"]}, {"author_id": "287228176", "created_at": "2019-09-17T10:02:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173899947533570048", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173899947533570048"]}, {"author_id": "3308422191", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qmFPtK7zpk", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/belluno/alpina_suicida_caserma_belluno_brigata_julia-4740075.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/bellun\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173896550063529985"}], "id": "1173899904466522114", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gazzettino: Alpina suicida in caserma a 30 anni, c'\u00e8 una lettera d'addio alla mamma https://t.co/qmFPtK7zpk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173899904466522114"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "author_id": "361745113", "created_at": "2019-09-17T10:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1173899901232701441", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173899901232701441"]}, {"author_id": "621106485", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:01:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173899777446203392", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173899777446203392"]}, {"author_id": "1065627890103066624", "created_at": "2019-09-17T10:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo"}]}, "id": "1173899691450413059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O peixe suicida do Enzo se jogou do aqu\u00e1rio 6 da manh\u00e3 kkkk mere\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173899691450413059"]}, {"author_id": "879258050108030977", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nREyDNvZxv", "expanded_url": "http://corrompido.al", "display_url": "corrompido.al"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/MI0KvCH1la", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezbarrancoj4/status/1173899669900013568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MI0KvCH1la", "media_key": "3_1173899663453429760"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:01:05.000Z", "id": "1173899669900013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde la poltrona o trono que le brinda un partido corrupto y https://t.co/nREyDNvZxv que por verg\u00fcenza deber\u00edan haber enterrado y renacido con otro nombre.Triste penoso y denigrante .\nEn los pa\u00edses n\u00f3rdicos por menos se suicida la gente. https://t.co/MI0KvCH1la", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173899669900013568"]}, {"author_id": "1735067082", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T10:00:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173899557983404033", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173899557983404033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "836271002", "created_at": "2019-09-17T10:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173899470569988101", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173899470569988101"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050", "created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "id": "1173899395806269440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"]}, {"author_id": "2357186090", "created_at": "2019-09-17T09:58:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173743376518148096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "Roseli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "id": "1173899078742290433", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SkullBlondie @arrotomesmo Ah Roseli morreu?como assim gente?ela se suicidou? algu\u00e9m me explicaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173899078742290433"]}, {"author_id": "1083043572939657217", "created_at": "2019-09-17T09:58:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173898957854060544", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173898957854060544"]}, {"author_id": "734077157081812993", "created_at": "2019-09-17T09:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173898900379525121", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173898900379525121"]}, {"author_id": "153591111", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:57:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173898824433262592", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173898824433262592"]}, {"author_id": "50613002", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173898619411415046", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173898619411415046"]}, {"author_id": "972409587126202368", "created_at": "2019-09-17T09:55:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173895519195803649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Barca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaviHipo", "id": "470051826"}]}, "id": "1173898293757337601", "in_reply_to_user_id": "470051826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JaviHipo Hoy en d\u00eda ese centro del campo en el Barca ser\u00eda catalogado se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173898293757337601"]}, {"author_id": "353664627", "created_at": "2019-09-17T09:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173897344833773568"}], "id": "1173898232570810369", "in_reply_to_user_id": "363696047", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoanTarda Per\u00f2 hi haur\u00e0 un plantejament s\u00f2lidament unitari per la part republicana independentista catalana o ser\u00e0 l'actual suicida CAMPI-QUI-PUGUI?????????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173898232570810369"]}, {"author_id": "937591685080670208", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qmFPtK7zpk", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/belluno/alpina_suicida_caserma_belluno_brigata_julia-4740075.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/bellun\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:54:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173896550063529985"}], "id": "1173898014253035520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gazzettino: Alpina suicida in caserma a 30 anni, c'\u00e8 una lettera d'addio alla mamma https://t.co/qmFPtK7zpk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173898014253035520"]}, {"author_id": "3925013715", "created_at": "2019-09-17T09:53:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173897688947015680", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173897688947015680"]}, {"author_id": "1110328903485272064", "created_at": "2019-09-17T09:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173897573016453120", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173897573016453120"]}, {"author_id": "204499715", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/jZVF6RenKn", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc&__twitter_impression=true", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc&__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo Witzel"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:52:32.000Z", "id": "1173897518146621440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que o Governador Rambo Witzel far\u00e1 uma dilig\u00eancia de helic\u00f3ptero ao condom\u00ednio de Bolsonaro para dar tiro de fuzil. E, em fazendo isso, ser\u00e1 que ele vai dar pulinhos de alegria depois de ter matado algu\u00e9m?\n https://t.co/jZVF6RenKn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173897518146621440"]}, {"author_id": "785536780716179457", "created_at": "2019-09-17T09:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "id": "1173897412127154177", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173897412127154177"]}, {"author_id": "16377124", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lBGDucGYgd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGPlW", "display_url": "dlvr.it/RDGPlW"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/K5cxTlgvZc", "expanded_url": "https://twitter.com/marcmejia/status/1173897154978402304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5cxTlgvZc", "media_key": "3_1173897153044869121"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:51:06.000Z", "id": "1173897154978402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente no sabe qu\u00e9 pensar de que Jared Leto no est\u00e9 en 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/lBGDucGYgd https://t.co/K5cxTlgvZc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173897154978402304"]}, {"author_id": "2703908568", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JKH8mUjO2u", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGPkd", "display_url": "dlvr.it/RDGPkd"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:51:03.000Z", "id": "1173897143423135744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente no sabe qu\u00e9 pensar de que Jared Leto no est\u00e9 en 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/JKH8mUjO2u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173897143423135744"]}, {"author_id": "119773036", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ubZEigI2Nx", "expanded_url": "https://twitter.com/SOCIALogia/status/1173895263490125835", "display_url": "twitter.com/SOCIALogia/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Twain"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "ionebelarra", "id": "344739325"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "Irenirima", "id": "553469585"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:49:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173895263490125835"}], "id": "1173896747103510528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es suicida para la izquierda una repetici\u00f3n electoral @ionebelarra @Irenirima @Irene_Montero_  \nporque \n\"Es m\u00e1s f\u00e1cil enga\u00f1ar a la gente que convencerla de que han sido enga\u00f1ados\" Mark Twain https://t.co/ubZEigI2Nx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173896747103510528"]}, {"author_id": "6831142", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qmFPtK7zpk", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/belluno/alpina_suicida_caserma_belluno_brigata_julia-4740075.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/bellun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:48:42.000Z", "id": "1173896550063529985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alpina suicida in caserma a 30 anni, c'\u00e8 una lettera d'addio alla mamma https://t.co/qmFPtK7zpk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173896550063529985"]}, {"author_id": "760133241441513472", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173896388930916352", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173896388930916352"]}, {"author_id": "755724745", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RFiOLvo9VW", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:46:25.000Z", "id": "1173895978908311552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/RFiOLvo9VW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173895978908311552"]}, {"author_id": "1101901436584185856", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173895786243022848", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173895786243022848"]}, {"author_id": "1009970832007974913", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/kGaJO70AZF", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173756012073029634"}], "id": "1173895769423851522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaa_moraiss: ainda v\u00e3o falar que depress\u00e3o \u00e9 frescura? uma menina de 10 ANOS se suicidou... doen\u00e7a maldita\ud83d\ude22 https://t.co/kGaJO70AZF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173895769423851522"]}, {"author_id": "53436849", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173895695776043013", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173895695776043013"]}, {"author_id": "138209983", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173895383572975616", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173895383572975616"]}, {"author_id": "508096441", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EIdn8xIs2k", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGNYs", "display_url": "dlvr.it/RDGNYs"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:44:02.000Z", "id": "1173895376295714819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El momento \"suicida\" de una peat\u00f3n que hace la peineta a los conductores en mitad de en un paso de cebra https://t.co/EIdn8xIs2k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173895376295714819"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "1130420497", "created_at": "2019-09-17T09:43:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173895243021897728", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173895243021897728"]}, {"author_id": "469212336", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ehtrjevYjC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001218584423/posts/2605515316165729/", "display_url": "facebook.com/10000121858442\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:42:51.000Z", "id": "1173895081188823041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Non posso nascondere x sempre il malessere che in questi giorni mi soffoca!\nI piccoli orfani delka signora suicida sono in gravissimo pericolo. Ci avevano dato tempo fino a settembre x sgombrare quel maledetto... https://t.co/ehtrjevYjC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173895081188823041"]}, {"author_id": "1100954139817848832", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173894310280015872", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173894310280015872"]}, {"author_id": "4601581696", "created_at": "2019-09-17T09:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "id": "1173894306693881856", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173894306693881856"]}, {"author_id": "339111032", "created_at": "2019-09-17T09:39:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173886514658467840"}], "id": "1173894215811645441", "in_reply_to_user_id": "795625933831028736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@manolitosfc91 La tiene muy dentro la maricona. Yo le tengo bloqueado, esta temporada se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173894215811645441"]}, {"author_id": "433483997", "created_at": "2019-09-17T09:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "id": "1173894187546238976", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173894187546238976"]}, {"author_id": "756459498680745984", "created_at": "2019-09-17T09:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "id": "1173894163001204737", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173894163001204737"]}, {"author_id": "974401826073337859", "created_at": "2019-09-17T09:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173893904640499712", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173893904640499712"]}, {"author_id": "89575305", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173893873808150529", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173893873808150529"]}, {"author_id": "970972216107126785", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6arxP2EkMf", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubDCComicsESP/status/1173579186088423424", "display_url": "twitter.com/ClubDCComicsES\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Marvia78", "id": "970972216107126785"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:37:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892761810026496"}], "id": "1173893832418779136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marvia78: Todas menos el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/6arxP2EkMf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173893832418779136"]}, {"author_id": "898665849472651264", "created_at": "2019-09-17T09:37:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "id": "1173893662545207296", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173893662545207296"]}, {"author_id": "4902034072", "created_at": "2019-09-17T09:37:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1173893636544782338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O suicida pensa estar colocando um ponto final no sofrimento, mas na verdade vai iniciar um sofrimento eterno. Tirar a pr\u00f3pria vida n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 Deus. De todo sofrimento q passamos nesta terra tem como sair dele, mas do sofrimento eterno, ser\u00e1 imposs\u00edvel, sair.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173893636544782338"]}, {"author_id": "139825069", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173893497788796928", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173893497788796928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "author_id": "160684031", "created_at": "2019-09-17T09:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173893414565437440", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173893414565437440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "799219281451958272", "created_at": "2019-09-17T09:35:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173893226639581186", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173893226639581186"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "2509301951", "created_at": "2019-09-17T09:34:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173893007084597248", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173893007084597248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "2772829228", "created_at": "2019-09-17T09:33:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1173892776691458048", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173892776691458048"]}, {"author_id": "970972216107126785", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6arxP2EkMf", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubDCComicsESP/status/1173579186088423424", "display_url": "twitter.com/ClubDCComicsES\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:33:38.000Z", "id": "1173892761810026496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Todas menos el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/6arxP2EkMf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173892761810026496"]}, {"author_id": "1133524057121579008", "created_at": "2019-09-17T09:32:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797720324227073"}], "id": "1173892388600897536", "in_reply_to_user_id": "74626513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeonardoBoff Boff. Vc acha que o \u00edndio nunca queimou a floresta? Se informe melhor. Vc sabe quem mais matou indios at\u00e9 hoje na hist\u00f3ria? Os pr\u00f3prios \u00edndios! \nEssa cantilena esquerdopata j\u00e1 deu......", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173892388600897536"]}, {"author_id": "838726119226368000", "created_at": "2019-09-17T09:31:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "id": "1173892149101727744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173892149101727744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "author_id": "2832335447", "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}], "id": "1173892037214691328", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"]}, {"author_id": "22809613", "created_at": "2019-09-17T09:29:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173765528776843271"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Lucasfilm"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "louisemtm", "id": "88848453"}]}, "id": "1173891782351962112", "in_reply_to_user_id": "119935224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MiguelOLegalzao @louisemtm N\u00e3o matou, mas torturou. Se ele quer ser tanto como o Vader e j\u00e1 fez tanta coisa parecida no modo matar/pilhar/destruir, s\u00f3 deve se redimir antes de morrer, mas duvido que a atual dire\u00e7\u00e3o da Lucasfilm topasse essa ideia. Esse ship \u00e9 um desservi\u00e7o \u00e0 Rey.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173891782351962112"]}, {"author_id": "831937092896821251", "created_at": "2019-09-17T09:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}], "id": "1173891768535924736", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173891768535924736"]}, {"author_id": "836377555196329984", "created_at": "2019-09-17T09:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173891714492391424", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173891714492391424"]}, {"author_id": "849010932877537280", "created_at": "2019-09-17T09:28:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173891587937619968", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173891587937619968"]}, {"author_id": "539465072", "created_at": "2019-09-17T09:27:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173889468887158789"}], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 277, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "farol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KalohMagno", "id": "819463928862359552"}]}, "id": "1173891185217347584", "in_reply_to_user_id": "819463928862359552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@KalohMagno la otra opci\u00f3n era dejar pasar la batalla desventajosa de la investidura, reconstruir una organizaci\u00f3n destrozada y desacreditada por los catastr\u00f3ficos 3 \u00faltimos a\u00f1os e intentar mejorar posiciones en la batalla larga de la legislatura. La alternativa \"jugar de farol\" era suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173891185217347584"]}, {"author_id": "3348979881", "created_at": "2019-09-17T09:27:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1173891156624760833", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173891156624760833"]}, {"author_id": "2730461402", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/oYaFyllTw4", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/09/17/al-menos-24-muertos-y-mas-de-30-heridos-tras-atentado-suicida-durante-un-acto-de-campana-del-presidente-afgano/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/17/al-\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/FEvslCO5he", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1173890455865614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FEvslCO5he", "media_key": "3_1173890453365821441"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.6265, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:24:29.000Z", "id": "1173890455865614336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano\nhttps://t.co/oYaFyllTw4\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/FEvslCO5he", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173890455865614336"]}, {"author_id": "763414874235998209", "created_at": "2019-09-17T09:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "id": "1173890351024758785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "y como dijo Tupac:\n\nella es ese sue\u00f1o,\nque tuve despierto,\nun recuerdo leve,\nde esto que siento,\nuna sacudida,\na mis salidas,\nla cima de un beso\nen un brinco suicida.\nsu fuente de energ\u00eda,\ncautiva mis sensores,\npues no hay quien la controle,\ncuando baila encendida,\ntiene dentro e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173890351024758785"]}, {"author_id": "53391405", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Zd9dWh0QrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mayorcete/status/1173370480029396992", "display_url": "twitter.com/mayorcete/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173370480029396992"}], "id": "1173890329294123009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igualito, sobre todo porque los \u00e1ngeles son seres imaginarios y los \"ofendiditos\" son pe\u00f1a que se suicida por nuestra cutrez mental https://t.co/Zd9dWh0QrZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173890329294123009"]}, {"author_id": "981692580596539392", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173890274654707712", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173890274654707712"]}, {"author_id": "938156717925335040", "created_at": "2019-09-17T09:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173810932499320832"}], "id": "1173890270716448768", "in_reply_to_user_id": "1080961603565244416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ComoNacional @AscoALasPlumas Peor es idolatrar a un cobarde suicida no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ComoNacional", "id": "1080961603565244416"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AscoALasPlumas", "id": "960654216611160064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173890270716448768"]}, {"author_id": "704120435911368704", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:23:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173890162767671297", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173890162767671297"]}, {"author_id": "225954227", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173889631529684992", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173889631529684992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 109, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pgbiXa41uQ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/aPmB2K", "display_url": "goo.gl/fb/aPmB2K"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "author_id": "141627342", "created_at": "2019-09-17T09:20:10.000Z", "id": "1173889369444425728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de\u2026 https://t.co/pgbiXa41uQ #fb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173889369444425728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "author_id": "1079450302791733250", "created_at": "2019-09-17T09:19:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173889326201090049", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173889326201090049"]}, {"author_id": "1079450302791733250", "created_at": "2019-09-17T09:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "id": "1173889110068682752", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173889110068682752"]}, {"author_id": "745842302", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173888923086422017", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173888923086422017"]}, {"author_id": "57700627", "created_at": "2019-09-17T09:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173888391789850624", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173888391789850624"]}, {"author_id": "339844507", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Nq2GiWfz9u", "expanded_url": "https://twitter.com/JoniLeites/status/1173888202102509568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nq2GiWfz9u", "media_key": "3_1173888195135778816"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:15:31.000Z", "id": "1173888202102509568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sjsjjsjsjsjs que hago escuchando esto a esta hora alto enfermo suicida ahre https://t.co/Nq2GiWfz9u", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173888202102509568"]}, {"author_id": "3001637955", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/wBeBl1G9xN", "expanded_url": "https://twitter.com/animeinpics/status/1173278680208093186", "display_url": "twitter.com/animeinpics/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173278680208093186"}], "id": "1173888151821148160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu p meu garoto suicida https://t.co/wBeBl1G9xN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173888151821148160"]}, {"author_id": "823365527427026944", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173888047622033408", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173888047622033408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "AFGANIST\u00c1N"}, {"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Charikar"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Parwan"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/jt8e5cPpqK", "expanded_url": "https://twitter.com/RochexRB27/status/1173888012469645312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jt8e5cPpqK", "media_key": "7_1173887935751557120"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "author_id": "1114306518889979904", "created_at": "2019-09-17T09:14:46.000Z", "id": "1173888012469645312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb#AFGANIST\u00c1N #\u00daLTIMAHORA | Al menos 24 muertos y 31 heridos tras registrarse una explosi\u00f3n en la ciudad de #Charikar, provincia de #Parwan en medio de un acto de campa\u00f1a del pdte. Ashraf Ghani. La explosi\u00f3n fue provocada por un atacante suicida que se desplazaba en moto. https://t.co/jt8e5cPpqK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173888012469645312"]}, {"author_id": "952687420675428353", "created_at": "2019-09-17T09:13:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1173887680477896705", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173887680477896705"]}, {"author_id": "3064626539", "created_at": "2019-09-17T09:12:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173875855900250112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8392, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gutborba", "id": "328249168"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1173887546440503296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gutborba: @hoje_no O que faz todo o sentido j\u00e1 que, se p\u00f4r na ponta do l\u00e1pis, o comunismo matou muito mais que o nazismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173887546440503296"]}, {"author_id": "276636600", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:12:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173883663936831488"}], "id": "1173887495274209280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: @ActualidadRT DETALLES: El mandatario result\u00f3 ileso y el estallido ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenzara su discur\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173887495274209280"]}, {"author_id": "276636600", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173887487825076225", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173887487825076225"]}, {"author_id": "42138365", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:11:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173887305653735424", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173887305653735424"]}, {"author_id": "918318896322633728", "created_at": "2019-09-17T09:11:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173885698425970688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4866, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "livinhafm", "id": "1032976390818287616"}]}, "id": "1173887109293387776", "in_reply_to_user_id": "1032976390818287616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@livinhafm ele q pulou d aqu\u00e1rio, esse suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173887109293387776"]}, {"author_id": "1561841210", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173886906347769856", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173886906347769856"]}, {"author_id": "1089257059", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:09:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173886695210721280", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173886695210721280"]}, {"author_id": "44525055", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173886279525838848", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173886279525838848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 109, "tag": "Madrid"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5329, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jess_pozo", "id": "460091418"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "el_pais_madrid", "id": "34688282"}]}, "author_id": "2682266822", "created_at": "2019-09-17T09:07:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173857476078460929"}], "id": "1173886162836033536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jess_pozo: Columna | Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; @NConcostrina hoy en @el_pais_madrid\nEn #Madrid no se hablaba de otra cosa. P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173886162836033536"]}, {"author_id": "36656007", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:06:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173886013086806016", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173886013086806016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "DettoFatto"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "uominiedonne"}]}, "author_id": "279945959", "created_at": "2019-09-17T09:06:25.000Z", "id": "1173885911563722752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Davvero ingiusto il 6% di #DettoFatto. Suicida il posizionamento contro #uominiedonne, spero si torni alla collocazione originaria.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173885911563722752"]}, {"author_id": "1110467226518335489", "created_at": "2019-09-17T09:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "id": "1173885487498575872", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173885487498575872"]}, {"author_id": "1010624647", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T09:04:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173885419366182912", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173885419366182912"]}, {"author_id": "1854493298", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/bpd9P3lvH3", "expanded_url": "https://www.noticiasfueguinas.com/noticias/leer/11765-hombre-suicida-boda-hija-haciendo-estallar-casa.html#.XYChYHP6VA8.twitter", "display_url": "noticiasfueguinas.com/noticias/leer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias Fueguinas"}, {"start": 135, "end": 150, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Tierra del Fuego"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:03:37.000Z", "id": "1173885206597648385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EE.UU.: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa - Noticias Fueguinas - Periodismo Independiente de Tierra del Fuego https://t.co/bpd9P3lvH3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173885206597648385"]}, {"author_id": "1094371636717993984", "created_at": "2019-09-17T09:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173872879085281280"}], "id": "1173885129435090946", "in_reply_to_user_id": "997932862094675969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jujujujujuliaju nunca nem matou aula la ent\u00e3o nois perdoa mas se tivesse matado teria sido l\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jujujujujuliaju", "id": "997932862094675969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173885129435090946"]}, {"author_id": "83465789", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:03:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173885077228535808", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173885077228535808"]}, {"author_id": "48220496", "created_at": "2019-09-17T09:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173747354937303040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "honyrisa", "id": "2903212594"}]}, "id": "1173884455980863488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @honyrisa: Alberto tiene una encuesta 54 a 26 ya se cree qu\u00e9 no va a depender ni de Cristina. Ojo pone seguridad en ba\u00f1o Alberto viste q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884455980863488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/tQUNtqyuTO", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579255/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "author_id": "828605204", "created_at": "2019-09-17T09:00:01.000Z", "id": "1173884298295828480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya sabemos qui\u00e9nes ser\u00e1n los principales protagonistas de la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida, dirigida por @JamesGunn.\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n#JamesGunn #TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/tQUNtqyuTO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884298295828480"]}, {"author_id": "357050985", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/PJkbRiJAaa", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/16/hombre-se-suicida-en-galeras-de-mp-en-milpa-alta/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/16/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:00:01.000Z", "id": "1173884298262302721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Custodios que laboraban en el sitio se percataron de la acci\u00f3n del hombre, por lo que de inmediato solicitaron apoyo de param\u00e9dicos, quienes diagnosticaron su muerte https://t.co/PJkbRiJAaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884298262302721"]}, {"author_id": "966358516108873729", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/haitIIyLVY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:00:00.000Z", "id": "1173884295724720128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nhttps://t.co/haitIIyLVY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884295724720128"]}, {"author_id": "1075942272183754752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:59:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173883663936831488"}], "id": "1173884206520446976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: @ActualidadRT DETALLES: El mandatario result\u00f3 ileso y el estallido ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenzara su discur\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884206520446976"]}, {"author_id": "1075942272183754752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173884169241464832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884169241464832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Batman"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vauxFk2bnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinco_Reinos/status/1173884111884345344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vauxFk2bnW", "media_key": "3_1173884096122167296"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 58, "username": "SogueroF", "id": "1072593330507300868"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "PadresFrikis", "id": "2263926066"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Conplumaypixel", "id": "3244843347"}]}, "author_id": "1189222076", "created_at": "2019-09-17T08:59:16.000Z", "geo": {"place_id": "07d9ea3030084001"}, "id": "1173884111884345344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Seleccion de titulos #Batman y escuadron suicida @SogueroF @PadresFrikis @Conplumaypixel https://t.co/vauxFk2bnW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884111884345344"]}, {"author_id": "866538426", "created_at": "2019-09-17T08:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}]}, "id": "1173884077935603712", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884077935603712"]}, {"author_id": "2758982044", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173884027750801410", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173884027750801410"]}, {"author_id": "1077849179194572800", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:57:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173883663936831488"}], "id": "1173883729858547712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: @ActualidadRT DETALLES: El mandatario result\u00f3 ileso y el estallido ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenzara su discur\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173883729858547712"]}, {"author_id": "961925545809281024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:57:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173882668494270464"}], "id": "1173883663936831488", "in_reply_to_user_id": "961925545809281024", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT DETALLES: El mandatario result\u00f3 ileso y el estallido ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenzara su discurso. Aparentemente, la explosi\u00f3n fue provocada por un atacante suicida que se desplazaba en moto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173883663936831488"]}, {"author_id": "61539076", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173883520156151809", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173883520156151809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Th3JtenHmJ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2x9amj7", "display_url": "tinyurl.com/y2x9amj7"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "RTA"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "author_id": "425092108", "created_at": "2019-09-17T08:55:08.000Z", "id": "1173883073118781440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RTA Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano. ... https://t.co/Th3JtenHmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173883073118781440"]}, {"author_id": "725333938789568513", "created_at": "2019-09-17T08:54:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882672705204224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3949, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "id": "1173882796764327936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882796764327936"]}, {"author_id": "3503405783", "created_at": "2019-09-17T08:53:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "id": "1173882778519134208", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173882778519134208"]}, {"author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173882698789769216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882698789769216"]}, {"author_id": "2348878033", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dYMiWiATfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGCts", "display_url": "dlvr.it/RDGCts"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/EIpJh1TuAK", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1173882672705204224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EIpJh1TuAK", "media_key": "3_1173882670943629314"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:53:33.000Z", "id": "1173882672705204224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/dYMiWiATfv https://t.co/EIpJh1TuAK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882672705204224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 143, "tag": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TFpdd4B0ol", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGCtC", "display_url": "dlvr.it/RDGCtC"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/vsnNTzBr3N", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1173882672289959936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsnNTzBr3N", "media_key": "3_1173882670301900800"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.2955, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-09-17T08:53:33.000Z", "id": "1173882672289959936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/TFpdd4B0ol #Sinaloa https://t.co/vsnNTzBr3N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882672289959936"]}, {"author_id": "961925545809281024", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eeQ8ZLnlWW", "expanded_url": "https://es.rt.com/70k4", "display_url": "es.rt.com/70k4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3g138D0p6", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1173882668494270464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3g138D0p6", "media_key": "7_1173882647682195456"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:53:32.000Z", "id": "1173882668494270464", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/eeQ8ZLnlWW https://t.co/u3g138D0p6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882668494270464"]}, {"author_id": "1101552216031277056", "created_at": "2019-09-17T08:52:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173882320220315652", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173882320220315652"]}, {"author_id": "1569732752", "created_at": "2019-09-17T08:51:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "id": "1173882271767642112", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173882271767642112"]}, {"author_id": "716735305370443776", "created_at": "2019-09-17T08:51:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173601371410587651"}], "id": "1173882120567218176", "in_reply_to_user_id": "2377487094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@intuslegens Sono attori ,figuriamoci se gli altri non erano consapevoli della missione suicida: Renzi \u00e8 l attore principale \u00e8 il copione \u00e8 stato scritto al Bilderberg", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "intuslegens", "id": "2377487094"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173882120567218176"]}, {"author_id": "1447045783", "created_at": "2019-09-17T08:50:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173881877888999425", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173881877888999425"]}, {"author_id": "4075626629", "created_at": "2019-09-17T08:48:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173881508656009216", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173881508656009216"]}, {"author_id": "927542182151708674", "created_at": "2019-09-17T08:48:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173699623413780481"}], "id": "1173881464045363200", "in_reply_to_user_id": "1007332857361190913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Adri19510 Finalmente Renzi si suicida e si toglier\u00e0 dai cojoni !!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adri19510", "id": "1007332857361190913"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173881464045363200"]}, {"author_id": "100346916", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:48:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173881343220047877", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173881343220047877"]}, {"author_id": "596657288", "created_at": "2019-09-17T08:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173860131148390401"}], "id": "1173881108741722112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173881108741722112"]}, {"author_id": "958438101000638465", "created_at": "2019-09-17T08:46:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173836552910364672"}], "id": "1173880846044078080", "in_reply_to_user_id": "289262973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Senor_Fernandez S\u00ed, en plan secta suicida colectiva", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Senor_Fernandez", "id": "289262973"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173880846044078080"]}, {"author_id": "4879037289", "created_at": "2019-09-17T08:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "id": "1173880806856646656", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173880806856646656"]}, {"author_id": "1046224356", "created_at": "2019-09-17T08:44:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "id": "1173880282488983554", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173880282488983554"]}, {"author_id": "1167329338162741250", "created_at": "2019-09-17T08:42:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173493557392547840"}], "id": "1173879994285735937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioRDV1: Viene da chiedersi, immaginandolo morto e beato, se il suicidio, talvolta, non sia l\u2019unica scelta possibile e se, in quant\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AntonioRDV1", "id": "2891317288"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173879994285735937"]}, {"author_id": "139779607", "created_at": "2019-09-17T08:42:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173879676445569024"}], "id": "1173879909632106496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andreapomella: \"Credo che il romanziere acuto immaginerebbe cos\u00ec l\u2019ultimo suicidio politico di cui oggi tutti parlano: il suicida ha tr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreapomella", "id": "65315513"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173879909632106496"]}, {"author_id": "65315513", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/egRfuDYvqy", "expanded_url": "https://andreapomella.com/2019/09/17/il-suicidio-politico/", "display_url": "andreapomella.com/2019/09/17/il-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:41:39.000Z", "id": "1173879676445569024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"Credo che il romanziere acuto immaginerebbe cos\u00ec l\u2019ultimo suicidio politico di cui oggi tutti parlano: il suicida ha trascorso troppo tempo davanti al murales incombente di se stesso\" https://t.co/egRfuDYvqy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173879676445569024"]}, {"author_id": "2950101387", "created_at": "2019-09-17T08:40:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}]}, "id": "1173879491409715200", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173879491409715200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Lecce"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/w07tGHzCO4", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WKp3XMY3xj", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1173879455292563457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKp3XMY3xj", "media_key": "3_1173879454223032321"}]}, "author_id": "164225784", "created_at": "2019-09-17T08:40:46.000Z", "id": "1173879455292563457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Lecce Dj Navi suicida nel 2015, i periti: quasi certamente si \u00e8 impiccato https://t.co/w07tGHzCO4 https://t.co/WKp3XMY3xj", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173879455292563457"]}, {"author_id": "775304006616944640", "created_at": "2019-09-17T08:38:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "id": "1173878931310743552", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173878931310743552"]}, {"author_id": "962394007711178752", "created_at": "2019-09-17T08:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "id": "1173878928840298496", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173878928840298496"]}, {"author_id": "84184484", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:37:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173878737219325952", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173878737219325952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 109, "tag": "Madrid"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5329, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jess_pozo", "id": "460091418"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "el_pais_madrid", "id": "34688282"}]}, "author_id": "262738267", "created_at": "2019-09-17T08:35:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173857476078460929"}], "id": "1173878130613862401", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jess_pozo: Columna | Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; @NConcostrina hoy en @el_pais_madrid\nEn #Madrid no se hablaba de otra cosa. P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173878130613862401"]}, {"author_id": "262137447", "created_at": "2019-09-17T08:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173873140981739520"}], "id": "1173877470602436608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mafontoliver: Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafontoliver", "id": "169420602"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173877470602436608"]}, {"author_id": "297349751", "created_at": "2019-09-17T08:31:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173877048378609664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173877048378609664"]}, {"author_id": "1296324750", "created_at": "2019-09-17T08:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173860131148390401"}], "id": "1173876692399644673", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173876692399644673"]}, {"author_id": "1150957382031302660", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1qgv6UAJm5", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:29:25.000Z", "id": "1173876597256011777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/1qgv6UAJm5", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173876597256011777"]}, {"author_id": "980232644699987968", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jQAztb7jpj", "expanded_url": "https://www.musclegeek.co/video-games-playstation-nintendo-pc-gaming-taika-waititi-en-negociaciones-para-conseguir-un-papel-en-escuadron-suicida-2/", "display_url": "musclegeek.co/video-games-pl\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Video"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5068, "type": "Product", "normalized_text": "Nintendo  PC"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:27:47.000Z", "id": "1173876190320439296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "New post: Video Games  Playstation  Nintendo  PC Gaming Taika Waititi en negociaciones para conseguir un papel en https://t.co/jQAztb7jpj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173876190320439296"]}, {"author_id": "328249168", "created_at": "2019-09-17T08:26:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173855057005240320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8764, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1173875855900250112", "in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@hoje_no O que faz todo o sentido j\u00e1 que, se p\u00f4r na ponta do l\u00e1pis, o comunismo matou muito mais que o nazismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173875855900250112"]}, {"author_id": "1116825983129137154", "created_at": "2019-09-17T08:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173873857649926144"}], "id": "1173875463284039680", "in_reply_to_user_id": "307541960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dyaale @chiossimanuela2 Si chiama istinto suicida, hanno per anni dichiarato \"mai col PD\"! Un atto di coerenza avrebbe fatto guadagnare consensi, invece si sono dimostrati come quelli che chiamavano mafiosi!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dyaale", "id": "307541960"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173875463284039680"]}, {"author_id": "82206320", "created_at": "2019-09-17T08:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173874921732280322", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173874921732280322"]}, {"author_id": "273804792", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/iSVy37m4ka", "expanded_url": "https://www.mallorcadiario.com/elaboran-un-protocolo-para-prevenir-el-suicidio-en-centros-escolares-", "display_url": "mallorcadiario.com/elaboran-un-pr\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mallorcadiario", "id": "237371594"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173874379442262016"}], "id": "1173874814844641280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mallorcadiario: En Baleares se suicida una persona cada cuatro d\u00edas.  https://t.co/iSVy37m4ka @Patgompic @SalutGOIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173874814844641280"]}, {"author_id": "103789021", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/b4GbvVZwAH", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSANARO"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:21:53.000Z", "id": "1173874701590040577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ACHARAM QUEIROZ ,QUE ESCONDEU FOI O VIZINHO ASSASSINO DO BOLSANARO ..ETA ...OS BOLSAMINIUS N\u00c3O QUERIAM BANDIDO DE ESTIMA\u00c7\u00c3O? J\u00c1 ARRUMARAM UMA QUADRILHA INTEIRA..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/b4GbvVZwAH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173874701590040577"]}, {"author_id": "837544915", "created_at": "2019-09-17T08:21:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173532796842909697"}], "id": "1173874650511826944", "in_reply_to_user_id": "223774448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fontania_ Un ataque suicida ante un rival que estaba mucho m\u00e1s fuerte que \u00e9l lo \u00fanico para que le hubiera servido hubiera sido para perder el segundo puesto (o incluso el podium)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fontania_", "id": "223774448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173874650511826944"]}, {"author_id": "237371594", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iSVy37m4ka", "expanded_url": "https://www.mallorcadiario.com/elaboran-un-protocolo-para-prevenir-el-suicidio-en-centros-escolares-", "display_url": "mallorcadiario.com/elaboran-un-pr\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:20:36.000Z", "id": "1173874379442262016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "En Baleares se suicida una persona cada cuatro d\u00edas.  https://t.co/iSVy37m4ka @Patgompic @SalutGOIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173874379442262016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "spokenword"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "Lib\u00e9lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dobleaire", "id": "121207199"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "radio3_rne", "id": "30697822"}]}, "author_id": "888484801333866496", "created_at": "2019-09-17T08:20:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173872000735092737"}], "id": "1173874281304023040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dobleaire: La Lib\u00e9lula de @radio3_rne pincha #spokenword+m\u00fasica m\u00e1gica y salvaje. Y claro, se pusieron a jugar a la ouija con los temas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173874281304023040"]}, {"author_id": "4827890596", "created_at": "2019-09-17T08:18:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722418118090753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1173873768806211584", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@el_pais Maldito bastardo suicida. El peor de los sufrimientos para ti Kevin, eres escoria. Tenias que haber sido tu el que se quedara en la carretera,y no un pobre chaval sin culpa alguna. Yo pase por all\u00ed instantes despu\u00e9s de el asesinato suicida, p\u00fadrete kevin.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173873768806211584"]}, {"author_id": "298563210", "created_at": "2019-09-17T08:16:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "id": "1173873372691927040", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173873372691927040"]}, {"author_id": "868345781777874944", "created_at": "2019-09-17T08:16:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "id": "1173873371693625345", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173873371693625345"]}, {"author_id": "1167365809007673344", "created_at": "2019-09-17T08:16:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173873289661440000", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173873289661440000"]}, {"author_id": "169420602", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/7KcHgPFVUP", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797", "display_url": "twitter.com/Patgompic/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "SalutPublicaIB", "id": "1093125228530675712"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:15:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173873140981739520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3 entre joc patol\u00f2gic i tend\u00e8ncia su\u00efcida. A @SalutPublicaIB iniciam un cam\u00ed per no aturar. https://t.co/7KcHgPFVUP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173873140981739520"]}, {"author_id": "4402995573", "created_at": "2019-09-17T08:15:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "id": "1173873122900107264", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173873122900107264"]}, {"author_id": "880579776", "created_at": "2019-09-17T08:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173872631566753792"}], "id": "1173872632992862208", "in_reply_to_user_id": "880579776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ELE VAI ATR\u00c1S DELA\nELE VAI ATR\u00c1S D3LAAAAAAAA\nMEU DEUS\nEU N\u00c3O QUERO NEM. SABER\nELA N\u00c3O MERECE PERD\u00c3O\nELA MATOU V\u00c1RIAS PESSOAS\nV\u00c1RIAS\nFEZ  A ABL PERDEU TUDO. OQ SE ESFOR\u00c7OU PRA TER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173872632992862208"]}, {"author_id": "829350493738643456", "created_at": "2019-09-17T08:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "id": "1173872120188874752", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173872120188874752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "spokenword"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/8aEpNRb5Wn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/la-libelula/libelula-hechiceras-13-09-19/5366412/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/audios/la-libelula/libelula-hechiceras-13-09-19/5366412/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Lib\u00e9lula"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "spokenword"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "La Musa Suicida"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "La Bien Querida"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Laurie Anderson"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "radio3_rne", "id": "30697822"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}]}, "author_id": "121207199", "created_at": "2019-09-17T08:11:09.000Z", "id": "1173872000735092737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La Lib\u00e9lula de @radio3_rne pincha #spokenword+m\u00fasica m\u00e1gica y salvaje. Y claro, se pusieron a jugar a la ouija con los temas de nuestro disco \"La Musa Suicida\" (@hnasdesorden).\n\n\ud83c\udfb6https://t.co/8aEpNRb5Wn\n\nEscuchen, contiene tambi\u00e9n temas de La Bien Querida y Laurie Anderson. \ud83d\udc99", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173872000735092737"]}, {"author_id": "731357093358411776", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NyJfwlEER6", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sAYN5qlTiX", "expanded_url": "https://twitter.com/KamenjarCom/status/1173840069389668353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAYN5qlTiX", "media_key": "3_1173840068001390592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KamenjarCom", "id": "2647779384"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173840069389668353"}], "id": "1173871976630358016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KamenjarCom: Glasnovi\u0107: Od memoricida do civilizacijskog\u00a0suicida https://t.co/NyJfwlEER6 https://t.co/sAYN5qlTiX", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173871976630358016"]}, {"author_id": "46307679", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173871462085779457", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173871462085779457"]}, {"author_id": "466593375", "created_at": "2019-09-17T08:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173871068811075585", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173871068811075585"]}, {"author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-09-17T08:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173870908512989184", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173870908512989184"]}, {"author_id": "58128710", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:03:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173870082264588289", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173870082264588289"]}, {"author_id": "72173969", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FM2qK9GIUF", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesplb/status/1173851523559936000", "display_url": "twitter.com/carlesplb/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "Angelia"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173851523559936000"}], "id": "1173869467614556161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La buena de Angelia intentando pasarse la \u00faltima pantalla del juego en modo suicida. https://t.co/FM2qK9GIUF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173869467614556161"]}, {"author_id": "630432364", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173869353911115777", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173869353911115777"]}, {"author_id": "320918864", "created_at": "2019-09-17T07:59:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "id": "1173868947835371520", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173868947835371520"]}, {"author_id": "876063791804493824", "created_at": "2019-09-17T07:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173868661846806528", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173868661846806528"]}, {"author_id": "169420602", "created_at": "2019-09-17T07:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173868214377431040", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173868214377431040"]}, {"author_id": "2299391139", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ScWUFYwswk", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcosta/status/1173841553036652545", "display_url": "twitter.com/josepcosta/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VictorGasion", "id": "1122937710"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:54:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173858798131437569"}], "id": "1173867754270724096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VictorGasion: El que es preocupant es l\"holiganisme\" su\u00efcida d'un vicepresident del Parlament. https://t.co/ScWUFYwswk", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173867754270724096"]}, {"author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-09-17T07:53:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173867474112143360", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173867474112143360"]}, {"author_id": "24509358", "created_at": "2019-09-17T07:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "id": "1173867236274180098", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173867236274180098"]}, {"author_id": "478604227", "created_at": "2019-09-17T07:50:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173866788939030529", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173866788939030529"]}, {"author_id": "4480951096", "created_at": "2019-09-17T07:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768401430429696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "id": "1173866566196350976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntoniafarias: \"Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saud\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173866566196350976"]}, {"author_id": "36335926", "created_at": "2019-09-17T07:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173866553239932928", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173866553239932928"]}, {"author_id": "351426252", "created_at": "2019-09-17T07:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173866327842467840", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173866327842467840"]}, {"author_id": "274497844", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "id": "1173866117003169797", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"]}, {"author_id": "873845618", "created_at": "2019-09-17T07:46:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "id": "1173865891727122432", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173865891727122432"]}, {"author_id": "906942200", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:46:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173865879026769921", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173865879026769921"]}, {"author_id": "152601193", "created_at": "2019-09-17T07:45:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "id": "1173865550633676801", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173865550633676801"]}, {"author_id": "487048219", "created_at": "2019-09-17T07:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173865053315112960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173865053315112960"]}, {"author_id": "34570207", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173864806316761088", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173864806316761088"]}, {"author_id": "2420004272", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T07:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173856612278104066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1173864424198877185", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicid\u00f3 el d\u00eda de la boda de su hija, al hacer estallar su casa este s\u00e1bado cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilva\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173864424198877185"]}, {"author_id": "469646022", "created_at": "2019-09-17T07:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173860131148390401"}], "id": "1173864073995288576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173864073995288576"]}, {"author_id": "292931251", "created_at": "2019-09-17T07:39:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}], "id": "1173863983067140097", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173863983067140097"]}, {"author_id": "403602993", "created_at": "2019-09-17T07:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173863910572777472", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173863910572777472"]}, {"author_id": "1019785765", "created_at": "2019-09-17T07:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173855370068078592"}], "id": "1173863771644878848", "in_reply_to_user_id": "483057175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AugustoMinzolin E finch\u00e9 non cambier\u00e0 la legge elettorale sarebbe suicida per Renzi andare ad elezioni.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173863771644878848"]}, {"author_id": "104576354", "created_at": "2019-09-17T07:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}]}, "id": "1173863602366951424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173863602366951424"]}, {"author_id": "1103511360837697537", "created_at": "2019-09-17T07:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "id": "1173863416139866113", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173863416139866113"]}, {"author_id": "1052834226121322496", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zt0CoaoaWy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12203", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u9078\u624b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rurundarun", "id": "885930429043179520"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173834313701322753"}], "id": "1173863194600722434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rurundarun: \u79c1\u3082\u4f55\u6545\u52a9\u3051\u306b\u884c\u304b\u306a\u3044\u306e\u304b\uff1f\u884c\u3063\u305f\u3089\u81ea\u5206\u306b\u30e9\u30a4\u30c8\u304c\u5f53\u305f\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u98ef\u4f0f\u9078\u624b\u306e\u8a66\u5408\u3092\u30c0\u30e1\u306b\u3057\u3066\u3057\u307e\u3046\u304b\u3089\u304b\u306a\uff1f\u3068\u304b\u8272\u3005\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f( \uff9f\u0434\uff9f)\uff8a\uff6f!Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/zt0CoaoaWy", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1173863194600722434"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Communism"}, {"start": 72, "end": 88, "tag": "zeljkoglasnovic"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qbwmr5KXi1", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "genGlasnovic", "id": "828004957794230272"}]}, "author_id": "430630004", "created_at": "2019-09-17T07:35:59.000Z", "id": "1173863152125014016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Njima se nikada ne mo\u017ee vjerovati! Sla\u017eem se!  @genGlasnovic #Communism #zeljkoglasnovic\nhttps://t.co/qbwmr5KXi1", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173863152125014016"]}, {"author_id": "611562254", "created_at": "2019-09-17T07:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173860131148390401"}], "id": "1173862426720309248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173862426720309248"]}, {"author_id": "330221434", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/cDDu6aIZi1", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/16/madrid/1568624968_249510.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:32:51.000Z", "id": "1173862365064024064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; por @NConcostrina   En Madrid no se hablaba de otra cosa. Por primera vez se iba a dar cristina sepultura a un suicida con el benepl\u00e1cito eclesi\u00e1stico.\n\nhttps://t.co/cDDu6aIZi1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173862365064024064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 195, "tag": "Numancia"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "comic"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Cascaborra"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/XR4J88XyF9", "expanded_url": "http://bit.ly/2lX3iIS", "display_url": "bit.ly/2lX3iIS"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/hqlpwQDyyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1173862358067961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqlpwQDyyZ", "media_key": "3_1173862351482839040"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "Cascaborra"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328"}]}, "author_id": "1020343976681984003", "created_at": "2019-09-17T07:32:50.000Z", "id": "1173862358067961856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en mi blog rese\u00f1o \"Numancia\", de @Casca_borra. Un c\u00f3mic excelente sobre la heroica y suicida resistencia de un pueblo que prefiri\u00f3 la muerte al sometimiento. https://t.co/XR4J88XyF9 #Numancia #comic #Cascaborra https://t.co/hqlpwQDyyZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173862358067961856"]}, {"author_id": "986293048895303681", "created_at": "2019-09-17T07:31:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "id": "1173862030354407424", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173862030354407424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}]}, "author_id": "154241286", "created_at": "2019-09-17T07:28:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "id": "1173861386209959936", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173861386209959936"]}, {"author_id": "866019987064070144", "created_at": "2019-09-17T07:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173860131148390401"}], "id": "1173861144639037441", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173861144639037441"]}, {"author_id": "433487138", "created_at": "2019-09-17T07:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768376440774656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Weasley_dad", "id": "3830749972"}]}, "id": "1173860924228362240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Weasley_dad: Espero que pelo menos a maioria das pessoas que est\u00e3o fazendo piadas com Judas entendam a li\u00e7\u00e3o que a hist\u00f3ria deixou.\n\nMe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173860924228362240"]}, {"author_id": "1202567268", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173860877528948736", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173860877528948736"]}, {"author_id": "1268953866", "created_at": "2019-09-17T07:26:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173821690968780802"}], "id": "1173860854107967488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sulsitodisimone: 17 Settembre 2009 - A Kabul un attentato suicida talebano fa esplodere un convoglio italiano, muoiono 6 paracadutisti\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173860854107967488"]}, {"author_id": "463286211", "created_at": "2019-09-17T07:26:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173855534535122945"}], "id": "1173860675720011781", "in_reply_to_user_id": "552158632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IBadaracco Effettivamente, alla luce della strategia suicida messa in atto d'Agosto ci starebbe. Ma Renzi continua a sembrarmi il pi\u00f9 idoneo per questo titolo, sar\u00e0 che ha proprio il physique du r\u00f4le...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IBadaracco", "id": "552158632"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173860675720011781"]}, {"author_id": "124003862", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T07:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173856612278104066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1173860505439604736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicid\u00f3 el d\u00eda de la boda de su hija, al hacer estallar su casa este s\u00e1bado cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilva\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173860505439604736"]}, {"author_id": "27681564", "created_at": "2019-09-17T07:25:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173860451119185920", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173860451119185920"]}, {"author_id": "703637255353720832", "created_at": "2019-09-17T07:24:20.000Z", "id": "1173860221611061248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como que ele se matou mano eu n\u00e3o to acreditando ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173860221611061248"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-17T07:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173860135808184327"}], "id": "1173860137540509697", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Zato Vas pozivam da se pridruzite kampanji prikupljanja sredstava za Centar Srce koji se bavi pruzanjem emocionalne podrske i prevencijom suicida.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173860137540509697"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-17T07:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173860133144862721"}], "id": "1173860134428258305", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "...uprkos cinjenici da pratimo globalni trend porasta broja osoba koje se bore sa mentalnim poteskocama, ali i porasta stope suicida (kod nas, oko 1.500 osoba godisnje). Pri tome, Svetska zdravstvena organizacija posebno ukazuje na ranjivost mladih  od 15 do 30 godina...", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173860134428258305"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-17T07:23:59.000Z", "id": "1173860131148390401", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.oktobra, obelezava se Svetski dan mentalnog zdravlja.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173860131148390401"]}, {"author_id": "140960873", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T07:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173856612278104066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1173860083345842176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicid\u00f3 el d\u00eda de la boda de su hija, al hacer estallar su casa este s\u00e1bado cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilva\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173860083345842176"]}, {"author_id": "239169731", "created_at": "2019-09-17T07:22:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "id": "1173859849538609152", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173859849538609152"]}, {"author_id": "1110266220165677057", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WwvHWjhu2e", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1173859813404618758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "GENTE! Uma crian\u00e7a de 10 anos se matou. Olha como est\u00e1 a vida, nossa \ud83d\ude23\ud83d\ude2d... https://t.co/WwvHWjhu2e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173859813404618758"]}, {"author_id": "931108060889837568", "created_at": "2019-09-17T07:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "id": "1173859524639383552", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173859524639383552"]}, {"author_id": "26808726", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:21:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173859498735349760", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173859498735349760"]}, {"author_id": "1122937710", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ScWUFYwswk", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcosta/status/1173841553036652545", "display_url": "twitter.com/josepcosta/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:18:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173841553036652545"}], "id": "1173858798131437569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El que es preocupant es l\"holiganisme\" su\u00efcida d'un vicepresident del Parlament. https://t.co/ScWUFYwswk", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173858798131437569"]}, {"author_id": "949219946038521857", "created_at": "2019-09-17T07:18:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173858575082557440"}], "id": "1173858666807746565", "in_reply_to_user_id": "1043006380527902725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MoodyKat4 Me woa suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoodyKat4", "id": "1043006380527902725"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173858666807746565"]}, {"author_id": "3933737835", "created_at": "2019-09-17T07:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173858561614655488", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173858561614655488"]}, {"author_id": "227215343", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173858246152658944", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173858246152658944"]}, {"author_id": "858046594016522242", "created_at": "2019-09-17T07:14:40.000Z", "id": "1173857788331732992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem um grilo suicida pulando em mim. Essa coisa n\u00e3o tem sono n\u00e3o????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173857788331732992"]}, {"author_id": "2548895912", "created_at": "2019-09-17T07:13:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173417015207432195"}], "id": "1173857477806428160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EdwardPerez5: @ramonmuchacho @DNC @lecumberry @JoeBiden Lo tuyo es estupidez suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693"}, {"start": 33, "end": 37, "username": "DNC", "id": "722793491059769344"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "lecumberry", "id": "43253205"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "JoeBiden", "id": "939091"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173857477806428160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Madrid"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZqViEIGVMu", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/16/madrid/1568624968_249510.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "el_pais_madrid", "id": "34688282"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "460091418", "created_at": "2019-09-17T07:13:26.000Z", "id": "1173857476078460929", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Columna | Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; @NConcostrina hoy en @el_pais_madrid\nEn #Madrid no se hablaba de otra cosa. Por primera vez se iba a dar cristina sepultura a un suicida con el benepl\u00e1cito eclesi\u00e1stico\nhttps://t.co/ZqViEIGVMu v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173857476078460929"]}, {"author_id": "3997222521", "created_at": "2019-09-17T07:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173854108903755776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1173857314614534144", "in_reply_to_user_id": "837012981330366464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@igeamuel Es cierto, usted no dice ser objetivo, sino imparcial al afirmar que no es de Pedro ni de Pablo. Pero su demanda del voto suicida conciden con las del primero, igual que el resto de sus tweets con las posturas del PSOE. \u00bfDe verdad percibe usted la bondad progresista en el PSOE?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173857314614534144"]}, {"author_id": "969250710541033473", "created_at": "2019-09-17T07:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173779099611013120"}], "id": "1173857271379562497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: Cuando una persona presenta conducta suicida no quiere acabar con su vida, quiere acaba con el dolor. Seamos emp\u00e1ticos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173857271379562497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "17settembre"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "attentato"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "paracadutisti"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Folgore"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/h1QPWwGLBO", "expanded_url": "https://www.psbprivacyesicurezza.it/kabul-10-anni-fa-lattentato-che-costo-la-vita-a-sei-italiani/", "display_url": "psbprivacyesicurezza.it/kabul-10-anni-\u2026"}]}, "author_id": "1055052435285331973", "created_at": "2019-09-17T07:11:36.000Z", "id": "1173857014671429633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il #17settembre 2009 un #attentato suicida talebano fece esplodere un convoglio italiano, morirono 6 #paracadutisti della #Folgore\n\nhttps://t.co/h1QPWwGLBO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173857014671429633"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Pensilvania"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T07:10:00.000Z", "id": "1173856612278104066", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Se suicid\u00f3 el d\u00eda de la boda de su hija, al hacer estallar su casa este s\u00e1bado cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania) https://t.co/UyFBuLBhrC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173856612278104066"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "author_id": "2889047860", "created_at": "2019-09-17T07:07:23.000Z", "id": "1173855955412574208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2009 \u2013 A Kabul un attentato suicida talebano fa esplodere un convoglio ita... #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173855955412574208"]}, {"author_id": "58231899", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173855832888492032", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173855832888492032"]}, {"author_id": "24509358", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:06:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173855817877131264", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173855817877131264"]}, {"author_id": "265480589", "created_at": "2019-09-17T07:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173852087408648193"}], "id": "1173855355006140417", "in_reply_to_user_id": "18509968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ikaitor Despu\u00e9s de una estrategia suicida. \nEl v\u00e9rtigo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ikaitor", "id": "18509968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173855355006140417"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Renzi"}, {"start": 150, "end": 153, "tag": "Pd"}]}, "author_id": "494050338", "created_at": "2019-09-17T07:04:44.000Z", "id": "1173855288895639553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Renzi: \"Quello che mi spinge a lasciare \u00e8 la mancanza di una visione sul futuro\". D\u00e0i, ma non \u00e8 per una bagatella cosi che uno si suicida, coraggio.\n#Pd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173855288895639553"]}, {"author_id": "1022279635508371456", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KBqLCbcq8g", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-se-marca-este-sorprendente-fichaje-desde-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/N0k1G3LNhR", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173854531198885888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0k1G3LNhR", "media_key": "3_1173854528799748096"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:03:10.000Z", "id": "1173854892299083776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel - https://t.co/KBqLCbcq8g https://t.co/N0k1G3LNhR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854892299083776"]}, {"author_id": "910505397781434369", "created_at": "2019-09-17T07:03:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173588261140385797"}], "id": "1173854864432128000", "in_reply_to_user_id": "961736113655185409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LlunaCatalana3 @Eulalia_Serra_ Critica de sof\u00e0 ni cas, si s\u00b4ha de parar el pa\u00eds durant dies aquesta es la manera, demanar a la gent que s\u00b4enfronti als piolins psic\u00f2pates i violents es su\u00efcida. Aturar l\u00b4AP7 es complicat, pagar el peatge c\u00edvicament amb monedes de c\u00e8ntim, moneda de curs legal, es una opci\u00f3", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LlunaCatalana3", "id": "961736113655185409"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Eulalia_Serra_", "id": "908979349650640896"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173854864432128000"]}, {"author_id": "756673938", "created_at": "2019-09-17T07:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173666275966554112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5862, "type": "Organization", "normalized_text": "PIT"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "IU"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JakoWanKenobi", "id": "862015574712430592"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "id": "1173854680667041793", "in_reply_to_user_id": "862015574712430592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JakoWanKenobi @agarzon No, la parte podemos ha pensado, piensa y pensar\u00e1 en poltronas y cargos, PIT es un politicucho oportunista. \nPor parte de IU su pecado es haber callado ante la t\u00e1ctica suicida de Iglesias, ahora reconduce el discurso, pero ya es tarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854680667041793"]}, {"author_id": "56733955", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:01:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173854554158505989", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173854554158505989"]}, {"author_id": "1159921734", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mqUe9jWSNN", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-se-marca-este-sorprendente-fichaje-desde-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ujFXWHhRKr", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173854531198885888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujFXWHhRKr", "media_key": "3_1173854528799748096"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:01:44.000Z", "id": "1173854531198885888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel - https://t.co/mqUe9jWSNN https://t.co/ujFXWHhRKr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854531198885888"]}, {"author_id": "362379026", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/a8h8PwoIKN", "expanded_url": "http://ow.ly/3cM750wb37q", "display_url": "ow.ly/3cM750wb37q"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YaPIqLoTKq", "expanded_url": "https://twitter.com/comguada/status/1173854290986905601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaPIqLoTKq", "media_key": "3_1173854289376227328"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:00:46.000Z", "id": "1173854290986905601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad.\n\nhttps://t.co/a8h8PwoIKN https://t.co/YaPIqLoTKq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854290986905601"]}, {"author_id": "114915925", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/x7almw6wBq", "expanded_url": "http://owl.li/e4rK30pxYpp", "display_url": "owl.li/e4rK30pxYpp"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:00:11.000Z", "id": "1173854141241856000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vecinos se\u00f1alaron que vieron al hombre frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n, la cual caus\u00f3 un incendio https://t.co/x7almw6wBq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854141241856000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PorSiNoLoVio"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DuHJIS5KGK", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1173854097449070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuHJIS5KGK", "media_key": "3_1173808929308139521"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5972, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}]}, "author_id": "1077169598", "created_at": "2019-09-17T07:00:00.000Z", "id": "1173854097449070592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PorSiNoLoVio Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/DuHJIS5KGK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854097449070592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/vy4NlGB4ND", "expanded_url": "http://bit.ly/2I9VdJs", "display_url": "bit.ly/2I9VdJs"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 31, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "El gato de los memes"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "author_id": "90973634", "created_at": "2019-09-17T07:00:00.000Z", "id": "1173854097050497024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Viral \ud83c\udfa5\ud83d\ude31 \u00bf\"El gato de los memes\"? Es real, este felino trat\u00f3 de quitarse la vida mientras de fondo se escucha una canci\u00f3n de Ricardo Arjona.\n\nhttps://t.co/vy4NlGB4ND", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854097050497024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/C3gOnxe9qh", "expanded_url": "http://bit.ly/2I9VdJs", "display_url": "bit.ly/2I9VdJs"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 31, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "El gato de los memes"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "author_id": "492379160", "created_at": "2019-09-17T07:00:00.000Z", "id": "1173854096283115520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Viral \ud83c\udfa5\ud83d\ude31 \u00bf\"El gato de los memes\"? Es real, este felino trat\u00f3 de quitarse la vida mientras de fondo se escucha una canci\u00f3n de Ricardo Arjona.\n\nhttps://t.co/C3gOnxe9qh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854096283115520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/calOgW949X", "expanded_url": "http://bit.ly/2I9VdJs", "display_url": "bit.ly/2I9VdJs"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 31, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "El gato de los memes"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "author_id": "70805487", "created_at": "2019-09-17T07:00:00.000Z", "id": "1173854095557505024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Viral \ud83c\udfa5\ud83d\ude31 \u00bf\"El gato de los memes\"? Es real, este felino trat\u00f3 de quitarse la vida mientras de fondo se escucha una canci\u00f3n de Ricardo Arjona.\n\nhttps://t.co/calOgW949X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854095557505024"]}, {"author_id": "201469932", "created_at": "2019-09-17T06:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173853503858597888", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173853503858597888"]}, {"author_id": "106847411", "created_at": "2019-09-17T06:55:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "id": "1173853020653850624", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173853020653850624"]}, {"author_id": "810094896669331456", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173852744056070145", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173852744056070145"]}, {"author_id": "271539315", "created_at": "2019-09-17T06:54:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173811679215476736"}], "id": "1173852715983802368", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83d\ude48\ud83d\udc94\n\u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0447\u0442\u043e \u043b\u0438....", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1173852715983802368"]}, {"author_id": "1109244888216993792", "created_at": "2019-09-17T06:52:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173852153863200768", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173852153863200768"]}, {"author_id": "872383772", "created_at": "2019-09-17T06:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173848701913243649"}], "id": "1173851923927183361", "in_reply_to_user_id": "22617135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@michelechiscusa * Oltre ad essere un po\u2019 suicida, non mettendo l'asterisco all'inizio del tweet, che come tutti sanno significa \u201cALERT! IRONIA NON COMPRENSIBILE A TUTTI: NON \u00c8 SUCCESSO DAVVERO!\u201d", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173851923927183361"]}, {"author_id": "335439123", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:51:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173851881380241408", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173851881380241408"]}, {"author_id": "229375593", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Opt6VE9NiA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/suicida-carcel-Brians-aislamiento-problemas_0_821018257.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ccoocatalunya", "id": "91987403"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:48:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173614431177203712"}], "id": "1173851128133488640", "in_reply_to_user_id": "91987403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ccoocatalunya A presons es foten pallisses i no s\u00f3n els mossos perque no hi s\u00f3n. Aix\u00f2 ho sap tothom. A presons s'aplica el 1r grau a presos m\u00e9s de 15 dies quan est\u00e0 expressament prohibit i aix\u00f2 \u00e9s tortura. Sou c\u00f2mplices del r\u00e8gim.\nhttps://t.co/Opt6VE9NiA", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173851128133488640"]}, {"author_id": "719362897000996864", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/VErfZf0FJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:48:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173851099079610368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"depress\u00e3o \u00e9 besteira\" \"\u00e9 fogo no cu por causa de namoradinho\" \"depress\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por faminha\" tem no\u00e7\u00e3o q uma crian\u00e7a de 10ANOS se suicidou????? cara serio q bglh surreal https://t.co/VErfZf0FJ0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173851099079610368"]}, {"author_id": "831245736356507648", "created_at": "2019-09-17T06:48:04.000Z", "id": "1173851093320773633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Mano triste essa hist\u00f3ria da crian\u00e7a que se suicidou.\nNunca imaginaria uma pessoa de 10/11 anos tendo esses pensamentos.\nEstou triste pela m\u00e3e. :'(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173851093320773633"]}, {"author_id": "1236146628", "created_at": "2019-09-17T06:47:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "id": "1173850951104520192", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173850951104520192"]}, {"author_id": "134825054", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VYeOYzE4HS", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:45:36.000Z", "id": "1173850472735805445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/VYeOYzE4HS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173850472735805445"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "966415146", "created_at": "2019-09-17T06:42:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "id": "1173849585518878721", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173849585518878721"]}, {"author_id": "208033518", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173848990321926144", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173848990321926144"]}, {"author_id": "430140147", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/mjGTaaaXkI", "expanded_url": "https://www.psbprivacyesicurezza.it/kabul-10-anni-fa-lattentato-che-costo-la-vita-a-sei-italiani/?fbclid=IwAR3m_C25sw3YQjZUm8oQSgSsf61CE8BfpRHi033TZ4paSrlbYK9rO2KO120", "display_url": "psbprivacyesicurezza.it/kabul-10-anni-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:38:17.000Z", "id": "1173848632883384320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il 17 settembre 2009 un attentato suicida talebano fece esplodere un convoglio italiano, morirono 6 paracadutisti della Folgore\n\nhttps://t.co/mjGTaaaXkI", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173848632883384320"]}, {"author_id": "560045771", "created_at": "2019-09-17T06:34:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "id": "1173847594692501505", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173847594692501505"]}, {"author_id": "365173855", "created_at": "2019-09-17T06:30:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173138599149223939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem for a Dream"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_kctus", "id": "188953895"}]}, "id": "1173846686789189632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_kctus: Vi Requiem for a Dream antes de irme a dormir mis decisiones est\u00e1n auspiciadas por la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173846686789189632"]}, {"author_id": "2367334027", "created_at": "2019-09-17T06:23:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173637764589477888"}], "id": "1173845024238424064", "in_reply_to_user_id": "2754829714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sangesnicola C\u2019\u00e8 una citt\u00e0 in Spagna in cui danno fuoco alle corna del toro che poi si suicida per il dolore sbattendo contro i muri fino alla sua morte. E c\u2019\u00e8 gente che si entusiasma a vedere questo scempio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sangesnicola", "id": "2754829714"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173845024238424064"]}, {"author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-09-17T06:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173844776095010816", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173844776095010816"]}, {"author_id": "54533653", "created_at": "2019-09-17T06:21:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173572667053694981"}], "id": "1173844399752720386", "in_reply_to_user_id": "442283723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hernanismo . M\u00e1s basura la rata suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173844399752720386"]}, {"author_id": "3050941316", "created_at": "2019-09-17T06:20:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173844107430682626", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173844107430682626"]}, {"author_id": "1067982123032817664", "created_at": "2019-09-17T06:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173843984738914311", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173843984738914311"]}, {"author_id": "489786260", "created_at": "2019-09-17T06:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "id": "1173843887833649152", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173843887833649152"]}, {"author_id": "39272478", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xllnGRRU9x", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:17:53.000Z", "id": "1173843497767620609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/xllnGRRU9x", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173843497767620609"]}, {"author_id": "3987265103", "created_at": "2019-09-17T06:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173676948654100486"}], "id": "1173843495041347584", "in_reply_to_user_id": "994140406437818368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@either_mark Yo defender\u00e9 el sistema auton\u00f3mico si \u00e9l se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "either_mark", "id": "994140406437818368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173843495041347584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "374046784", "created_at": "2019-09-17T06:17:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "id": "1173843305316175878", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173843305316175878"]}, {"author_id": "846861808703082499", "created_at": "2019-09-17T06:17:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173843285418360833", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173843285418360833"]}, {"author_id": "470604564", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kPfpz8rDgU", "expanded_url": "https://twitter.com/boliviazica/status/1173363246608392192", "display_url": "twitter.com/boliviazica/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PatrickSilva_Cr", "id": "4911325595"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173636072946982917"}], "id": "1173843144883851265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PatrickSilva_Cr: Quase se matou sozinho kkkkj https://t.co/kPfpz8rDgU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173843144883851265"]}, {"author_id": "1133825586919563264", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eFSMw5Qett", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-suicida-dia-casament-filla_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:15:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173833469065080832"}], "id": "1173842795125256192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocat: Un home se su\u00efcida el dia del casament de la seva filla https://t.co/eFSMw5Qett", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173842795125256192"]}, {"author_id": "3986114295", "created_at": "2019-09-17T06:14:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "sadgirl"}]}, "id": "1173842706516369408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Entre la m\u00fasica sad la cara de vomitar y la camiseta de sadgirl suicida q llevo ahora mismo no s\u00e9 qu\u00e9 parezco", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173842706516369408"]}, {"author_id": "396960284", "created_at": "2019-09-17T06:14:00.000Z", "id": "1173842518900916225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida que pel\u00edcula m\u00e1s \ud83d\udca9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173842518900916225"]}, {"author_id": "981679675729743874", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173842417881165825", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173842417881165825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 142, "tag": "scissionepd"}, {"start": 143, "end": 162, "tag": "governogiallorosso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ELENAGORINI2", "id": "556713635"}]}, "author_id": "1167436141215264768", "created_at": "2019-09-17T06:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173833189649002496"}], "id": "1173842077953789953", "in_reply_to_user_id": "556713635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ELENAGORINI2 @mimma50 uno dei due coniugi ha preso per\u00f2 una decisione suicida per tutta la famiglia poco prima della separazione\n#scissionepd\n#governogiallorosso", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173842077953789953"]}, {"author_id": "873007967200829442", "created_at": "2019-09-17T06:10:20.000Z", "id": "1173841599241052162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea\nvoc\u00ea\nvem pra \u00e1rvore?\nonde enforcaram um homem que dizem que matou 3\nn\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\nA MEEEEEEEEEEIA NOOOOOOOOITE\nNA \u00c1RVORE FORCA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173841599241052162"]}, {"author_id": "847678794", "created_at": "2019-09-17T06:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777380147650566"}], "id": "1173841392742748161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IVOMANZANO: @Bigti0 @Fafhoo @interjet No es acoso simplemente es porque llevan en sus manos muchas vidas y si le diste a lo mismo que p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IVOMANZANO", "id": "131214917"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173841392742748161"]}, {"author_id": "3241398261", "created_at": "2019-09-17T06:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173841334345568256", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173841334345568256"]}, {"author_id": "47650393", "created_at": "2019-09-17T06:08:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "id": "1173841198567645184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173841198567645184"]}, {"author_id": "1162359669786128384", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NyJfwlEER6", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sAYN5qlTiX", "expanded_url": "https://twitter.com/KamenjarCom/status/1173840069389668353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAYN5qlTiX", "media_key": "3_1173840068001390592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KamenjarCom", "id": "2647779384"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173840069389668353"}], "id": "1173840889682300929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KamenjarCom: Glasnovi\u0107: Od memoricida do civilizacijskog\u00a0suicida https://t.co/NyJfwlEER6 https://t.co/sAYN5qlTiX", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173840889682300929"]}, {"author_id": "3504318874", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0oY5qYjIKD", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-suicida-dia-boda-hija_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:06:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173833463579009024"}], "id": "1173840715924815872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocom: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/0oY5qYjIKD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173840715924815872"]}, {"author_id": "3374563353", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eFSMw5Qett", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-suicida-dia-casament-filla_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173833469065080832"}], "id": "1173840699332206592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocat: Un home se su\u00efcida el dia del casament de la seva filla https://t.co/eFSMw5Qett", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173840699332206592"]}, {"author_id": "743934730081558528", "created_at": "2019-09-17T06:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173840605077790720", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173840605077790720"]}, {"author_id": "726015156858314752", "created_at": "2019-09-17T06:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "id": "1173840541886361601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A auge da noite foi eu mandando um meme pra Rafa e a gente se matou rindo kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173840541886361601"]}, {"author_id": "1381512937", "created_at": "2019-09-17T06:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173828182878969856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.2995, "type": "Other", "normalized_text": "Suresnes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estherpalomera", "id": "241147024"}]}, "id": "1173840101207678976", "in_reply_to_user_id": "241147024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@estherpalomera Tu s\u00ed que sabes de baloncesto!!! Ojo, que yo he visto \"perder una liga\" en 40 segundos!!!! Es lo que le va a pasar al PSOE si sigue con su viraje suicida a la derecha. En el pr\u00f3ximo Suresnes se acordar\u00e1 quitar la S de sus siglas, al tiempo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173840101207678976"]}, {"author_id": "2647779384", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NyJfwlEER6", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sAYN5qlTiX", "expanded_url": "https://twitter.com/KamenjarCom/status/1173840069389668353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAYN5qlTiX", "media_key": "3_1173840068001390592"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:04:16.000Z", "id": "1173840069389668353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Glasnovi\u0107: Od memoricida do civilizacijskog\u00a0suicida https://t.co/NyJfwlEER6 https://t.co/sAYN5qlTiX", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173840069389668353"]}, {"author_id": "2303083244", "created_at": "2019-09-17T06:02:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "id": "1173839536016805891", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173839536016805891"]}, {"author_id": "844226272196812800", "created_at": "2019-09-17T05:59:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173824440947347456"}], "id": "1173838989024989185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PierozziBruno: @matteorenzi @lorenzojova Lo pensavano anche a Livorno nel \u201821 i comunisti e poi Saragat nel 47 e cos\u00ec tutte le scission\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PierozziBruno", "id": "926432500242681856"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "lorenzojova", "id": "101532373"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173838989024989185"]}, {"author_id": "923609569645023240", "created_at": "2019-09-17T05:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173838711206924288", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173838711206924288"]}, {"author_id": "3906355274", "created_at": "2019-09-17T05:56:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "id": "1173838095382433792", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173838095382433792"]}, {"author_id": "758475375320133632", "created_at": "2019-09-17T05:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173838023882096641", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173838023882096641"]}, {"author_id": "1153420970872512517", "created_at": "2019-09-17T05:55:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "id": "1173837776309104640", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173837776309104640"]}, {"author_id": "425824775", "created_at": "2019-09-17T05:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "id": "1173837717211406336", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173837717211406336"]}, {"author_id": "1221857923", "created_at": "2019-09-17T05:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "id": "1173837647183261696", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173837647183261696"]}, {"author_id": "2845449601", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "id": "1173837543894175745", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173837543894175745"]}, {"author_id": "2655250684", "created_at": "2019-09-17T05:53:11.000Z", "id": "1173837280445906944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vale, pero qu\u00e9 necesidad de hacerme ver como una suicida anorexica del autocorrector. Hombre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173837280445906944"]}, {"author_id": "1532615444", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AkPZC6GrSD", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:52:48.000Z", "id": "1173837184421519360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/AkPZC6GrSD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173837184421519360"]}, {"author_id": "1093234844103004162", "created_at": "2019-09-17T05:51:01.000Z", "id": "1173836738017595392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "malandro \u00e9 o jovem suic\u00edda norte americano que pra se matar s\u00f3 precisa fazer bullying com um coleguinha e ir pra aula no outro dia normalmente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173836738017595392"]}, {"author_id": "3435896139", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:49:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173836247342702594", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173836247342702594"]}, {"author_id": "1158459868967264256", "created_at": "2019-09-17T05:48:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173809163408945152"}], "id": "1173836017662595072", "in_reply_to_user_id": "1169446157921206272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mr_tkkkkk @dudsbe @moura_101 \"\"Amar a todos como se fosse a si mesmo\"\"\nLembra quem perdoou quem o matou? Kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mr_tkkkkk", "id": "1169446157921206272"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "dudsbe", "id": "826609487217827840"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173836017662595072"]}, {"author_id": "1255366321", "created_at": "2019-09-17T05:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "id": "1173835908665290752", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173835908665290752"]}, {"author_id": "371371262", "created_at": "2019-09-17T05:44:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173835074967658496", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173835074967658496"]}, {"author_id": "945790963359862784", "created_at": "2019-09-17T05:43:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173834901323485185", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173834901323485185"]}, {"author_id": "1075599928326569987", "created_at": "2019-09-17T05:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173834424544366593", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173834424544366593"]}, {"author_id": "1587484500", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iOwD5ApNQm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/warner-bros-divulga-o-elenco-de-refilmagem-de-esquadrao-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "folhailustrada", "id": "91130461"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:41:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173831459733458946"}], "id": "1173834410870956034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folhailustrada: Warner Bros. divulga o elenco de refilmagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/iOwD5ApNQm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173834410870956034"]}, {"author_id": "1380662802", "created_at": "2019-09-17T05:41:25.000Z", "id": "1173834319405703169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vendo \u00faltima parada 174 pela mil\u00e9sima vez e sempre se surpreendendo com o despreparo da pol\u00edcia, qm matou a grt foi o pol\u00edcia, esse despreparo j\u00e1 vem de muito tempooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173834319405703169"]}, {"author_id": "885930429043179520", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zt0CoaoaWy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12203", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u9078\u624b"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:41:23.000Z", "id": "1173834313701322753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\u79c1\u3082\u4f55\u6545\u52a9\u3051\u306b\u884c\u304b\u306a\u3044\u306e\u304b\uff1f\u884c\u3063\u305f\u3089\u81ea\u5206\u306b\u30e9\u30a4\u30c8\u304c\u5f53\u305f\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u98ef\u4f0f\u9078\u624b\u306e\u8a66\u5408\u3092\u30c0\u30e1\u306b\u3057\u3066\u3057\u307e\u3046\u304b\u3089\u304b\u306a\uff1f\u3068\u304b\u8272\u3005\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f( \uff9f\u0434\uff9f)\uff8a\uff6f!Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/zt0CoaoaWy", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1173834313701322753"]}, {"author_id": "371371262", "created_at": "2019-09-17T05:40:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173620979878244352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "MILICIANO"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}]}, "id": "1173834159770324992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariluParreiras: POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM POR\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173834159770324992"]}, {"author_id": "100574362", "created_at": "2019-09-17T05:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "id": "1173834154066219008", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173834154066219008"]}, {"author_id": "1154045355383595008", "created_at": "2019-09-17T05:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173834151226724353", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173834151226724353"]}, {"author_id": "58948126", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/L4bw2ZM72p", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4169, "type": "Place", "normalized_text": "jacar\u00e9"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.3342, "type": "Person", "normalized_text": "jacar\u00e9"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3305, "type": "Place", "normalized_text": "jacar\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:39:40.000Z", "id": "1173833882241765377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O governo da coincid\u00eancia cont\u00ednua, nunca vi tanta coincid\u00eancia com a mil\u00edcia.\nBoca de jacar\u00e9, perna de jacar\u00e9 e rabo de jacar\u00e9 mas o que ser\u00e1?\n https://t.co/L4bw2ZM72p", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173833882241765377"]}, {"author_id": "918281471575691264", "created_at": "2019-09-17T05:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173833545615314944", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173833545615314944"]}, {"author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eFSMw5Qett", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-suicida-dia-casament-filla_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:38:02.000Z", "id": "1173833469065080832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un home se su\u00efcida el dia del casament de la seva filla https://t.co/eFSMw5Qett", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173833469065080832"]}, {"author_id": "1052885642214965250", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0oY5qYjIKD", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-suicida-dia-boda-hija_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:38:01.000Z", "id": "1173833463579009024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/0oY5qYjIKD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173833463579009024"]}, {"author_id": "926432500242681856", "created_at": "2019-09-17T05:35:49.000Z", "id": "1173832911835021315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caro Renzi la pensavano cos\u00ec a Livorno nel \u201821 i comunisti e poi Saragat nel 47 e cos\u00ec tutte le scissioni successive che non hanno portato mai alla vittoria del soggetto nato dalla separazione. Una strategia suicida della sinistra.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173832911835021315"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "835269240", "created_at": "2019-09-17T05:35:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170023646531903488"}], "id": "1173832856558325761", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlessioMraz: Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zon\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173832856558325761"]}, {"author_id": "425824775", "created_at": "2019-09-17T05:35:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "id": "1173832744893390848", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173832744893390848"]}, {"author_id": "743941858833764353", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "id": "1173832325089546240", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173832325089546240"]}, {"author_id": "66589551", "created_at": "2019-09-17T05:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}]}, "id": "1173831877800726528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me empilo pal concierto de Mon Laferte, pongo su musica y mi gato casi se suicida jaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173831877800726528"]}, {"author_id": "371371262", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173831742056259584", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173831742056259584"]}, {"author_id": "1172653386887499776", "created_at": "2019-09-17T05:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173830925442060288"}], "id": "1173831738159710208", "in_reply_to_user_id": "161148804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@quediabocetinha @juginger @IndiaCapitalist Que porcaria \u00e9 essa?\nEsse povo agora t\u00e1 lan\u00e7ando tutorial suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "IndiaCapitalist", "id": "745426593217187845"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173831738159710208"]}, {"author_id": "2553520119", "created_at": "2019-09-17T05:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1173831720237522945", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173831720237522945"]}, {"author_id": "91130461", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iOwD5ApNQm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/warner-bros-divulga-o-elenco-de-refilmagem-de-esquadrao-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:30:03.000Z", "id": "1173831459733458946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Warner Bros. divulga o elenco de refilmagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/iOwD5ApNQm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173831459733458946"]}, {"author_id": "130117551", "created_at": "2019-09-17T05:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1173831139385065472", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173831139385065472"]}, {"author_id": "1065758425668349952", "created_at": "2019-09-17T05:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "id": "1173830721250578432", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173830721250578432"]}, {"author_id": "304044590", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IZ42XqZq1x", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/warner-bros-divulga-o-elenco-de-refilmagem-de-esquadrao-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:27:03.000Z", "id": "1173830704054132736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Warner Bros. divulga o elenco de refilmagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/IZ42XqZq1x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173830704054132736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "author_id": "138032483", "created_at": "2019-09-17T05:25:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173830402475266048", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173830402475266048"]}, {"author_id": "2847773502", "created_at": "2019-09-17T05:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "id": "1173830156273815553", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173830156273815553"]}, {"author_id": "239522201", "created_at": "2019-09-17T05:24:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "id": "1173830101194162176", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173830101194162176"]}, {"author_id": "708438644420419584", "created_at": "2019-09-17T05:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173829881463017472", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173829881463017472"]}, {"author_id": "866688120", "created_at": "2019-09-17T05:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173829383892742144"}], "id": "1173829874118795264", "in_reply_to_user_id": "26602965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@francescmuntada @salvadorcardus Jo entenc que hi hagi diferents estrat\u00e8gies. Per\u00f2 no possar-li l\u00edmits, \u00e9s su\u00efcida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francescmuntada", "id": "26602965"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173829874118795264"]}, {"author_id": "101695141", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2PudCUbA2i", "expanded_url": "https://www.facebook.com/556654578/posts/10157667651709579/", "display_url": "facebook.com/556654578/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:20:58.000Z", "id": "1173829174223605761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto, mil veces esto.\n El suicidio y el deseo de suicidarse son muy complicados y no se alivian con decirle al suicida que no piense en eso o que se anime. Quit\u00e9mosle el estigma y el tab\u00fa. Hablemos de manera inteligente, compasiva y sin juzgar. https://t.co/2PudCUbA2i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173829174223605761"]}, {"author_id": "1153173667", "created_at": "2019-09-17T05:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173828870597959680", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173828870597959680"]}, {"author_id": "963678508697432066", "created_at": "2019-09-17T05:19:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173828786141433856", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173828786141433856"]}, {"author_id": "996534061404512257", "created_at": "2019-09-17T05:18:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1173828650644496384", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173828650644496384"]}, {"author_id": "847567198914826240", "created_at": "2019-09-17T05:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173828595153850368", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173828595153850368"]}, {"author_id": "955197434518532096", "created_at": "2019-09-17T05:18:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173828541013733376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173828541013733376"]}, {"author_id": "415657196", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:16:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173828049361625089", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173828049361625089"]}, {"author_id": "752465534", "created_at": "2019-09-17T05:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "id": "1173827705181265920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "transa no banheiro publico bebada de balalaika no carnaval\nse isso n me matou nada mata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173827705181265920"]}, {"author_id": "1173747090171678721", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/JHY90pGppM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12203", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:14:15.000Z", "id": "1173827483596021760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u89e3\u8aac\u5e2d\u306e\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u304c\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u3092\u6551\u51fa\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/JHY90pGppM", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1173827483596021760"]}, {"author_id": "53998257", "created_at": "2019-09-17T05:12:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173798302065790976"}], "id": "1173827144327340032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CleAmorim1: @SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CleAmorim1", "id": "2374499851"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173827144327340032"]}, {"author_id": "2265775433", "created_at": "2019-09-17T05:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173826703694684160"}], "id": "1173826945118851072", "in_reply_to_user_id": "4787918869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nosenadaddenada Hinata la prra suicida JAJAJSJSJSS esta mamalon", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173826945118851072"]}, {"author_id": "211981495", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173826888487378944", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173826888487378944"]}, {"author_id": "170149148", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:11:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173826884246921216", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173826884246921216"]}, {"author_id": "1103776894934306816", "created_at": "2019-09-17T05:09:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "EEY"}]}, "id": "1173826406515503104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EEY SI SE SUICIDA...WEY SI SE SUICIDA... WEY SI SE SUICIDA... ME MATO YO TAMBI\u00c9N AHRE SI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173826406515503104"]}, {"author_id": "925538238395187200", "created_at": "2019-09-17T05:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173826068530257920", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173826068530257920"]}, {"author_id": "2777406270", "created_at": "2019-09-17T05:08:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173825972019195904", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173825972019195904"]}, {"author_id": "198230912", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:08:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173825963014021120", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173825963014021120"]}, {"author_id": "531713375", "created_at": "2019-09-17T05:06:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173825481604575232", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173825481604575232"]}, {"author_id": "926432500242681856", "created_at": "2019-09-17T05:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173732737351421953"}], "id": "1173824440947347456", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@matteorenzi @lorenzojova Lo pensavano anche a Livorno nel \u201821 i comunisti e poi Saragat nel 47 e cos\u00ec tutte le scissioni successive che non hanno portato mai alla vittoria del soggetto nato dalla separazione. Una strategia suicida della sinistra.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lorenzojova", "id": "101532373"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173824440947347456"]}, {"author_id": "87970366", "created_at": "2019-09-17T05:01:46.000Z", "id": "1173824342213451776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antes de dormir piensen: como se sentir\u00edan si un amigo o familiar se suicida sin que le hayas dado un beso, un abrazo, una palabra de aliento o le hayas robado una sonrisa \ud83d\ude00", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173824342213451776"]}, {"author_id": "2839047387", "created_at": "2019-09-17T05:01:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173824341743738880", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173824341743738880"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "820766296790990850", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 835, "tweet_count": 33256, "listed_count": 0}, "name": "pepigrillita", "username": "ibjov"}, {"verified": true, "id": "105082141", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}, "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias"}, {"verified": false, "id": "3103026303", "location": "Lorient, France", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 242, "tweet_count": 22204, "listed_count": 0}, "name": "TDV", "username": "TDV56"}, {"verified": false, "id": "894984534768443392", "location": "Nord", "public_metrics": {"followers_count": 10597, "following_count": 5381, "tweet_count": 256592, "listed_count": 25}, "name": "VB", "username": "20320Vero"}, {"verified": false, "id": "215386783", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815203, "listed_count": 158}, "name": "juan j gomez", "username": "juang44"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "73826028", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 369, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "name": "R\u00e9gis", "username": "regisasouza"}, {"verified": true, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai"}, {"verified": false, "id": "1030244878335266818", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1708, "tweet_count": 51569, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00edza", "username": "crf_Luiizaa"}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15"}, {"verified": false, "id": "961925545809281024", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 382925, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "name": "RT \u00daltima Hora", "username": "RTultimahora"}, {"verified": false, "id": "3335857209", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 706, "tweet_count": 56053, "listed_count": 5}, "name": "Mart\u00edn Pelozo", "username": "ampelozo"}, {"verified": false, "id": "124010482", "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}, "name": "Juan Alonso", "username": "jotaalonso"}, {"verified": false, "id": "779995726793281536", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1494, "tweet_count": 19443, "listed_count": 17}, "name": "PSOE - Ciutat d\u2019Eivissa", "username": "PSOE_Eivissa"}, {"verified": false, "id": "274497844", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}, "name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "username": "Patgompic"}, {"verified": false, "id": "453768582", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 24, "tweet_count": 6037, "listed_count": 1}, "name": "Giorgio Carta", "username": "giorgio_carta"}, {"verified": false, "id": "783643858546589696", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 927, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "name": "Rebecca Who", "username": "RebecaKaramazov"}, {"verified": false, "id": "2499546476", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61705, "listed_count": 0}, "name": "O. Paredes", "username": "_opr6"}, {"verified": false, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "id": "66335857", "location": "C\u00facuta - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 2987, "tweet_count": 54476, "listed_count": 26}, "name": "Charles Ni\u00f1o \u00ae", "username": "charlessradio"}, {"verified": false, "id": "1463413284", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11850, "following_count": 12399, "tweet_count": 199560, "listed_count": 77}, "name": "Aroguden", "username": "Aroguden"}, {"verified": false, "id": "397498100", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 2866, "tweet_count": 28699, "listed_count": 10}, "name": "Jennikart \ud83c\udf0d", "username": "jennika24"}, {"verified": false, "id": "127624210", "location": "PUEBLA, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 1494, "tweet_count": 37261, "listed_count": 11}, "name": "LUPITA  VELASCO", "username": "draLupitaVelasc"}, {"verified": false, "id": "880930082", "location": "Somewhere in the south ", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2057, "tweet_count": 65362, "listed_count": 9}, "name": "\ud83e\uddd0Yo Opino Que..", "username": "mramirez471"}, {"verified": false, "id": "2790153335", "location": "Rio Claro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 297, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "name": "rafa \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "silvarafaela141"}, {"verified": false, "id": "1021332450893541376", "location": "Sal\u00f2.Brescia.LEONESSA D'ITALIA", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 286, "tweet_count": 423360, "listed_count": 9}, "name": "Daniele\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf0875\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "fendente1"}, {"verified": false, "id": "469212336", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 1628, "tweet_count": 119484, "listed_count": 25}, "name": "Annalisa Cotrozzi", "username": "acotrozzi"}, {"verified": false, "id": "838726119226368000", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac"}, {"verified": false, "id": "1045185254900879360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2961, "tweet_count": 22460, "listed_count": 0}, "name": "G\u00f4n ECV", "username": "ogonferreiratw"}, {"verified": false, "id": "109815818", "location": "Almer\u00eda (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 752, "tweet_count": 6487, "listed_count": 10}, "name": "Antonio Fern\u00e1ndez", "username": "antoniofercas"}, {"verified": false, "id": "401549800", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1080, "tweet_count": 50359, "listed_count": 9}, "name": "Jucelia Jesus Seixas", "username": "JuceliaJSeixas"}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "id": "925642205284524032", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29936, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "username": "FHernandezBot"}, {"verified": false, "id": "1079693872568193024", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 265, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}, "name": "AnaTurolla", "username": "ana_turolla"}, {"verified": true, "id": "28988784", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "name": "Dukechargista", "username": "dukechargista"}, {"verified": false, "id": "984948659963006976", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1402, "tweet_count": 46904, "listed_count": 1}, "name": "", "username": "LinneMarinhoo"}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451865, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "id": "2447471622", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 350, "tweet_count": 30366, "listed_count": 0}, "name": "lucia \u262a", "username": "luciappaula"}, {"verified": false, "id": "210533585", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 797, "tweet_count": 3000, "listed_count": 29}, "name": "Irantzu Fern\u00e1ndez", "username": "Irantzuf"}, {"verified": false, "id": "3432271749", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1065, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "name": "Viviana Santos", "username": "vivianaaparec16"}, {"verified": false, "id": "828910869421686788", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 233, "tweet_count": 8323, "listed_count": 0}, "name": "Pringles", "username": "arthurhasa7"}, {"verified": false, "id": "43775841", "public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}, "name": "Ramiro Esparza", "username": "docramiro"}, {"verified": false, "id": "848647395965620224", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 921, "tweet_count": 39664, "listed_count": 0}, "name": "Evellen", "username": "Evellencc"}, {"verified": false, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "id": "581801913", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 395, "tweet_count": 98518, "listed_count": 34}, "name": "adelaide loureiro\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "loureiro1966"}, {"verified": false, "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}, "name": "dukana", "username": "dukana2"}, {"verified": false, "id": "2818132457", "location": "Logo ali \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1083, "tweet_count": 77135, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f13 \u2b50\ufe0f", "username": "AlvezOtacilio"}, {"verified": false, "id": "967026031080235009", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 76, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "name": "Escritor Augusto", "username": "EscritorAugust1"}, {"verified": true, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532232, "following_count": 6489, "tweet_count": 94179, "listed_count": 1214}, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "id": "1113228607814553605", "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2306, "tweet_count": 45956, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "Biella_19"}, {"verified": true, "id": "43339022", "public_metrics": {"followers_count": 40801, "following_count": 155, "tweet_count": 77397, "listed_count": 514}, "name": "ABC Internacional", "username": "abc_mundo"}, {"verified": false, "id": "1054864625601257473", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 82, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "name": "Fraz\u00e3o \ud83c\udf35", "username": "jhuliaafrazao"}, {"verified": false, "id": "1120484243044536325", "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}, "name": "Acervo da com\u00e9dia", "username": "acervo_comedia"}, {"verified": false, "id": "745550448", "location": "campo grande do piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 303, "tweet_count": 34381, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto Jos\u00e9 de Brito", "username": "gjbcgp"}, {"verified": false, "id": "3323187579", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 798, "tweet_count": 3794, "listed_count": 2}, "name": "Alexander Silva M", "username": "mhmorenews"}, {"verified": false, "id": "946475223745990656", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 751, "tweet_count": 74811, "listed_count": 0}, "name": "Yasmim\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "YasmiimCrf"}, {"verified": false, "id": "236201496", "location": "Salinas, California", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 699, "tweet_count": 211883, "listed_count": 0}, "name": "COBA", "username": "coba16"}, {"verified": false, "id": "2782668079", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 703, "tweet_count": 27669, "listed_count": 1}, "name": "x victor x", "username": "Gnarnia98"}, {"verified": false, "id": "896015930727309313", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 726, "tweet_count": 50515, "listed_count": 9}, "name": "\u2661 y\u03c5\u0138\u03b9 \u2661", "username": "yukilyd"}, {"verified": false, "id": "1010702212656455682", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 771, "tweet_count": 49438, "listed_count": 0}, "name": "E\ud83d\udc99L", "username": "Nega_65"}, {"verified": false, "id": "2446211000", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 524, "tweet_count": 69737, "listed_count": 1}, "name": "Maze", "username": "fdaptk"}, {"verified": false, "id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "username": "Iammoremylrds"}, {"verified": false, "id": "278066135", "location": "Tasmania, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 3101, "tweet_count": 152208, "listed_count": 44}, "name": "cristina fernandez", "username": "juevesantes"}, {"verified": false, "id": "335747332", "location": "Sentadito en mi tejado.", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 1382, "tweet_count": 113935, "listed_count": 73}, "name": "\u26a0M\u026a\u0274\u00fas\u1d04\u1d1c\u029f\u1d0f\u26a0", "username": "KludO_"}, {"verified": false, "id": "89184625", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 211, "tweet_count": 9099, "listed_count": 5}, "name": "Mortadela esquerdopata", "username": "mortadelinha13"}, {"verified": false, "id": "169420602", "location": "Mallorca Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 744, "tweet_count": 2229, "listed_count": 24}, "name": "Maria Ant\u00f2nia Font", "username": "mafontoliver"}, {"verified": false, "id": "1051095180", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 167, "tweet_count": 13451, "listed_count": 0}, "name": "el nene de los flows", "username": "jes7k1"}, {"verified": false, "id": "1158891490262822912", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 327, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "name": "Amannda Silva\ud83d\udc99", "username": "Amandin70315281"}, {"verified": false, "id": "849786054248980480", "location": "Guapimirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9794, "following_count": 456, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "mel327795"}, {"verified": false, "id": "2730461402", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "name": "Prensa Objetiva", "username": "pobjetiva"}, {"verified": false, "id": "54173072", "location": "MANHUA\u00c7U - MG , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1037, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "name": "carlos roberto", "username": "robertofarmacia"}, {"verified": false, "id": "1219503126", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1200, "tweet_count": 15000, "listed_count": 1}, "name": "MariolinaNorma", "username": "MariolinaNorma"}, {"verified": false, "id": "791634507409522689", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 466, "tweet_count": 10218, "listed_count": 14}, "name": "CuidadosLaFe", "username": "CuidadosLaFe"}, {"verified": true, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat"}, {"verified": false, "id": "51489815", "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 4717, "tweet_count": 287550, "listed_count": 10}, "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906"}, {"verified": false, "id": "4888721818", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 562, "tweet_count": 12103, "listed_count": 2}, "name": "Montserrat Col\u00e0s", "username": "TSSERRAT"}, {"verified": false, "id": "1122937710", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 2278, "tweet_count": 110180, "listed_count": 28}, "name": "Victor Gasion", "username": "VictorGasion"}, {"verified": false, "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "iscoelho5046"}, {"verified": false, "id": "1149751091028008960", "location": "Feminismo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 198, "tweet_count": 5657, "listed_count": 1}, "name": "azul", "username": "chul4zul"}, {"verified": false, "id": "3019718907", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 329, "tweet_count": 5513, "listed_count": 22}, "name": "Reme Marqu\u00e9s", "username": "RemeMarques"}, {"verified": false, "id": "1905212053", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1056, "tweet_count": 49923, "listed_count": 9}, "name": "Andrea Roman", "username": "Andrearmn_"}, {"verified": false, "id": "273057201", "location": "Brasil, Bahia, Barreiras", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 146, "tweet_count": 10079, "listed_count": 0}, "name": "Ivan Nevton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IvanNevton"}, {"verified": false, "id": "87205400", "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 1179, "tweet_count": 39032, "listed_count": 390}, "name": "Javier Cao", "username": "javiercao"}, {"verified": false, "id": "4462490243", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1445, "tweet_count": 16933, "listed_count": 31}, "name": "Dukenan", "username": "Dukenan16"}, {"verified": false, "id": "266493673", "location": "cascianatermelari", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1831, "tweet_count": 38808, "listed_count": 0}, "name": "Massimo Lombardo 5\u2b50\ufe0f", "username": "rodillas69"}, {"verified": false, "id": "287228176", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 703, "tweet_count": 2486, "listed_count": 3}, "name": "MPalominoChac\u00f3n", "username": "Manupalster"}, {"verified": false, "id": "3308422191", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553986, "listed_count": 252}, "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "username": "TuttoQuaNews"}, {"verified": false, "id": "6831142", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70596, "following_count": 148, "tweet_count": 187550, "listed_count": 0}, "name": "Gazzettino", "username": "Gazzettino"}, {"verified": false, "id": "361745113", "location": "kyiv ", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3328, "tweet_count": 141539, "listed_count": 56}, "name": "roure valenci\u00e0 \u2b50", "username": "rourevlc"}, {"verified": false, "id": "621106485", "location": "#AmaroBranco #Olinda #Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 4977, "tweet_count": 71767, "listed_count": 42}, "name": "Eugenio \ud83d\udea9 #Filiado ao PT \ud83d\udea9COMUNISTA", "username": "EugenioCosta5"}, {"verified": false, "id": "1065627890103066624", "location": "narnia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 145, "tweet_count": 30874, "listed_count": 0}, "name": "Vieira \u2728", "username": "Trouxa22g"}, {"verified": false, "id": "879258050108030977", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 83, "tweet_count": 49643, "listed_count": 0}, "name": "lopezbarrancojavier", "username": "lopezbarrancoj4"}, {"verified": false, "id": "1735067082", "location": "aranjuez", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 5002, "tweet_count": 522308, "listed_count": 133}, "name": "mariano molina", "username": "mmoli588"}, {"verified": false, "id": "836271002", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 1967, "tweet_count": 978583, "listed_count": 383}, "name": "marino29b", "username": "marino29b"}, {"verified": false, "id": "2357186090", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1846, "tweet_count": 42156, "listed_count": 2}, "name": "Egito! zenN!", "username": "Clanessashow"}, {"verified": true, "id": "1069723735", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 347383, "following_count": 1880, "tweet_count": 899, "listed_count": 471}, "name": "\ud83d\ude08 Clarinha", "username": "SkullBlondie"}, {"verified": false, "id": "1083043572939657217", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 264, "tweet_count": 13452, "listed_count": 0}, "name": "Kawanny \ud83e\udd70", "username": "Oliveiraa971"}, {"verified": false, "id": "734077157081812993", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 4116, "tweet_count": 140054, "listed_count": 131}, "name": "SHNB-BSHNB \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd2c\ud83d\udc0c\ud83d\udc1d \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd2c", "username": "SHNB_BSHNB"}, {"verified": false, "id": "153591111", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 766, "tweet_count": 6165, "listed_count": 1}, "name": "sofia", "username": "patyvita"}, {"verified": false, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio"}, {"verified": false, "id": "972409587126202368", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 454, "tweet_count": 3479, "listed_count": 25}, "name": "3-7-0 | Toni M.", "username": "tres7cero"}, {"verified": true, "id": "470051826", "public_metrics": {"followers_count": 8400, "following_count": 1545, "tweet_count": 76360, "listed_count": 159}, "name": "Javi Rold\u00e1n", "username": "JaviHipo"}, {"verified": false, "id": "353664627", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2635, "tweet_count": 132707, "listed_count": 19}, "name": "pere sola gussinyer", "username": "psolagus"}, {"verified": false, "id": "363696047", "location": "Cornell\u00e0 de L.", "public_metrics": {"followers_count": 315492, "following_count": 11817, "tweet_count": 24447, "listed_count": 1607}, "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "username": "JoanTarda"}, {"verified": false, "id": "937591685080670208", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 446, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "name": "NonRompetemiLeBalle#Cristiano", "username": "SpartyOriginal"}, {"verified": false, "id": "3925013715", "location": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 999, "tweet_count": 105144, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1gata\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AgataAraa"}, {"verified": false, "id": "1110328903485272064", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 76, "tweet_count": 15908, "listed_count": 0}, "name": "Suzana", "username": "SuziReginaM"}, {"verified": false, "id": "204499715", "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 748, "tweet_count": 12970, "listed_count": 2}, "name": "Paulo Marcel", "username": "Tode_Olho"}, {"verified": false, "id": "785536780716179457", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1431, "tweet_count": 14552, "listed_count": 0}, "name": "G\ud83e\udd8b", "username": "mamaedalaura18"}, {"verified": false, "id": "979530687731699712", "location": "Morro do Adeus", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "username": "capoeiracpx22"}, {"verified": false, "id": "16377124", "location": "\u00dcT: 18.466635,-69.938595", "public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 1708, "tweet_count": 10691, "listed_count": 41}, "name": "Marc Mejia", "username": "marcmejia"}, {"verified": false, "id": "2703908568", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1028, "tweet_count": 26536, "listed_count": 23}, "name": "C\u00e1mara y Acci\u00f3n FM", "username": "camarayaccionfm"}, {"verified": false, "id": "119773036", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2241, "tweet_count": 48068, "listed_count": 56}, "name": "Amparo S. Gilarte", "username": "SOCIALogia"}, {"verified": false, "id": "760133241441513472", "public_metrics": {"followers_count": 60087, "following_count": 18467, "tweet_count": 197308, "listed_count": 223}, "name": "Motor Econ\u00f3mico", "username": "motoreco_ok"}, {"verified": false, "id": "755724745", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "name": "pedro luis rocha", "username": "pedroluisrocha1"}, {"verified": false, "id": "1101901436584185856", "location": "P\u00f4rto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 632, "tweet_count": 6344, "listed_count": 1}, "name": "Lula livre_paredes tem ouvido_keroLike", "username": "60Joaozinho"}, {"verified": false, "id": "1009970832007974913", "location": "Onde Judas perdeu os Nike", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 363, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}, "name": "BnDzinn#SICKO", "username": "5r3ndo00"}, {"verified": false, "id": "1006357864032669698", "location": " rj", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1395, "tweet_count": 16313, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc45\ud835\udc4e\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "rfmrss"}, {"verified": false, "id": "53436849", "location": "Manaus, AM", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 935, "tweet_count": 66993, "listed_count": 8}, "name": "Carlos Tavares", "username": "carlos_tav"}, {"verified": false, "id": "138209983", "location": "Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 379, "tweet_count": 9068, "listed_count": 1}, "name": "Luis Espinoza", "username": "luis_rer"}, {"verified": false, "id": "508096441", "location": "Maracay, Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8099, "following_count": 6838, "tweet_count": 146676, "listed_count": 45}, "name": "MARACAY24HRS \u00ae", "username": "MARACAY24HRS"}, {"verified": false, "id": "1130420497", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 1210, "tweet_count": 351000, "listed_count": 84}, "name": "Claudio Cocchi", "username": "cocchi2a"}, {"verified": false, "id": "1100954139817848832", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 150, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "name": "Ramos, A.", "username": "AERT_94"}, {"verified": false, "id": "4601581696", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 380, "tweet_count": 44913, "listed_count": 0}, "name": "Vitto Demasara", "username": "VittoDemasara"}, {"verified": false, "id": "339111032", "location": "Osuna.Sevilla.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1345, "tweet_count": 6023, "listed_count": 0}, "name": "MANUEL ALCAIDE", "username": "ediacla59"}, {"verified": false, "id": "795625933831028736", "location": "Osuna (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 699, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Alcaide", "username": "manolitosfc912"}, {"verified": false, "id": "433483997", "location": "T\u00edjola, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 469, "tweet_count": 11420, "listed_count": 5}, "name": "Jul \ud83e\udd20", "username": "Juulia_99"}, {"verified": false, "id": "184739771", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "name": "Alfon", "username": "alfonso_m92"}, {"verified": false, "id": "756459498680745984", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 532, "tweet_count": 29704, "listed_count": 10}, "name": "Sonia", "username": "soniavalverde94"}, {"verified": false, "id": "298563210", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "username": "RockChildRock"}, {"verified": false, "id": "974401826073337859", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1479, "tweet_count": 41572, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "apnsamanda"}, {"verified": false, "id": "89575305", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1844, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}, "name": "Thanise Natali", "username": "thanatali"}, {"verified": false, "id": "970972216107126785", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 197, "tweet_count": 98568, "listed_count": 0}, "name": "Marvia \u2b06\ufe0f\ud83d\udd3a", "username": "Marvia78"}, {"verified": false, "id": "898665849472651264", "location": "\ud83d\udcda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 200, "tweet_count": 7512, "listed_count": 0}, "name": "Beep Beep M\ud83e\udea9ra", "username": "MadWoman_ts"}, {"verified": false, "id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}, "name": "Mica\ud83d\udc9c", "username": "AccioTolkien"}, {"verified": false, "id": "4902034072", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 582, "tweet_count": 2116, "listed_count": 2}, "name": "Anderson da Rocha", "username": "RemadordeDeus"}, {"verified": false, "id": "139825069", "location": "Maturin Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 3249, "tweet_count": 14565, "listed_count": 5}, "name": "Cesar", "username": "CesarACarrero"}, {"verified": false, "id": "160684031", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 323, "tweet_count": 12976, "listed_count": 9}, "name": "Soriano", "username": "joaquimsoriano"}, {"verified": true, "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "name": "Margarida Salom\u00e3o", "username": "JFMargarida"}, {"verified": false, "id": "799219281451958272", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1001, "tweet_count": 297229, "listed_count": 43}, "name": "Serenella", "username": "Serenel73"}, {"verified": false, "id": "2509301951", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 799, "tweet_count": 52417, "listed_count": 29}, "name": "Simona Rota\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "Rota5Rota"}, {"verified": false, "id": "2772829228", "public_metrics": {"followers_count": 5276, "following_count": 2345, "tweet_count": 274392, "listed_count": 96}, "name": "Matteo Cirillo", "username": "matteoc1951"}, {"verified": false, "id": "1133524057121579008", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 6486, "listed_count": 0}, "name": "CLapienis", "username": "CLapienis"}, {"verified": false, "id": "74626513", "location": "Petr\u00f3polis, RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 354694, "following_count": 1055, "tweet_count": 24844, "listed_count": 1658}, "name": "Leonardo Boff", "username": "LeonardoBoff"}, {"verified": false, "id": "2253141079", "location": "Pescara", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 291, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}, "name": "angela montanaro \ud83e\ude90", "username": "angelamontanar3"}, {"verified": false, "id": "22809613", "location": "Earth / Azeroth", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 882, "tweet_count": 41948, "listed_count": 12}, "name": "Carla Azevedo", "username": "liagalanodel"}, {"verified": false, "id": "119935224", "location": "Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1052, "tweet_count": 21989, "listed_count": 1}, "name": "Fruta Loka \ud83c\udf08", "username": "QueFrutaLoka"}, {"verified": false, "id": "831937092896821251", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 153, "tweet_count": 71985, "listed_count": 0}, "name": "M\ud83c\udf1f", "username": "pxx_marianinha"}, {"verified": false, "id": "978359257388240896", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 287, "tweet_count": 16732, "listed_count": 0}, "name": "Y\u00e1", "username": "oliveirayass1"}, {"verified": false, "id": "836377555196329984", "location": "55 21", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 531, "tweet_count": 6865, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "manu33588"}, {"verified": false, "id": "849010932877537280", "location": "Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 1757, "tweet_count": 24448, "listed_count": 0}, "name": "Nalu", "username": "NaluizaM2"}, {"verified": false, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "public_metrics": {"followers_count": 8948, "following_count": 3573, "tweet_count": 66261, "listed_count": 112}, "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "jfmoriche"}, {"verified": false, "id": "819463928862359552", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 778, "tweet_count": 40977, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08Hefesti\u00f3n\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "KalohMagno"}, {"verified": false, "id": "3348979881", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3820, "tweet_count": 111160, "listed_count": 56}, "name": "lola", "username": "dloresn69"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "id": "763414874235998209", "location": "Morioh Town", "public_metrics": {"followers_count": 8030, "following_count": 1016, "tweet_count": 13223, "listed_count": 14}, "name": "SUPER spooky peuni", "username": "peusche"}, {"verified": false, "id": "53391405", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1452, "tweet_count": 58828, "listed_count": 0}, "name": "Didiya \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Didiya"}, {"verified": false, "id": "263710717", "location": "Madrid / Tokio", "public_metrics": {"followers_count": 22073, "following_count": 360, "tweet_count": 83630, "listed_count": 53}, "name": "MAYORCETE", "username": "mayorcete"}, {"verified": false, "id": "981692580596539392", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 364, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "name": "Raimundo Junior", "username": "rnpjunior"}, {"verified": false, "id": "938156717925335040", "location": "Campe\u00f3n del siglo  te comiste5", "public_metrics": {"followers_count": 8759, "following_count": 6690, "tweet_count": 34694, "listed_count": 3}, "name": "PICHILANGA DEL C.A.P.\ud83d\udd90\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\ud83c\udfc4\ud83d\udc12\ud83c\udf31\ud83c\udf41", "username": "DiosT8nyelgenio"}, {"verified": false, "id": "1080961603565244416", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1212, "tweet_count": 33041, "listed_count": 5}, "name": "NADIE COMO NACIONAL", "username": "ComoNacional"}, {"verified": false, "id": "704120435911368704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "name": "rogeria lacerda", "username": "lacerda_rogeria"}, {"verified": false, "id": "225954227", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 959, "tweet_count": 20379, "listed_count": 5}, "name": "EZEQUIEL JULIO", "username": "EZEQUIELJULIO"}, {"verified": false, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "id": "1079450302791733250", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1694, "tweet_count": 20861, "listed_count": 0}, "name": "Edu Lopes", "username": "EduLope70117694"}, {"verified": false, "id": "812714252", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}, "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "username": "Nazireu7"}, {"verified": false, "id": "745842302", "location": "@TERE_MIDELEGA OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 5002, "tweet_count": 207385, "listed_count": 48}, "name": "TERESA SALAZAR PERIODISMO INDEPENDIENTE OFICIAL", "username": "TERE_MIDELEGA"}, {"verified": false, "id": "57700627", "location": "Paralelo 13 S\n", "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 903, "tweet_count": 92258, "listed_count": 130}, "name": "Hylleraas Putasso\ud83d\udd0e\u232c", "username": "nanogrupo"}, {"verified": false, "id": "339844507", "location": "paso del rey", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 520, "tweet_count": 43471, "listed_count": 5}, "name": "john", "username": "jonileites"}, {"verified": false, "id": "3001637955", "location": "S\u00e3o Hell ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 797, "tweet_count": 13626, "listed_count": 1}, "name": "casa do caralho", "username": "gordinhosgays"}, {"verified": false, "id": "817784172655820800", "location": "I don't own any content posted", "public_metrics": {"followers_count": 87651, "following_count": 69617, "tweet_count": 294, "listed_count": 190}, "name": "\u3073\u3066\u304d \u2661", "username": "animeinpics"}, {"verified": false, "id": "823365527427026944", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 413, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Cornavaca", "username": "_javvillalta"}, {"verified": false, "id": "1114306518889979904", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 1865, "tweet_count": 26094, "listed_count": 36}, "name": "Rochex Rababel Robinson Bonilla", "username": "RochexRB27"}, {"verified": false, "id": "952687420675428353", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 613, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Perez", "username": "PedroPe08918010"}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez"}, {"verified": false, "id": "3064626539", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 475, "tweet_count": 25039, "listed_count": 0}, "name": "W!ll!@m\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "mailliwfs"}, {"verified": false, "id": "328249168", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 202, "tweet_count": 15478, "listed_count": 0}, "name": "Gutemberg Borba \u25e4\u2720\u25e2", "username": "Gutborba"}, {"verified": false, "id": "276636600", "location": "Valencia-Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2921, "tweet_count": 39234, "listed_count": 5}, "name": "JFco.Romero", "username": "stajojf"}, {"verified": false, "id": "42138365", "location": "CARAJOLAND....", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 780, "tweet_count": 55688, "listed_count": 17}, "name": "LUNA DE PLATA #SOY_AMBICIOSA", "username": "TeRegaloUnaROSA"}, {"verified": false, "id": "918318896322633728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 625, "tweet_count": 26003, "listed_count": 1}, "name": "anabea", "username": "anabeatttttt"}, {"verified": false, "id": "1032976390818287616", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 679, "tweet_count": 16741, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82", "username": "livinhafm"}, {"verified": false, "id": "1561841210", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1245, "tweet_count": 100878, "listed_count": 25}, "name": "@bipolarbalu", "username": "bipolarbalu"}, {"verified": false, "id": "1089257059", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 216, "tweet_count": 144370, "listed_count": 69}, "name": "apceramista", "username": "apceramista"}, {"verified": false, "id": "44525055", "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 211, "tweet_count": 9742, "listed_count": 1}, "name": "Moileite", "username": "MoLeAra"}, {"verified": false, "id": "2682266822", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 25, "tweet_count": 3894, "listed_count": 1}, "name": "Jose Luis Escolar", "username": "escolaralvarez"}, {"verified": false, "id": "460091418", "public_metrics": {"followers_count": 12174, "following_count": 990, "tweet_count": 46994, "listed_count": 101}, "name": "Jes\u00fas Pozo", "username": "jess_pozo"}, {"verified": false, "id": "36656007", "location": "\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0413\u0430\u0439\u044f, \u043d\u0430\u0448 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a", "public_metrics": {"followers_count": 8020, "following_count": 8801, "tweet_count": 397422, "listed_count": 320}, "name": "RTwittNews \u2605 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e \ud83d\udd3b / Z / \u262d", "username": "aglb66"}, {"verified": false, "id": "279945959", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 3803, "tweet_count": 8059, "listed_count": 6}, "name": "Marcello Walker \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MarceloWalker"}, {"verified": false, "id": "1110467226518335489", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 525, "tweet_count": 11411, "listed_count": 2}, "name": "Horacio Damian Parisi", "username": "ParisiDamian"}, {"verified": false, "id": "1010624647", "location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 260, "tweet_count": 15889, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfbNelson Chavarr\u00eda\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "nelsoncha28"}, {"verified": false, "id": "1854493298", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 181, "tweet_count": 7847, "listed_count": 3}, "name": "Agencia de Noticias", "username": "edisonbenitez3"}, {"verified": false, "id": "1094371636717993984", "location": "cpv", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 168, "tweet_count": 15383, "listed_count": 0}, "name": "sara", "username": "s_rafaelap_"}, {"verified": false, "id": "997932862094675969", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 889, "tweet_count": 12077, "listed_count": 2}, "name": "ju", "username": "Jujujujujuliaju"}, {"verified": false, "id": "83465789", "location": "Clermont-Ferrand", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 4999, "tweet_count": 550902, "listed_count": 359}, "name": "Maria Lucia Martin", "username": "Kitri1"}, {"verified": false, "id": "48220496", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2715, "tweet_count": 112991, "listed_count": 3}, "name": "Yavana \ud83d\udc32", "username": "Yavanita"}, {"verified": false, "id": "2903212594", "location": "Buenos Aires, Argentina.      ", "public_metrics": {"followers_count": 15291, "following_count": 14700, "tweet_count": 174778, "listed_count": 22}, "name": "Norma 8/10\ud83c\udf82 \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "username": "honyrisa"}, {"verified": false, "id": "828605204", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 540, "tweet_count": 5855, "listed_count": 117}, "name": "NEURADS", "username": "Neurads"}, {"verified": true, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": true, "id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "name": "Cultura Colectiva News", "username": "CCNews__"}, {"verified": false, "id": "1075942272183754752", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 46, "tweet_count": 4816, "listed_count": 0}, "name": "\u00d3scar", "username": "scar70371073"}, {"verified": false, "id": "1189222076", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2413, "tweet_count": 13770, "listed_count": 52}, "name": "Cinco Reinos", "username": "Cinco_Reinos"}, {"verified": false, "id": "866538426", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 3317, "tweet_count": 150064, "listed_count": 24}, "name": "Piero -Bot rus \ud83e\udd47\ud83e\udd47", "username": "GalileaPiero"}, {"verified": false, "id": "20614211", "location": "Belmont, CA", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 6388, "tweet_count": 44399, "listed_count": 13}, "name": "Eduair\ud83c\udf97", "username": "Eduair"}, {"verified": false, "id": "2758982044", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 234, "tweet_count": 49344, "listed_count": 4}, "name": "Susana Wd", "username": "WDSUSANA"}, {"verified": false, "id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj"}, {"verified": false, "id": "61539076", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2030, "tweet_count": 46887, "listed_count": 4}, "name": "Brunno Ralph \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "brunnoralph"}, {"verified": false, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}, "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws"}, {"verified": false, "id": "725333938789568513", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "name": "Lima NewsWeek", "username": "LimaNewsWeek"}, {"verified": false, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56572, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "id": "3503405783", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 761, "tweet_count": 14359, "listed_count": 0}, "name": "Beija_flor", "username": "beija_florbr"}, {"verified": false, "id": "45435425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "name": "Sonia Meneghetti", "username": "soghetti"}, {"verified": false, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy"}, {"verified": false, "id": "1101552216031277056", "location": "Campinas, SP", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 220, "tweet_count": 9084, "listed_count": 0}, "name": "Celia Long #Moro corrupto e sonegador", "username": "Celiamarlong"}, {"verified": false, "id": "1569732752", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 383, "tweet_count": 113431, "listed_count": 1}, "name": "Ewerton Soares", "username": "Veto_Soares"}, {"verified": false, "id": "716735305370443776", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 568, "tweet_count": 5464, "listed_count": 4}, "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "PaoloRadiocell"}, {"verified": false, "id": "2377487094", "public_metrics": {"followers_count": 89889, "following_count": 6501, "tweet_count": 7743, "listed_count": 239}, "name": "Il Sofista", "username": "intuslegens"}, {"verified": false, "id": "1447045783", "location": "Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 464, "tweet_count": 28902, "listed_count": 24}, "name": "PSOE Menorca", "username": "PSOEMenorca"}, {"verified": false, "id": "4075626629", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 428, "tweet_count": 34229, "listed_count": 0}, "name": "luiza", "username": "senaluizax"}, {"verified": false, "id": "927542182151708674", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 112, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}, "name": "Alex \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "buttalachiave"}, {"verified": false, "id": "1007332857361190913", "location": "Torino, Piemonte    ", "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 2618, "tweet_count": 95264, "listed_count": 5}, "name": "Adri195 Adriano \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f #LaReteSiamoNoi", "username": "Adri19510"}, {"verified": false, "id": "100346916", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 90, "tweet_count": 9105, "listed_count": 7}, "name": "Rodrigo Leon", "username": "rodrigopleonbra"}, {"verified": false, "id": "596657288", "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 61239, "following_count": 1634, "tweet_count": 60173, "listed_count": 174}, "name": "Stevan Dojcinovic", "username": "StevanOCCRP"}, {"verified": false, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg"}, {"verified": false, "id": "958438101000638465", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 342, "tweet_count": 25006, "listed_count": 0}, "name": "Peter C\u00e1ntropo", "username": "Peter_Cantropo"}, {"verified": false, "id": "289262973", "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 1066, "tweet_count": 93095, "listed_count": 25}, "name": "Sr.Fern\u00e1ndez", "username": "Senor_Fernandez"}, {"verified": false, "id": "4879037289", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 275, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "name": "Jules Rad \ud83c\udf3c\ud83d\udc9a", "username": "Julesradcliffe9"}, {"verified": false, "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "name": "Scherbatsky", "username": "natitita"}, {"verified": false, "id": "1046224356", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1005, "tweet_count": 65474, "listed_count": 12}, "name": "Ana Travassos", "username": "anamariatelles"}, {"verified": false, "id": "1167329338162741250", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 582, "tweet_count": 66, "listed_count": 6}, "name": "Sulla quarta corda -rivista di scrittura verticale", "username": "quarta_corda"}, {"verified": false, "id": "2891317288", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 476, "tweet_count": 3303, "listed_count": 25}, "name": "Antonio Russo De Vivo", "username": "AntonioRDV1"}, {"verified": false, "id": "139779607", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 354, "tweet_count": 4594, "listed_count": 2}, "name": "angelocaduto \ud83e\udda0\ud83d\udc89#boosted\ud83d\udc89\ud83e\udda0", "username": "gregorycorso"}, {"verified": false, "id": "65315513", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 510, "tweet_count": 21301, "listed_count": 43}, "name": "Andrea Pomella", "username": "andreapomella"}, {"verified": false, "id": "2950101387", "location": "Jaen, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 593, "tweet_count": 63823, "listed_count": 3}, "name": "Abelardo Cano Rubio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "abecarub"}, {"verified": false, "id": "155364525", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1208, "tweet_count": 103118, "listed_count": 46}, "name": "Pablo 3PZ \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Pablo3PZ"}, {"verified": false, "id": "164225784", "public_metrics": {"followers_count": 63588, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}, "name": "CorriereMezzogiorno", "username": "corrmezzogiorno"}, {"verified": false, "id": "775304006616944640", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2691, "tweet_count": 187616, "listed_count": 18}, "name": "Isabel Caballero/\u2665\ufe0f", "username": "PowerCaballero"}, {"verified": false, "id": "2993702273", "location": "Madrid - El Rompido", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "name": "In\u00e9s M Villegas", "username": "inesita_mv"}, {"verified": false, "id": "962394007711178752", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2950, "tweet_count": 137291, "listed_count": 4}, "name": "Vicente Toro Espa\u00f1ol", "username": "Guerrero_1492"}, {"verified": false, "id": "84184484", "location": "Solar System", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 568, "tweet_count": 23486, "listed_count": 11}, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "SolThePurpleWiz"}, {"verified": false, "id": "262738267", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 115, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}, "name": "Mar de Mosteyr\u00edn", "username": "Mosteyr"}, {"verified": false, "id": "262137447", "location": "Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 845, "tweet_count": 2167, "listed_count": 54}, "name": "Escola de Salut P\u00fablica de Menorca", "username": "Escoladesalut"}, {"verified": false, "id": "297349751", "location": "Mallorca. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 894, "tweet_count": 2474, "listed_count": 30}, "name": "Nacho Garcia Pineda", "username": "nachogpineda"}, {"verified": false, "id": "1296324750", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 617, "tweet_count": 5842, "listed_count": 1}, "name": "Ivana Lu\u010di\u0107", "username": "martovskizec"}, {"verified": false, "id": "1150957382031302660", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 768, "tweet_count": 8322, "listed_count": 0}, "name": "Et999", "username": "Et9992"}, {"verified": false, "id": "980232644699987968", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 4924, "tweet_count": 10429, "listed_count": 23}, "name": "MuscleGeek", "username": "MuscleGeek1"}, {"verified": false, "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404542, "following_count": 2197, "tweet_count": 26588, "listed_count": 762}, "name": "Hoje no Mundo Militar", "username": "hoje_no"}, {"verified": false, "id": "1116825983129137154", "location": "in teoria", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1200, "tweet_count": 49026, "listed_count": 3}, "name": "ILPIDD\u00cc \ud83e\udd83\ud83e\uddf1\ud83d\udc27", "username": "PTommy78"}, {"verified": false, "id": "307541960", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 236, "tweet_count": 22347, "listed_count": 4}, "name": "Dyaale\u00ae\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Dyaale"}, {"verified": false, "id": "82206320", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1467, "tweet_count": 6668, "listed_count": 19}, "name": "Carlos Villaf\u00e1fila", "username": "cvillafafila"}, {"verified": false, "id": "273804792", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1572, "tweet_count": 65521, "listed_count": 19}, "name": "Fina", "username": "FinaOrs"}, {"verified": true, "id": "237371594", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 21996, "following_count": 1349, "tweet_count": 137874, "listed_count": 388}, "name": "mallorcadiario.com", "username": "mallorcadiario"}, {"verified": false, "id": "103789021", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 125, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "name": "Carl\u00e3o", "username": "camargocarlos22"}, {"verified": false, "id": "837544915", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 310, "tweet_count": 5594, "listed_count": 2}, "name": ".", "username": "Mache3k"}, {"verified": false, "id": "223774448", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 507, "tweet_count": 65184, "listed_count": 124}, "name": "Javi Amado", "username": "Fontania_"}, {"verified": false, "id": "888484801333866496", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1671, "tweet_count": 1780, "listed_count": 12}, "name": "HermanasDelDesorden", "username": "hnasdesorden"}, {"verified": false, "id": "121207199", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1466, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "name": "Ale Oseguera", "username": "dobleaire"}, {"verified": false, "id": "4827890596", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 442, "tweet_count": 1121, "listed_count": 1}, "name": "coconutShel", "username": "ladecadenciade3"}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697590, "following_count": 830, "tweet_count": 708212, "listed_count": 58334}, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "id": "868345781777874944", "location": "harry's house", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 454, "tweet_count": 66323, "listed_count": 0}, "name": "m i d n i g t h s", "username": "EGRV13"}, {"verified": false, "id": "1167365809007673344", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 4974, "tweet_count": 112384, "listed_count": 6}, "name": "CLAUDIO LULA PRESIDENTE #ForaBolsonaro #Lula13", "username": "claudio_livre"}, {"verified": false, "id": "4402995573", "location": "Aqui ", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 3238, "tweet_count": 168879, "listed_count": 11}, "name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f", "username": "MtezWiesenthal"}, {"verified": false, "id": "880579776", "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1613, "tweet_count": 60606, "listed_count": 27}, "name": "mads. DUO MENG NO BR", "username": "lamenwho"}, {"verified": false, "id": "829350493738643456", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1745, "tweet_count": 55265, "listed_count": 5}, "name": "Carmen Acosta", "username": "carmenacostaca1"}, {"verified": false, "id": "731357093358411776", "location": "Rijeka, Croatia", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 5001, "tweet_count": 182489, "listed_count": 78}, "name": "Miletich-Barkovich", "username": "Marina87251891"}, {"verified": false, "id": "2647779384", "location": "Zagreb - Mostar", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 106, "tweet_count": 71193, "listed_count": 20}, "name": "Kamenjar.com", "username": "KamenjarCom"}, {"verified": false, "id": "46307679", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 6166, "tweet_count": 57033, "listed_count": 102}, "name": "Lula 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "SerBrasileira"}, {"verified": true, "id": "466593375", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 26888, "following_count": 3061, "tweet_count": 33413, "listed_count": 329}, "name": "Francina Armengol", "username": "F_Armengol"}, {"verified": false, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1478, "tweet_count": 221274, "listed_count": 8}, "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "id": "58128710", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1988, "tweet_count": 154115, "listed_count": 11}, "name": "Kardashian esquecida no churrasco", "username": "quelmoreth"}, {"verified": false, "id": "72173969", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 993, "tweet_count": 32654, "listed_count": 47}, "name": "Beatriz Muyo", "username": "Beatrice_Muyo"}, {"verified": true, "id": "244114270", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 7342, "following_count": 1552, "tweet_count": 20573, "listed_count": 182}, "name": "Carles Planas Bou", "username": "carlesplb"}, {"verified": false, "id": "630432364", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 459, "tweet_count": 73052, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Brianese \u2b50", "username": "claubrianese"}, {"verified": false, "id": "320918864", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 400, "tweet_count": 51193, "listed_count": 3}, "name": "Marc\u00e3o Guimar\u00e3es", "username": "marcaogui"}, {"verified": false, "id": "876063791804493824", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 582, "tweet_count": 5320, "listed_count": 3}, "name": "Ismael Guti\u00e9rrez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ismael_g_f"}, {"verified": false, "id": "2299391139", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2491, "tweet_count": 31643, "listed_count": 1}, "name": "Paneta", "username": "Panetapaneta"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4133, "tweet_count": 353148, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "id": "24509358", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2731, "tweet_count": 193718, "listed_count": 0}, "name": "Valdir Bertolino", "username": "vbertolino"}, {"verified": false, "id": "478604227", "location": "Parlament de les Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 601, "tweet_count": 23352, "listed_count": 43}, "name": "Parlament PSIB-PSOE", "username": "GPSocialistaIB"}, {"verified": false, "id": "4480951096", "location": "lugar incerto", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 163, "tweet_count": 2507, "listed_count": 10}, "name": "S\u00e9rgio Ningu\u00e9m", "username": "srgning"}, {"verified": false, "id": "1045504994181623808", "location": "Em uma sociedade hip\u00f3crita!", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 455, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc00 \ud83d\udd4a\ud83d\udea9", "username": "ADFarias2"}, {"verified": true, "id": "36335926", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 8589, "following_count": 1569, "tweet_count": 93088, "listed_count": 179}, "name": "PSIB-PSOE", "username": "psibpsoe"}, {"verified": false, "id": "351426252", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 417, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}, "name": "Mauro Piacentini", "username": "astarotte59"}, {"verified": false, "id": "925437584", "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 193, "tweet_count": 14144, "listed_count": 32}, "name": "Luca Guala", "username": "LucaGuala"}, {"verified": false, "id": "873845618", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 577, "tweet_count": 62225, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Marset", "username": "emarset"}, {"verified": false, "id": "906942200", "location": "Vit\u00f3ria/ES,Niter\u00f3i,Brasilia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 11914, "tweet_count": 132413, "listed_count": 43}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Giovani Zamprogno Gozzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Gzgozzi"}, {"verified": false, "id": "152601193", "location": "MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4983, "tweet_count": 325914, "listed_count": 17}, "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE", "username": "ProletarioRS"}, {"verified": false, "id": "487048219", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 770, "tweet_count": 7183, "listed_count": 25}, "name": "alfredo giordani", "username": "DanielCarax"}, {"verified": false, "id": "34570207", "location": "Aracaju-Sergipe-Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 131, "tweet_count": 93009, "listed_count": 0}, "name": "TIA DO ZAP", "username": "RuyGTR"}, {"verified": false, "id": "2420004272", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1283, "tweet_count": 109804, "listed_count": 36}, "name": "Rody Strikeback", "username": "Rodystrikeback"}, {"verified": false, "id": "469646022", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "public_metrics": {"followers_count": 19145, "following_count": 985, "tweet_count": 11990, "listed_count": 45}, "name": "Vesna Radojevi\u0107", "username": "Vesna_Radojevic"}, {"verified": false, "id": "292931251", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 895, "tweet_count": 7607, "listed_count": 13}, "name": "Rosalba Gonz\u00e1lez", "username": "ROSGONTA"}, {"verified": false, "id": "403602993", "location": "Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 185, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "name": "Luca Raciti", "username": "Luca_Raciti"}, {"verified": false, "id": "1019785765", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 986, "tweet_count": 17400, "listed_count": 4}, "name": "IlconteZio", "username": "IlconteZio"}, {"verified": false, "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60879, "following_count": 44565, "tweet_count": 40003, "listed_count": 274}, "name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin"}, {"verified": false, "id": "104576354", "location": "Terrassa \u00b7 Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 3704, "tweet_count": 4036, "listed_count": 9}, "name": "Toni Bolet", "username": "tonibolet"}, {"verified": false, "id": "1103511360837697537", "location": "mx", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 71, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "name": "Dayy", "username": "dayyLT"}, {"verified": false, "id": "1052834226121322496", "location": "\u65b0\u6f5f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 396, "tweet_count": 17989, "listed_count": 5}, "name": "Jjann", "username": "Jjann0521"}, {"verified": false, "id": "885930429043179520", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 158, "tweet_count": 8680, "listed_count": 1}, "name": "\u30eb\u30eb\u30f3\u3060\u30eb\u30f3", "username": "rurundarun"}, {"verified": false, "id": "430630004", "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2031, "tweet_count": 2494, "listed_count": 18}, "name": "Ina Vukic", "username": "IVukic"}, {"verified": false, "id": "611562254", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 717, "tweet_count": 1615, "listed_count": 7}, "name": "Jelena Veljkovi\u0107", "username": "jkraincanic"}, {"verified": false, "id": "330221434", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 597, "tweet_count": 23575, "listed_count": 11}, "name": "Santiago Heras", "username": "SantiHeras"}, {"verified": false, "id": "1020343976681984003", "location": "M\u00e1laga.", "public_metrics": {"followers_count": 8106, "following_count": 5236, "tweet_count": 62943, "listed_count": 69}, "name": "Jos\u00e9 Torres Criado", "username": "torres_criado"}, {"verified": false, "id": "986293048895303681", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 87, "tweet_count": 56633, "listed_count": 0}, "name": "Isa \u2728", "username": "bleusaphir_"}, {"verified": false, "id": "154241286", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 3139, "tweet_count": 2793, "listed_count": 103}, "name": "Evidentia University", "username": "rlopezperez"}, {"verified": false, "id": "2331576912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 380, "tweet_count": 4996, "listed_count": 45}, "name": "Behavior & Law", "username": "behaviorandlaw"}, {"verified": false, "id": "866019987064070144", "location": "Loznica, Srbija", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 699, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}, "name": "Ve\u0161tica Bez Lica", "username": "vrtiguzdavinci"}, {"verified": false, "id": "433487138", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1139, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Rodrigu\u00eas", "username": "Bruno_Rodrigus1"}, {"verified": false, "id": "3830749972", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18775, "following_count": 663, "tweet_count": 75688, "listed_count": 32}, "name": "Arthur Weasley \ud83d\udc24", "username": "Weasley_dad"}, {"verified": false, "id": "1202567268", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 213, "tweet_count": 33164, "listed_count": 1}, "name": "Neide Pereira", "username": "NeidjeP"}, {"verified": false, "id": "1268953866", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171253, "listed_count": 38}, "name": "Stasera solo un TG", "username": "StaserasolounTG"}, {"verified": false, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479080, "listed_count": 162}, "name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "id": "463286211", "location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 1244, "tweet_count": 91014, "listed_count": 33}, "name": "Gilmerdo", "username": "Gilmerdo"}, {"verified": false, "id": "552158632", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1545, "tweet_count": 63587, "listed_count": 41}, "name": "Irene", "username": "IBadaracco"}, {"verified": false, "id": "124003862", "location": "Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 3202, "tweet_count": 43446, "listed_count": 26}, "name": "Soy Una Inteligencia Superior.", "username": "exchairo_"}, {"verified": false, "id": "27681564", "location": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 194, "tweet_count": 41867, "listed_count": 13}, "name": "Guilherme Maron", "username": "GuiMaron"}, {"verified": false, "id": "35926222", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}, "name": "linhadotrem", "username": "linhadotrem"}, {"verified": false, "id": "703637255353720832", "location": "nathy ", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 778, "tweet_count": 47535, "listed_count": 18}, "name": "ana", "username": "drizzynaja"}, {"verified": false, "id": "140960873", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 2367, "tweet_count": 31823, "listed_count": 13}, "name": "Cristofer Millan", "username": "Cristmillan"}, {"verified": false, "id": "239169731", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2423, "tweet_count": 37541, "listed_count": 1}, "name": "Lilia Gonz\u00e1lez \ud83c\udf5f", "username": "lilia_mtz97"}, {"verified": false, "id": "1110266220165677057", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "name": "Jove de Jovelino 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "griloverde1"}, {"verified": false, "id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "username": "RuthSil77529105"}, {"verified": false, "id": "931108060889837568", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 3607, "tweet_count": 56886, "listed_count": 0}, "name": "ClubMomus", "username": "ClubMomus1"}, {"verified": false, "id": "26808726", "location": "Brasil, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 3338, "tweet_count": 179787, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado", "username": "rodrigoprado"}, {"verified": false, "id": "49449999", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "public_metrics": {"followers_count": 88590, "following_count": 1802, "tweet_count": 24019, "listed_count": 430}, "name": "Josep Costa", "username": "josepcosta"}, {"verified": false, "id": "949219946038521857", "location": "In your mind", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 31, "tweet_count": 1960, "listed_count": 2}, "name": "Popo Senpai", "username": "Poposenpai19"}, {"verified": false, "id": "1043006380527902725", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 105, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "name": "MoodyKat", "username": "MoodyKat4"}, {"verified": false, "id": "3933737835", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 338, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}, "name": "Cristian", "username": "Cristia86630861"}, {"verified": false, "id": "227215343", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 183, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "name": "Sonia", "username": "srema13"}, {"verified": false, "id": "858046594016522242", "location": "Angra dos Reis. Maric\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 325, "tweet_count": 14095, "listed_count": 0}, "name": "Thiago vieira", "username": "Thiagovieiralo6"}, {"verified": false, "id": "2548895912", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}, "name": "marilia", "username": "marilia1941"}, {"verified": false, "id": "47847587", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}, "name": "Edward P\u00e9rez", "username": "EdwardPerez5"}, {"verified": false, "id": "3997222521", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 107, "tweet_count": 8569, "listed_count": 1}, "name": "Alquimerista", "username": "Alquimerista"}, {"verified": false, "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 116, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "name": "C. JIMENEZ", "username": "igeamuel"}, {"verified": false, "id": "969250710541033473", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude4d\u200d\u2640\ufe0f", "username": "tres1noventa"}, {"verified": false, "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "username": "MssLucyVanPelt"}, {"verified": false, "id": "1055052435285331973", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "name": "@psbprivacyesicurezza", "username": "psbprivacyesic1"}, {"verified": false, "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87516, "listed_count": 49}, "name": "AccaddeOggi", "username": "Accadde_Oggi"}, {"verified": false, "id": "58231899", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 14855, "following_count": 6603, "tweet_count": 302208, "listed_count": 75}, "name": "gerson nogueira", "username": "gersonnogueira"}, {"verified": false, "id": "265480589", "location": "Cualquier lugar", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1281, "tweet_count": 24299, "listed_count": 7}, "name": "pablo j germ\u00e1nico", "username": "pjge0888"}, {"verified": false, "id": "18509968", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 35836, "following_count": 1384, "tweet_count": 84029, "listed_count": 724}, "name": "Aitor Riveiro", "username": "ikaitor"}, {"verified": false, "id": "494050338", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 71, "tweet_count": 6089, "listed_count": 8}, "name": "beppe lopez", "username": "beppelopez"}, {"verified": false, "id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "name": "@MoralesNavarrete", "username": "MoralesNavarre3"}, {"verified": false, "id": "910505397781434369", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 280, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "name": "Xavi", "username": "Xavi01714"}, {"verified": false, "id": "961736113655185409", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 16258, "following_count": 2822, "tweet_count": 35711, "listed_count": 63}, "name": "LlunaCatalana 3", "username": "LlunaCatalana3"}, {"verified": false, "id": "756673938", "location": "'desbrozado' de IU (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 87, "tweet_count": 19644, "listed_count": 6}, "name": "pgg \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449, \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449", "username": "Grillo_Pepito_G"}, {"verified": false, "id": "862015574712430592", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 63, "tweet_count": 4474, "listed_count": 0}, "name": "Wan-Kenobi de Tabarnia", "username": "JakoWanKenobi"}, {"verified": false, "id": "56733955", "location": "Pelo mundo", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 27681, "tweet_count": 616496, "listed_count": 111}, "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia", "username": "JoseAloiseBahia"}, {"verified": false, "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "name": "Blog de Cine", "username": "Alucine_es"}, {"verified": false, "id": "362379026", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 486, "tweet_count": 5042, "listed_count": 69}, "name": "M\u00e9dicos Guadalajara", "username": "comguada"}, {"verified": false, "id": "114915925", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22219, "following_count": 267, "tweet_count": 241264, "listed_count": 147}, "name": "Diario Panorama", "username": "diario_panorama"}, {"verified": false, "id": "1077169598", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "name": "al d\u00eda", "username": "aldiagt"}, {"verified": false, "id": "90973634", "location": "Celaya, Gto. ", "public_metrics": {"followers_count": 16137, "following_count": 652, "tweet_count": 91616, "listed_count": 146}, "name": "a.m. Celaya", "username": "amCelaya"}, {"verified": false, "id": "492379160", "public_metrics": {"followers_count": 7185, "following_count": 324, "tweet_count": 84179, "listed_count": 0}, "name": "AM Irapuato", "username": "amirapuato"}, {"verified": false, "id": "70805487", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 197096, "following_count": 527, "tweet_count": 357243, "listed_count": 802}, "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "username": "periodicoam"}, {"verified": false, "id": "201469932", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 66, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Fernandes", "username": "jjfernandes1901"}, {"verified": false, "id": "106847411", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 355, "tweet_count": 73366, "listed_count": 5}, "name": "yopi", "username": "JesusOrtizH"}, {"verified": false, "id": "810094896669331456", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4109, "tweet_count": 68634, "listed_count": 5}, "name": "Jos\u00e9 R\u00f4mulo\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "username": "JosRmuloFeitos2"}, {"verified": false, "id": "271539315", "location": "China", "public_metrics": {"followers_count": 9079, "following_count": 254, "tweet_count": 84331, "listed_count": 35}, "name": "\u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274 \u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u1d07ss \ud83c\udf1a", "username": "aid_winter"}, {"verified": false, "id": "1109244888216993792", "location": "31/07/20", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 473, "tweet_count": 25176, "listed_count": 0}, "name": "Elen", "username": "elii_lima1"}, {"verified": false, "id": "872383772", "location": "@Mi_Imbruttito puro al 100%", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 613, "tweet_count": 24140, "listed_count": 5}, "name": "Quello basso, pelato e col pizzetto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Yari4menTni"}, {"verified": false, "id": "335439123", "location": "Mineira do Vale do Piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1254, "tweet_count": 132167, "listed_count": 30}, "name": "2022, LULA!", "username": "IcleaS"}, {"verified": false, "id": "229375593", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 743, "tweet_count": 86447, "listed_count": 4}, "name": "Lizacooker", "username": "Lizacooker"}, {"verified": true, "id": "91987403", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 22695, "following_count": 5835, "tweet_count": 95336, "listed_count": 369}, "name": "CCOO de Catalunya", "username": "ccoocatalunya"}, {"verified": false, "id": "719362897000996864", "location": "adivinha ai ", "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 933, "tweet_count": 164783, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd69\ud835\udd69", "username": "samkthl"}, {"verified": false, "id": "831245736356507648", "location": "Guaraparis", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 439, "tweet_count": 27336, "listed_count": 0}, "name": "plutonita", "username": "lariarujo"}, {"verified": false, "id": "1236146628", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 528, "tweet_count": 26229, "listed_count": 2}, "name": "gabi", "username": "thatonegabi"}, {"verified": false, "id": "134825054", "location": "mexico df ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 12, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "name": "miriam jimenez", "username": "Miriam_lilia2"}, {"verified": false, "id": "966415146", "location": "Monte de los Santos", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 67, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "name": "Nicadi-53", "username": "nieves_mami651"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "id": "208033518", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 214, "tweet_count": 18032, "listed_count": 2}, "name": "El primo brasile\u00f1o de Tini", "username": "kewcyrus"}, {"verified": false, "id": "430140147", "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 118, "tweet_count": 348, "listed_count": 1}, "name": "Francesco De Fazio", "username": "defaziofra"}, {"verified": false, "id": "560045771", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 528, "tweet_count": 2078, "listed_count": 1}, "name": "\u00d7Miguel\u00d7", "username": "Miguel_Flores08"}, {"verified": false, "id": "365173855", "location": "Tepito", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1538, "tweet_count": 24863, "listed_count": 2}, "name": "HOY SALE MIDNIGHTS HOY GANAN LAS DEPRESIVAS", "username": "anafurlongas"}, {"verified": false, "id": "188953895", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 362, "tweet_count": 56626, "listed_count": 12}, "name": "cactus", "username": "_kctus"}, {"verified": false, "id": "2367334027", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 169, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Livetti", "username": "CristinaLivetti"}, {"verified": false, "id": "2754829714", "location": "Campagnola Emilia (RE)", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 5297, "tweet_count": 22341, "listed_count": 33}, "name": "Nicola (VEGAN)\ud83c\udf31\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83e\udd88\ud83d\udc07\ud83d\udc14\ud83e\udd84\ud83e\udd9c\ud83e\udd86", "username": "sangesnicola"}, {"verified": false, "id": "858913376109547521", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1041, "tweet_count": 145361, "listed_count": 0}, "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "id": "54533653", "location": "Piura , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 600, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "name": "JuancarlosR", "username": "jcrojasll"}, {"verified": false, "id": "442283723", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8269, "following_count": 6320, "tweet_count": 100589, "listed_count": 27}, "name": "Hern\u00e1n Hurtado", "username": "hernanismo"}, {"verified": false, "id": "3050941316", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 857, "tweet_count": 106971, "listed_count": 20}, "name": "val \u2077 in the box", "username": "ValAnwhistle"}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "id": "1067982123032817664", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1246, "tweet_count": 22908, "listed_count": 0}, "name": "100amor\ud83d\ude3e\uf8ff", "username": "Pxxlele3L"}, {"verified": false, "id": "489786260", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 3114, "tweet_count": 34863, "listed_count": 0}, "name": "juan manuel de dios", "username": "juandedios911"}, {"verified": false, "id": "39272478", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 935, "tweet_count": 1305, "listed_count": 4}, "name": "Daniele Reis", "username": "DanieleReis"}, {"verified": false, "id": "3987265103", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 298, "tweet_count": 14340, "listed_count": 1}, "name": "Carlesbsxa", "username": "Carlesbsxa1"}, {"verified": false, "id": "994140406437818368", "location": "Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 13755, "following_count": 6269, "tweet_count": 99613, "listed_count": 50}, "name": "Either Mark", "username": "either_mark"}, {"verified": false, "id": "374046784", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1075, "tweet_count": 57546, "listed_count": 6}, "name": "Montse", "username": "montseg68"}, {"verified": false, "id": "846861808703082499", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 834, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}, "name": "insta: Bea_Ferreira76", "username": "Maserati_rs15"}, {"verified": false, "id": "470604564", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1962, "tweet_count": 121153, "listed_count": 0}, "name": "T'choT'choMere\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd4b", "username": "HugoSouusa7"}, {"verified": false, "id": "4911325595", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 136, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "name": "PK d'Silva", "username": "PatrickSilva_Cr"}, {"verified": false, "id": "1133825586919563264", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 204, "tweet_count": 15233, "listed_count": 0}, "name": "Gl\u00f2ria", "username": "Glria12939337"}, {"verified": false, "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat"}, {"verified": false, "id": "3986114295", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 171, "tweet_count": 3440, "listed_count": 1}, "name": "sara", "username": "xsarinsx"}, {"verified": false, "id": "396960284", "location": "El Progreso, Yoro", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 675, "tweet_count": 13174, "listed_count": 0}, "name": "Nilson Cr\u00faz Fuschich", "username": "NilGe19"}, {"verified": false, "id": "981679675729743874", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 2222, "tweet_count": 50924, "listed_count": 0}, "name": "Chay Swede\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81", "username": "Swedson87"}, {"verified": false, "id": "1167436141215264768", "public_metrics": {"followers_count": 7178, "following_count": 4210, "tweet_count": 2097, "listed_count": 7}, "name": "Bianca Scheda", "username": "Maancheno16"}, {"verified": false, "id": "556713635", "location": "Varese, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 11658, "following_count": 9072, "tweet_count": 25959, "listed_count": 17}, "name": "Elena #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u262e\ufe0f\ud83c\udf08 #FBPEGlobal", "username": "ELENAGORINI2"}, {"verified": false, "id": "873007967200829442", "location": "Bel\u00e9m/PA", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2480, "tweet_count": 83690, "listed_count": 1}, "name": "brian kinney gives a shit", "username": "joaolindleyfu"}, {"verified": false, "id": "847678794", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2132, "tweet_count": 126970, "listed_count": 25}, "name": "guadalupe calderon m", "username": "Lupita345orM"}, {"verified": false, "id": "131214917", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 4337, "tweet_count": 67375, "listed_count": 0}, "name": "IM -MANOIV", "username": "IVOMANZANO"}, {"verified": false, "id": "3241398261", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 210, "tweet_count": 3765, "listed_count": 2}, "name": "Icaro Neruda de Holanda", "username": "coloradoBR3"}, {"verified": false, "id": "47650393", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237897, "listed_count": 16}, "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "username": "drica_salam"}, {"verified": false, "id": "36705462", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65294, "following_count": 3408, "tweet_count": 84141, "listed_count": 134}, "name": "Ricardo Pereira", "username": "ricardope"}, {"verified": false, "id": "1162359669786128384", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 524, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "name": "Geni Kameni", "username": "MilanKostelac1"}, {"verified": false, "id": "3504318874", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426534, "listed_count": 195}, "name": "ElNacional .cat", "username": "elnacionalcat_e"}, {"verified": false, "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}, "name": "ElCaso.com", "username": "elcasocom"}, {"verified": true, "id": "3374563353", "public_metrics": {"followers_count": 185240, "following_count": 710, "tweet_count": 561473, "listed_count": 1531}, "name": "ElNacional.cat", "username": "elnacionalcat"}, {"verified": false, "id": "743934730081558528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 457, "tweet_count": 67348, "listed_count": 1}, "name": "vitoria marques \ud83c\udf39", "username": "Vih64"}, {"verified": false, "id": "726015156858314752", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 735, "tweet_count": 9769, "listed_count": 0}, "name": "Paranhos", "username": "DuduParaanhos"}, {"verified": false, "id": "1381512937", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 960, "tweet_count": 77064, "listed_count": 1}, "name": "Mag dog", "username": "elbichotulliano"}, {"verified": false, "id": "241147024", "public_metrics": {"followers_count": 173904, "following_count": 1219, "tweet_count": 32979, "listed_count": 1787}, "name": "Esther Palomera", "username": "estherpalomera"}, {"verified": false, "id": "2303083244", "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 218, "tweet_count": 33756, "listed_count": 0}, "name": "Tormenta\ud83d\udc9c", "username": "banueta"}, {"verified": false, "id": "1637402383", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanyanoviene"}, {"verified": false, "id": "844226272196812800", "location": "Milano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 357, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}, "name": "Giorgio Gusdiani", "username": "giorgiogus1"}, {"verified": false, "id": "926432500242681856", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 77, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Pierozzi", "username": "PierozziBruno"}, {"verified": false, "id": "923609569645023240", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2611, "tweet_count": 10754, "listed_count": 0}, "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\ud83e\udd8b\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "Carolinffc"}, {"verified": false, "id": "3906355274", "location": "Mah\u00f3n, Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 4864, "tweet_count": 95266, "listed_count": 2}, "name": "Santiago Barber", "username": "barber_santiago"}, {"verified": false, "id": "758475375320133632", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 144, "tweet_count": 10191, "listed_count": 0}, "name": "nt", "username": "ntlacerda20"}, {"verified": false, "id": "1153420970872512517", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 199, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "name": "Andreia\ud83d\udda4", "username": "andreiaramos004"}, {"verified": false, "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097"}, {"verified": false, "id": "425824775", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6267, "following_count": 5408, "tweet_count": 208954, "listed_count": 17}, "name": "\ud83d\udea9 Somos Todos Z\u00e9 Gotinha\ud83d\udea9", "username": "ezequias123123"}, {"verified": false, "id": "1221857923", "public_metrics": {"followers_count": 6050, "following_count": 6210, "tweet_count": 654332, "listed_count": 74}, "name": "currito_rojo / \u2764", "username": "CurritoRojo"}, {"verified": false, "id": "2845449601", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 3270, "tweet_count": 27615, "listed_count": 3}, "name": "Kevin Andre \u26bd\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "username": "Kevin_andre_"}, {"verified": false, "id": "383528008", "location": "Durango, Dgo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "name": "El prieto Smashero", "username": "Yaman_sennin"}, {"verified": false, "id": "2655250684", "public_metrics": {"followers_count": 54029, "following_count": 35395, "tweet_count": 71109, "listed_count": 67}, "name": "tabi\u3002\u02da\u029a\ud83c\udf83\u025e\u02da", "username": "flowerinsaturns"}, {"verified": false, "id": "1532615444", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 579, "tweet_count": 162687, "listed_count": 0}, "name": "roberto jorge pereira", "username": "robertojorge57"}, {"verified": false, "id": "1093234844103004162", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 492, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "name": "\u30b6 \u30d3\u30fc\u30c8\u30eb\u30ba", "username": "lataodecesio137"}, {"verified": false, "id": "3435896139", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2722, "tweet_count": 283697, "listed_count": 3}, "name": "Beto Pereira\u2606", "username": "BetoPereira19"}, {"verified": false, "id": "1158459868967264256", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "name": "LordOfEmotions", "username": "Ivndebourick"}, {"verified": false, "id": "1169446157921206272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 72, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "name": "Mr.T", "username": "mr_tkkkkk"}, {"verified": false, "id": "1255366321", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2728, "tweet_count": 44052, "listed_count": 9}, "name": "Stark ~ \ud83e\udde3\ud83e\udde3\ud83e\udde3\ud83e\udde3", "username": "Realimperfectly"}, {"verified": false, "id": "371371262", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1637, "tweet_count": 161737, "listed_count": 22}, "name": "Cid Aimbir\u00e9 \ud83d\udea9 Fora mit\u00f4mano!", "username": "cid_aimbire"}, {"verified": false, "id": "945790963359862784", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 648, "tweet_count": 22292, "listed_count": 0}, "name": "lorenna", "username": "FlorZinhaLolo2"}, {"verified": false, "id": "729712838944690176", "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}, "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "username": "trembarbie_rs"}, {"verified": false, "id": "1075599928326569987", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 431, "tweet_count": 41594, "listed_count": 0}, "name": ".\u0635\u0622\u062c\u062c\u0629\u0635\u0622", "username": "prrgoxtosa"}, {"verified": false, "id": "1587484500", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4990, "tweet_count": 1003791, "listed_count": 150}, "name": "Sra Perola", "username": "sra_perola"}, {"verified": true, "id": "91130461", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352324, "following_count": 542, "tweet_count": 83718, "listed_count": 1821}, "name": "Folha Ilustrada", "username": "folhailustrada"}, {"verified": false, "id": "1380662802", "location": "RJ, 22y", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 473, "tweet_count": 64091, "listed_count": 0}, "name": "fabricio", "username": "eufbcrf"}, {"verified": false, "id": "541156738", "location": "BRASIL/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 7866, "tweet_count": 547977, "listed_count": 53}, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "username": "MariluParreiras"}, {"verified": false, "id": "100574362", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 659, "tweet_count": 27138, "listed_count": 116}, "name": "Paloma Goretti", "username": "JustPotterHead"}, {"verified": false, "id": "1154045355383595008", "public_metrics": {"followers_count": 11264, "following_count": 10049, "tweet_count": 50133, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf6f", "username": "mlvdry"}, {"verified": false, "id": "58948126", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 309, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Radd Lima", "username": "Thiago_radd"}, {"verified": false, "id": "918281471575691264", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 145, "tweet_count": 26786, "listed_count": 0}, "name": "kamilly \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "kamillycastroo3"}, {"verified": false, "id": "835269240", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 996, "tweet_count": 3036, "listed_count": 4}, "name": "farmer", "username": "nosthfe01"}, {"verified": false, "id": "197490648", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2171, "tweet_count": 736, "listed_count": 1}, "name": "Alessio Esposito", "username": "AlessioEsp7"}, {"verified": false, "id": "743941858833764353", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 620, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "name": "Iv\u00e1n Tapia", "username": "Itapia97"}, {"verified": false, "id": "66589551", "location": "Lima - Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 461, "tweet_count": 34554, "listed_count": 5}, "name": "Bruno D\u00edaz", "username": "brunodamayo"}, {"verified": false, "id": "1172653386887499776", "public_metrics": {"followers_count": 14046, "following_count": 941, "tweet_count": 66176, "listed_count": 30}, "name": "Amandaverso", "username": "MandyReverse"}, {"verified": false, "id": "2553520119", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 598, "tweet_count": 17946, "listed_count": 0}, "name": "Jorgin", "username": "DjsJorge"}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ"}, {"verified": false, "id": "130117551", "location": "Canarias. Africa. Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 3245, "tweet_count": 28591, "listed_count": 18}, "name": "Nicol\u00e1s Reyes Glez.", "username": "SINIQUITATE"}, {"verified": false, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl"}, {"verified": false, "id": "1065758425668349952", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 136, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "name": "katherine mtz", "username": "katherinevmtz"}, {"verified": false, "id": "3756927563", "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar"}, {"verified": true, "id": "304044590", "public_metrics": {"followers_count": 24494, "following_count": 1290, "tweet_count": 105455, "listed_count": 241}, "name": "F5", "username": "sitef5"}, {"verified": false, "id": "138032483", "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1895, "tweet_count": 18128, "listed_count": 11}, "name": "Andr\u00e9a Pinho", "username": "andrea_pinho"}, {"verified": false, "id": "2847773502", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 564, "tweet_count": 46780, "listed_count": 0}, "name": "mazikeen", "username": "fsly7_"}, {"verified": false, "id": "823974702855188482", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "username": "isadocrl"}, {"verified": false, "id": "239522201", "location": " Tucanist\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 4601, "tweet_count": 16872, "listed_count": 4}, "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado", "username": "acidadeplantao"}, {"verified": false, "id": "708438644420419584", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1260, "tweet_count": 27990, "listed_count": 1}, "name": "caiduardo", "username": "caioedias"}, {"verified": false, "id": "866688120", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya. EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 8697, "following_count": 6570, "tweet_count": 224562, "listed_count": 67}, "name": "Joe Costa - Republic of Catalonia", "username": "xpep67"}, {"verified": false, "id": "26602965", "location": "Espinalbet, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 5426, "following_count": 5068, "tweet_count": 40481, "listed_count": 111}, "name": "FrancescMuntadal\u0131*\u0131l", "username": "francescmuntada"}, {"verified": false, "id": "101695141", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 572, "tweet_count": 35751, "listed_count": 8}, "name": "Nancy Millan", "username": "Nancy_Millan"}, {"verified": false, "id": "1153173667", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 285, "tweet_count": 19446, "listed_count": 5}, "name": "PaoloF", "username": "paoloforneris"}, {"verified": false, "id": "963678508697432066", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 480, "tweet_count": 5858, "listed_count": 1}, "name": "Incivilt\u00e0 per Tutti", "username": "incivilta"}, {"verified": false, "id": "996534061404512257", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1764, "tweet_count": 22903, "listed_count": 2}, "name": "luisa", "username": "httpssycat"}, {"verified": false, "id": "847567198914826240", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2126, "tweet_count": 116798, "listed_count": 0}, "name": "Junior Freitas \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2660\ufe0f", "username": "Jr_Freitas1"}, {"verified": false, "id": "955197434518532096", "location": "Nova Igua\u00e7u ", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1057, "tweet_count": 12799, "listed_count": 0}, "name": "Isabella Braga", "username": "Bragaissa1"}, {"verified": false, "id": "415657196", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 450, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}, "name": "A cacheada de humanas", "username": "APGF22"}, {"verified": false, "id": "752465534", "location": "cps sp", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 973, "tweet_count": 83342, "listed_count": 1}, "name": "japonesa dos seios", "username": "lhlacreda"}, {"verified": false, "id": "1173747090171678721", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 58, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "name": "\u30c8\u30e9\u30c3\u30af\u5bc5\u4e8c\u90ce", "username": "It1qccIzfhJCAxp"}, {"verified": false, "id": "53998257", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 659, "tweet_count": 71464, "listed_count": 9}, "name": "Dhairozito", "username": "Dhairo"}, {"verified": false, "id": "2374499851", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 99, "tweet_count": 32763, "listed_count": 1}, "name": "^O^", "username": "CleAmorim1"}, {"verified": false, "id": "2265775433", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 313, "tweet_count": 10121, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9b", "username": "lechone01"}, {"verified": false, "id": "211981495", "location": "ABC/SP", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1610, "tweet_count": 35994, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udea9Marcos F. Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mfs_qzv"}, {"verified": false, "id": "170149148", "location": "Aracaju-Se", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1468, "tweet_count": 116654, "listed_count": 7}, "name": "AUR\u00c9LIO OCTA BRASILEIRO 2020! RUMO A LIBERTA 2022!", "username": "masf175"}, {"verified": false, "id": "1103776894934306816", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 176, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}, "name": "swagnat202523", "username": "Nata202523"}, {"verified": false, "id": "925538238395187200", "location": "Guarab\u00fa, Ilha do Governador", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 973, "tweet_count": 40753, "listed_count": 0}, "name": "Papai do Breno \ud83d\udc99", "username": "RenanVianna23"}, {"verified": false, "id": "2777406270", "location": "Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59887, "listed_count": 1}, "name": "Lucho", "username": "chbtlv67"}, {"verified": false, "id": "198230912", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 765, "tweet_count": 26308, "listed_count": 0}, "name": "Dilmar Meira", "username": "dilmarmeira"}, {"verified": false, "id": "531713375", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 140, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}, "name": "lulalivre \ud83d\udea9", "username": "lulapelobrasil5"}, {"verified": true, "id": "18762875", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382826, "following_count": 977, "tweet_count": 14112, "listed_count": 7557}, "name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi"}, {"verified": false, "id": "87970366", "public_metrics": {"followers_count": 10896, "following_count": 9143, "tweet_count": 52279, "listed_count": 56}, "name": "Comunicar nos conecta", "username": "ComunicarNosCon"}, {"verified": false, "id": "2839047387", "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}, "name": "Lourdes Davila", "username": "lourdaviber"}], "tweets": [{"author_id": "105082141", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/F0isSLY3ZI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LWPuHP", "display_url": "bit.ly/2LWPuHP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:24:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173880815568052225"}], "id": "1173905582048337920", "in_reply_to_user_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/F0isSLY3ZI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173905582048337920"]}, {"author_id": "894984534768443392", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ASa03LVVTl", "expanded_url": "https://twitter.com/20320Vero/status/1173688094144585728", "display_url": "twitter.com/20320Vero/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173688094144585728"}], "id": "1173688726284832769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENSHI matou de 8 ans a re\u00e7u une fl\u00e8che lui traversant le corps, touchant des organes vitaux, qui ont conduit \u00e0 l'euthanasie pour abr\u00e9ger ses souffrances\" \ud83d\udc94\ud83d\ude2d https://t.co/ASa03LVVTl", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173688726284832769"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Pensilvania"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T07:10:00.000Z", "id": "1173856612278104066", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Se suicid\u00f3 el d\u00eda de la boda de su hija, al hacer estallar su casa este s\u00e1bado cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania) https://t.co/UyFBuLBhrC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173856612278104066"]}, {"author_id": "57771039", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"]}, {"author_id": "1048069357480435712", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"]}, {"author_id": "961925545809281024", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eeQ8ZLnlWW", "expanded_url": "https://es.rt.com/70k4", "display_url": "es.rt.com/70k4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3g138D0p6", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1173882668494270464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3g138D0p6", "media_key": "7_1173882647682195456"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:53:32.000Z", "id": "1173882668494270464", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/eeQ8ZLnlWW https://t.co/u3g138D0p6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882668494270464"]}, {"author_id": "124010482", "created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "id": "1173725007077416965", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"]}, {"author_id": "274497844", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "id": "1173866117003169797", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"]}, {"author_id": "102830647", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "id": "1173784857572532225", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"]}, {"author_id": "105082141", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4SBWeRTWdB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1173880815568052225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SBWeRTWdB", "media_key": "3_1173880795301326848"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.2837, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:46:10.000Z", "id": "1173880815568052225", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMAHORA | Explota una bomba en las cercan\u00edas de un mitin electoral del presidente afgano https://t.co/4SBWeRTWdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173880815568052225"]}, {"author_id": "469212336", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ehtrjevYjC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001218584423/posts/2605515316165729/", "display_url": "facebook.com/10000121858442\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:42:51.000Z", "id": "1173895081188823041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Non posso nascondere x sempre il malessere che in questi giorni mi soffoca!\nI piccoli orfani delka signora suicida sono in gravissimo pericolo. Ci avevano dato tempo fino a settembre x sgombrare quel maledetto... https://t.co/ehtrjevYjC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173895081188823041"]}, {"author_id": "248890506", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "id": "1173708576717770755", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"]}, {"author_id": "28988784", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "id": "1173755547025367040", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"]}, {"author_id": "19593634", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "id": "1173550418925903872", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"]}, {"author_id": "43775841", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "id": "1173749789512675329", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"]}, {"author_id": "206222507", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "id": "1173746233854300162", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "author_id": "2832335447", "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}], "id": "1173892037214691328", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"]}, {"author_id": "22864100", "created_at": "2019-09-17T04:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4206, "type": "Organization", "normalized_text": "GOLPE"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "Jana\u00edna Paschoal"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5278, "type": "Organization", "normalized_text": "CLT"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.6326, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}]}, "id": "1173809424160497664", "public_metrics": {"retweet_count": 2310, "reply_count": 595, "like_count": 9446, "quote_count": 117}, "text": "Sem o GOLPE agora admitido por Temer e Jana\u00edna Paschoal, n\u00e3o haveria:\n- fim da CLT\n- pris\u00e3o de Lula\n- entrega do pr\u00e9-sal\n- elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\n- privatiza\u00e7\u00e3o da BR Distribuidora\n- destrui\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia\n- gasolina a R$ 5\n- fim do PAC e do Minha Casa Minha Vida\n\nContinue...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173809424160497664"]}, {"author_id": "1120484243044536325", "created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "id": "1173768279678230530", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"]}, {"author_id": "896015930727309313", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/HOwfyxZGV2", "expanded_url": "https://twitter.com/karlseta_2/status/1163200715776548864", "display_url": "twitter.com/karlseta_2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:56:37.000Z", "id": "1173898544245293056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Por favor, mirad la pel\u00edcula absurda que se monta la gente de los comentarios de este video a ra\u00edz de una t\u00eda que baila a su puta bola tranquilamente xddddd https://t.co/HOwfyxZGV2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173898544245293056"]}, {"author_id": "1678786722", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "id": "1173731075933298693", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"]}, {"author_id": "335747332", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/uIn3vwvt4f", "expanded_url": "https://twitter.com/KIud0/status/1173900631872102401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIn3vwvt4f", "media_key": "3_1173900606249099264"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:04:55.000Z", "geo": {"place_id": "d1272bba8714df3d"}, "id": "1173900631872102401", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Define rompedor. https://t.co/uIn3vwvt4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173900631872102401"]}, {"author_id": "169420602", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/7KcHgPFVUP", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797", "display_url": "twitter.com/Patgompic/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "SalutPublicaIB", "id": "1093125228530675712"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:15:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173873140981739520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3 entre joc patol\u00f2gic i tend\u00e8ncia su\u00efcida. A @SalutPublicaIB iniciam un cam\u00ed per no aturar. https://t.co/7KcHgPFVUP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173873140981739520"]}, {"author_id": "849786054248980480", "created_at": "2019-09-16T12:35:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "id": "1173576182262112262", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 249, "quote_count": 7}, "text": "Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bope q matou ele e se vc tiver outra pessoa envolvida nessa vida,avisa p sair enquanto a tp,pq n sou mt de vim aq n mas td vez q venho,venho decidido a voltar p cs\ud83d\ude21", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173576182262112262"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050", "created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "id": "1173899395806269440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"]}, {"author_id": "1122937710", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ScWUFYwswk", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcosta/status/1173841553036652545", "display_url": "twitter.com/josepcosta/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:18:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173841553036652545"}], "id": "1173858798131437569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El que es preocupant es l\"holiganisme\" su\u00efcida d'un vicepresident del Parlament. https://t.co/ScWUFYwswk", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173858798131437569"]}, {"author_id": "273057201", "created_at": "2019-09-17T10:02:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173796121858195456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.902, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1173900068509933568", "in_reply_to_user_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aguedescartoon Vou desenhar pra voc\u00ea:\nQuando Israel foi ter seu primeiro Rei, v\u00e1rios homens fortes fisicamente e guerreiros se apresentaram ao sacerdote mas Deus rejeitou a todos. Deus acabou escolhendo um homem diferente, que era um mero pastor de ovelhas e que nem altura tinha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173900068509933568"]}, {"author_id": "4462490243", "created_at": "2019-09-16T13:07:53.000Z", "id": "1173584289205604352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte significativa de la ciudadan\u00eda se ha enrocado en fanatismos ideol\u00f3gicos.\n\nVamos mal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173584289205604352"]}, {"author_id": "6831142", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qmFPtK7zpk", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/belluno/alpina_suicida_caserma_belluno_brigata_julia-4740075.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/bellun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:48:42.000Z", "id": "1173896550063529985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alpina suicida in caserma a 30 anni, c'\u00e8 una lettera d'addio alla mamma https://t.co/qmFPtK7zpk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173896550063529985"]}, {"author_id": "470051826", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FzhVcQ04JS", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviHipo/status/1173895519195803649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzhVcQ04JS", "media_key": "3_1173895507422396417"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FzhVcQ04JS", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviHipo/status/1173895519195803649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzhVcQ04JS", "media_key": "3_1173895507426598912"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Moller"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Sammer"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:44:36.000Z", "id": "1173895519195803649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sin Moller ni Sammer se viv\u00eda mejor. Si eras el rival. https://t.co/FzhVcQ04JS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173895519195803649"]}, {"author_id": "363696047", "created_at": "2019-09-17T09:51:51.000Z", "id": "1173897344833773568", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 380, "like_count": 263, "quote_count": 73}, "text": "Agradi o no agradi, si hi ha noves eleccions a Corts espanyoles la reclamaci\u00f3 d\u2019AMNISTIA estar\u00e0 tan present q cap partit sobiranista, sigui indepe o no, podr\u00e0 desempallegar-se\u2019n. Com en les eleccions de 1936 quan Companys i el Govern eren empresonats al Puerto de Santa Maria.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173897344833773568"]}, {"author_id": "979530687731699712", "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "id": "1173754661368672256", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"]}, {"author_id": "119773036", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8sbYhTh5iD", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1173893061904097280", "display_url": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 102, "username": "UnidasPodemos", "id": "1454815206"}, {"start": 127, "end": 132, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 254, "end": 261, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "GloriaElizo", "id": "301403189"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173893061904097280"}], "id": "1173895263490125835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Biien x la abstenci\u00f3n mal x insistir en la coalici\u00f3n @Pablo_Iglesias_ \nLo q el l\u00edder de @UnidasPodemos  es incapaz de ver es q @PSOE\n@CiudadanosCs @populares le van a echar el muerto y toda la maquinaria medi\u00e1tica d una repetici\u00f3n electoral \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude49\n@ensanro @pnique @GloriaElizo https://t.co/8sbYhTh5iD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173895263490125835"]}, {"author_id": "1006357864032669698", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kGaJO70AZF", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1173756012073029634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ainda v\u00e3o falar que depress\u00e3o \u00e9 frescura? uma menina de 10 ANOS se suicidou... doen\u00e7a maldita\ud83d\ude22 https://t.co/kGaJO70AZF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173756012073029634"]}, {"author_id": "795625933831028736", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/yJiPsVNnmW", "expanded_url": "https://twitter.com/raulamian/status/1173840874008174592", "display_url": "twitter.com/raulamian/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173840874008174592"}], "id": "1173886514658467840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estas enfermo comemierda https://t.co/yJiPsVNnmW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173886514658467840"]}, {"author_id": "184739771", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "id": "1173374621464350722", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"]}, {"author_id": "298563210", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "id": "1173346412916105216", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"]}, {"author_id": "970972216107126785", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6arxP2EkMf", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubDCComicsESP/status/1173579186088423424", "display_url": "twitter.com/ClubDCComicsES\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:33:38.000Z", "id": "1173892761810026496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Todas menos el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/6arxP2EkMf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173892761810026496"]}, {"author_id": "389064898", "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "id": "1173712129763004417", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "author_id": "626725650", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "id": "1173574228496572416", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"]}, {"author_id": "74626513", "created_at": "2019-09-17T03:15:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7823, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "id": "1173797720324227073", "in_reply_to_user_id": "74626513", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 7, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "text": "@LeonardoBoff Passei uma semana no Equador em encontros com muita gente preocupada com a Amaz\u00f4nia,especialmente lideran\u00e7as ind\u00edgenas.O que mais foi pedido:como aprender da sabedoria ancestral dos povos origin\u00e1rios para salvarmos as condi\u00e7\u00f5es da vida no planeta.Eles s\u00e3o mestres.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173797720324227073"]}, {"author_id": "2253141079", "created_at": "2019-09-17T09:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173850396395278337"}], "id": "1173891227261046785", "in_reply_to_user_id": "156931889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@FQLive @fattoquotidiano @dukana2 da nord a sud esplosioni! Mica questi fanno come i Benetton che non investono in manutenzione?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FQLive", "id": "156931889"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173891227261046785"]}, {"author_id": "119935224", "created_at": "2019-09-17T01:08:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173738902202572800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "louisemtm", "id": "88848453"}]}, "id": "1173765528776843271", "in_reply_to_user_id": "88848453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@louisemtm Nossa, isso \u00e9 t\u00e3o errado. A n\u00e3o ser que tenha um timejump absurdo que mostre que o Kylo se redimiu e fez muita coisa boa. Porque, realmente, o que a gente viu at\u00e9 agora n\u00e3o foi nada bom. A \u00fanica coisa boa que ele \"fez\" foi n\u00e3o matar a Rey, e se isso \u00e9 o que tem a favor....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173765528776843271"]}, {"author_id": "978359257388240896", "created_at": "2019-09-17T03:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1173796647840690177", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada/falta de Deus. Ela era uma crian\u00e7a,por causa dessa maldita doen\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida. vamos ter mais empatia pfv \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173796647840690177"]}, {"author_id": "819463928862359552", "created_at": "2019-09-17T09:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173888738293886976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "farol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "id": "1173889468887158789", "in_reply_to_user_id": "539465072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jfmoriche La otra opci\u00f3n era cheque en blanco y mayor sangr\u00eda e irrever\u00eancia para las pr\u00f3ximas elecciones. Por eso tiraron con el farol a la desesperada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173889468887158789"]}, {"author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"]}, {"author_id": "263710717", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/wLGPMao3gM", "expanded_url": "https://twitter.com/mayorcete/status/1173370480029396992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLGPMao3gM", "media_key": "3_1173370464632070145"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "Constantinopla"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173368593540472832"}], "id": "1173370480029396992", "in_reply_to_user_id": "263710717", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 24}, "text": "Recordemos.\n\nMientras Constantinopla estaba siendo conquistada, en su interior se estaba discutiendo sobre el sexo de los \u00e1ngeles.\n\nQu\u00e9 curioso, no? Y nosotros ahora mismo con las pol\u00edticas identitarias y la cultura de los ofendidos.\n\nEsto ya lo hemos visto!!! https://t.co/wLGPMao3gM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173370480029396992"]}, {"author_id": "1080961603565244416", "created_at": "2019-09-17T04:08:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173809684530249728"}], "id": "1173810932499320832", "in_reply_to_user_id": "1080961603565244416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "CONTIGO O SIMPLEMENTE INVENTAR UN HOMENAJE A UN TIPO COMO EL \"GONCHI\", QUE FUE UN CRACK EN EL AUTOMOVILISMO,PERO NADA TUVO QUE VER CON EL F\u00daTBOL...ASI DE DIFERENTES E INCOMPARABLES SON NUESTRAS HISTORIAS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173810932499320832"]}, {"author_id": "812714252", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1173753616093667328", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"]}, {"author_id": "817784172655820800", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xiJztYL348", "expanded_url": "https://twitter.com/animeinpics/status/1173278680208093186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiJztYL348", "media_key": "3_1173278481523904513"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xiJztYL348", "expanded_url": "https://twitter.com/animeinpics/status/1173278680208093186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiJztYL348", "media_key": "3_1173278548020387841"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xiJztYL348", "expanded_url": "https://twitter.com/animeinpics/status/1173278680208093186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiJztYL348", "media_key": "3_1173278597454487553"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xiJztYL348", "expanded_url": "https://twitter.com/animeinpics/status/1173278680208093186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiJztYL348", "media_key": "3_1173278638667685888"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:53:30.000Z", "id": "1173278680208093186", "public_metrics": {"retweet_count": 811, "reply_count": 21, "like_count": 2699, "quote_count": 163}, "text": "https://t.co/xiJztYL348", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173278680208093186"]}, {"author_id": "95338132", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "id": "1173678464249077762", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"]}, {"author_id": "328249168", "created_at": "2019-09-17T08:26:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173855057005240320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8764, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1173875855900250112", "in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@hoje_no O que faz todo o sentido j\u00e1 que, se p\u00f4r na ponta do l\u00e1pis, o comunismo matou muito mais que o nazismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173875855900250112"]}, {"author_id": "961925545809281024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-17T08:57:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173882668494270464"}], "id": "1173883663936831488", "in_reply_to_user_id": "961925545809281024", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT DETALLES: El mandatario result\u00f3 ileso y el estallido ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenzara su discurso. Aparentemente, la explosi\u00f3n fue provocada por un atacante suicida que se desplazaba en moto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173883663936831488"]}, {"author_id": "1032976390818287616", "created_at": "2019-09-17T09:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173804567194152963"}], "id": "1173885698425970688", "in_reply_to_user_id": "918318896322633728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@anabeatttttt Ah n\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o cuidou direito do bicho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anabeatttttt", "id": "918318896322633728"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173885698425970688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Madrid"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZqViEIGVMu", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/16/madrid/1568624968_249510.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "el_pais_madrid", "id": "34688282"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "460091418", "created_at": "2019-09-17T07:13:26.000Z", "id": "1173857476078460929", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Columna | Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; @NConcostrina hoy en @el_pais_madrid\nEn #Madrid no se hablaba de otra cosa. Por primera vez se iba a dar cristina sepultura a un suicida con el benepl\u00e1cito eclesi\u00e1stico\nhttps://t.co/ZqViEIGVMu v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173857476078460929"]}, {"author_id": "997932862094675969", "created_at": "2019-09-17T08:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173771686514221056"}], "id": "1173872879085281280", "in_reply_to_user_id": "1094371636717993984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sara_rafaelaa nunca estudei la ent\u00e3o parcero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173872879085281280"]}, {"author_id": "2903212594", "created_at": "2019-09-16T23:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1173747354937303040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Alberto tiene una encuesta 54 a 26 ya se cree qu\u00e9 no va a depender ni de Cristina. Ojo pone seguridad en ba\u00f1o Alberto viste qu\u00e9 ah\u00ed la gente se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173747354937303040"]}, {"author_id": "20614211", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y72MA2AJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/mmillanclosa/status/1173584048352108544", "display_url": "twitter.com/mmillanclosa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP Global"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173584048352108544"}], "id": "1173679165565833216", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9tica historia ESP a lo largo de los siglos. \nSiempre dispar\u00e1ndose en el propio pi\u00e9.\n\nLuego necesitan a ESP Global. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/y72MA2AJM8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173679165565833216"]}, {"author_id": "2348878033", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dYMiWiATfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGCts", "display_url": "dlvr.it/RDGCts"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/EIpJh1TuAK", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1173882672705204224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EIpJh1TuAK", "media_key": "3_1173882670943629314"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:53:33.000Z", "id": "1173882672705204224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/dYMiWiATfv https://t.co/EIpJh1TuAK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173882672705204224"]}, {"author_id": "45435425", "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1173607296166957057", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Renzi"}, {"start": 39, "end": 43, "tag": "M5S"}, {"start": 62, "end": 65, "tag": "Pd"}]}, "author_id": "2377487094", "created_at": "2019-09-16T14:15:46.000Z", "id": "1173601371410587651", "public_metrics": {"retweet_count": 478, "reply_count": 296, "like_count": 1760, "quote_count": 38}, "text": "#Renzi ha polverizzato il consenso del #M5S impelagandolo col #Pd.\nPoi ha polverizzato il consenso del Pd impelagandolo col M5S.\nOra che son tutti bruciati e non pigliano voti, fa un nuovo partito e se li piglia lui.\nVe lo dico: costui \u00e8 un genio.\nNel fottere \u00e8 un genio assoluto.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173601371410587651"]}, {"author_id": "1007332857361190913", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EPuGryqKMU", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/renzi-chiama-conte-e-annuncia-l-addio-al-pd-ma-con-pieno-sostegno-al-governo-_3232276-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/politica/renzi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/renzi-chiama-conte-e-annuncia-l-addio-al-pd-ma-con-pieno-sostegno-al-governo-_3232276-201902a.shtml"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:46:11.000Z", "id": "1173699623413780481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "STA X NASCERE UN NUOVO PARTITO \" L'ITALIA DEL S\u00cc\"   TARGATA RENZI \nhttps://t.co/EPuGryqKMU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173699623413780481"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-17T07:23:59.000Z", "id": "1173860131148390401", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Dragi prijatelji,\nProtekle nedelje, u svetu se obelezavao Svetski dan prevencije suicida. Za nepunih mesec dana, tacnije 10.oktobra, obelezava se Svetski dan mentalnog zdravlja.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173860131148390401"]}, {"author_id": "289262973", "created_at": "2019-09-17T05:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6894, "type": "Organization", "normalized_text": "Unicef"}]}, "id": "1173836552910364672", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 104, "like_count": 648, "quote_count": 11}, "text": "\u00bfAcabo de o\u00edr una cu\u00f1a de Unicef pidiendo que hagas testamento a su favor?\nQu\u00e9 ansia dineraria, estos de las oeneg\u00e9s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173836552910364672"]}, {"author_id": "22585744", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "id": "1173229881657843713", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"]}, {"author_id": "2891317288", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/K0sHLwrzsR", "expanded_url": "https://www.antoniorussodevivo.it/2019/09/16/la-civetta-cieca-hedayat-e-la-scrittura-del-suicidio/#more-225", "display_url": "antoniorussodevivo.it/2019/09/16/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antoniorussodevivo.it/2019/09/16/la-civetta-cieca-hedayat-e-la-scrittura-del-suicidio/#more-225"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:07:21.000Z", "id": "1173493557392547840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Viene da chiedersi, immaginandolo morto e beato, se il suicidio, talvolta, non sia l\u2019unica scelta possibile e se, in quanto tale, esso non vada ritenuto una morte naturale \u2013 relativa, cio\u00e8, alla natura del suicida.\n\nhttps://t.co/K0sHLwrzsR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173493557392547840"]}, {"author_id": "65315513", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/egRfuDYvqy", "expanded_url": "https://andreapomella.com/2019/09/17/il-suicidio-politico/", "display_url": "andreapomella.com/2019/09/17/il-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:41:39.000Z", "id": "1173879676445569024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"Credo che il romanziere acuto immaginerebbe cos\u00ec l\u2019ultimo suicidio politico di cui oggi tutti parlano: il suicida ha trascorso troppo tempo davanti al murales incombente di se stesso\" https://t.co/egRfuDYvqy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173879676445569024"]}, {"author_id": "155364525", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Iuo8xgGbpX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo3PZ/status/1173542735732756480", "display_url": "twitter.com/Pablo3PZ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 140, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173542735732756480"}], "id": "1173545459845144578", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O apoya al @PSOE o se suicida electoralmente. https://t.co/Iuo8xgGbpX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173545459845144578"]}, {"author_id": "2993702273", "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "id": "1173287721684652033", "in_reply_to_user_id": "191102437", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"]}, {"author_id": "799915069186469888", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VLxVf8qGTm", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1173855057005240320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLxVf8qGTm", "media_key": "3_1173855051946909696"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:03:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173855050151731200"}], "id": "1173855057005240320", "in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 9, "like_count": 362, "quote_count": 5}, "text": "A ocupa\u00e7\u00e3o nazista e depois a ocupa\u00e7\u00e3o comunista deixou profundas marcas na sociedade polonesa. Para eles, ambos s\u00e3o regimes nefastos, tanto que \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo onde ostentar s\u00edmbolos comunistas \u00e9 t\u00e3o ilegal como ostentar s\u00edmbolos nazistas. https://t.co/VLxVf8qGTm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173855057005240320"]}, {"author_id": "307541960", "created_at": "2019-09-17T08:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173873072375586816"}], "id": "1173873857649926144", "in_reply_to_user_id": "1058790587632152578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chiossimanuela2 Analisi semplice da scuola primaria \n\nMettiti nei panni del M5S\n Quale popolo? sono passati dal 34 alle proiezioni del 15-16 % \nma di cosa stiamo parlando? si chiama istinto di conservazione", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173873857649926144"]}, {"author_id": "237371594", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iSVy37m4ka", "expanded_url": "https://www.mallorcadiario.com/elaboran-un-protocolo-para-prevenir-el-suicidio-en-centros-escolares-", "display_url": "mallorcadiario.com/elaboran-un-pr\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:20:36.000Z", "id": "1173874379442262016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "En Baleares se suicida una persona cada cuatro d\u00edas.  https://t.co/iSVy37m4ka @Patgompic @SalutGOIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173874379442262016"]}, {"author_id": "223774448", "created_at": "2019-09-16T09:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173532791688052737"}], "id": "1173532796842909697", "in_reply_to_user_id": "223774448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "En la Vuelta ha tenido una \u00faltima semana para hacerlo. Para morir matando. Para, incluso, hacer un ataque de populismo. De todo o nada aunque sepas que hay un 95% de opciones de que sea nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173532796842909697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "spokenword"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/8aEpNRb5Wn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/la-libelula/libelula-hechiceras-13-09-19/5366412/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/audios/la-libelula/libelula-hechiceras-13-09-19/5366412/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Lib\u00e9lula"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "spokenword"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "La Musa Suicida"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "La Bien Querida"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Laurie Anderson"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "radio3_rne", "id": "30697822"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}]}, "author_id": "121207199", "created_at": "2019-09-17T08:11:09.000Z", "id": "1173872000735092737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La Lib\u00e9lula de @radio3_rne pincha #spokenword+m\u00fasica m\u00e1gica y salvaje. Y claro, se pusieron a jugar a la ouija con los temas de nuestro disco \"La Musa Suicida\" (@hnasdesorden).\n\n\ud83c\udfb6https://t.co/8aEpNRb5Wn\n\nEscuchen, contiene tambi\u00e9n temas de La Bien Querida y Laurie Anderson. \ud83d\udc99", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173872000735092737"]}, {"author_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/DnesL9Jw3s", "expanded_url": "http://ow.ly/iquT30pxUiP", "display_url": "ow.ly/iquT30pxUiP", "unwound_url": "http://ow.ly/iquT30pxUiP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:45.000Z", "id": "1173722418118090753", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 80, "like_count": 600, "quote_count": 103}, "text": "V\u00edctor L\u00f3pez , de 20 a\u00f1os, se dirig\u00eda el domingo al supermercado en el que trabajaba como carnicero cuando le choc\u00f3 de frente un coche en direcci\u00f3n contraria a toda velocidad https://t.co/DnesL9Jw3s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173722418118090753"]}, {"author_id": "880579776", "created_at": "2019-09-17T08:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173872630354665474"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "Marcus"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}]}, "id": "1173872631566753792", "in_reply_to_user_id": "880579776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea n\u00e3o teria precisado matar Marcus, n\u00e3o teria precisado fazer aquilo tudo, se n\u00e3o fosse por Annalise.\n Voc\u00ea se deita sob a chuva. Repassa v\u00e1rias vezes o que aconteceu.\nN\u00e3o h\u00e1 o que fazer hoje. Mas amanh\u00e3 \u00e9 outro dia.\nAmanh\u00e3, voc\u00ea vai atr\u00e1s dela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173872631566753792"]}, {"author_id": "2647779384", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NyJfwlEER6", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sAYN5qlTiX", "expanded_url": "https://twitter.com/KamenjarCom/status/1173840069389668353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAYN5qlTiX", "media_key": "3_1173840068001390592"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:04:16.000Z", "id": "1173840069389668353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Glasnovi\u0107: Od memoricida do civilizacijskog\u00a0suicida https://t.co/NyJfwlEER6 https://t.co/sAYN5qlTiX", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173840069389668353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 159, "tag": "QueVengaElMeteorito"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/xxRNHM83UG", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesplb/status/1173851523559936000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxRNHM83UG", "media_key": "3_1173851519516663808"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "The Wire"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "The Wire"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "244114270", "created_at": "2019-09-17T06:49:46.000Z", "id": "1173851523559936000", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "text": "S\u00ed, esto ha pasado. Alguien intentando dar una lecci\u00f3n sobre \u2018The Wire\u2019 al creador de \u2018The Wire\u2019. Twitter puede ser un campo de esti\u00e9rcol. #QueVengaElMeteorito https://t.co/xxRNHM83UG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173851523559936000"]}, {"author_id": "1045504994181623808", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vtMcGH8WsD", "expanded_url": "https://twitter.com/soghetti/status/1173607296166957057", "display_url": "twitter.com/soghetti/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 239, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-17T01:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173768401430429696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis...\"\n            _____________\n              @soghetti https://t.co/vtMcGH8WsD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173768401430429696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "stragequotidiana"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "paola_demicheli", "id": "461306712"}]}, "author_id": "925437584", "created_at": "2019-09-16T21:03:51.000Z", "id": "1173704069178896384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti fra cui un probabile suicida. I link nei prossimi tweet\n#stragequotidiana @paola_demicheli", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173704069178896384"]}, {"author_id": "483057175", "created_at": "2019-09-17T07:05:04.000Z", "id": "1173855370068078592", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 175, "like_count": 1290, "quote_count": 39}, "text": "i giornali scambiano lucciole per lanterne.Che Renzi fondi un partito per mettere in crisi Gov \u00e8 errore:Renzi per mettere radici ha bisogno che Conte duri.Concetto ovvio ma inarrivabile per chi consigliava Salvini: se non fai crisi perdi occasione della vita.Visto com\u2019\u00e8 finita?!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173855370068078592"]}, {"author_id": "885930429043179520", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zt0CoaoaWy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12203", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u9078\u624b"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:41:23.000Z", "id": "1173834313701322753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\u79c1\u3082\u4f55\u6545\u52a9\u3051\u306b\u884c\u304b\u306a\u3044\u306e\u304b\uff1f\u884c\u3063\u305f\u3089\u81ea\u5206\u306b\u30e9\u30a4\u30c8\u304c\u5f53\u305f\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u98ef\u4f0f\u9078\u624b\u306e\u8a66\u5408\u3092\u30c0\u30e1\u306b\u3057\u3066\u3057\u307e\u3046\u304b\u3089\u304b\u306a\uff1f\u3068\u304b\u8272\u3005\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f( \uff9f\u0434\uff9f)\uff8a\uff6f!Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/zt0CoaoaWy", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1173834313701322753"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Criminal"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Profiling"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G0ivLMw2LA", "expanded_url": "https://youtu.be/8RqXrkcUkHA", "display_url": "youtu.be/8RqXrkcUkHA"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lxqGniSMib", "expanded_url": "http://www.perfilescriminales.com", "display_url": "perfilescriminales.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OK71zod5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/behaviorandlaw/status/1173683408955944961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK71zod5Hd", "media_key": "3_1173683394611470342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3582, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}]}, "author_id": "2331576912", "created_at": "2019-09-16T19:41:45.000Z", "id": "1173683408955944961", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se puede perfilar a un terrorista o criminal como suicida o no suicida?\n\nhttps://t.co/G0ivLMw2LA\n\nSi te quedas con ganas de m\u00e1s visita: https://t.co/lxqGniSMib https://t.co/OK71zod5Hd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173683408955944961"]}, {"author_id": "3830749972", "created_at": "2019-09-17T01:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1173768376440774656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Espero que pelo menos a maioria das pessoas que est\u00e3o fazendo piadas com Judas entendam a li\u00e7\u00e3o que a hist\u00f3ria deixou.\n\nMesmo Jesus sabendo que seria tra\u00eddo, n\u00e3o julgou e PERDOOU o amigo. Inclusive, quando Judas tirou a pr\u00f3pria vida, Jesus pediu que um anjo fosse ajud\u00e1-lo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173768376440774656"]}, {"author_id": "2858863684", "created_at": "2019-09-17T04:51:14.000Z", "id": "1173821690968780802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "17 Settembre 2009 - A Kabul un attentato suicida talebano fa esplodere un convoglio italiano, muoiono 6 paracadutisti della Folgore", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173821690968780802"]}, {"author_id": "552158632", "created_at": "2019-09-17T07:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173706035254779904"}], "id": "1173855534535122945", "in_reply_to_user_id": "463286211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gilmerdo L\u2019ha copiato da Salvini", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gilmerdo", "id": "463286211"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173855534535122945"]}, {"author_id": "35926222", "created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "id": "1173640370988752897", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "VAZNOJE"}]}, "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-17T07:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173860134428258305"}], "id": "1173860135808184327", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "kod kojih je suicid drugi uzrok smrti.\n\nStatistike jesu sumorne ali ne znace da kao pojedinci ne mozemo nista uciniti - #VAZNOJE da cinimo sve sto je u nasoj moci da stvari pomeramo sa mrtve tacke.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173860135808184327"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-17T07:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173860131148390401"}], "id": "1173860133144862721", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Iskreno, ne bi me zacudilo da i taj dan Srbija doceka kao drzava koja jos uvek nema Nacionalnu strategiju o zastiti mentalnog zdravlja (za one koji ne znaju, primena prethodne za period 2007.-2017., bila je manja od 30%)...", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173860133144862721"]}, {"author_id": "1097940989468205059", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "id": "1173356965038309378", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 223, "tag": "No\u00c9sNo"}]}, "author_id": "49449999", "created_at": "2019-09-17T06:10:09.000Z", "id": "1173841553036652545", "public_metrics": {"retweet_count": 2289, "reply_count": 272, "like_count": 6086, "quote_count": 82}, "text": "Cap independentista, ni cap catalanista, s\u2019haurien de plantejar facilitar la investidura d\u2019un candidat que no renunci\u00ef p\u00fablicament a l\u2019aplicaci\u00f3 del 155. De fet, que calgui dir aquestes obvietats ja \u00e9s preocupant. \n\n#No\u00c9sNo", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173841553036652545"]}, {"author_id": "1043006380527902725", "created_at": "2019-09-17T07:17:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173637184773087234"}], "id": "1173858575082557440", "in_reply_to_user_id": "949219946038521857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Poposenpai19 No me gusta la descripci\u00f3n pero le wa a dar like uwu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Poposenpai19", "id": "949219946038521857"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173858575082557440"]}, {"author_id": "47847587", "created_at": "2019-09-16T02:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173344681700278274"}], "id": "1173417015207432195", "in_reply_to_user_id": "15012693", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "@ramonmuchacho @DNC @lecumberry @JoeBiden Lo tuyo es estupidez suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693"}, {"start": 15, "end": 19, "username": "DNC", "id": "722793491059769344"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "lecumberry", "id": "43253205"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JoeBiden", "id": "939091"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173417015207432195"]}, {"author_id": "837012981330366464", "created_at": "2019-09-17T07:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173851140200566784"}], "id": "1173854108903755776", "in_reply_to_user_id": "3997222521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alquimerista Quiz\u00e1s no me he expresado bien. Yo nunca pude decir que soy objetivo, muy al contrario, siempre he dicho que soy subjetivo; como todos. La radicalidad puede ser aceptable , siempre que el objetivo sea positivo y posible. De lo contrario caemos en la frustraci\u00f3n y la desafeccion.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alquimerista", "id": "3997222521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173854108903755776"]}, {"author_id": "76496003", "created_at": "2019-09-17T02:01:59.000Z", "id": "1173779099611013120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cuando una persona presenta conducta suicida no quiere acabar con su vida, quiere acaba con el dolor. Seamos emp\u00e1ticos, nadie conoce las batallas de los dem\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173779099611013120"]}, {"author_id": "18509968", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/sn1Yq0Tsoi", "expanded_url": "https://twitter.com/dafevila/status/1173851189571653632", "display_url": "twitter.com/dafevila/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:52:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173851189571653632"}], "id": "1173852087408648193", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "text": "La declaraci\u00f3n que no sorprendi\u00f3 a nadie https://t.co/sn1Yq0Tsoi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173852087408648193"]}, {"author_id": "961736113655185409", "created_at": "2019-09-16T13:23:40.000Z", "id": "1173588261140385797", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 96, "like_count": 711, "quote_count": 19}, "text": "TEORIA DEL CAOS.\n- Centenars de talls aleatoris en les principals carreteres i que es vagin canviant de punt constantment.\n- Cotxes avariats.\n- Marxes lentes.\n- Molts cotxes agafant la mateixa carretera al mateix moment.\n- Un cami\u00f3 que perd la c\u00e0rrega.\nEtc, etc.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173588261140385797"]}, {"author_id": "862015574712430592", "created_at": "2019-09-16T18:33:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173636386215403520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "id": "1173666275966554112", "in_reply_to_user_id": "11904592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@agarzon Todo el mundo pensando en elecciones excepto Podemos.\nNadie piensa en el inter\u00e9s general, excepto Podemos.\nTodos est\u00e1n equivocados, excepto Podemos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173666275966554112"]}, {"author_id": "91987403", "created_at": "2019-09-16T15:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173614429746999298"}], "id": "1173614431177203712", "in_reply_to_user_id": "91987403", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 95, "like_count": 12, "quote_count": 11}, "text": "CCOO estem compromesos amb la defensa dels drets humans i del bon nom dels treballadors/es de presons\n\nLamentem aquesta situaci\u00f3 i esperem poder arribar a un acord per evitar que s'instal\u00b7li la confusi\u00f3 amb els compromisos compartits en defensa dels drets humans\n\n(6/6)", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173614431177203712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "id": "1173726704512262144", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"]}, {"author_id": "188953895", "created_at": "2019-09-15T07:36:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Dream"}]}, "id": "1173138599149223939", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Vi Requiem for a Dream antes de irme a dormir mis decisiones est\u00e1n auspiciadas por la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173138599149223939"]}, {"author_id": "2754829714", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nALd2JKydz", "expanded_url": "https://twitter.com/sangesnicola/status/1173637764589477888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nALd2JKydz", "media_key": "3_1173637756540657664"}]}, "created_at": "2019-09-16T16:40:22.000Z", "id": "1173637764589477888", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 152, "like_count": 193, "quote_count": 33}, "text": "Ecco a voi del letame antropomorfo.\n\nSe la performance del matador \u00e8 stata buona e la folla acclama, taglia il primo orecchio.\nSe la folla continua taglia il secondo orecchio.\nIl toro \u00e8 sfinito ma non \u00e8 morto.\nMorir\u00e0 dopo al mattatoio dove verr\u00e0 trascinato cosciente per le corna. https://t.co/nALd2JKydz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173637764589477888"]}, {"author_id": "442283723", "created_at": "2019-09-16T12:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Popy"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1173572667053694981", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 3}, "text": "Cateriano es el t\u00edpico luchador contra la corrupci\u00f3n que termina siendo todo lo que dice despreciar. Su vida pol\u00edtica, como la de Popy, se basaron en campa\u00f1as prepago contra Alan Garc\u00eda, pero al final del d\u00eda se va revelando la basura que son.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173572667053694981"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"author_id": "994140406437818368", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VW1Nd9draQ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/abstencion-rivera-investidura-sanchez_420647_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/ab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/abstencion-rivera-investidura-sanchez_420647_102.html"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe V"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:16:05.000Z", "geo": {"place_id": "5410e3d48d397489"}, "id": "1173676948654100486", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 34, "like_count": 142, "quote_count": 5}, "text": "Ayudar a Pedro S\u00e1nchez\u00a0a cambio de recuperar el gobierno de Navarra, aplicar el 155 en Catalunya en caso de desacato de la sentencia del 1-O, prohibir los indultos a los presos pol\u00edticos. \n\u00bfSabe la gente que pretende hacer lo que Felipe V sin asesinar? \ud83d\ude0a\nhttps://t.co/VW1Nd9draQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173676948654100486"]}, {"author_id": "4911325595", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/kPfpz8rDgU", "expanded_url": "https://twitter.com/boliviazica/status/1173363246608392192", "display_url": "twitter.com/boliviazica/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T16:33:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173363246608392192"}], "id": "1173636072946982917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Quase se matou sozinho kkkkj https://t.co/kPfpz8rDgU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173636072946982917"]}, {"author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eFSMw5Qett", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-suicida-dia-casament-filla_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:38:02.000Z", "id": "1173833469065080832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un home se su\u00efcida el dia del casament de la seva filla https://t.co/eFSMw5Qett", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173833469065080832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 211, "tag": "scissionePd"}, {"start": 212, "end": 228, "tag": "diciassette09FR"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/YvAWgUjpy1", "expanded_url": "https://twitter.com/ELENAGORINI2/status/1173833189649002496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvAWgUjpy1", "media_key": "3_1173833184259248128"}]}, "author_id": "556713635", "created_at": "2019-09-17T05:36:55.000Z", "id": "1173833189649002496", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Quando due coniugi non fanno che litigare benedetta arriva la separazione. L'importante \u00e8 che entrambi continuino in un clima di collaborazione e rispetto reciproco a pensare al  bene dei loro figli\n#scissionePd\n#diciassette09FR https://t.co/YvAWgUjpy1", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173833189649002496"]}, {"author_id": "131214917", "created_at": "2019-09-17T01:55:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173747341821730816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 15, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 160, "end": 167, "username": "SCT_mx", "id": "80904720"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1173777380147650566", "in_reply_to_user_id": "342992178", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Bigti0 @Fafhoo @interjet No es acoso simplemente es porque llevan en sus manos muchas vidas y si le diste a lo mismo que pens\u00e9 Germanwings y el piloto suicida @SCT_mx @interjet ojo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173777380147650566"]}, {"author_id": "36705462", "created_at": "2019-09-17T00:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173760480344780805", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escondeu (@revistaforum) \n\nO cerco est\u00e1 se fechando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173760480344780805"]}, {"author_id": "1052885642214965250", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0oY5qYjIKD", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-suicida-dia-boda-hija_15393_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:38:01.000Z", "id": "1173833463579009024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/0oY5qYjIKD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173833463579009024"]}, {"author_id": "241147024", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/CjTw5LP3oa", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/zonacritica/Rivera-salta-cancha-minutos-basura_6_942865736.html", "display_url": "eldiario.es/zonacritica/Ri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/opinion/zona-critica/rivera-salta-cancha-minutos-basura_129_1476124.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:17:02.000Z", "id": "1173828182878969856", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 23, "like_count": 223, "quote_count": 3}, "text": "Rivera salta a la cancha en los minuTos de la basura https://t.co/CjTw5LP3oa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173828182878969856"]}, {"author_id": "1637402383", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "id": "1173008120098021376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"]}, {"author_id": "926432500242681856", "created_at": "2019-09-17T05:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173732737351421953"}], "id": "1173824440947347456", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@matteorenzi @lorenzojova Lo pensavano anche a Livorno nel \u201821 i comunisti e poi Saragat nel 47 e cos\u00ec tutte le scissioni successive che non hanno portato mai alla vittoria del soggetto nato dalla separazione. Una strategia suicida della sinistra.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lorenzojova", "id": "101532373"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173824440947347456"]}, {"author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "id": "1173422474022834180", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"]}, {"author_id": "383528008", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "id": "1173356617812733953", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"]}, {"author_id": "1169446157921206272", "created_at": "2019-09-17T04:01:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173746894348214273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dudsbe", "id": "826609487217827840"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "id": "1173809163408945152", "in_reply_to_user_id": "826609487217827840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dudsbe @moura_101 S\u00f3 pq ele \u00e9 crist\u00e3o ele tem que ser bob\u00e3o \u00e9 ficar quieto com esse sujeitinho prom\u00edscuo chamado Felipe Neto?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173809163408945152"]}, {"author_id": "729712838944690176", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173813847976816640", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"]}, {"author_id": "91130461", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iOwD5ApNQm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/warner-bros-divulga-o-elenco-de-refilmagem-de-esquadrao-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:30:03.000Z", "id": "1173831459733458946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Warner Bros. divulga o elenco de refilmagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/iOwD5ApNQm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173831459733458946"]}, {"author_id": "541156738", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0QVw6r5UV7", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "MATAR"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T15:33:41.000Z", "id": "1173620979878244352", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM PORTO VELHO/ ROND\u00d4NIA? Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/0QVw6r5UV7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173620979878244352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Roma"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LUu5IHv93q", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilmessaggero.it/spettacoli/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 171, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "author_id": "197490648", "created_at": "2019-09-06T17:19:09.000Z", "id": "1170023646531903488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zona piazza Bologna. Il ritratto per @ilmessaggeroit https://t.co/LUu5IHv93q", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170023646531903488"]}, {"author_id": "861063790070288384", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "id": "1172610473977614336", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"]}, {"author_id": "834342133", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "id": "1172809201439203328", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"]}, {"author_id": "3756927563", "created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "id": "1173439262076874753", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"]}, {"author_id": "823974702855188482", "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "id": "1173737486838915075", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 150, "tag": "independ\u00e8ncia"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/uLH7usD1rx", "expanded_url": "https://m.ara.cat/opinio/Salvador-Cardus-Diversitat-estrategica_0_2308569207.html?utm_source=newsletter&utm_medium=cms&utm_campaign=firmes&utm_content=20190916firmes", "display_url": "m.ara.cat/opinio/Salvado\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}]}, "author_id": "26602965", "created_at": "2019-09-17T05:21:48.000Z", "geo": {"place_id": "86f5ccdfef130af6"}, "id": "1173829383892742144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Molt d'acord amb l'article de @salvadorcardus sobre la diversitat estrat\u00e8gica. Per mi, el problema \u00e9s que posar l'hegemonia abans de la #independ\u00e8ncia o ancorar-se en lluites internes \u00e9s oblidar quin \u00e9s el rei al que cal fer escac i mat https://t.co/uLH7usD1rx", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173829383892742144"]}, {"author_id": "2374499851", "created_at": "2019-09-17T03:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797566112288769"}], "id": "1173798302065790976", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa fica mais perdida do que j\u00e1 estava :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173798302065790976"]}, {"author_id": "18762875", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hjH6jIcjUD", "expanded_url": "https://youtu.be/IhEHJwMLHlQ", "display_url": "youtu.be/IhEHJwMLHlQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IhEHJwMLHlQ&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 252, "username": "lorenzojova", "id": "101532373"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:57:46.000Z", "id": "1173732737351421953", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 1667, "like_count": 2333, "quote_count": 207}, "text": "\u201cDue strade trovai nel bosco e io scelsi quella meno battuta. Ed \u00e8 per questo che sono diverso\u201d. Come nella poesia di Frost noi scegliamo la strada pi\u00f9 difficile, senza paracadute. La colonna sonora di stanotte \u00e8 \"Sul lungomare del mondo\", @lorenzojova.\n\nhttps://t.co/hjH6jIcjUD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173732737351421953"]}], "places": [{"full_name": "5 Reinos", "id": "07d9ea3030084001"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1173743376518148096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173743376518148096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173743376518148096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173811679215476736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173811679215476736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173811679215476736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "22617135", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [22617135].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22617135", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173848701913243649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173848701913243649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173848701913243649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "161148804", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [161148804].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "161148804", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173830925442060288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173830925442060288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173830925442060288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4787918869", "value": "4787918869", "detail": "User has been suspended: [4787918869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173826703694684160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173826703694684160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173826703694684160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173906850103869440", "oldest_id": "1173824341743738880", "result_count": 406, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmmcc4ct3dc61hvkjwlpcwsvwd"}}