{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/jzYO5iiMCd", "expanded_url": "https://twitter.com/suju_sam/status/1182135138450395136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jzYO5iiMCd", "media_key": "16_1182135127624822784"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1182135138450395136", "text": "Amados eu andando pelas terras do yt parei num v\u00eddeo em q uma senhora revela q a pomba gira matou a irm\u00e3 dela pq segundo a senhora \"ela tava abusada de mais c a pomba gira e andava roubando a cacha\u00e7a dela\" e avisou a mesma de q ia levar o cavalo \nSaaangue de Jesus!! https://t.co/jzYO5iiMCd", "lang": "pt", "author_id": "88047997", "created_at": "2019-10-10T03:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182135138450395136"]}, {"id": "1182135059798790144", "text": "Tanto hate que reciben los pol\u00edticos y que ser\u00e1 que ninguno se suicida?\n-_-\" Que aguante!", "lang": "es", "author_id": "518027683", "created_at": "2019-10-10T03:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182135059798790144"]}, {"id": "1182135023778045952", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1090723898830794752", "created_at": "2019-10-10T03:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182135023778045952"]}, {"id": "1182134837781630976", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "941075684771926016", "created_at": "2019-10-10T03:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134837781630976"]}, {"in_reply_to_user_id": "1065246143221768192", "id": "1182134835273457664", "text": "@EuMesmo_Biel @gabs_mgcen @mendes_gus_ Tava de malphite jungle fazendo menos que o sapo que se suicida no come\u00e7o do jogo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "mendes_gus_", "id": "3382572003"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "jungle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182134270313291777"}], "author_id": "3421508086", "created_at": "2019-10-10T03:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134835273457664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145434958477107207", "id": "1182134815161761794", "text": "@agnessaboia E essa ida na casa da menina a\u00ed foi uma merda tb se ele matou o arthur fleck na casa da menina pq ele foi pro programa e no primeieo discurso do deniro ele fez discurso chorando se fazendo de coitado \"todo mindo foi mal cmg mimimi\" kkk e esse namoro com a menina nao levou a nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agnessaboia", "id": "1145434958477107207"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "arthur fleck"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "deniro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133863318986752"}], "author_id": "81729099", "created_at": "2019-10-10T03:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134815161761794"]}, {"id": "1182134756735102976", "text": "'n\u00e3o galera n se suicida nao\n\nvc pode comer\n\nCHOCOLATE\"", "lang": "pt", "author_id": "970410306253086720", "created_at": "2019-10-10T03:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134756735102976"]}, {"id": "1182134698744717314", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "66841092", "created_at": "2019-10-10T03:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134698744717314"]}, {"in_reply_to_user_id": "259277664", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NWmBIddd4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Lorube/status/1182134650086526977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWmBIddd4Z", "media_key": "16_1182134638615117824"}]}, "id": "1182134650086526977", "text": "A pesar de los datos, la conducta suicida se puede prevenir, y esa prevenci\u00f3n empieza por facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda. https://t.co/NWmBIddd4Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182131413061193728"}], "author_id": "259277664", "created_at": "2019-10-10T03:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134650086526977"]}, {"in_reply_to_user_id": "3122441910", "id": "1182134569639780352", "text": "@Allann_021 Exatamente ! At\u00e9 porque o coringa no Esquadr\u00e3o Suicida saiu totalmente do estilo dele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Allann_021", "id": "3122441910"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182134156282732544"}], "author_id": "367335368", "created_at": "2019-10-10T03:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134569639780352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/3zNWjdqsaw", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "id": "1182134557862088704", "text": "Punk suicida, punk suicida, suicidaaaa puuunk https://t.co/3zNWjdqsaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "author_id": "105740258", "created_at": "2019-10-10T03:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134557862088704"]}, {"in_reply_to_user_id": "110504851", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "YASETARDO"}]}, "id": "1182134418804101120", "text": "@AssforDickAtla's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181814513814982656"}], "author_id": "219650111", "created_at": "2019-10-10T03:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134418804101120"]}, {"in_reply_to_user_id": "889514759187570689", "id": "1182134306652729344", "text": "@brunamunnizz Mas o dela o coringa deve aparecer s\u00f3 no final , a hist\u00f3ria deles foi contada um pouco no filme \" Esquadr\u00e3o Suicida\" como eles ficaram juntos", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunamunnizz", "id": "889514759187570689"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133925294067712"}], "author_id": "808031912635863040", "created_at": "2019-10-10T03:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134306652729344"]}, {"id": "1182134251866791936", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "68159306", "created_at": "2019-10-10T03:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134251866791936"]}, {"id": "1182134128034095105", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "3566145256", "created_at": "2019-10-10T03:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134128034095105"]}, {"id": "1182133768158621696", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "729888516277211136", "created_at": "2019-10-10T03:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133768158621696"]}, {"id": "1182133630140899328", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "711387151049617409", "created_at": "2019-10-10T03:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133630140899328"]}, {"in_reply_to_user_id": "615672690", "id": "1182133227378679808", "text": "@Laraacorrea_ @Belxramirez Es que soy un gato suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "belxramirez", "id": "1067957802126184448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182132607124987904"}], "author_id": "2727887653", "created_at": "2019-10-10T03:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133227378679808"]}, {"id": "1182133146520838144", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "266336575", "created_at": "2019-10-10T03:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133146520838144"]}, {"id": "1182133048328048641", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "author_id": "408159198", "created_at": "2019-10-10T03:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133048328048641"]}, {"id": "1182132901267288066", "text": "estoy segura de que si una pedicura ve mis pies v\u00edctimas de danza se suicida", "lang": "es", "author_id": "805783382", "created_at": "2019-10-10T03:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132901267288066"]}, {"id": "1182132848389697538", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "573189708", "created_at": "2019-10-10T03:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132848389697538"]}, {"in_reply_to_user_id": "4024706607", "id": "1182132826545774592", "text": "@jaoromania essa me matou se fuder eu te amo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaoromania", "id": "4024706607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182132676825882632"}], "author_id": "949824307043192832", "created_at": "2019-10-10T03:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132826545774592"]}, {"id": "1182132716923428865", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "author_id": "63013641", "created_at": "2019-10-10T03:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132716923428865"]}, {"id": "1182132650473086978", "text": "- kono, s\u00f3 pra avisar, domingo eu n\u00e3o vou estar pra jogar\n- putz shi, ent\u00e3o...\n- se precisar me cortar de boa\n- naao, \u00e9 que eu tb n\u00e3o vou estar kkkk\n\nfdp quase me matou naquela pausa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "kono"}]}, "author_id": "635016187", "created_at": "2019-10-10T03:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132650473086978"]}, {"id": "1182132393764896770", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "109397898", "created_at": "2019-10-10T03:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132393764896770"]}, {"id": "1182132320394006528", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "787370683", "created_at": "2019-10-10T03:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132320394006528"]}, {"id": "1182132309853638656", "text": "RT @AndreaMPacha: Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AndreaMPacha", "id": "3008850561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182056427243917315"}], "author_id": "398164993", "created_at": "2019-10-10T03:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132309853638656"]}, {"id": "1182132215960018945", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "3818615536", "created_at": "2019-10-10T03:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132215960018945"]}, {"id": "1182132209555312640", "text": "\u201cO coringa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 melhor do que esse que lan\u00e7ou nos cinemas agora\u201d n\u00e3o creio que to ouvindo isso, KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK tem que rir mesmo \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "367335368", "created_at": "2019-10-10T03:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132209555312640"]}, {"id": "1182132047260860416", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "183448728", "created_at": "2019-10-10T03:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132047260860416"]}, {"id": "1182131965476179969", "text": "A pol\u00edcia matou um pedreiro em cima de uma laje, um tiro com menos de 10 metros de dist\u00e2ncia, atiraram do ch\u00e3o, pra cima da laje, \u00e9 absurdo. O genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra e perif\u00e9rica \u00e9 real. Tudo isso come\u00e7ou no Rio e com essa onda de lun\u00e1ticos da pol\u00edtica t\u00e1 se espalhando +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 216, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "1036581353914093569", "created_at": "2019-10-10T03:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131965476179969"]}, {"in_reply_to_user_id": "58624932", "id": "1182131855446958082", "text": "@fgraziani Se n\u00e3o perdesse tantos gols estaria sendo mais importante ainda, contra o Fluminense ele matou o time", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fgraziani", "id": "58624932"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182117835390291968"}], "author_id": "195350182", "created_at": "2019-10-10T03:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131855446958082"]}, {"id": "1182131710584119297", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1114302224803479552", "created_at": "2019-10-10T03:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131710584119297"]}, {"id": "1182131540660228096", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "243659443", "created_at": "2019-10-10T03:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131540660228096"]}, {"id": "1182131538835705857", "text": "Podr\u00e1s ser psicologa pero no entiendes las palabras de un suicida...", "lang": "es", "author_id": "1074166093814616065", "created_at": "2019-10-10T03:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131538835705857"]}, {"id": "1182131455440441345", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "870026097299255298", "created_at": "2019-10-10T03:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131455440441345"]}, {"in_reply_to_user_id": "733431096986066944", "id": "1182131245075091456", "text": "*vi gente falando q o coringa do esquadr\u00e3o suicida foi melhor esse kkkkkk pvfr n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182130589190807552"}], "author_id": "733431096986066944", "created_at": "2019-10-10T03:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131245075091456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/WOVHKajTHT", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 153, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "id": "1182131187466330113", "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio - 10 de octubre de 2019\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n@opsoms \nhttps://t.co/WOVHKajTHT", "lang": "es", "author_id": "816195325", "created_at": "2019-10-10T03:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131187466330113"]}, {"id": "1182131079223881728", "text": "RT @Andrade_Loloo: T\u00e3o triste isso cr, o pior \u00e9 que isso j\u00e1 est\u00e1 se tornando \"normal\" para algumas pessoas.\nHj n\u00e3o d\u00e1 para confiar em mais\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182124390726733824"}], "author_id": "2850826661", "created_at": "2019-10-10T03:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131079223881728"]}, {"id": "1182131008935739393", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "734775583956164613", "created_at": "2019-10-10T03:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131008935739393"]}, {"in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1182130885291847686", "text": "@exitosape Ellos no, el que los mat\u00f3 fue el traidor a la patria y suicida AGP. Por Dios, abre los ojos y mira lo que est\u00e1 pasando. Obvio que UD. Tambi\u00e9n tiene igual culpa al tratar de tapar tremendo delincuente que era su jefe", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4285, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.4032, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957975675723786"}], "author_id": "712151938", "created_at": "2019-10-10T03:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130885291847686"]}, {"id": "1182130789183623168", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "919963495256481792", "created_at": "2019-10-10T03:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130789183623168"]}, {"id": "1182130614025281538", "text": "En una ocasi\u00f3n le preguntaron a Stephen King por qu\u00e9 escribe y su respuesta fue: \"No lo hago por dinero, pero tampoco porque lo ame; me agrada hacerlo pero no nos enga\u00f1emos romantiz\u00e1ndolo en exceso. Escribo porque no hacerlo es suicida\"\n\nAnd shit. That's deep, man.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen King"}]}, "author_id": "148836810", "created_at": "2019-10-10T03:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130614025281538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/MfooxJsbNn", "expanded_url": "https://twitter.com/bauTEA1/status/1181928143134875650", "display_url": "twitter.com/bauTEA1/status\u2026"}]}, "id": "1182130522065133568", "text": "Ve uno de mis res\u00famenes y se suicida https://t.co/MfooxJsbNn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181928143134875650"}], "author_id": "317826551", "created_at": "2019-10-10T03:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130522065133568"]}, {"id": "1182130412421832704", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "765022444889501696", "created_at": "2019-10-10T03:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130412421832704"]}, {"id": "1182130237070544897", "text": "toma no cu mano o cara batendo laje e o policial matou ele vai se fuder", "lang": "pt", "author_id": "3316611160", "created_at": "2019-10-10T03:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130237070544897"]}, {"in_reply_to_user_id": "890290488187682816", "id": "1182130096813027328", "text": "@talkboxrm desculpa amg, \u00e9 que ele \u00e9 suicida \ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "talkboxrm", "id": "890290488187682816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182129856160714754"}], "author_id": "1064376031", "created_at": "2019-10-10T03:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130096813027328"]}, {"id": "1182130069147455488", "text": "Un beso bala para ti, que andas suicida.", "lang": "es", "author_id": "764713957", "created_at": "2019-10-10T03:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130069147455488"]}, {"id": "1182129654800551936", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1080143753145475072", "created_at": "2019-10-10T03:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129654800551936"]}, {"id": "1182129637557706752", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "3296644103", "created_at": "2019-10-10T03:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129637557706752"]}, {"id": "1182129619111043072", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "author_id": "888233098722365442", "created_at": "2019-10-10T03:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129619111043072"]}, {"id": "1182129581760794624", "text": "Entre bungee jump y skydiving mi madre debe pensar que vine en misi\u00f3n suicida a Aus. Pero YOLO. \ud83d\ude0c", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "bungee jump"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "skydiving"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Aus"}]}, "author_id": "18843172", "created_at": "2019-10-10T03:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129581760794624"]}, {"id": "1182129549649285121", "text": "RT @RValverdePastor: \"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182090141080403969"}], "author_id": "57802340", "created_at": "2019-10-10T03:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129549649285121"]}, {"id": "1182129547921252357", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "902581261", "created_at": "2019-10-10T03:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129547921252357"]}, {"id": "1182129291313713152", "text": "NEGAN MATOU TR\u00caS CACHORROS eu sei que se ele n matasse os cachorro iam comer ele vivo MAS NEGAN ERAM DOGUINHOS", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "NEGAN MATOU"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "NEGAN"}]}, "author_id": "2809049188", "created_at": "2019-10-10T03:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129291313713152"]}, {"id": "1182129167560843264", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "2378154474", "created_at": "2019-10-10T03:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129167560843264"]}, {"id": "1182129093640380416", "text": "RT @opsbrenda_: Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "opsbrenda_", "id": "1280592216281567232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182128750110089217"}], "author_id": "4707345921", "created_at": "2019-10-10T03:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129093640380416"]}, {"id": "1182129033552781313", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "949383363810521089", "created_at": "2019-10-10T03:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129033552781313"]}, {"id": "1182128926954536960", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "120348133", "created_at": "2019-10-10T03:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128926954536960"]}, {"id": "1182128750110089217", "text": "Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "lang": "pt", "author_id": "328224705", "created_at": "2019-10-10T03:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128750110089217"]}, {"id": "1182128671441801221", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1115091441968123909", "created_at": "2019-10-10T03:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128671441801221"]}, {"id": "1182128636410904576", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1273763233", "created_at": "2019-10-10T03:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128636410904576"]}, {"id": "1182128562800922624", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "861609421100781568", "created_at": "2019-10-10T02:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128562800922624"]}, {"in_reply_to_user_id": "914661181725532160", "id": "1182128558086529030", "text": "@Chulla515 @mariapaularomo Ese es un acto cobarde y muy bajo...acaban de cometer un acto suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "mariapaularomo", "id": "118794370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182115704377610240"}], "author_id": "2592407097", "created_at": "2019-10-10T02:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128558086529030"]}, {"id": "1182128543351881733", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "379299833", "created_at": "2019-10-10T02:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128543351881733"]}, {"id": "1182128520811749376", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "106171244", "created_at": "2019-10-10T02:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128520811749376"]}, {"id": "1182128501811552257", "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida hoje pela primeira vez super empolgada achando que o filme era tretagem pura e tals mas o filme eh mo com\u00e9dia vei", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "372491100", "created_at": "2019-10-10T02:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128501811552257"]}, {"id": "1182128450137677835", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "4828020351", "created_at": "2019-10-10T02:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128450137677835"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FuY8YQ5Fbw", "expanded_url": "https://twitter.com/_TheBestDogs/status/1181255378547482631", "display_url": "twitter.com/_TheBestDogs/s\u2026"}]}, "id": "1182128413555019776", "text": "Que susto, achei que fosse um escorregador suicida pro abismo mas \u00e9 s\u00f3 um lago https://t.co/FuY8YQ5Fbw", "lang": "pt", "author_id": "42091356", "created_at": "2019-10-10T02:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128413555019776"]}, {"id": "1182128177902215168", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "796419161559826432", "created_at": "2019-10-10T02:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128177902215168"]}, {"id": "1182127985798856706", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "2405524642", "created_at": "2019-10-10T02:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127985798856706"]}, {"id": "1182127953381081088", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "952577755295703040", "created_at": "2019-10-10T02:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127953381081088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1182127950491201536", "text": "RT @ineedacarradio: o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956804655828993"}], "author_id": "372491100", "created_at": "2019-10-10T02:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127950491201536"]}, {"id": "1182127933818884096", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2273179094", "created_at": "2019-10-10T02:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127933818884096"]}, {"in_reply_to_user_id": "420535612", "id": "1182127874800865281", "text": "@FoxSportsBrasil O Benja se matou vendo seus fanboys mano e Carille passando vergonha", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182127150868176896"}], "author_id": "1847372568", "created_at": "2019-10-10T02:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127874800865281"]}, {"id": "1182127749235957761", "text": "o suicida se mata n\u00e3o \u00e9 pq ele queria morrer, \u00e9 pq ele queria calar o que perturbava ele", "lang": "pt", "author_id": "867555769402757122", "created_at": "2019-10-10T02:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127749235957761"]}, {"id": "1182127745347788801", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "866456985138589696", "created_at": "2019-10-10T02:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127745347788801"]}, {"id": "1182127537616502784", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2652450866", "created_at": "2019-10-10T02:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127537616502784"]}, {"id": "1182127527294308352", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "3398665333", "created_at": "2019-10-10T02:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127527294308352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EeZ1GDX9OJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2MrOYSz", "display_url": "bit.ly/2MrOYSz"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YHMTzw5c9W", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraTabasco/status/1182127517685239808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YHMTzw5c9W", "media_key": "3_1182127512643657729"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 128, "tag": "OMS"}, {"start": 176, "end": 182, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4563, "type": "Organization", "normalized_text": "de Investigaciones"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "Nervioso Central"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Edilberto Pe\u00f1a"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182127517685239808", "text": "El director del Centro de Investigaciones en Sistema Nervioso Central, Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el #Mundo.\n\nNota completa: \u27a1\ufe0f https://t.co/EeZ1GDX9OJ https://t.co/YHMTzw5c9W", "lang": "es", "author_id": "315278595", "created_at": "2019-10-10T02:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127517685239808"]}, {"id": "1182127469966643200", "text": "Minha m\u00e3e falou qye matou 3 mosquito transando hoje kkk tive q perguntar se era suruba kkkk", "lang": "pt", "author_id": "3312084544", "created_at": "2019-10-10T02:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127469966643200"]}, {"in_reply_to_user_id": "2892730895", "id": "1182127464702763008", "text": "@adrianobvargas Itachi n se matou p dar o mangekyou p saske ?", "lang": "tl", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adrianobvargas", "id": "2892730895"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182125801795444736"}], "author_id": "1102414572227506177", "created_at": "2019-10-10T02:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127464702763008"]}, {"id": "1182127460063862784", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "4228341626", "created_at": "2019-10-10T02:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127460063862784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/0Y73g91gKd", "expanded_url": "https://bit.ly/2VDq8U1", "display_url": "bit.ly/2VDq8U1"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/qqJOft87kS", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_en_casa1/status/1182127405596626945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqJOft87kS", "media_key": "3_1182127401377189889"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "SaludMental"}]}, "id": "1182127405596626945", "text": "El principal factor individual de riesgo para el suicidio es un intento previo de #suicidio  no consumado, SOSTUVO ESPECIALISTA  https://t.co/0Y73g91gKd  #SaludMental https://t.co/qqJOft87kS", "lang": "es", "author_id": "2367472622", "created_at": "2019-10-10T02:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127405596626945"]}, {"in_reply_to_user_id": "20560294", "id": "1182127373803773953", "text": "@WRadioColombia Si Aida los sapea va hacer una heroina si ella se suicida ellos se saldran con la suya y esto seguira igual", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Aida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181979923335933954"}], "author_id": "972845243346407424", "created_at": "2019-10-10T02:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127373803773953"]}, {"id": "1182127333903339520", "text": "gana suicida", "lang": "es", "author_id": "46901496", "created_at": "2019-10-10T02:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127333903339520"]}, {"id": "1182127324348612608", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "962912630", "created_at": "2019-10-10T02:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127324348612608"]}, {"id": "1182127296674701312", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "1007637111464439808", "created_at": "2019-10-10T02:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127296674701312"]}, {"id": "1182127292706897920", "text": "Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem duas trilhas, loucura ou hipocrisia.", "lang": "pt", "author_id": "809583234359169024", "created_at": "2019-10-10T02:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127292706897920"]}, {"id": "1182127283034869760", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "2159774269", "created_at": "2019-10-10T02:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127283034869760"]}, {"id": "1182127158682165254", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1047661899549237248", "created_at": "2019-10-10T02:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127158682165254"]}, {"id": "1182127154068426753", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}], "author_id": "282601658", "created_at": "2019-10-10T02:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127154068426753"]}, {"id": "1182127131788288001", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "787932918891118592", "created_at": "2019-10-10T02:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127131788288001"]}, {"id": "1182127028230905857", "text": "minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "author_id": "772038266", "created_at": "2019-10-10T02:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127028230905857"]}, {"id": "1182126977693749248", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "984054587903696896", "created_at": "2019-10-10T02:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126977693749248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0Y73g91gKd", "expanded_url": "https://bit.ly/2VDq8U1", "display_url": "bit.ly/2VDq8U1"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/go7hlMhLlk", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_en_casa1/status/1182126929916416000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/go7hlMhLlk", "media_key": "3_1182126910840725504"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "id": "1182126929916416000", "text": "Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes https://t.co/0Y73g91gKd  @Agencia_Andina  #SaludMental https://t.co/go7hlMhLlk", "lang": "es", "author_id": "2367472622", "created_at": "2019-10-10T02:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126929916416000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/mGeSA2LDbe", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual/status/1182008955826065410", "display_url": "twitter.com/sensual/status\u2026"}]}, "id": "1182126801277116416", "text": "Le esta haciendo la suicida https://t.co/mGeSA2LDbe", "lang": "es", "author_id": "3345331131", "created_at": "2019-10-10T02:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126801277116416"]}, {"id": "1182126744641384448", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1397688913", "created_at": "2019-10-10T02:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126744641384448"]}, {"id": "1182126654480617473", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "729458728274169857", "created_at": "2019-10-10T02:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126654480617473"]}, {"id": "1182126631143510019", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "844756185932750848", "created_at": "2019-10-10T02:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126631143510019"]}, {"id": "1182126462607994881", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "3116047821", "created_at": "2019-10-10T02:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126462607994881"]}, {"id": "1182126399374741504", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1969289610", "created_at": "2019-10-10T02:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126399374741504"]}, {"id": "1182126337236045824", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "author_id": "3295988449", "created_at": "2019-10-10T02:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126337236045824"]}, {"id": "1182126073829609472", "text": "Velho eu sou branca/parda sla, n\u00e3o me importo, mas qual a dem\u00eancia de ficar tentando ser a v\u00edtima das coisas caralhos, a ra\u00e7a branca matou, escravizou, segregou e deixou marcas eternas em um povo, e agora a brancaiada vai ficar se vitimizando por causa de meras palavras", "lang": "pt", "author_id": "3264622576", "created_at": "2019-10-10T02:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182126073829609472"]}, {"id": "1182125975699628032", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "2308570800", "created_at": "2019-10-10T02:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125975699628032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/SnUk7zygCF", "expanded_url": "https://culturacolectiva.com/cine/joker-resena-critica-guason-joaquin-phoenix", "display_url": "culturacolectiva.com/cine/joker-res\u2026"}]}, "id": "1182125949044887552", "text": "Por eso detesto esos post huecos, \"si est\u00e1s suicida, ll\u00e1mame\". No mamen, el que se va a suicidar lo hace en un momento de desesperaci\u00f3n, cuando sientes QUE NOOO HAY OTRA MALDITA SALIDA A TUS... https://t.co/SnUk7zygCF", "lang": "es", "author_id": "134900812", "created_at": "2019-10-10T02:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125949044887552"]}, {"id": "1182125788667273216", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1165298932441915394", "created_at": "2019-10-10T02:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125788667273216"]}, {"id": "1182125729968005121", "text": "Essa menina que o tio matou s\u00f3 Deus at\u00e9 agora sabe o verdadeiro motivo ou se tem mais envolvidos nada mais me surpreende mundo cruel demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "994008639873736704", "created_at": "2019-10-10T02:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125729968005121"]}, {"in_reply_to_user_id": "20653470", "id": "1182125705666056192", "text": "@RobViper Okay thanks. Super Boy and Piloto Suicida made it feel very LA since they\u2019re pretty much the pillars of the scene here. I have yet to see much from when they were young tho, so I\u2019m very excited to see this.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RobViper", "id": "20653470"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6381, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182125126504062978"}], "author_id": "1507969117", "created_at": "2019-10-10T02:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125705666056192"]}, {"id": "1182125592906477569", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "240739694", "created_at": "2019-10-10T02:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125592906477569"]}, {"id": "1182125532303036416", "text": "A personagem se matou no jogo e eu n\u00e3o pude salv\u00e1-la. Eu to mal", "lang": "pt", "author_id": "794322701632630784", "created_at": "2019-10-10T02:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125532303036416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/B8XRxKkU0o", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ6bqWtOQXY.facebook", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4678, "type": "Place", "normalized_text": "Pichirhua"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "Rudyar Contreras"}]}, "id": "1182125525353021440", "text": "Camarada, sigue ejemplo de Alan: \"Dos semanas despu\u00e9s de ingerir insecticida, muri\u00f3 el exalcalde de Pichirhua, Rudyar Contreras, en la unidad de cuidados intensivos del Hospital... https://t.co/B8XRxKkU0o", "lang": "es", "author_id": "3402221866", "created_at": "2019-10-10T02:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125525353021440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/hAlb0bwT9c", "expanded_url": "https://twitter.com/andreariell/status/1181999059206393856", "display_url": "twitter.com/andreariell/st\u2026"}]}, "id": "1182125517576839170", "text": "esse aqui n conhece drinks feitos com vodka, cacha\u00e7a, tequila, conhaque, rum...\nd\u00e1 pra beber puro tbm se for suicida https://t.co/hAlb0bwT9c", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181999059206393856"}], "author_id": "66227778", "created_at": "2019-10-10T02:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125517576839170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8JH3BYyejb", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1182034865241362435", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "id": "1182125493644075008", "text": "El pez por la boca, con \u00e9stos no muere, se suicida directamente. https://t.co/8JH3BYyejb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182034865241362435"}], "author_id": "1000720896", "created_at": "2019-10-10T02:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125493644075008"]}, {"id": "1182125410953367553", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1048752914729193472", "created_at": "2019-10-10T02:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125410953367553"]}, {"id": "1182125264282763264", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1107476481813479424", "created_at": "2019-10-10T02:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125264282763264"]}, {"id": "1182125151648964609", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "3321860932", "created_at": "2019-10-10T02:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125151648964609"]}, {"id": "1182125070694731777", "text": "hoje \u00e9 dia de miss\u00e3o suicida: dormir agora pra acordar as 3 da manh\u00e3 e estudar pra prova das 7 VAI DA BOM SIM COMO Q N\u00c3O VAI qro todo mundo mandando as melhores energias p mim pode manda dormindo msm q ta valendo", "lang": "pt", "author_id": "892490981039370241", "created_at": "2019-10-10T02:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125070694731777"]}, {"id": "1182125063077806080", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "247599036", "created_at": "2019-10-10T02:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125063077806080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/a9GWsRXHf8", "expanded_url": "https://twitter.com/zaynIiar/status/1182124982022877189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9GWsRXHf8", "media_key": "3_1182124976545116161"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "dim dim"}]}, "id": "1182124982022877189", "text": "minha amiga cantou dim dim dim pode dar em cima de mim e a namorada dela enforcou ela pensei nossa oq ta havendo mas n\u00e3o ela filmou e postou no status como se tivesse sido engra\u00e7ado https://t.co/a9GWsRXHf8", "lang": "pt", "author_id": "1280797087", "created_at": "2019-10-10T02:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124982022877189"]}, {"id": "1182124937957580800", "text": "eu espero que as provas esse ano n\u00e3o caiam na data que meu pai se suicidou pelo menos dessa vez", "lang": "pt", "author_id": "744044227676508160", "created_at": "2019-10-10T02:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124937957580800"]}, {"id": "1182124682595721216", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "141414163", "created_at": "2019-10-10T02:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124682595721216"]}, {"id": "1182124472691609601", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "author_id": "1107952038980141056", "created_at": "2019-10-10T02:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124472691609601"]}, {"id": "1182124455293833216", "text": "cada vez que me pongo triste me pongo a escuchar xxtentacion, parezco un suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "xxtentacion"}]}, "author_id": "784521513953296384", "created_at": "2019-10-10T02:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124455293833216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vDv7gQbaQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "id": "1182124390726733824", "text": "T\u00e3o triste isso cr, o pior \u00e9 que isso j\u00e1 est\u00e1 se tornando \"normal\" para algumas pessoas.\nHj n\u00e3o d\u00e1 para confiar em mais ngm, o pr\u00f3prio tio a matou, quanta crueldade nesse mundo mds.\ud83d\ude2d https://t.co/vDv7gQbaQ0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "author_id": "1108211453058867200", "created_at": "2019-10-10T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124390726733824"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1182124389883666433", "text": "@fernandeznorona @MBarbosaMX Hay mucha diferencia entre ser un asesino magnicida y una suicida fracasada... PREGUNTALE A TU SOBRINA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182121480651304960"}], "author_id": "894691532795592704", "created_at": "2019-10-10T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124389883666433"]}, {"id": "1182124358006820864", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "60611717", "created_at": "2019-10-10T02:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124358006820864"]}, {"id": "1182124286707822592", "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "author_id": "768267608168669185", "created_at": "2019-10-10T02:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124286707822592"]}, {"id": "1182124140314148871", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "248874532", "created_at": "2019-10-10T02:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124140314148871"]}, {"id": "1182124065718444033", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1015413972697255937", "created_at": "2019-10-10T02:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124065718444033"]}, {"id": "1182123910961217536", "text": "A curiosidade matou o sono \nComo o gato se chamava sono \nO gato a curiosidade matou", "lang": "pt", "author_id": "947756634343985152", "created_at": "2019-10-10T02:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123910961217536"]}, {"id": "1182123910134927362", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "707565354696970240", "created_at": "2019-10-10T02:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123910134927362"]}, {"id": "1182123715284393984", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "author_id": "2188884396", "created_at": "2019-10-10T02:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123715284393984"]}, {"in_reply_to_user_id": "3009735909", "id": "1182123596828807181", "text": "pra no fim a gente decidir jogar um jogo chamado Ball3D que \u00e9 horr\u00edvel mas a gente se matou rindo puta que pariu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Ball3D"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182123460690087938"}], "author_id": "3009735909", "created_at": "2019-10-10T02:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123596828807181"]}, {"id": "1182123456206442496", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "4911589851", "created_at": "2019-10-10T02:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123456206442496"]}, {"in_reply_to_user_id": "789149352", "id": "1182123448283389952", "text": "@Fernandocruz7_ Ele matou o time no intervalo. Como se n\u00e3o ficasse pior, chamou o Auremir no decorrer do segundo tempo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fernandocruz7_", "id": "789149352"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Auremir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182122943670870016"}], "author_id": "336127272", "created_at": "2019-10-10T02:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123448283389952"]}, {"in_reply_to_user_id": "955624618961797120", "id": "1182123438112161792", "text": "se atendem h\u00e1 comportamentos, caralho.\n\u00c9 \u00f3bvio que essa menina tem algum transtorno, mas suicida n\u00e3o \u00e9 um deles.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182123432974131202"}], "author_id": "955624618961797120", "created_at": "2019-10-10T02:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123438112161792"]}, {"id": "1182123284491571200", "text": "As vezes me da vontade de ver Esquadr\u00e3o Suicida mas ai eu lembro do coringa do Jared Leto e perco", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "4808442269", "created_at": "2019-10-10T02:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123284491571200"]}, {"id": "1182123235724406784", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "author_id": "754315483", "created_at": "2019-10-10T02:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123235724406784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/gTmCDca9EA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/imagenconvalor/videos/2403470633099348?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/imagenconvalor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/imagenconvalor/videos/2403470633099348/?sfns=mo"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "ELIZABETH"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9rida Yuc"}]}, "id": "1182123156305317888", "text": "BIENESTAR EMOCIONAL.\nTema: \"Depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida\" \nConducido por: La Psicoterapeuta Cognitivo Conductual y Neuropsic\u00f3loga Cl\u00ednica. ELIZABETH S\u00c1NCHEZ MAR\u00cdN.\nTerapia individual  y de pareja.\nCitas al cel. 5517973349. M\u00e9rida Yuc. https://t.co/gTmCDca9EA", "lang": "es", "author_id": "2455688689", "created_at": "2019-10-10T02:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123156305317888"]}, {"id": "1182123134511652865", "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}], "author_id": "991772899265703941", "created_at": "2019-10-10T02:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123134511652865"]}, {"id": "1182123108242726913", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "94222706", "created_at": "2019-10-10T02:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123108242726913"]}, {"id": "1182123039175118849", "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "author_id": "107857149", "created_at": "2019-10-10T02:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123039175118849"]}, {"id": "1182122889757315072", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom demais", "lang": "pt", "author_id": "399747196", "created_at": "2019-10-10T02:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122889757315072"]}, {"id": "1182122520419418112", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "2583443602", "created_at": "2019-10-10T02:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122520419418112"]}, {"in_reply_to_user_id": "136649244", "id": "1182122398772076544", "text": "@alvarosarco @milton4023 Suicida tambi\u00e9n ser\u00eda ver a los partidos importantes atomizados gracias a #VizcarraGolpista. \u00c9l no va a parar de echarle la culpa a los nuevos fujimoristas y apristas. Va a seguir con \"Keiko maneja todo\". Y el 2021 van a \"interpretar\" para que rojos no pierdan inscripci\u00f3n.", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 116, "tag": "VizcarraGolpista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "milton4023", "id": "945810055613607936"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraGolpista"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "382786670", "created_at": "2019-10-10T02:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122398772076544"]}, {"in_reply_to_user_id": "758349568245436416", "id": "1182122378219937792", "text": "@und3rtone si subiste algo medio suicida \u00faltimamente podr\u00eda ser x eso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "und3rtone", "id": "758349568245436416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182121907006660609"}], "author_id": "1135811142", "created_at": "2019-10-10T02:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122378219937792"]}, {"id": "1182122345487618048", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "933567577263132672", "created_at": "2019-10-10T02:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122345487618048"]}, {"id": "1182122130101690368", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "211022560", "created_at": "2019-10-10T02:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122130101690368"]}, {"id": "1182122077479981066", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1134157388238544896", "created_at": "2019-10-10T02:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122077479981066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ij6shOz90M", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Ar/status/1181660536095666176", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Ar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "id": "1182122060803383296", "text": "Yo queria al Guas\u00f3n que aparec\u00eda en el escuadr\u00f3n suicida loco https://t.co/ij6shOz90M", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181660536095666176"}], "author_id": "741978750", "created_at": "2019-10-10T02:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122060803383296"]}, {"id": "1182122042159710208", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "734168038015012864", "created_at": "2019-10-10T02:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122042159710208"]}, {"id": "1182121901356965890", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "732405489384992772", "created_at": "2019-10-10T02:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121901356965890"]}, {"id": "1182121645835771904", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "981401285009268736", "created_at": "2019-10-10T02:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121645835771904"]}, {"id": "1182121548607623168", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt foda, me prendeu legal msm cheia de sono kkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "886044183479418881", "created_at": "2019-10-10T02:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121548607623168"]}, {"in_reply_to_user_id": "738768458314305540", "id": "1182121503036456960", "text": "@claricejpg acho muito nada a ver essas threads ?? podiam informar os n\u00fameros do cvv, servi\u00e7os que possibilitam tratamentos gratuitos... a id\u00e9ia em si \u00e9 boa, mas n\u00e3o vai ter impacto nenhum em uma pessoa suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182114374045044738"}], "author_id": "829851332051877893", "created_at": "2019-10-10T02:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121503036456960"]}, {"id": "1182121368579723264", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1030862278302814208", "created_at": "2019-10-10T02:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121368579723264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1210052796", "id": "1182121349977956353", "text": "@AlexFrutuoso Fa\u00e7a AQUELE v\u00eddeo Alex, e por favor, cite como devem estar se remoendo os \"torcedores\" e \" jornalistas\" que insistem em torcer contra o Santos ( por raz\u00e3o que conhecemos) e contra o Sampaoli, que MATOU A PAU hoje!\n\nForte abra\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexFrutuoso", "id": "1210052796"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.7935, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182119542631358465"}], "author_id": "885830754688741376", "created_at": "2019-10-10T02:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121349977956353"]}, {"id": "1182121249490628608", "text": "RT @cncoftmya17: Yo cuando vaya al concierto JAJJAJAJA lpm llego a grabar un v\u00eddeo asi y me tiro del puente ahre la suicida y si\n\n#CNCO #Th\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "CNCO"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "Th"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182118297560649728"}], "author_id": "855589758306623489", "created_at": "2019-10-10T02:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121249490628608"]}, {"id": "1182121247360069633", "text": "Coisas rom\u00e2nticas que voc\u00ea gosta: \n\n1 - fofo\n2 - cliche\n3 - queria\n4 - QUERO MTO\n5 - eca\n6 - se elas tao vivas gosto\n7 - nah\n8 - fofo mas prefiro simples\n9 - matou as flores e ainda corre risco de botar fogo na casa\n10 - nah\n\nDropa um emoji q eu mando amanh\u00e3 de manh\u00e3", "lang": "pt", "author_id": "1151908793799847943", "created_at": "2019-10-10T02:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121247360069633"]}, {"id": "1182121169740292097", "text": "RT @cncoftmya17: Yo cuando vaya al concierto JAJJAJAJA lpm llego a grabar un v\u00eddeo asi y me tiro del puente ahre la suicida y si\n\n#CNCO #Th\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "CNCO"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "Th"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182118297560649728"}], "author_id": "2841662614", "created_at": "2019-10-10T02:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121169740292097"]}, {"id": "1182121168100347904", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "908123396147425280", "created_at": "2019-10-10T02:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121168100347904"]}, {"id": "1182120959513374720", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1121399897922707456", "created_at": "2019-10-10T02:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120959513374720"]}, {"id": "1182120937958842368", "text": "O corno se suicidou KKKKKKKKKK \nMoleque fdp", "lang": "pt", "author_id": "1095920506551832576", "created_at": "2019-10-10T02:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120937958842368"]}, {"id": "1182120802612924418", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "279283410", "created_at": "2019-10-10T02:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120802612924418"]}, {"id": "1182120774179704832", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1307748258", "created_at": "2019-10-10T02:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120774179704832"]}, {"id": "1182120774146154496", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "758831741310111744", "created_at": "2019-10-10T02:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120774146154496"]}, {"in_reply_to_user_id": "809533358267072512", "id": "1182120705640603657", "text": "@PappiFigliollo Poxa ele s\u00f3 matou a m\u00e3e do filho dele, deu o corpo pr\u00f3s cachorros comerem, se fosse gay, ou corrupto, tivesse uma canoa de lata e 2 pedalinhos, ele poderia ser repudiado, hostilizado, e at\u00e9 imperdo\u00e1vel!!!!!! E o que eu acho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PappiFigliollo", "id": "809533358267072512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182098182265872384"}], "author_id": "897297418789806080", "created_at": "2019-10-10T02:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120705640603657"]}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1182120682475401217", "text": "@g1 N sei pq est\u00e3o militando sobre a legenda. Povo chato do caralho. A manchete n ta dzd q ele matou por ser o vil\u00e3o. Apenas disse q matou. E n mentiu. Se ele ta errado ou n o g1 n disse nd do tipo. Vcs criam caso por tudo. Vtnc porra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181664309249740800"}], "author_id": "1051720845608083456", "created_at": "2019-10-10T02:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120682475401217"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1182120671469588481", "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon Preguntale a tu sobrina suicida si siempre ha dicho la verdad...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182120253993574400"}], "author_id": "894691532795592704", "created_at": "2019-10-10T02:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120671469588481"]}, {"id": "1182120631363616768", "text": "Qu\u00e9 tal pel\u00edcula es El escuadr\u00f3n suicida?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "78519830", "created_at": "2019-10-10T02:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 44, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120631363616768"]}, {"id": "1182120576435007488", "text": "mais suicida que eu hj so eu em 2017", "lang": "pt", "author_id": "1104746003377328128", "created_at": "2019-10-10T02:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120576435007488"]}, {"in_reply_to_user_id": "879490171703619585", "id": "1182120565492072449", "text": "@livianmarqs O Cara matou o outro sem d\u00f3 na tesourada e deu um tiro no cara em rede nacional AO VIVO, ele \u00e9 insano, se ele evoluir e chegar no Coringa do Ledger azedou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182120199019008002"}], "author_id": "3169330324", "created_at": "2019-10-10T02:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120565492072449"]}, {"id": "1182120564414128130", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "730988724645855232", "created_at": "2019-10-10T02:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120564414128130"]}, {"id": "1182120480247107584", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "709496750713806849", "created_at": "2019-10-10T02:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120480247107584"]}, {"in_reply_to_user_id": "55702053", "id": "1182120356083044352", "text": "@ElSergiost La fui a ver y la mitad del cine se re\u00eda a CARCAJADAS en todas las partes que yo sent\u00eda un dolor en el pecho de la angustia que me daba. Son los mismos que dicen \u201cy no se podia tirar a otra hora?\u201d cuando alguien se suicida en el metro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElSergiost", "id": "55702053"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "CARCAJADAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182116386820235265"}], "author_id": "126139172", "created_at": "2019-10-10T02:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120356083044352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1052364275124178946", "id": "1182120337997258757", "text": "@gabsidown @Capopi_ @OverdoseHSK @BhadDhad ISSO \u00c9 PENSAMENTO SUICIDA SEU", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Capopi_", "id": "1023385844755906560"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "BhadDhad", "id": "939767959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182120228085538816"}], "author_id": "1029139349743591424", "created_at": "2019-10-10T02:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120337997258757"]}, {"id": "1182120295865430016", "text": "ta mas se o ben matou o john COMO ELE APARECEU VIVO NA ILHA QUANDO O AVI\u00c3O CAIU DNV?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "author_id": "814942193899147264", "created_at": "2019-10-10T02:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120295865430016"]}, {"id": "1182120110011666432", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1285839925", "created_at": "2019-10-10T02:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120110011666432"]}, {"id": "1182119942293995521", "text": "Coisas que ninguem na midia vai falar mesmo mas alguem que serei eu vai registrar\n\n1-Se falou pra cacete( c razao) das convocacoes do Flamengo.Ignoraram as do Palmeiras talvez pq 1 era goleiro. Eu falei que faria muita falta prlo momento idadr dos reservas.Falha do Jailson matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Jailson"}]}, "author_id": "3004016068", "created_at": "2019-10-10T02:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119942293995521"]}, {"id": "1182119862333853696", "text": "Que t\u00e1tica suicida do Marc\u00e3o, empate n\u00e3o \u00e9 ruim n\u00e3o mas rapaz, vai gostar de sofrer assim l\u00e1 longe KKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}]}, "author_id": "887780089584381952", "created_at": "2019-10-10T02:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119862333853696"]}, {"id": "1182119812811689985", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "755255971707060224", "created_at": "2019-10-10T02:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119812811689985"]}, {"id": "1182119754166935553", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "author_id": "128920814", "created_at": "2019-10-10T02:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119754166935553"]}, {"id": "1182119589137833985", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "438127150", "created_at": "2019-10-10T02:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119589137833985"]}, {"id": "1182119526256783360", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "231770190", "created_at": "2019-10-10T02:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119526256783360"]}, {"id": "1182119522083491840", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "59926311", "created_at": "2019-10-10T02:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119522083491840"]}, {"id": "1182119500575133701", "text": "inseguro e suicida", "lang": "pt", "author_id": "290398690", "created_at": "2019-10-10T02:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119500575133701"]}, {"id": "1182119216029286400", "text": "netflix botou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo \nkkkjj", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1648549032", "created_at": "2019-10-10T02:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119216029286400"]}, {"id": "1182119164720361472", "text": "RT @Ironman22700933: @madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permiti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243864516038658"}], "author_id": "184607019", "created_at": "2019-10-10T02:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119164720361472"]}, {"id": "1182119129773465600", "text": "Fazer essa sa\u00edda de bobinho escrota e suicida aos 86\u2019 \u00e9 PUTARIA.\n\nEU N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSA MERDA", "lang": "pt", "author_id": "3863168295", "created_at": "2019-10-10T02:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119129773465600"]}, {"id": "1182119084017819648", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "author_id": "1852063435", "created_at": "2019-10-10T02:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119084017819648"]}, {"id": "1182119065231532033", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1033789540891324421", "created_at": "2019-10-10T02:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119065231532033"]}, {"id": "1182119043718897664", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "945810055613607936", "created_at": "2019-10-10T02:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119043718897664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/JwId274937", "expanded_url": "https://twitter.com/chingaqucdito/status/1182118744597749761", "display_url": "twitter.com/chingaqucdito/\u2026"}]}, "id": "1182118908955959297", "text": "OTRO POCO Y LALITO SE SUICIDA. https://t.co/JwId274937", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182118744597749761"}], "author_id": "3300945114", "created_at": "2019-10-10T02:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118908955959297"]}, {"id": "1182118876785631233", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "65482157", "created_at": "2019-10-10T02:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118876785631233"]}, {"id": "1182118798876233728", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "912367891152072704", "created_at": "2019-10-10T02:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118798876233728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zeqoSDt8A9", "expanded_url": "https://twitter.com/Lholandaa/status/1182117234300407809", "display_url": "twitter.com/Lholandaa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.7495, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.8056, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}]}, "id": "1182118713354383360", "text": "Para preocupar n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o mas serve para ligar o pisca alerta\n\nTeve chances e n\u00e3o matou o jogo contra o CAP\n\nE agora contra o SP, se Roger n\u00e3o percebeu finalmente que Fernand\u00e3o n\u00e3o encaixa nesse estilo mais r\u00e1pido de transi\u00e7\u00e3o e que precisamos de um armador... Vai ficar dif\u00edcil https://t.co/zeqoSDt8A9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182117234300407809"}], "author_id": "3051729570", "created_at": "2019-10-10T02:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118713354383360"]}, {"id": "1182118703258886146", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "909425029858947073", "created_at": "2019-10-10T02:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118703258886146"]}, {"id": "1182118683038142464", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "875539562218614784", "created_at": "2019-10-10T02:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118683038142464"]}, {"id": "1182118626419232774", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "185912198", "created_at": "2019-10-10T02:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118626419232774"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/OPDtgh1dsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "id": "1182118616575156224", "text": "O tio matou, voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o disso? Do pr\u00f3prio tio matar uma crian\u00e7a indefesa assim. O que leva o ser humano fazer isso, n\u00e3o merece ser intitulado ser humano. Eu iria at\u00e9 no inferno atr\u00e1s desse fdp se fosse com meu filho, n\u00e3o descansaria at\u00e9 ver ele morto. Que tristeza. https://t.co/OPDtgh1dsJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "author_id": "898690092981780480", "created_at": "2019-10-10T02:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118616575156224"]}, {"id": "1182118556537954304", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2862440128", "created_at": "2019-10-10T02:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118556537954304"]}, {"id": "1182118446676480000", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "1155151763852398596", "created_at": "2019-10-10T02:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118446676480000"]}, {"id": "1182118313146626050", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "908868022068219904", "created_at": "2019-10-10T02:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118313146626050"]}, {"id": "1182118305789857794", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "119913779", "created_at": "2019-10-10T02:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118305789857794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "id": "1182118300223971330", "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "author_id": "191157729", "created_at": "2019-10-10T02:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118300223971330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/nsCcJwzANN", "expanded_url": "https://t.co/nsCcJwzANN", "display_url": "t.co/nsCcJwzANN"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 118, "tag": "CNCO"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "TheGroup"}, {"start": 129, "end": 134, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 145, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5777, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "TheGroup"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}]}, "id": "1182118297560649728", "text": "Yo cuando vaya al concierto JAJJAJAJA lpm llego a grabar un v\u00eddeo asi y me tiro del puente ahre la suicida y si\n\n#CNCO #TheGroup #PCAs @CNCOmusic https://t.co/nsCcJwzANN", "lang": "es", "author_id": "1097616259481513989", "created_at": "2019-10-10T02:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118297560649728"]}, {"id": "1182118143969386496", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "191157729", "created_at": "2019-10-10T02:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118143969386496"]}, {"id": "1182118120237993984", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "3951198328", "created_at": "2019-10-10T02:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118120237993984"]}, {"id": "1182118082220826624", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "author_id": "944219228936265728", "created_at": "2019-10-10T02:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118082220826624"]}, {"id": "1182117856324079618", "text": "RT @raquel___rocha: 1\u00b0 temp:O pr\u00f3prio pai matou o Jason\n2\u00b0 temp:foi internada pela pr\u00f3pria m\u00e3e em um internato de freiras por causa da sua\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182099635877371905"}], "author_id": "1156968345725521928", "created_at": "2019-10-10T02:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117856324079618"]}, {"id": "1182117829857951744", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "220054039", "created_at": "2019-10-10T02:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117829857951744"]}, {"id": "1182117797159153664", "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"]}, {"id": "1182117731899981824", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "author_id": "3080893941", "created_at": "2019-10-10T02:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117731899981824"]}, {"id": "1182117499300651008", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "author_id": "1010666445733355526", "created_at": "2019-10-10T02:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117499300651008"]}, {"id": "1182117283516297218", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "277039076", "created_at": "2019-10-10T02:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117283516297218"]}, {"in_reply_to_user_id": "1124072682356662273", "id": "1182117271675781123", "text": "@Matii_Dening19 iba a hacer un comentario re suicida pero deja nomas JAJAJAJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182109674935652352"}], "author_id": "1137133010267136000", "created_at": "2019-10-10T02:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117271675781123"]}, {"id": "1182117097922580480", "text": "contrata\u00e7\u00e3o do Adilson foi suicida demais. Diretoria do Cear\u00e1 n\u00e3o trabalha com racionalidade na hora da contrata\u00e7\u00e3o porra os caras queriam t\u00e9cnico vibrante pra mexer com elenco", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7287, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "author_id": "3053867523", "created_at": "2019-10-10T02:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117097922580480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/8exSyUZXCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1181588785634713600", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "id": "1182117069359321088", "text": "quando o setembro amarelo acaba as pessoas simplesmente tocam o fodase pro amiguinho depressivo, pq na maioria das vezes, a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como problema quando algu\u00e9m se suicida https://t.co/8exSyUZXCO", "lang": "pt", "author_id": "754372819052552192", "created_at": "2019-10-10T02:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117069359321088"]}, {"id": "1182117036308217857", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "3314319867", "created_at": "2019-10-10T02:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117036308217857"]}, {"id": "1182116934382477312", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "981590946071678976", "created_at": "2019-10-10T02:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116934382477312"]}, {"id": "1182116809568391175", "text": "\u00c9 festa na cidade suicida", "lang": "pt", "author_id": "818735304", "created_at": "2019-10-10T02:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116809568391175"]}, {"id": "1182116762365677568", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "4203413081", "created_at": "2019-10-10T02:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116762365677568"]}, {"id": "1182116702252867584", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "584385737", "created_at": "2019-10-10T02:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116702252867584"]}, {"id": "1182116403723358208", "text": "RT @_MiguelRoncato: \u201c\u00c9 suicida o garoto?\u201d \ud83d\ude02\nO Floriano \u00e9 sensacional. Voc\u00eas n\u00e3o imaginam como eu dou risada com algumas cenas dele. Mesmo e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_MiguelRoncato", "id": "170888695"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Floriano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182088177076580352"}], "author_id": "832020545218691075", "created_at": "2019-10-10T02:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116403723358208"]}, {"id": "1182116387625549824", "text": "RT @Walter45502750: @albertopp75 No seas malo Luchito, ocurre eso!! Y seguro que hay un SUICIDIO masivo de la C\u00daPULA del suicida!! Ya me im\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter45502750", "id": "1106433386011193344"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Luchito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182115975996424192"}], "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-10-10T02:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116387625549824"]}, {"id": "1182116359691554816", "text": "RT @Noviembreaking: Esta lluvia que ustedes tanto celebran es una nube suicida. Piensenlo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182112333214052352"}], "author_id": "923353158029586432", "created_at": "2019-10-10T02:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116359691554816"]}, {"id": "1182116305538867202", "text": "A menina apareceu morta\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d e se realmente foi esse tio q a matou e estuprou, q ele queime nos infernos, pq a justi\u00e7a de Deus n\u00e3o falha!!!!!! Sei nem o que falar de um covarde desse, um TIO cara, q deveria cuidar, proteger como se fosse pai \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "2732732782", "created_at": "2019-10-10T02:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116305538867202"]}, {"id": "1182116266632454144", "text": "RT @elm3lvin: Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182067976280985600"}], "author_id": "2263177300", "created_at": "2019-10-10T02:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116266632454144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1325873742", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/wjabuNb6mJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Walter45502750/status/1182115975996424192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjabuNb6mJ", "media_key": "3_1182115970548035584"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Luchito"}]}, "id": "1182115975996424192", "text": "@albertopp75 No seas malo Luchito, ocurre eso!! Y seguro que hay un SUICIDIO masivo de la C\u00daPULA del suicida!! Ya me imagino!!! https://t.co/wjabuNb6mJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182027001403777025"}], "author_id": "1106433386011193344", "created_at": "2019-10-10T02:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115975996424192"]}, {"id": "1182115959382908928", "text": "Eu n acredito q a 1t de manifest acabou assim poraa meu se o jred matou o zick vou chorar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "jred"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "zick"}]}, "author_id": "1155511575069057025", "created_at": "2019-10-10T02:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115959382908928"]}, {"id": "1182115654339633152", "text": "cara preciso muito fazer a atividade da materia online pq ela vence dia 10 e eu n sei se vai fechar meia noite ou s\u00f3 meia noite de amanha mas tendo uma crise aqui pq o computador n liga por nada eu vou me suicida", "lang": "pt", "author_id": "757692961765396480", "created_at": "2019-10-10T02:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115654339633152"]}, {"id": "1182115312747126787", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1033045987223396355", "created_at": "2019-10-10T02:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115312747126787"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1182115296657788928", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "2751017980", "created_at": "2019-10-10T02:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115296657788928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1223168594", "id": "1182115230450622464", "text": "@FerBetancourt9 Lo peor de todo es que es su im\u00e1gen popular by comercial, si se da cuenta che se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182076123938775040"}], "author_id": "825933458744688642", "created_at": "2019-10-10T02:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115230450622464"]}, {"in_reply_to_user_id": "928641745", "id": "1182115086367907841", "text": "@ocaratricolor @ECBahia Nino n\u00e3o podia subir tanto por que se n\u00e3o deixava a lateral aberta, o que matou todo esquema foi Fernand\u00e3o, esquema de 3 volantes n\u00e3o funciona e nem vai funcionar com ele.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ECBahia", "id": "33625790"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182114728920965122"}], "author_id": "928641745", "created_at": "2019-10-10T02:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115086367907841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tehJUVkiBz", "expanded_url": "https://twitter.com/SimonGrosso_/status/1181973680206864384", "display_url": "twitter.com/SimonGrosso_/s\u2026"}]}, "id": "1182115005061324800", "text": "Jajajaja bue re intenso el chabon man conmigo se suicida https://t.co/tehJUVkiBz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181973680206864384"}], "author_id": "882724891245649920", "created_at": "2019-10-10T02:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115005061324800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167798545640054784", "id": "1182114995238326275", "text": "@iMetadinhas Cu suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IMetadinhas", "id": "1196921054523985920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180536919597486082"}], "author_id": "929802517600497664", "created_at": "2019-10-10T02:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114995238326275"]}, {"id": "1182114686743011331", "text": "Um dia eu vou acabar com isso de vez e fodasi se suicida sofre mais p\u00f3s-morte", "lang": "pt", "author_id": "1078526998631321600", "created_at": "2019-10-10T02:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114686743011331"]}, {"in_reply_to_user_id": "791277364965769216", "id": "1182114642128232454", "text": "@Julietagzlzxd Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Julietagzlzxd", "id": "791277364965769216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182114264112336896"}], "author_id": "756362318880047104", "created_at": "2019-10-10T02:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114642128232454"]}, {"in_reply_to_user_id": "1178856343505162240", "id": "1182114510699671553", "text": "@robocatolico s\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou com len\u00e7ol", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RoboCatolico", "id": "1127716237776162819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182114279803236352"}], "author_id": "3646045997", "created_at": "2019-10-10T02:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114510699671553"]}, {"id": "1182114505196736512", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "941503367930576896", "created_at": "2019-10-10T02:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114505196736512"]}, {"id": "1182114232365699074", "text": "Mi hermana en cualQuier momento se suicida, Creo que voy hacer lo mismo:(", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "cualQuier"}]}, "author_id": "1110985326238027779", "created_at": "2019-10-10T02:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114232365699074"]}, {"in_reply_to_user_id": "169796750", "id": "1182114220667736064", "text": "@PequeninoCRF Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PequeninoCRF", "id": "169796750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182110763294560258"}], "author_id": "987102970771853312", "created_at": "2019-10-10T02:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114220667736064"]}, {"id": "1182114217731792897", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "947944793841324033", "created_at": "2019-10-10T02:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114217731792897"]}, {"id": "1182114102862401536", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "725804627749404672", "created_at": "2019-10-10T02:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114102862401536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101630817820950528", "id": "1182114090388459521", "text": "@alondranr1 Se suicida Ander", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182090961834389504"}], "author_id": "1088566654714429440", "created_at": "2019-10-10T02:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114090388459521"]}, {"id": "1182114022067445761", "text": "Sentada numa mesa com pm bebendo perguntando se ele j\u00e1 matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "author_id": "844338704869142528", "created_at": "2019-10-10T02:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114022067445761"]}, {"id": "1182113856199577601", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "author_id": "787716686505975809", "created_at": "2019-10-10T02:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182113856199577601"]}, {"in_reply_to_user_id": "445497918", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/L7zyjhOX5h", "expanded_url": "https://twitter.com/omixmoron/status/1182113626267820033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7zyjhOX5h", "media_key": "3_1182113575680315392"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YukioM2", "id": "445497918"}]}, "id": "1182113626267820033", "text": "@YukioM2 Ponele que el suicida garca se tir\u00f3 creo en floresta. Es que ni bola le di por donde iba.\nIlumina el flash\nLata de sardina que apagaron luces y aire acondicionado. Panico aca adentro https://t.co/L7zyjhOX5h", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182112890872061953"}], "author_id": "254986508", "created_at": "2019-10-10T02:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182113626267820033"]}, {"id": "1182113250965688325", "text": "RT @sckmach6: O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sckmach6", "id": "975200070541946880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181924481809424385"}], "author_id": "836970746534637569", "created_at": "2019-10-10T01:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182113250965688325"]}, {"id": "1182113090609041409", "text": "Mais uma vez eu vou dizer, ningu\u00e9m sabe o q se passa na mente dos outros, ent\u00e3o valorizem sempre aqueles q est\u00e3o em sua volta\nPq qual seria o impacto na tua vida quando ouvisse q algu\u00e9m se suicidou ou teve um assistente e veio a \u00f3bito", "lang": "pt", "author_id": "1012322484950130688", "created_at": "2019-10-10T01:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182113090609041409"]}, {"id": "1182112973441130496", "text": "gente n se suicida pfvr \ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude23 vcs ainda tem q se fantasiar no halloween \ud83d\ude0d\ud83c\udf83\ud83e\udd17", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}, "author_id": "1431229303", "created_at": "2019-10-10T01:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112973441130496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168960759155634176", "id": "1182112862153723905", "text": "@ukyozinho Se matou, de cagar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ukyozinho", "id": "1354052376781582339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182100857648795649"}], "author_id": "893490956011548672", "created_at": "2019-10-10T01:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112862153723905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/0QwzhBCXxk", "expanded_url": "https://twitter.com/Pointnerd_20/status/1182112808244256768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QwzhBCXxk", "media_key": "3_1182112803106238464"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.7697, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}]}, "id": "1182112808244256768", "text": "De acordo com o The Hollywood Reporter, o ator Jared Leto, que interpretou #Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida, ficou \"alienado e chateado\" quando soube que n\u00e3o seria a escolha da Warner Bros. para viver o vil\u00e3o no filme solo do personagem. https://t.co/0QwzhBCXxk", "lang": "pt", "author_id": "3427447198", "created_at": "2019-10-10T01:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112808244256768"]}, {"id": "1182112559803047936", "text": "N\u00e3o sendo suicida nem nada mas ser\u00e1 que falta muito pra eu morrer?\n\nTenho tantas coisas que eu n\u00e3o desejo nenhum pouquinho a realizar", "lang": "pt", "author_id": "1142265223811874816", "created_at": "2019-10-10T01:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112559803047936"]}, {"in_reply_to_user_id": "2275284496", "id": "1182112449622941702", "text": "@CotiSantana De ac\u00e1 salimos m\u00e9dicas o no salimos ahre alto pacto suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182112256370368512"}], "author_id": "1032414661587558400", "created_at": "2019-10-10T01:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112449622941702"]}, {"id": "1182112413346357251", "text": "falei q n era mais suicida mas estudando matem\u00e1tica percebi q quero morre dnv", "lang": "pt", "author_id": "873169979868401666", "created_at": "2019-10-10T01:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112413346357251"]}, {"id": "1182112333214052352", "text": "Esta lluvia que ustedes tanto celebran es una nube suicida. Piensenlo.", "lang": "es", "author_id": "1142171660264415232", "created_at": "2019-10-10T01:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112333214052352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1388402174", "id": "1182112296358879232", "text": "@RenovaMidia Jogo suicida.\nVai com Deus man\u00e9!!!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude03", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182023163611353089"}], "author_id": "1128106590735937539", "created_at": "2019-10-10T01:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112296358879232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1067121695465631746", "id": "1182112181896134656", "text": "@disimilitud @palidofuego111 Claro que no ment\u00edan. Si hasta fotazo tenia junto con el suicida. Pero yo voy al hecho de querer desprestigiar a alguien llamandole aprista y ellos mismo siendo apristas. Es una locura.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "disimilitud", "id": "1067121695465631746"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182111220679299079"}], "author_id": "742198435", "created_at": "2019-10-10T01:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112181896134656"]}, {"id": "1182112110513414146", "text": "RT @MGarciaParedes: @Sussanissta Ma\u00f1ana 10 de Octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y su lema ser\u00e1 \u201cPrevenci\u00f3n del Suicidio\u201d.\nCada 4\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MGarciaParedes", "id": "217735967"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Sussanissta", "id": "200204133"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 89, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182110419210706945"}], "author_id": "1461105660", "created_at": "2019-10-10T01:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112110513414146"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LrRWPsWf3w", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=J5PDFwa1ZX8", "display_url": "youtube.com/watch?v=J5PDFw\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "Que Me Maten"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "La Factor\u00eda"}]}, "id": "1182112097611767809", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25Ya ando bien champeta suicida \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nQue Me Maten - La Factor\u00eda\nhttps://t.co/LrRWPsWf3w", "lang": "es", "author_id": "308779943", "created_at": "2019-10-10T01:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112097611767809"]}, {"id": "1182111983598014464", "text": "ouvindo perereca suicida quartou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "perereca"}]}, "author_id": "795781522670448640", "created_at": "2019-10-10T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111983598014464"]}, {"id": "1182111868292345856", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "937894211239731207", "created_at": "2019-10-10T01:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111868292345856"]}, {"id": "1182111818447110144", "text": "RT @MerryDonuts: \u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3378, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181957985288904704"}], "author_id": "1087398071607033859", "created_at": "2019-10-10T01:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111818447110144"]}, {"id": "1182111655838306305", "text": "t\u00e1 na hora do grindr explodir !\n\nsinceramente, \u00e9 tanta hist\u00f3ria de fake, shaming, chantagem... eu mesmo j\u00e1 fui v\u00edtima de algu\u00e9m falando que ia ficar muito feliz em me ver morto \ud83d\ude1b e usando fotos minhas !adolescente! na pior fase da depress\u00e3o &amp; do surto suicida \ud83e\udd13", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}]}, "author_id": "2304011934", "created_at": "2019-10-10T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111655838306305"]}, {"in_reply_to_user_id": "2360461196", "id": "1182111483569815552", "text": "@LSantande No te da la cara loco suicida! \ud83d\udca9", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LSantande", "id": "2360461196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181964420437745665"}], "author_id": "2553051566", "created_at": "2019-10-10T01:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111483569815552"]}, {"id": "1182111411834703878", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1075102021857001472", "created_at": "2019-10-10T01:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111411834703878"]}, {"id": "1182111180569153537", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1057762145520246784", "created_at": "2019-10-10T01:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111180569153537"]}, {"id": "1182111061580926977", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "859469186376052741", "created_at": "2019-10-10T01:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111061580926977"]}, {"in_reply_to_user_id": "202374309", "id": "1182111050533134336", "text": "@qualfoimath Foi sim um puta ator, mas poderiam ter dado uma oportunidade a ele pra compensar o p\u00e9ssimo papel que lhe foi dado como Coringa em esquadr\u00e3o Suicida. Acho que ele iria surpreender a todos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "qualfoimath", "id": "202374309"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182110349564284928"}], "author_id": "1021259875177975808", "created_at": "2019-10-10T01:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111050533134336"]}, {"id": "1182111005402382336", "text": "o ano era 2012/2013\na internet se matava pra descobrir quem matou o Max em avenida brasil", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8321, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}]}, "author_id": "1135042871701180416", "created_at": "2019-10-10T01:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111005402382336"]}, {"in_reply_to_user_id": "741856087599681541", "id": "1182110491373707264", "text": "@ArthurVoltz Era uma cordeira e ela se suicidou de desgosto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurVoltz", "id": "741856087599681541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182110076133400576"}], "author_id": "770749901265309696", "created_at": "2019-10-10T01:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182110491373707264"]}, {"in_reply_to_user_id": "217735967", "id": "1182110419210706945", "text": "@Sussanissta Ma\u00f1ana 10 de Octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y su lema ser\u00e1 \u201cPrevenci\u00f3n del Suicidio\u201d.\nCada 40 Seg. se suicida una persona en el mundo y cada a\u00f1o 800.000 fallecen por esta causa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sussanissta", "id": "200204133"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 69, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182109314380644352"}], "author_id": "217735967", "created_at": "2019-10-10T01:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182110419210706945"]}, {"id": "1182110240369758208", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "714604530671947776", "created_at": "2019-10-10T01:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182110240369758208"]}, {"id": "1182109988703084544", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2416085149", "created_at": "2019-10-10T01:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109988703084544"]}, {"id": "1182109939231334401", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1024285836622348289", "created_at": "2019-10-10T01:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109939231334401"]}, {"in_reply_to_user_id": "959110954188529664", "id": "1182109808134119424", "text": "@calendarious a cara da cara delevingne em esquadr\u00e3o suicida \namei, perfeita", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "calendarious", "id": "959110954188529664"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "delevingne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182088685875019776"}], "author_id": "4082727459", "created_at": "2019-10-10T01:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109808134119424"]}, {"id": "1182109783073132544", "text": "RT @edgarjosep: A los pa\u00edses latinoamericanos habr\u00e1 que recordarle la frase de Winston Churchill: \"se quedar\u00e1n con la humillaci\u00f3n y con la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "edgarjosep", "id": "116041041"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182085421041369088"}], "author_id": "448501943", "created_at": "2019-10-10T01:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109783073132544"]}, {"id": "1182109751733293057", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "901698860", "created_at": "2019-10-10T01:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109751733293057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kNHrj9rsNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/euIuffy/status/1182044518197145601", "display_url": "twitter.com/euIuffy/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "id": "1182109683559075841", "text": "Sempre bom lembrar que ele j\u00e1 estava morto quando \"sacrificou\" seu olho. Que inclusive os verdadeiros olhos dele foram passados para o sasuke dps que ele SE MATOU https://t.co/kNHrj9rsNQ", "lang": "pt", "author_id": "1301263687", "created_at": "2019-10-10T01:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109683559075841"]}, {"in_reply_to_user_id": "84465419", "id": "1182109625463607297", "text": "@Angelpaezs Cuanta porquer\u00eda enquistada en el Estado peruano, obra de los fujiapristas, es la herencia del suicida y de #Ruth", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 125, "tag": "Ruth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182061471964024838"}], "author_id": "1962908490", "created_at": "2019-10-10T01:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109625463607297"]}, {"id": "1182109604181876739", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1053077769075281921", "created_at": "2019-10-10T01:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109604181876739"]}, {"id": "1182109337860349952", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1150436502809272321", "created_at": "2019-10-10T01:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109337860349952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OEZ6yDoiOJ", "expanded_url": "http://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LSRGuanajuato", "id": "1139256845799870464"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "id": "1182109319434850305", "text": "RT @LSRGuanajuato: #LasM\u00e1sLe\u00eddas | Los detenidos est\u00e1n relacionados con varios delitos \ud83d\udc47 aqu\u00ed te los decimos\n\nhttps://t.co/OEZ6yDoiOJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182054224252870656"}], "author_id": "1083723683695349760", "created_at": "2019-10-10T01:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109319434850305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oFin80X3Tb", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8607, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "id": "1182109302670143488", "text": "Acho p\u00e9ssimo julg\u00e1-lo como um p\u00e9ssimo ator visto que quem o estragou como Coringa foi o p\u00e9ssimo roteiro e produ\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suic\u00edda,que al\u00e9m de estragado o filme por completo romantizou uma rela\u00e7\u00e3o completamente t\u00f3xica e abusiva. O cara \u00e9 um puta ator, ganhou Oscar cara! https://t.co/oFin80X3Tb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182028821249310721"}], "author_id": "1021259875177975808", "created_at": "2019-10-10T01:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109302670143488"]}, {"in_reply_to_user_id": "128715887", "id": "1182109256746713089", "text": "Eu condenava o cara que matou os dois e ela que formentou o crime dando evid\u00eancias que nem sabemos se eram concretas.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182108943532863489"}], "author_id": "128715887", "created_at": "2019-10-10T01:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109256746713089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IrFVMddF5g", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5808091-pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca.html#.XZ6Mdn4b-b0.twitter", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/10\u2026"}]}, "id": "1182109086189535232", "text": "PM que matou mulher e amante ap\u00f3s receber prints se entrega por medo de vingan\u00e7a - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/IrFVMddF5g", "lang": "pt", "author_id": "2850568264", "created_at": "2019-10-10T01:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109086189535232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "id": "1182109042472177664", "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "author_id": "895479836969361408", "created_at": "2019-10-10T01:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109042472177664"]}, {"id": "1182108962457624578", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "2750640095", "created_at": "2019-10-10T01:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108962457624578"]}, {"id": "1182108911580717057", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "author_id": "95435519", "created_at": "2019-10-10T01:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108911580717057"]}, {"id": "1182108775697846272", "text": "Entrei no tt agr e vi que acharam a menina morta dentro de um buraco no saco preto, gente que absurdo, muitas pessoas acham que n podem acontecer com elas na fam\u00edlia delas e olha a\u00ed se o pr\u00f3prio tio foi quem a matou covardemente, uma menina de 6 anos gente, oque ela fez pra ele?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "author_id": "943929110933458950", "created_at": "2019-10-10T01:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108775697846272"]}, {"id": "1182108645959577603", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "4893549423", "created_at": "2019-10-10T01:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108645959577603"]}, {"id": "1182108541894701056", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "1030292429117837312", "created_at": "2019-10-10T01:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108541894701056"]}, {"id": "1182108184779087872", "text": "RT @tulumi: No me cabe en la cabeza que si la centroizquierda y la izquierda democr\u00e1tica, debido  al sectarismo, permiten que la derecha ga\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tulumi", "id": "867874647513088001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182039184665645056"}], "author_id": "763579990365659137", "created_at": "2019-10-10T01:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108184779087872"]}, {"id": "1182108112595161088", "text": "RT @sandra_miria: Hj algu\u00e9m que me gosta mt pediu para que eu n\u00e3o me expussesse. Tomasse cuidado.\nQue culpa tenho eu se desde 2013 venho au\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182103313103368192"}], "author_id": "1177580902756638721", "created_at": "2019-10-10T01:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108112595161088"]}, {"in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1182108016721694720", "text": "@suicida_roots @raafaelvini Nao mente...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182107901659435009"}], "author_id": "1127329468694114304", "created_at": "2019-10-10T01:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108016721694720"]}, {"id": "1182107995213352960", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2567726169", "created_at": "2019-10-10T01:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107995213352960"]}, {"id": "1182107758759251968", "text": "RT @35MaraSS: @Trump #tramposo #mentiroso te #miente #manipula tiene la #mente #retorcida este hombre da #verguenza #ajena es un #suicida h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "tramposo"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "mentiroso"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "miente"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "manipula"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "mente"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "retorcida"}, {"start": 105, "end": 115, "tag": "verguenza"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "ajena"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "35MaraSS", "id": "140918911"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "Trump", "id": "720293443260456960"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "ajena"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013957010644992"}], "author_id": "313450731", "created_at": "2019-10-10T01:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107758759251968"]}, {"in_reply_to_user_id": "3131552022", "id": "1182107640899493890", "text": "@v_evp ent\u00e3o na real ele entregou o sharingan pro itachi e se matou? eu sempre tive essa d\u00favida se ele tinha se matado ou morrido pro danzou e forma q ele morreu tb", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "v_evp", "id": "3131552022"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "sharingan"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "danzou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182083658678767616"}], "author_id": "2748508475", "created_at": "2019-10-10T01:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107640899493890"]}, {"id": "1182107592694349824", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1170525319050215424", "created_at": "2019-10-10T01:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107592694349824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wny9235RkS", "expanded_url": "https://twitter.com/MacumbaPontos/status/1182068042320285696", "display_url": "twitter.com/MacumbaPontos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6804, "type": "Place", "normalized_text": "Cabar\u00e9"}]}, "id": "1182107494950359040", "text": "At\u00e9 hj eu \u00f1 entendi a hist\u00f3ria,  se ela morreu no Cabar\u00e9 como se casou e matou o malandro \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/wny9235RkS", "lang": "pt", "author_id": "2939126027", "created_at": "2019-10-10T01:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107494950359040"]}, {"id": "1182107353505656832", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "author_id": "193713705", "created_at": "2019-10-10T01:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107353505656832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "id": "1182107334044241922", "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "author_id": "2446802800", "created_at": "2019-10-10T01:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107334044241922"]}, {"in_reply_to_user_id": "432983617", "id": "1182107237340332033", "text": "@luscas ue como vai continuar se a protagonista matou o sugar daddy dela??????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "daddy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181935712846974976"}], "author_id": "4611691035", "created_at": "2019-10-10T01:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107237340332033"]}, {"id": "1182107176699121664", "text": "queria saber qual o problema dessa grt dizendo q se suicidou, brincando com coisa seria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "grt"}]}, "author_id": "1078493718779449345", "created_at": "2019-10-10T01:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107176699121664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8p8dkCHwmX", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1182101820048596994", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "id": "1182107133200027649", "text": "\"Se liga caralho, essa mulher te matou\" https://t.co/8p8dkCHwmX", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182101820048596994"}], "author_id": "216423117", "created_at": "2019-10-10T01:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107133200027649"]}, {"id": "1182107108432588800", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "922614839574519808", "created_at": "2019-10-10T01:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107108432588800"]}, {"id": "1182106944758259712", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "143669191", "created_at": "2019-10-10T01:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182106944758259712"]}, {"id": "1182106829314244608", "text": "Miss\u00e3o suicida..\nEsse \u00e9 o seu tipo de miss\u00e3o, n\u00e3o \u00e9, Steve?? #HawaiiFive0AXN", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 76, "tag": "HawaiiFive0AXN"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "HawaiiFive0AXN"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1545536822", "created_at": "2019-10-10T01:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182106829314244608"]}, {"id": "1182106691833401345", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "476319112", "created_at": "2019-10-10T01:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182106691833401345"]}, {"in_reply_to_user_id": "462386739", "id": "1182106491224039426", "text": "@tinytinniemari Socorroooo pelo que eu entendi a Lud ficou puta pq a Anitta n\u00e3o levou somente a m\u00fasica dela pra Cardi ver e tbm levou de outros artistas, dai ela resolveu fazer contato com esses artistas pelas costas da Anitta QUE BAFO. gente se isso for verdade ela se enforcou na pr\u00f3pria corda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tinytinniemari", "id": "462386739"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Lud"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Cardi"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182091712459657217"}], "author_id": "987593694", "created_at": "2019-10-10T01:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182106491224039426"]}, {"id": "1182106187300511744", "text": "RT @Toussaint1917: @WarArm1917 @_ELCREADOR_ Fundamental, ya que sin ese escal\u00f3n previo no hay nada que hacer, m\u00e1s que mero oportunismo elec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Toussaint1917", "id": "993146747936485381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182029225366364160"}], "author_id": "1033620991925264389", "created_at": "2019-10-10T01:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182106187300511744"]}, {"in_reply_to_user_id": "753999794754945024", "id": "1182106036800540672", "text": "@LehLifee Zoa completamente toda a cronologia dos quadrinhos, em 10 anos, temos 4 enredos diferentes pro coringa, Gotham, filme principal do Batman at\u00e9 2008, esquadr\u00e3o suicida e esse. T\u00e1 bastante confuso, em um filme ele j\u00e1 \u00e9 coringa desde novo, em outro \u00e9 bem velho pra ser o de 2008", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182073222273081344"}], "author_id": "838227039480123393", "created_at": "2019-10-10T01:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182106036800540672"]}, {"id": "1182105874493575168", "text": "RT @sandra_miria: Hj algu\u00e9m que me gosta mt pediu para que eu n\u00e3o me expussesse. Tomasse cuidado.\nQue culpa tenho eu se desde 2013 venho au\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182103313103368192"}], "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-10-10T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105874493575168"]}, {"id": "1182105842243506176", "text": "The problem with AEW will be the young guys doing too many Suicida\u2019s and when older guys do them... nobody cares.", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "21462959", "created_at": "2019-10-10T01:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105842243506176"]}, {"in_reply_to_user_id": "967219125805252610", "id": "1182105774891384833", "text": "@CaioChvs P\u00f4, filme da DC normalmente \u00e9 uma merda, \u00fanico que gostei foi esquadr\u00e3o suicida e Aquaman, agr esse do coringa achei brabo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CaioChvs", "id": "894652091729403905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182105121385320448"}], "author_id": "1622105564", "created_at": "2019-10-10T01:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105774891384833"]}, {"id": "1182105731803357186", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "760455166122422273", "created_at": "2019-10-10T01:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105731803357186"]}, {"id": "1182105573359308800", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "319954350", "created_at": "2019-10-10T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105573359308800"]}, {"id": "1182105513837752321", "text": "Man, that was NOT a very good tope suicida by Spears. Moxley's actually looks better than it has in a while. #AEWDynamite", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Spears"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Moxley"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "lang": "en", "author_id": "22583142", "created_at": "2019-10-10T01:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105513837752321"]}, {"id": "1182105496267956225", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "49466071", "created_at": "2019-10-10T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105496267956225"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100408021925023744", "id": "1182105480484851712", "text": "@Claudia_Sarti13 Cada um que interpretou o personagem em seu tempo foram \u00f3timos. \nFora claro aquele Coringa todo tatuado de esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181979794000535555"}], "author_id": "3366840777", "created_at": "2019-10-10T01:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105480484851712"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1182105396695244800", "text": "@Pablo_Iglesias_ Comunistas SIEMPRE VENCIDOS ....SIEMPRE !!!\n\nViva Chile Libre !!!!\n\nPINOCHET H\u00c9ROE !!!\n\nALLENDE COBARDE SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile Libre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181849457618558976"}], "author_id": "566870145", "created_at": "2019-10-10T01:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105396695244800"]}, {"id": "1182105292122791936", "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida e at\u00e9 gostei hein", "geo": {"place_id": "6f5ddf0fb99a3baa"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8518, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "325036718", "created_at": "2019-10-10T01:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105292122791936"]}, {"id": "1182105288008196096", "text": "Dueling suicida spot yaaaaaaawn", "lang": "en", "author_id": "284166527", "created_at": "2019-10-10T01:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105288008196096"]}, {"id": "1182105277493059585", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "202913340", "created_at": "2019-10-10T01:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105277493059585"]}, {"id": "1182105207901212673", "text": "Mox follows a bad tope suicida with a bad one of his own! #AEWDynamite", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Mox"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "lang": "en", "author_id": "1020899473927655424", "created_at": "2019-10-10T01:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105207901212673"]}, {"id": "1182105183561629697", "text": "RT @agusnls: a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agusnls", "id": "748552813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181748858763776000"}], "author_id": "207337897", "created_at": "2019-10-10T01:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105183561629697"]}, {"id": "1182105161533132800", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "author_id": "107134028", "created_at": "2019-10-10T01:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105161533132800"]}, {"id": "1182105050304393216", "text": "RT @HenriqueEAlves: Sobre os absurdos e m\u00e1-f\u00e9 do ex-PGR Rodrigo Janot, citando meu nome - e reproduzidos aqui no RN - n\u00e3o merecem sequer re\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HenriqueEAlves", "id": "72570247"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180898603038121985"}], "author_id": "177036761", "created_at": "2019-10-10T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105050304393216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1388389273", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/gcrV68MvCf", "expanded_url": "https://twitter.com/perditus_anima/status/1182105037767675904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcrV68MvCf", "media_key": "16_1182105025579028480"}]}, "id": "1182105037767675904", "text": "@nealecixt \"suicida rom\u00e2ntica\" https://t.co/gcrV68MvCf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182095675221262337"}], "author_id": "801266151997186048", "created_at": "2019-10-10T01:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105037767675904"]}, {"id": "1182104897153589248", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-10-10T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182104897153589248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Pp5buzvSfD", "expanded_url": "http://efekto10.com/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "efekto10.com/advierten-que-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rpzTGt9daH", "expanded_url": "https://twitter.com/Efekto10/status/1182104824793456641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpzTGt9daH", "media_key": "3_1182104821383520257"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Actualidad"}]}, "id": "1182104824793456641", "text": "#Actualidad Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo  https://t.co/Pp5buzvSfD https://t.co/rpzTGt9daH", "lang": "es", "author_id": "1615746020", "created_at": "2019-10-10T01:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182104824793456641"]}, {"id": "1182104740055932929", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1143675153483784192", "created_at": "2019-10-10T01:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182104740055932929"]}, {"id": "1182104179290054657", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1612804122", "created_at": "2019-10-10T01:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182104179290054657"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080158819987214338", "id": "1182103971877543936", "text": "@Tommy_Peich no me acordaba de eso porque muy antiwo pero s\u00ed que tinkerbell (su perro) se suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "tinkerbell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182102820767580161"}], "author_id": "66876834", "created_at": "2019-10-10T01:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103971877543936"]}, {"id": "1182103815300014080", "text": "Como um homem vai de absolutamente calmo e tranquilo a suicida em 6 semanas?\u201d\n\n- Com Amor, Van Gogh", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "Com Amor"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "author_id": "1180703840884146177", "created_at": "2019-10-10T01:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103815300014080"]}, {"id": "1182103663822737408", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2382662035", "created_at": "2019-10-10T01:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103663822737408"]}, {"id": "1182103646353408000", "text": "Terminar de leer La nausea est\u00e1s tres semanas era el peor acto suicida que pude hacer . Y c\u00f3mo no era opci\u00f3n decid\u00ed  que lo postergar\u00e9 un poco m\u00e1s de m\u00ednimo no en d\u00edas de encierro.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "La nausea"}]}, "author_id": "105015305", "created_at": "2019-10-10T01:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103646353408000"]}, {"id": "1182103442417950720", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "4464552317", "created_at": "2019-10-10T01:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103442417950720"]}, {"id": "1182103313103368192", "text": "Hj algu\u00e9m que me gosta mt pediu para que eu n\u00e3o me expussesse. Tomasse cuidado.\nQue culpa tenho eu se desde 2013 venho aumentando minha dose de insensatez e roleta russa? O Brasil me transformou em suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1053681848", "created_at": "2019-10-10T01:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103313103368192"]}, {"id": "1182103290953289729", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1085849022785642496", "created_at": "2019-10-10T01:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103290953289729"]}, {"id": "1182103074514653185", "text": "\"Sabes que cuando prendes Tinelli, un libro se suicida\" MG", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "MG"}]}, "author_id": "1558555207", "created_at": "2019-10-10T01:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103074514653185"]}, {"in_reply_to_user_id": "956944170647740417", "id": "1182102948916146178", "text": "@AnneSilvajf O mundo ta sujo , as pessoas nn amam mais , infelizmente essa menina s\u00f3 vai ser mais uma v\u00edtima , pq isso nn vai acabar , esta na b\u00edblia \" o amor de mts se esfriaram, lembra do casa da m\u00e3e que tirou A parte \u00edntima do pr\u00f3prio filho dps matou ele e queimo ? S\u00f3 jesus \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182036356454895618"}], "author_id": "900025222820188160", "created_at": "2019-10-10T01:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102948916146178"]}, {"id": "1182102887406739456", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "946877029", "created_at": "2019-10-10T01:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102887406739456"]}, {"id": "1182102774512791553", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "author_id": "732652012697997317", "created_at": "2019-10-10T01:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102774512791553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iU30nm3A7M", "expanded_url": "https://twitter.com/KarynaCatalan/status/1182098728473305090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU30nm3A7M", "media_key": "3_1182098721674338305"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KarynaCatalan", "id": "890967658597953536"}]}, "id": "1182102621357854720", "text": "RT @KarynaCatalan: Cada ma\u00f1ana subiendo una frase motivacional y por las noches compartiendo un meme suicida . https://t.co/iU30nm3A7M", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182098728473305090"}], "author_id": "1174876806287114240", "created_at": "2019-10-10T01:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102621357854720"]}, {"in_reply_to_user_id": "180843452", "id": "1182102615288623104", "text": "@Niniolisto @alfacero @ajustermo Hitler se suicida ante la inminente ca\u00edda del imperio, esta misma se produce por eeuu, por lo tanto eeuu induce a Hitler al suicidio. Esto hace que pase a ser homicidio. Lo mismo pasa con el che, va en contra de eeuu y termina muerto. La culpa siempre de eeuu", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Niniolisto", "id": "180843452"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alfacero", "id": "17049786"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "ajustermo", "id": "1034070434453573639"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182100499094556673"}], "author_id": "944006977", "created_at": "2019-10-10T01:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102615288623104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lWfECrMPKb", "expanded_url": "https://twitter.com/mechamadeJess/status/1182102605356568576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWfECrMPKb", "media_key": "3_1182102562771787777"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lWfECrMPKb", "expanded_url": "https://twitter.com/mechamadeJess/status/1182102605356568576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWfECrMPKb", "media_key": "3_1182102562771738624"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6306, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1182102605356568576", "text": "ok, DC, talvez eu te perdoe pela cagada que foi o Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nCoringa t\u00e1 do caralho!!! https://t.co/lWfECrMPKb", "lang": "pt", "author_id": "932424998958043136", "created_at": "2019-10-10T01:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102605356568576"]}, {"id": "1182102578030620672", "text": "RT @MomeraLiteraria: \u00bfQu\u00e9 creen? Ya tengo m\u00e1s semejanzas con Nora: Tonta, est\u00fapida, algo suicida, y ahora resulta que tambi\u00e9n an\u00e9mica. http\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MomeraLiteraria", "id": "1074810076458819584"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "Tonta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181939574244855820"}], "author_id": "1117247672640069639", "created_at": "2019-10-10T01:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102578030620672"]}, {"id": "1182102031105957888", "text": "hj o dia ta rendendo muito ja vi um video de cachorro nadando no mar com um tubarao atras e o golfinho salvando dai a mulher falou eh assim que o suicida se sente", "lang": "pt", "author_id": "985282177", "created_at": "2019-10-10T01:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102031105957888"]}, {"id": "1182101867087716352", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1084265371996246016", "created_at": "2019-10-10T01:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101867087716352"]}, {"id": "1182101852185387008", "text": "Una puso en face \"hola estoy con ganas de engancharme con una SAGA.. \" y yo le\u00ed SOGA suicida always", "geo": {"place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "lang": "es", "author_id": "2865614087", "created_at": "2019-10-10T01:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101852185387008"]}, {"id": "1182101760166580225", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "author_id": "1491575228", "created_at": "2019-10-10T01:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101760166580225"]}, {"id": "1182101561687908353", "text": "RT @shitstarstuff: vc chega em casa e sua namorada se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182090480760344577"}], "author_id": "866590865476771840", "created_at": "2019-10-10T01:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101561687908353"]}, {"in_reply_to_user_id": "3632356947", "id": "1182101551671889922", "text": "@elenaarriero6 Es mentira a mi tambi\u00e9n me pareci\u00f3 una puta mierda, osea ver como se carga a medio pa\u00eds para sobrevivir y se suicida el muy gilipollas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elenaarriero6", "id": "3632356947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182052294847864832"}], "author_id": "983652162", "created_at": "2019-10-10T01:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101551671889922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Cjw7ZQXvs8", "expanded_url": "http://Hitler.Eu", "display_url": "Hitler.Eu"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1182101543165812736", "text": "'...-Anitta disse no Twitter que sente paix\u00e3o pelo homem que matou https://t.co/Cjw7ZQXvs8 conto ou voc\u00eas contam a ela que o cara se suicidou?' \ud83e\udd28\n'...-Se foi suic\u00eddio,se conclui que,quem matou Hitler foi o pr\u00f3prio Hitler.Ent\u00e3o a antta \u00e9 apaixonada por Hitler.' \ud83d\ude42", "lang": "pt", "author_id": "39215326", "created_at": "2019-10-10T01:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101543165812736"]}, {"id": "1182101484877553665", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "221040452", "created_at": "2019-10-10T01:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101484877553665"]}, {"id": "1182101446571040768", "text": "RT @__VNS__: O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__vns__", "id": "1151296472"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182065143229947905"}], "author_id": "59700503", "created_at": "2019-10-10T01:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101446571040768"]}, {"id": "1182101411695345664", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "author_id": "1118345361704345600", "created_at": "2019-10-10T01:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101411695345664"]}, {"in_reply_to_user_id": "945049511658950656", "id": "1182101262806011904", "text": "@hyunraishere @bliarsoluv *Se suicida* Uu", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "bliarsoluv", "id": "703332468066291712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182100665042124800"}], "author_id": "1163427196553302019", "created_at": "2019-10-10T01:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101262806011904"]}, {"id": "1182101221529849856", "text": "Hoje meu marido me mata! Comprei um iPad Air, gera\u00e7\u00e3o 3. Ah, pensando bem, se ele n\u00e3o me matou quando comprei um piano! O iPad pelo menos \u00e9 para trabalho.... rs", "geo": {"place_id": "1ed0d68d50dc35c1"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7069, "type": "Product", "normalized_text": "iPad Air"}, {"start": 54, "end": 54, "probability": 0.5468, "type": "Product", "normalized_text": "3"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9882, "type": "Product", "normalized_text": "iPad"}]}, "author_id": "3402695350", "created_at": "2019-10-10T01:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101221529849856"]}, {"id": "1182101127434788865", "text": "RT @Agencia_Andina: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988696645607426"}], "author_id": "391176825", "created_at": "2019-10-10T01:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101127434788865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yAA8n4rVQO", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "id": "1182101012297011200", "text": "Ficamos frustrados tamb\u00e9m, por ele ter interpretado em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/yAA8n4rVQO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182028821249310721"}], "author_id": "3048328643", "created_at": "2019-10-10T01:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101012297011200"]}, {"in_reply_to_user_id": "1631909486", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XFQjaUZH99", "expanded_url": "https://twitter.com/lunatika_shd/status/1182100990591406082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFQjaUZH99", "media_key": "3_1182100983322742785"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Susan"}]}, "id": "1182100990591406082", "text": "Susan se suicida y despierta en un mundo m\u00edstico de pesadillas. All\u00ed es donde se entera que la castigaron con una maldici\u00f3n: ahora es inmortal y est\u00e1 obligada a encontrarle un prop\u00f3sito a la vida.\n\nEl prop\u00f3sito termina siendo el de asesinar a unos criminales llamados par\u00e1sitos. https://t.co/XFQjaUZH99", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182100980218945536"}], "author_id": "1631909486", "created_at": "2019-10-10T01:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100990591406082"]}, {"id": "1182100947515985920", "text": "RT @luzleguizamonn: Como lo que rendir mal o no podes estudiar en forma despierta mi instinto suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182098654854893568"}], "author_id": "1134643848444096512", "created_at": "2019-10-10T01:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100947515985920"]}, {"id": "1182100925344882688", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1871882318", "created_at": "2019-10-10T01:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100925344882688"]}, {"in_reply_to_user_id": "32004343", "id": "1182100870017753088", "text": "@raisaboing Bom se considerarmos q esse filme do Morcego vai se passar nos anos 90, e o filme do coringa se passa la pelos anos 70 pra 80, se organizar certinho da pra fazer um Batman querendo vingan\u00e7a contra quem fez o tumulto q matou seus pais ne", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raisaboing", "id": "32004343"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "Morcego"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181726523189010432"}], "author_id": "1168761079666827265", "created_at": "2019-10-10T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100870017753088"]}, {"in_reply_to_user_id": "78109132", "id": "1182100697589960704", "text": "Ah, Bruno Lazaroni tamb\u00e9m foi muito bem. Escolha pelo Yuri se mostrou acertada. Al\u00e9m disso mexeu bem na equipe, principal ponto fraco de Barroca. Val\u00eancia entrou bem e matou o jogo. Allan Santos fechou o meio com maior poder de marca\u00e7\u00e3o. Lucas Barros entrou por cansa\u00e7o do Yuri", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Lazaroni"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Barroca"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Santos"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Barros"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182099793402839041"}], "author_id": "78109132", "created_at": "2019-10-10T01:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100697589960704"]}, {"id": "1182100660579385344", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1058678196055564288", "created_at": "2019-10-10T01:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100660579385344"]}, {"id": "1182100659409244160", "text": "O cara que matou o Fred, se entregou, por\u00e9m pagou fian\u00e7a e foi solto. Justi\u00e7a serve pra que #Riverdale", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "lang": "pt", "author_id": "228734885", "created_at": "2019-10-10T01:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100659409244160"]}, {"in_reply_to_user_id": "303503879", "id": "1182100620523835392", "text": "@guimontess @NicolasOliver95 @2012_guedes Olha, uma mulher aqui na regi\u00e3o, matou os pais e a empregada por quest\u00e3o de heran\u00e7a e est\u00e1 livre para gozar da heran\u00e7a. Ent\u00e3o se for levar ao p\u00e9 da letra, \"justi\u00e7a\", ela age conforme o bolso do cliente e a capacidade do advogado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "NicolasOliver95", "id": "314201034"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "2012_guedes", "id": "2511568599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182003336872173568"}], "author_id": "620088776", "created_at": "2019-10-10T01:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100620523835392"]}, {"id": "1182100613410238465", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "721462784983179266", "created_at": "2019-10-10T01:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100613410238465"]}, {"id": "1182100596595277824", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1129061837046198272", "created_at": "2019-10-10T01:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100596595277824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VqP1ZBxwXc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnacondaFightbc/status/1181942330267439104", "display_url": "twitter.com/AnacondaFightb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 96, "tag": "PacoteAntiCrimeSim"}, {"start": 98, "end": 116, "tag": "PacoteAntiCrimeJa"}]}, "id": "1182100529197064192", "text": "Matou, roubou, estuprou?  se arrependa porque \u00e9 pecado, mas v\u00e1 pra cadeia!!!\n#PacoteAntiCrimeSim \n#PacoteAntiCrimeJa https://t.co/VqP1ZBxwXc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1135701365882335233", "created_at": "2019-10-10T01:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100529197064192"]}, {"id": "1182100513023778818", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1134979858772176897", "created_at": "2019-10-10T01:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100513023778818"]}, {"id": "1182100379942686720", "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "author_id": "919244875", "created_at": "2019-10-10T01:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100379942686720"]}, {"id": "1182100371260485632", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou", "lang": "pt", "author_id": "873673033998888960", "created_at": "2019-10-10T01:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100371260485632"]}, {"in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1182100251949314048", "text": "@Xileone Que raro que no critique al verdadero due\u00f1o de USMP = cobarde suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3862, "type": "Other", "normalized_text": "USMP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}], "author_id": "200568006", "created_at": "2019-10-10T01:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100251949314048"]}, {"id": "1182100136698273793", "text": "RT @raquel___rocha: 1\u00b0 temp:O pr\u00f3prio pai matou o Jason\n2\u00b0 temp:foi internada pela pr\u00f3pria m\u00e3e em um internato de freiras por causa da sua\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182099635877371905"}], "author_id": "799673126149877760", "created_at": "2019-10-10T01:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100136698273793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VCM5kkIbJU", "expanded_url": "https://twitter.com/raquel___rocha/status/1182099635877371905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCM5kkIbJU", "media_key": "16_1182099620765356032"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Grifos"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e1rgulas"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Cheryl"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "id": "1182099635877371905", "text": "1\u00b0 temp:O pr\u00f3prio pai matou o Jason\n2\u00b0 temp:foi internada pela pr\u00f3pria m\u00e3e em um internato de freiras por causa da sua sexualidade\n3\u00b0 temp:sua m\u00e3e estava por tr\u00e1s dos Grifos e G\u00e1rgulas,foi pra fazenda.\n\nQuando v\u00e3o se tocar dos problemas psicol\u00f3gicos da Cheryl???\n\n#Riverdale https://t.co/VCM5kkIbJU", "lang": "pt", "author_id": "964179885236383747", "created_at": "2019-10-10T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099635877371905"]}, {"id": "1182099635009138688", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "author_id": "3048575879", "created_at": "2019-10-10T01:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099635009138688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/23nhVLaCT8", "expanded_url": "https://twitter.com/maratonize/status/1182099381778038784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23nhVLaCT8", "media_key": "3_1182099329269604352"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/23nhVLaCT8", "expanded_url": "https://twitter.com/maratonize/status/1182099381778038784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23nhVLaCT8", "media_key": "3_1182099329294704640"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "id": "1182099381778038784", "text": "Jared Leto ficou incomodado e um pouco irritado por n\u00e3o ser escolhido pra viver o #Coringa no filme solo. Ap\u00f3s viver o personagem em  'Esquadr\u00e3o Suicida', o ator vencedor de um Oscar j\u00e1 havia expressado seu desejo em viver o vil\u00e3o novamente. https://t.co/23nhVLaCT8", "lang": "pt", "author_id": "917851084655296514", "created_at": "2019-10-10T01:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099381778038784"]}, {"id": "1182099136469975042", "text": "Estoy tuiteando muchas boludeces porque toy solito y ustedes son mi compa\u00f1\u00eda\n*Se suicida*", "lang": "es", "author_id": "123090760", "created_at": "2019-10-10T01:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099136469975042"]}, {"id": "1182099112742641664", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "author_id": "2908605954", "created_at": "2019-10-10T01:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099112742641664"]}, {"id": "1182099082812231682", "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "author_id": "128287253", "created_at": "2019-10-10T01:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099082812231682"]}, {"id": "1182099058892169216", "text": "Eu s\u00f3 n\u00e3o entendi uma coisa\n\n**SPOILER**\n\nComo que ele matou a m\u00e3e sufocada se a velha tava com oxig\u00eanio no nariz?", "lang": "pt", "author_id": "173608293", "created_at": "2019-10-10T01:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099058892169216"]}, {"in_reply_to_user_id": "3247232920", "id": "1182099047949258752", "text": "@plantadeorilla Francamente no podr\u00eda ser como los hijos de Alan. Lucrar con la imagen del m\u00e1s grande corrupto y ladr\u00f3n aparte de cobarde suicida peruano de la historia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plantadeorilla", "id": "3247232920"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181984712639647744"}], "author_id": "979889654722899969", "created_at": "2019-10-10T01:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099047949258752"]}, {"id": "1182099030484103168", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou me fez ficar mais forte", "lang": "pt", "author_id": "4034876285", "created_at": "2019-10-10T01:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099030484103168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/J143EY5ilp", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.486, "type": "Place", "normalized_text": "Haya"}]}, "id": "1182099013279109120", "text": "@ereynaabogado desde el momento q el suicida y su gavilla, de la cual eres parte, traicion\u00f3 ideolog\u00eda de Haya, condenaron al apra.\nEn comicios de 2020 perder\u00e1n inscripci\u00f3n. Tus estupideces de \"chavismo\" y otras falacias son payasadas q provocan risas y burlas en el pueblo. https://t.co/J143EY5ilp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181797783453536256"}], "author_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-10-10T01:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099013279109120"]}, {"in_reply_to_user_id": "706868505", "id": "1182098961852768256", "text": "@franescarp79 @Gestionpe \u00a1Cuidado! Est\u00e1 consultando al m\u00e1s all\u00e1 comunic\u00e1ndose con el suicida q divaga en las penumbras...\ud83d\ude2c\ud83e\udd2a", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182084238482509824"}], "author_id": "898296364014161922", "created_at": "2019-10-10T01:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098961852768256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/GCZL0mtuop", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "id": "1182098785767448577", "text": "Deixar esse cara que matou um anjo desse na minha m\u00e3o eu fa\u00e7o ele se arrepender de ter existido! \ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude20 https://t.co/GCZL0mtuop", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "author_id": "715561412261769218", "created_at": "2019-10-10T01:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098785767448577"]}, {"in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Cohyyvc82C", "expanded_url": "http://veces.Su", "display_url": "veces.Su"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.3344, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "id": "1182098779824164864", "text": "@yturbe_ @AlanGarciaPeru Mas bien es una lastima y un trauma NACIONAL que el suicida AGP,haya ocupado palacio dos https://t.co/Cohyyvc82C cobardia,DESTROZO y evaporo al apra.tragado x ese agujero negro LLAMADO ALAN GARCIA.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181781109601964032"}], "author_id": "4148869647", "created_at": "2019-10-10T01:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098779824164864"]}, {"in_reply_to_user_id": "179663399", "id": "1182098734571753473", "text": "@harismendy_ Es suicida pol\u00edticamente, pero quiz\u00e1s cu\u00e1nto sale...Ecuador es productor. No tiene absolutamente ning\u00fan sentido subsidiar. Y si es muy caro para el fisco, es que no se puede nom\u00e1s. M\u00e1s all\u00e1 del no deber\u00eda.\nAhora...hazlo escalonado al menos...de un d\u00eda para otro te iban a comer", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182097788395573248"}], "author_id": "328281205", "created_at": "2019-10-10T01:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098734571753473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/iU30nm3A7M", "expanded_url": "https://twitter.com/KarynaCatalan/status/1182098728473305090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU30nm3A7M", "media_key": "3_1182098721674338305"}]}, "id": "1182098728473305090", "text": "Cada ma\u00f1ana subiendo una frase motivacional y por las noches compartiendo un meme suicida . https://t.co/iU30nm3A7M", "lang": "es", "author_id": "890967658597953536", "created_at": "2019-10-10T01:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098728473305090"]}, {"id": "1182098654854893568", "text": "Como lo que rendir mal o no podes estudiar en forma despierta mi instinto suicida", "lang": "es", "author_id": "452304896", "created_at": "2019-10-10T01:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098654854893568"]}, {"id": "1182098591176908800", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1037381176489664512", "created_at": "2019-10-10T01:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098591176908800"]}, {"id": "1182098542686588928", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1036064118829211648", "created_at": "2019-10-10T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098542686588928"]}, {"id": "1182098489616019461", "text": "RT @Antonimoo: Un d\u00eda est\u00e1s desliz\u00e1ndote en el jard\u00edn de tu casa atrapando la pelota de tenis que t\u00fa pap\u00e1 te lanza y al d\u00eda siguiente est\u00e1s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Antonimoo", "id": "199016265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182021535583887361"}], "author_id": "1162502170241052672", "created_at": "2019-10-10T01:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098489616019461"]}, {"id": "1182098371470868480", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "48329503", "created_at": "2019-10-10T00:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098371470868480"]}, {"id": "1182098144202350592", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1082375332416704512", "created_at": "2019-10-10T00:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098144202350592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gbVuj9MBUn", "expanded_url": "https://t.co/gbVuj9MBUn", "display_url": "t.co/gbVuj9MBUn"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1182098138162708481", "text": "Cierto tu t\u00edo Alan el suicida https://t.co/gbVuj9MBUn", "lang": "es", "author_id": "791461433749962752", "created_at": "2019-10-10T00:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098138162708481"]}, {"id": "1182098057384607744", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "957138428239458305", "created_at": "2019-10-10T00:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098057384607744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Teatro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1182097921598279680", "text": "RT @OrgulloLGBT: #Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @Teatr\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182076500906053632"}], "author_id": "2461727770", "created_at": "2019-10-10T00:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097921598279680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Oy3cfeJG4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Suso_RP/status/1182097698150899712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oy3cfeJG4r", "media_key": "3_1182097685802835969"}]}, "id": "1182097698150899712", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida \ud83d\udc99         \u00b9\u00b2\u00b3\u2079 \ud83e\udd1d\ud83c\udffd https://t.co/Oy3cfeJG4r", "lang": "es", "author_id": "1103782411136053248", "created_at": "2019-10-10T00:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097698150899712"]}, {"id": "1182097655025033216", "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "author_id": "266404043", "created_at": "2019-10-10T00:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097655025033216"]}, {"id": "1182097636163293184", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-10-10T00:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097636163293184"]}, {"id": "1182097563312381953", "text": "DE COMO UN TIPO SE SUICIDA MORALMENTE----", "lang": "es", "author_id": "598750827", "created_at": "2019-10-10T00:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097563312381953"]}, {"id": "1182097502746664960", "text": "faz thread dizendo coisas de senso comum e ligadas a uma moral pra tentar \"incentivar\" uma pessoa que est\u00e1 tendo tend\u00eancia suicida\n\nvai dar certo sim\nconfie no seu potencial", "lang": "pt", "author_id": "2647059476", "created_at": "2019-10-10T00:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097502746664960"]}, {"id": "1182097370001096705", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1038531892377739264", "created_at": "2019-10-10T00:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097370001096705"]}, {"id": "1182097312425893889", "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "author_id": "48871994", "created_at": "2019-10-10T00:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097312425893889"]}, {"id": "1182097271883591681", "text": "T\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida, que fita, me liga, mente suicida cola aqui em casa, a gente fode adoidado", "lang": "pt", "author_id": "2960443703", "created_at": "2019-10-10T00:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097271883591681"]}, {"id": "1182097110621179905", "text": "MAtOU A rESenHa a se fude", "lang": "pt", "author_id": "891126670379429888", "created_at": "2019-10-10T00:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097110621179905"]}, {"id": "1182096615169036291", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "author_id": "4515300196", "created_at": "2019-10-10T00:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096615169036291"]}, {"id": "1182096516758097920", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "777912337579769856", "created_at": "2019-10-10T00:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096516758097920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/CVlon2Pzma", "expanded_url": "https://twitter.com/cnizerlovato/status/1182096340530188288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVlon2Pzma", "media_key": "16_1182096331608866816"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "jaoromania", "id": "4024706607"}]}, "id": "1182096340530188288", "text": "Se o single do @jaoromania ja me matou, imagina o albummmm aaaa eu t\u00f4 sedentx https://t.co/CVlon2Pzma", "lang": "pt", "author_id": "3310947981", "created_at": "2019-10-10T00:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096340530188288"]}, {"id": "1182096180001611776", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1115695226", "created_at": "2019-10-10T00:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096180001611776"]}, {"id": "1182096152637968385", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "707458700", "created_at": "2019-10-10T00:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096152637968385"]}, {"id": "1182096124250918913", "text": "Fui assistir o novo filme do coringa e at\u00e9 que gostei, por\u00e9m voc\u00eas me desculpem mas eu gosto mais dele do esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "311239271", "created_at": "2019-10-10T00:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096124250918913"]}, {"id": "1182096108102836230", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "839219663418568704", "created_at": "2019-10-10T00:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096108102836230"]}, {"id": "1182096060422004736", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2422593877", "created_at": "2019-10-10T00:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182096060422004736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/v0MpMou1Bd", "expanded_url": "https://twitter.com/mirahkgs/status/1182095247985262598", "display_url": "twitter.com/mirahkgs/statu\u2026"}]}, "id": "1182095854242586624", "text": "eu viveria um amor de um psicopata e de uma suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/v0MpMou1Bd", "lang": "pt", "author_id": "760876850923044865", "created_at": "2019-10-10T00:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095854242586624"]}, {"id": "1182095783027511298", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1074040798214262784", "created_at": "2019-10-10T00:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095783027511298"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9DkpccYWhA", "expanded_url": "https://twitter.com/xp7001z2/status/1182092281538580482", "display_url": "twitter.com/xp7001z2/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lucao2u", "id": "469767174"}]}, "id": "1182095729160048641", "text": "RT @lucao2u: ningu\u00e9m mais se suicidou no mundo https://t.co/9DkpccYWhA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182095410913058816"}], "author_id": "4857137716", "created_at": "2019-10-10T00:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095729160048641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/TzjhkKnmSV", "expanded_url": "https://twitter.com/ratinhonaweb/status/1182078352670253056", "display_url": "twitter.com/ratinhonaweb/s\u2026"}]}, "id": "1182095675221262337", "text": "curr\u00edculo de namorada\nidade: 21\naltura: 1,60 e alguma coisa?\ntamanho do p\u00e9: 35/36/37\ncidade: cwb\ns\u00e9rie fav: avatar/greys\nm\u00fasica fav: black - pearl jam\ncomida fav: bolo d morango\nfilme fav: ??\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: suicida rom\u00e2ntica\nanivers\u00e1rio: 3/8 https://t.co/TzjhkKnmSV", "lang": "pt", "author_id": "1388389273", "created_at": "2019-10-10T00:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095675221262337"]}, {"id": "1182095454089207808", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1157852779848880128", "created_at": "2019-10-10T00:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095454089207808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/9DkpccYWhA", "expanded_url": "https://twitter.com/xp7001z2/status/1182092281538580482", "display_url": "twitter.com/xp7001z2/statu\u2026"}]}, "id": "1182095410913058816", "text": "ningu\u00e9m mais se suicidou no mundo https://t.co/9DkpccYWhA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182092281538580482"}], "author_id": "469767174", "created_at": "2019-10-10T00:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095410913058816"]}, {"id": "1182095408471908352", "text": "RT @edgarjosep: A los pa\u00edses latinoamericanos habr\u00e1 que recordarle la frase de Winston Churchill: \"se quedar\u00e1n con la humillaci\u00f3n y con la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "edgarjosep", "id": "116041041"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182085421041369088"}], "author_id": "372563871", "created_at": "2019-10-10T00:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095408471908352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gnTTdmVTs6", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1182060671216672768", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "id": "1182095331326074880", "text": "Em aparelhos criados por um gay q se matou pq os mesmos escrotos nao o permitiam ser quem era. https://t.co/gnTTdmVTs6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182060671216672768"}], "author_id": "1122338878394912768", "created_at": "2019-10-10T00:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095331326074880"]}, {"id": "1182095269585924097", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1134071423352352768", "created_at": "2019-10-10T00:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095269585924097"]}, {"id": "1182095153919594497", "text": "RT @baumkrl: Jogadores do Flu:\n\n\"Poxa, a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 melhorando a cada rodada... ASSIM N\u00c3O TEM GRA\u00c7A! VAMOS VOLTAR A JOGAR NO ESTILO SUICID\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182094711072395264"}], "author_id": "1130270091617161216", "created_at": "2019-10-10T00:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095153919594497"]}, {"in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1182094900734697472", "text": "@Xileone Raro:\nNo comenta sobre el suicida Garc\u00eda P\u00e9rez, ni por el condenado por ladr\u00f3n y asesino", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}], "author_id": "2927310162", "created_at": "2019-10-10T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094900734697472"]}, {"id": "1182094808208289792", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "859054311942303745", "created_at": "2019-10-10T00:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094808208289792"]}, {"id": "1182094711256965123", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "991607351307395072", "created_at": "2019-10-10T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094711256965123"]}, {"id": "1182094711072395264", "text": "Jogadores do Flu:\n\n\"Poxa, a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 melhorando a cada rodada... ASSIM N\u00c3O TEM GRA\u00c7A! VAMOS VOLTAR A JOGAR NO ESTILO SUICIDA DO FERNANDO DINIZ QUE ERA BOM...MAIS EMOCIONANTE...\"\n\nt\u00e3o de sacanagem esses filhos das putas!!!\n\n#CRUxFLU #Brasileir\u00e3o #VemQueTem", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 234, "tag": "CRUxFLU"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "VemQueTem"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "FERNANDO"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUxFLU"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "28812343", "created_at": "2019-10-10T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094711072395264"]}, {"id": "1182094680256892930", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "2586423188", "created_at": "2019-10-10T00:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094680256892930"]}, {"id": "1182094679472517120", "text": "La boludeada que me com\u00ed hoy en biblioteca fue pr\u00e1cticamente un acto suicida!", "lang": "es", "author_id": "163236656", "created_at": "2019-10-10T00:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094679472517120"]}, {"id": "1182094606193827840", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "492464375", "created_at": "2019-10-10T00:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094606193827840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rGMXhqZIgL", "expanded_url": "https://twitter.com/brendhaportugal/status/1182086481759887362", "display_url": "twitter.com/brendhaportuga\u2026"}]}, "id": "1182094395904024576", "text": "a\u00ed uma crian\u00e7a de 10 anos v\u00ea isso, aprende e sai na not\u00edcia q ela se suicidou, e oq v\u00e3o falar ?\n\"a crian\u00e7a de 10 anos estava sofrendo\"\n\"a depress\u00e3o ataca at\u00e9 as crian\u00e7as\" https://t.co/rGMXhqZIgL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182086481759887362"}], "author_id": "952279929806295040", "created_at": "2019-10-10T00:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094395904024576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1182094357396180992", "text": "@ereynaabogado Jajajaj deja la droga y consume litio de lo contrario terminar\u00e1s como tu jefe el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181797783453536256"}], "author_id": "124766370", "created_at": "2019-10-10T00:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094357396180992"]}, {"in_reply_to_user_id": "885418945", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eJnN2Oolxc", "expanded_url": "http://AGP.No", "display_url": "AGP.No"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "percenteno", "id": "197281725"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.2985, "type": "Other", "normalized_text": "Quezada"}]}, "id": "1182094232485539842", "text": "@josepimentelali @percenteno SR Quezada ud, solo tiene capacidad de echar incienso a su idolo el suicida, el ser mas da\u00f1ino que tuvo el pais en la politica https://t.co/eJnN2Oolxc renuncie mediocremente,a un elemental respeto por el presiente que encarna a la nacion.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182049941243465728"}], "author_id": "4148869647", "created_at": "2019-10-10T00:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094232485539842"]}, {"in_reply_to_user_id": "762047741610647552", "id": "1182093978260385792", "text": "@CoutoLuanaa Que suicida andabas amiga", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "coutoluanaa", "id": "762047741610647552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1057063148228882433"}], "author_id": "1052600922155704320", "created_at": "2019-10-10T00:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093978260385792"]}, {"in_reply_to_user_id": "40492776", "id": "1182093920580358144", "text": "@sarcastimaga @Mchyss No lo niego, y suicida tambi\u00e9n... y mejor no entrar en otros detalles \ud83d\ude09", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sarcastimaga", "id": "40492776"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Mchyss", "id": "152852315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182093701838974977"}], "author_id": "1117481644162785281", "created_at": "2019-10-10T00:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093920580358144"]}, {"in_reply_to_user_id": "400817159", "id": "1182093907015942144", "text": "A\u00ed l\u00e1 vem minha m\u00e3e \"oxe Raquel, mas o Danone n\u00e3o matou a filha dele?\" Fiquei meia hora rindo desse Danone KKKKKKKKKKK o assunto que era triste se tornou a alegria da noite", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Danone"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Danone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182093899243937792"}], "author_id": "400817159", "created_at": "2019-10-10T00:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093907015942144"]}, {"id": "1182093798517678080", "text": "Fazer amizade com as gringas fan\u00e1ticas, com varias pessoas do pa\u00eds. Tudo por conta de duas bandas... A uni\u00e3o do povo que se matou pra ficar na grade, \u00e9 uma experi\u00eancia que pqp.", "lang": "pt", "author_id": "1169861479354355713", "created_at": "2019-10-10T00:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093798517678080"]}, {"id": "1182093609312690177", "text": "RT @vascoverde: Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capace\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182092917298651136"}], "author_id": "2553472558", "created_at": "2019-10-10T00:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093609312690177"]}, {"id": "1182093560788578304", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1044205804155547648", "created_at": "2019-10-10T00:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093560788578304"]}, {"id": "1182093473958248455", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1074693847635148801", "created_at": "2019-10-10T00:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093473958248455"]}, {"id": "1182093030897147904", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "893955247244288000", "created_at": "2019-10-10T00:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093030897147904"]}, {"id": "1182092963511508997", "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}], "author_id": "1022713673314443264", "created_at": "2019-10-10T00:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092963511508997"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hxUZjzKtbt", "expanded_url": "https://twitter.com/Eleisegui/status/1181922410196537344", "display_url": "twitter.com/Eleisegui/stat\u2026"}]}, "id": "1182092917298651136", "text": "Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capaces de mirar pasado ma\u00f1ana. https://t.co/hxUZjzKtbt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181922410196537344"}], "author_id": "178028454", "created_at": "2019-10-10T00:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092917298651136"]}, {"id": "1182092832686915585", "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "author_id": "157747118", "created_at": "2019-10-10T00:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092832686915585"]}, {"in_reply_to_user_id": "946179414", "id": "1182092770275667968", "text": "@jottapeefe Por vainas asi uno se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182090458274635776"}], "author_id": "329446235", "created_at": "2019-10-10T00:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092770275667968"]}, {"id": "1182092712851509248", "text": "Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o \n\nE se o meteoro que matou os dinossauros \u00e9 na verdade uma nave alien\u00edgena e n\u00f3s somos ETs.", "lang": "pt", "author_id": "1181550670048120832", "created_at": "2019-10-10T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092712851509248"]}, {"id": "1182092489211154433", "text": "Minha m\u00e3e veio falar do guri q se matou na vila e adivinhem, mais uma vez uma pessoa sem escr\u00fapulos banalizando uma parada s\u00e9ria! Falei mesmo q parecia q tinha o c\u00e9rebro do tamanho de uma ervilha, que n tava respeitando o guri,  nem a fam\u00edlia do guri!!!", "lang": "pt", "author_id": "1077316276450742273", "created_at": "2019-10-10T00:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092489211154433"]}, {"id": "1182092441954000896", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "92392855", "created_at": "2019-10-10T00:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092441954000896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "id": "1182092393664913408", "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "author_id": "1273763233", "created_at": "2019-10-10T00:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092393664913408"]}, {"id": "1182092391160913920", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1450042538", "created_at": "2019-10-10T00:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092391160913920"]}, {"id": "1182092267785510912", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1422035952", "created_at": "2019-10-10T00:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092267785510912"]}, {"id": "1182092225267818496", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "author_id": "1065673154406830080", "created_at": "2019-10-10T00:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092225267818496"]}, {"id": "1182092190283108353", "text": "Ela tentou,tentou,tentou novamente tentou e no final? Ela se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1156278437667102720", "created_at": "2019-10-10T00:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092190283108353"]}, {"id": "1182092142526775298", "text": "creo que bea lee una vez m\u00e1s la palabra argentina y se suicida pero antes nos bloquea a todos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "bea"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8866, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "author_id": "2524314149", "created_at": "2019-10-10T00:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092142526775298"]}], "includes": {"users": [{"name": "lady whistledown", "username": "suju_sam", "id": "88047997", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 465, "tweet_count": 29836, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83\ud83d\udc7bSpooky Mafer\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "MaferTriminio", "id": "518027683", "verified": false, "location": "Tegucigalpa", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 398, "tweet_count": 15308, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriella Le\u00f3n", "username": "GabriellaLen1", "id": "1090723898830794752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 323, "tweet_count": 58140, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "alvarosarco", "id": "136649244", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}}, {"name": "Per\u00faAbreLosOjos", "username": "rojoscorruptos", "id": "941075684771926016", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 538, "tweet_count": 12862, "listed_count": 0}}, {"name": "Vini", "username": "vtcarvalhal", "id": "3421508086", "verified": false, "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 570, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabirel", "username": "DithsB", "id": "1065246143221768192", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 304, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}}, {"name": "Conta Cancelada, esta \u00e9 um mensagem autom\u00e1tica", "username": "eduarduluz", "id": "81729099", "verified": false, "location": " Bel\u00e9m of Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 512, "tweet_count": 92185, "listed_count": 46}}, {"name": "queen gypsy \u2728\ud83d\udc41\ufe0f\u2728", "username": "agnessaboia", "id": "1145434958477107207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 173, "tweet_count": 6897, "listed_count": 1}}, {"name": "a bicha de blair", "username": "sadomadokista", "id": "970410306253086720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 201, "tweet_count": 27892, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "isarossanesi", "id": "66841092", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14072, "tweet_count": 77761, "listed_count": 5}}, {"name": "AnacondaFightClubBcn", "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720", "verified": false, "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}}, {"name": "Rouenne", "username": "Rouenne_", "id": "259277664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 141, "tweet_count": 4605, "listed_count": 2}}, {"name": "New \ud83e\udd85", "username": "new_problema", "id": "367335368", "verified": false, "location": "Brazilian - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 323, "tweet_count": 12717, "listed_count": 1}}, {"name": "BREEZY", "username": "Allann_021", "id": "3122441910", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 815, "tweet_count": 10016, "listed_count": 0}}, {"name": "Ridiqlo", "username": "YosoyRichye", "id": "105740258", "verified": false, "location": "Monterrey; Punk Rock ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 555, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}}, {"name": "Emmanuel", "username": "chokas", "id": "26586685", "verified": false, "location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 508, "tweet_count": 24164, "listed_count": 9}}, {"name": "", "username": "AssforDickAtla", "id": "219650111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2270, "tweet_count": 2082, "listed_count": 4}}, {"name": "Santiralph\u2122 \uea00", "username": "Santiralph", "id": "110504851", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 643, "tweet_count": 19713, "listed_count": 6}}, {"name": "Pit Bull \ud83d\udc36", "username": "negaodj95", "id": "808031912635863040", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 161, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d00 \u1d0d\u1d07\u029f\u029c\u1d0f\u0280 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d00\u026a\u029f\u1d07", "username": "brunamunnizz", "id": "889514759187570689", "verified": false, "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 726, "tweet_count": 17603, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulo Quintanilha \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16", "username": "PsqRio", "id": "68159306", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1159, "tweet_count": 54305, "listed_count": 0}}, {"name": "Sissi kanashiro", "username": "Nikibi_25", "id": "3566145256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 520, "tweet_count": 82504, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Rivasplata", "username": "FELUCO17", "id": "729888516277211136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 85, "tweet_count": 35734, "listed_count": 0}}, {"name": "laranja pastel", "username": "zoquinha_", "id": "711387151049617409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 625, "tweet_count": 31731, "listed_count": 2}}, {"name": "nick", "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}}, {"name": "james", "username": "bronkencito", "id": "2727887653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 458, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}}, {"name": "Lara\ud83e\udd8b", "username": "lar1ita", "id": "615672690", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 384, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}}, {"name": "su", "username": "sumap65", "id": "266336575", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 111, "tweet_count": 131554, "listed_count": 3}}, {"name": "PDanSophia", "username": "PDanSophia", "id": "408159198", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 198, "tweet_count": 43393, "listed_count": 7}}, {"name": "Herois da TV", "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}}, {"name": "agus (taylor's version)", "username": "agusgutierrxz_", "id": "805783382", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 160, "tweet_count": 41641, "listed_count": 2}}, {"name": "julinha", "username": "julinhahu", "id": "573189708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 214, "tweet_count": 182103, "listed_count": 0}}, {"name": "kim \ud83e\udd8a", "username": "leleomavi", "id": "949824307043192832", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 608, "tweet_count": 31251, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00e3o", "username": "jaoromania", "id": "4024706607", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 887322, "following_count": 912, "tweet_count": 5687, "listed_count": 562}}, {"name": "ruth vera dura\u00f1ona", "username": "RuthDuranona", "id": "63013641", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1428, "tweet_count": 5637, "listed_count": 3}}, {"name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553", "verified": true, "location": "Santo Domingo, RD", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}}, {"name": "shucas", "username": "shiiyurika", "id": "635016187", "verified": false, "location": "Londrina, PR", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 206, "tweet_count": 36514, "listed_count": 2}}, {"name": "Guillermo G\u00f3mez", "username": "ggomez5", "id": "109397898", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1819, "tweet_count": 23714, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Alberto", "username": "MiguelA87974638", "id": "787370683", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 919, "tweet_count": 83228, "listed_count": 3}}, {"name": "Eliana Caruso", "username": "carusoeliana", "id": "398164993", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1517, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9a Pach\u00e1", "username": "AndreaMPacha", "id": "3008850561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30659, "following_count": 1242, "tweet_count": 3888, "listed_count": 45}}, {"name": "C", "username": "Cami_medran", "id": "3818615536", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 401, "tweet_count": 14924, "listed_count": 0}}, {"name": "TITA", "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"name": "Adi Abaurrea", "username": "adiiabaurrea", "id": "183448728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 542, "tweet_count": 8438, "listed_count": 1}}, {"name": "Gui Lisboa", "username": "Lisboagui1", "id": "1036581353914093569", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 382, "tweet_count": 35153, "listed_count": 1}}, {"name": "Corneta do Depietri (44/45)", "username": "phillipereal", "id": "195350182", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1456, "tweet_count": 8241, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando", "username": "fgraziani", "id": "58624932", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31078, "following_count": 331, "tweet_count": 1211, "listed_count": 158}}, {"name": "sergiogomes19790@gmail.com", "username": "sergiogomes1975", "id": "1114302224803479552", "verified": false, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 394, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel . E.", "username": "uggoes", "id": "243659443", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 341, "tweet_count": 123242, "listed_count": 5}}, {"name": "Dai", "username": "SandwichSexi", "id": "1074166093814616065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 39, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"name": "porra evy", "username": "arrobaevy", "id": "870026097299255298", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 233, "tweet_count": 41814, "listed_count": 1}}, {"name": "Xandy", "username": "AntunesXandy", "id": "733431096986066944", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 261, "tweet_count": 5777, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9bert Dell'Onte Larrosa", "username": "HDellOnte", "id": "816195325", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 756, "tweet_count": 62670, "listed_count": 14}}, {"name": "Andressa.", "username": "be_anndrade", "id": "2850826661", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 358, "tweet_count": 62963, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud83e\udd8b", "username": "bonifacioo_crf", "id": "1108211453058867200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 393, "tweet_count": 14092, "listed_count": 0}}, {"name": "Henry Mantilla Pr\u00edncipe \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "henrymp_", "id": "734775583956164613", "verified": false, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 270, "tweet_count": 499556, "listed_count": 64}}, {"name": "Jorge Falcon", "username": "coquifalconc", "id": "712151938", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 281, "tweet_count": 8282, "listed_count": 0}}, {"name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "id": "2205328350", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813470, "following_count": 892, "tweet_count": 264058, "listed_count": 1042}}, {"name": "Ana Paula.", "username": "1Savinapaula", "id": "919963495256481792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 573, "tweet_count": 36006, "listed_count": 0}}, {"name": "Yisus \ud83d\udca9", "username": "Jess75_", "id": "148836810", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 289, "tweet_count": 32612, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u00e9rida", "username": "SofiaMaddalena", "id": "317826551", "verified": false, "location": "Colonia, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 764, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}}, {"name": "bau", "username": "bauTEA1", "id": "3350027027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96628, "following_count": 434, "tweet_count": 19073, "listed_count": 43}}, {"name": "camila", "username": "camioviedoanz", "id": "765022444889501696", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 275, "tweet_count": 4552, "listed_count": 1}}, {"name": "fb", "username": "akafbx", "id": "3316611160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 781, "tweet_count": 65524, "listed_count": 0}}, {"name": "\u263a\ufe0e\u2661", "username": "tatamebae", "id": "1064376031", "verified": false, "location": "she/it", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 43, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}}, {"name": "yuk", "username": "talkboxrm", "id": "890290488187682816", "verified": false, "location": "\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc8 \ud835\uddd3\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc7 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd0\ud835\uddbang yibo \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800                                 ", "public_metrics": {"followers_count": 8900, "following_count": 8947, "tweet_count": 37874, "listed_count": 16}}, {"name": "NycolDaniela", "username": "nycoldaniela", "id": "764713957", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 563, "tweet_count": 6065, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos Scaff", "username": "joaoscaffyahoo1", "id": "1080143753145475072", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 586, "tweet_count": 26952, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Wild", "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256788, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}}, {"name": "Humberto Oliva", "username": "HumbertoOliva1", "id": "3296644103", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 136, "tweet_count": 45197, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Brice\u00f1o", "username": "jbriceno40", "id": "888233098722365442", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 949, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "Lary E.", "username": "RegiinaaFalange", "id": "18843172", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 294, "tweet_count": 13795, "listed_count": 1}}, {"name": "Arturo Orozco", "username": "Arturo_Orozco", "id": "57802340", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2012, "tweet_count": 48955, "listed_count": 12}}, {"name": "Roc\u00edo Valverde Pastor", "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740", "verified": false, "location": "England", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1014, "tweet_count": 5811, "listed_count": 5}}, {"name": "Antonio Chavez", "username": "dz_chavez", "id": "902581261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2208, "tweet_count": 160501, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2726 lee.", "username": "artswangji", "id": "2809049188", "verified": false, "location": "@psipsita | @evergreenjoon \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 6486, "following_count": 5784, "tweet_count": 145898, "listed_count": 14}}, {"name": "CB", "username": "cbvnov", "id": "2378154474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 580, "tweet_count": 69350, "listed_count": 1}}, {"name": "bre", "username": "brxmoraes_", "id": "4707345921", "verified": false, "location": "RJ, CN.", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 912, "tweet_count": 23650, "listed_count": 4}}, {"name": "brenda caroline", "username": "brendamlai", "id": "328224705", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 738, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Teresa Velasquez", "username": "MariaTe70206490", "id": "949383363810521089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 523, "tweet_count": 50634, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos Pizarro", "username": "jcpizarrove", "id": "120348133", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 329, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "Lucas29879495", "id": "1115091441968123909", "verified": false, "location": "Cabo de Santo Agostinho", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 361, "tweet_count": 16573, "listed_count": 0}}, {"name": "JuliusAlfonsus", "username": "JulioCaballeroM", "id": "1273763233", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}}, {"name": "JC Repsold", "username": "jose_car5564462", "id": "861609421100781568", "verified": false, "location": "Laranjeiras RJ", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 421, "tweet_count": 11581, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd54\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd52", "username": "franc_ISCO_sg", "id": "2592407097", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 452, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"name": "El Chulla Quite\u00f1o", "username": "chullaquitenoec", "id": "914661181725532160", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 45185, "following_count": 769, "tweet_count": 5026, "listed_count": 32}}, {"name": "Sa\u00fal", "username": "sdamazom", "id": "379299833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 546, "tweet_count": 48959, "listed_count": 0}}, {"name": "NANCYKRISTAL", "username": "NANCYKRISTAL", "id": "106171244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1147, "tweet_count": 85848, "listed_count": 2}}, {"name": "lu", "username": "dadeluuu", "id": "372491100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 890, "tweet_count": 30471, "listed_count": 0}}, {"name": "CarinaPerticone", "username": "CariPert", "id": "4828020351", "verified": false, "location": "Oficina de Envigado", "public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 2973, "tweet_count": 136264, "listed_count": 39}}, {"name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "username": "tomastrape", "id": "3371456249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}}, {"name": "Papoula", "username": "Papoula4", "id": "42091356", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 549, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}}, {"name": "ENDED\ud83d\udda4", "username": "EndNotEnder", "id": "796419161559826432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 127, "tweet_count": 6390, "listed_count": 0}}, {"name": "Perla Alegre", "username": "elialegre13", "id": "2405524642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 455, "tweet_count": 96273, "listed_count": 0}}, {"name": "Vera", "username": "NirvanaVera", "id": "952577755295703040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 168, "tweet_count": 86642, "listed_count": 0}}, {"name": "harrison", "username": "sparr0wblue", "id": "1088197553936629760", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}}, {"name": "Fernando Luiz  \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "9Reis9", "id": "2273179094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 755, "tweet_count": 73285, "listed_count": 0}}, {"name": "#ForaLeilaPereira", "username": "danielvictorLim", "id": "1847372568", "verified": false, "location": "CITY OF TERESINA ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 598, "tweet_count": 68414, "listed_count": 7}}, {"name": "SportsCenter Brasil", "username": "SportsCenterBR", "id": "420535612", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3589883, "following_count": 41, "tweet_count": 417356, "listed_count": 2572}}, {"name": "vi", "username": "imviivi_", "id": "867555769402757122", "verified": false, "location": "po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1013, "tweet_count": 25984, "listed_count": 0}}, {"name": "Melinalv", "username": "melina_alvornoz", "id": "866456985138589696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 116, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}}, {"name": "Tere Barreto", "username": "tt5213", "id": "2652450866", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5609, "following_count": 6058, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}}, {"name": "No soy el Almirante. \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "username": "j_montoya_a", "id": "3398665333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 832, "tweet_count": 59738, "listed_count": 2}}, {"name": "Ahora Tabasco Noticias", "username": "AhoraTabasco", "id": "315278595", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 19732, "following_count": 1109, "tweet_count": 329988, "listed_count": 303}}, {"name": "\u303d\ufe0farllon", "username": "MarllonGon", "id": "3312084544", "verified": false, "location": "RJ/ZN  ", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 507, "tweet_count": 14452, "listed_count": 0}}, {"name": "Lee777", "username": "Leezyflo", "id": "1102414572227506177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 375, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}}, {"name": "DK", "username": "adrianobvargas", "id": "2892730895", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1081, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc2 \ud835\udca6\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udc52\ud835\udcc8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "MiriamKlassM", "id": "4228341626", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 10685, "following_count": 10373, "tweet_count": 181552, "listed_count": 6}}, {"name": "Salud en Casa", "username": "Salud_en_casa1", "id": "2367472622", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11657, "following_count": 3806, "tweet_count": 154489, "listed_count": 96}}, {"name": "Mario Alarcon", "username": "MarioAl72544469", "id": "972845243346407424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 2482, "listed_count": 0}}, {"name": "W Radio Colombia", "username": "WRadioColombia", "id": "20560294", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685936, "following_count": 208, "tweet_count": 743926, "listed_count": 9730}}, {"name": "Lua Costa", "username": "lu3costa", "id": "46901496", "verified": false, "location": "floripa", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 331, "tweet_count": 59541, "listed_count": 1}}, {"name": "noecallespino", "username": "noecallespino", "id": "962912630", "verified": false, "location": "Piura", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 4007, "tweet_count": 54643, "listed_count": 0}}, {"name": "David Martinez", "username": "Z_FFurtado", "id": "1007637111464439808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 202, "tweet_count": 46154, "listed_count": 0}}, {"name": "Rainha \ud83c\udf2c\ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "username": "OnikaTanyk", "id": "809583234359169024", "verified": false, "location": "Bem-Vindo Ao Meu Del\u00edrio Baby.", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 336, "tweet_count": 35105, "listed_count": 1}}, {"name": "Moxita\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d", "username": "DoctoraDollyToy", "id": "2159774269", "verified": false, "location": "Magdalena, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2300, "tweet_count": 193068, "listed_count": 14}}, {"name": "Leonore", "username": "Lyda71036436", "id": "1047661899549237248", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 258, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}}, {"name": "EuSouLia", "username": "liamabat", "id": "282601658", "verified": false, "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885640, "listed_count": 71}}, {"name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "username": "carapanarana", "id": "14203427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98251, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}}, {"name": "ferdez", "username": "ferdezmen", "id": "787932918891118592", "verified": false, "location": "\u0907\u0902\u0921\u093f\u092f\u0928 \u091f\u0947\u0932\u0940\u095e\u094b\u0928 \u0907\u0902\u0921\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940 \u092e\u093e\u0928\u0915\u092a", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1238, "tweet_count": 62890, "listed_count": 1}}, {"name": "Asm || \ud83d\udc1d\ud83d\udc51", "username": "asm_guimaraes", "id": "772038266", "verified": false, "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 240, "tweet_count": 50419, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Casana", "username": "victor_casana", "id": "984054587903696896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 366, "tweet_count": 50352, "listed_count": 1}}, {"name": "El Alto", "username": "SantiCanosa", "id": "3345331131", "verified": false, "location": "La Costa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 287, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}}, {"name": "mnffonseca", "username": "magalinevesferr", "id": "1397688913", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 3201, "tweet_count": 161603, "listed_count": 14}}, {"name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5f \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64", "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19397, "following_count": 101, "tweet_count": 212778, "listed_count": 34}}, {"name": "Cri", "username": "CarlosCrisanto9", "id": "844756185932750848", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 273, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\ud83c\udf83", "username": "luciana_riva1", "id": "3116047821", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 387, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"name": "_Dea_\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83e\udd70", "username": "dea_ln_", "id": "1969289610", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 2530, "tweet_count": 203003, "listed_count": 0}}, {"name": "Elvira .A Baldeon", "username": "elvira_baldeon", "id": "3295988449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 231, "tweet_count": 98357, "listed_count": 27}}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}}, {"name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc90\ud835\udc87 \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "gaubiela", "id": "3264622576", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 267, "tweet_count": 16332, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00a5ami\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "YamiEnciso3", "id": "2308570800", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1080, "tweet_count": 41689, "listed_count": 2}}, {"name": "Sandra HauntedMojo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "nany_sand", "id": "134900812", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1652, "tweet_count": 99279, "listed_count": 5}}, {"name": "Jose Carlos", "username": "JoseCar24050770", "id": "1165298932441915394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 485, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"name": "Pocahontas", "username": "indiiaa2", "id": "994008639873736704", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria ES- Bairro da Penha", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 655, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}}, {"name": "Double M in the morning", "username": "fkn_neato", "id": "1507969117", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 520, "tweet_count": 5588, "listed_count": 1}}, {"name": "RobViper", "username": "RobViper", "id": "20653470", "verified": false, "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 564, "tweet_count": 181259, "listed_count": 76}}, {"name": "Pierre Gonzalez", "username": "Potinos", "id": "240739694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 5000, "tweet_count": 83155, "listed_count": 1}}, {"name": "HUGO", "username": "euhugovitor", "id": "794322701632630784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 351, "tweet_count": 7736, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar Aguilar", "username": "jcaguilarmarti1", "id": "3402221866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 583, "tweet_count": 20961, "listed_count": 0}}, {"name": "(moved) / olha o fix!!!", "username": "oldsilversooya", "id": "66227778", "verified": false, "location": "blinkmidzy \u2661 gg stan", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 850, "tweet_count": 139095, "listed_count": 29}}, {"name": "andr\u00e9", "username": "andreariell", "id": "4577970257", "verified": false, "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 88453, "following_count": 50526, "tweet_count": 22394, "listed_count": 68}}, {"name": "Anu", "username": "any04_12", "id": "1000720896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 375, "tweet_count": 65192, "listed_count": 4}}, {"name": "infobae", "username": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326192, "following_count": 0, "tweet_count": 936556, "listed_count": 9276}}, {"name": "Anops", "username": "JJVx27", "id": "1048752914729193472", "verified": false, "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 274, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}}, {"name": "2006", "username": "trassssh", "id": "584385737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19403, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"name": "Josi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\ud83c\udf3a", "username": "patrialivre_", "id": "1107476481813479424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 8941, "tweet_count": 26146, "listed_count": 3}}, {"name": "alexi-a", "username": "fckingalx", "id": "3321860932", "verified": false, "location": "journals; track 6.", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 452, "tweet_count": 82441, "listed_count": 4}}, {"name": "gigi", "username": "glowgik", "id": "892490981039370241", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 222, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Su\u00e1rez", "username": "mamahild", "id": "247599036", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1380, "tweet_count": 75940, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618rita", "username": "dulcmila", "id": "1280797087", "verified": false, "location": "cnizer", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 363, "tweet_count": 263963, "listed_count": 49}}, {"name": "\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u22c6 \u08ea.", "username": "lildemonsyx", "id": "744044227676508160", "verified": false, "location": "+21?\u00bf ", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1194, "tweet_count": 36433, "listed_count": 7}}, {"name": "yrma", "username": "yrmangel", "id": "141414163", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}}, {"name": "BLACK IRIS\u3081\u3061\u3083\u3081\u3061\u3083\u5fdc\u63f4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\u3054\u3046\u305f\u304f\u6700\u5f37\ud83e\udd2d", "username": "BI_gotaku_eyes", "id": "1107952038980141056", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c\u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 81, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"name": "irina", "username": "irinaacontreras", "id": "784521513953296384", "verified": false, "location": "merlo", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 169, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}}, {"name": "L", "username": "LuannaBe", "id": "892076480028712962", "verified": false, "location": "Onde Ta \u270c\ud83c\udffc ..", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1590, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Muerte.", "username": "Hell_Aleman77", "id": "894691532795592704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 396, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441678, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"name": "Eduardo", "username": "EDUARDOVERACOST", "id": "60611717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 474, "tweet_count": 53466, "listed_count": 9}}, {"name": "EF \ud83c\udf43", "username": "EsteForciniti", "id": "768267608168669185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 120, "tweet_count": 2539, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Madrid Peroza", "username": "luismadridp", "id": "255682933", "verified": false, "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}}, {"name": "A trombeta ! 27.08.70", "username": "macedolei", "id": "248874532", "verified": false, "location": "Caruaru, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 3171, "tweet_count": 171219, "listed_count": 14}}, {"name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "TobaresCande", "id": "1015413972697255937", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 180, "tweet_count": 5936, "listed_count": 0}}, {"name": "mich", "username": "__hell_____", "id": "947756634343985152", "verified": false, "location": "Porto / Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 81, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago Olazabal", "username": "Santiag99504173", "id": "707565354696970240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1186, "tweet_count": 55068, "listed_count": 0}}, {"name": "Michele Straniero come tutti. IMAGINE FREEDOM", "username": "MicheleManescal", "id": "2188884396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 246, "tweet_count": 48605, "listed_count": 3}}, {"name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758", "verified": false, "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}}, {"name": "gabiru da sammy", "username": "ZasshuBoy", "id": "3009735909", "verified": false, "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 626, "tweet_count": 46460, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniela Mandrote Cervi", "username": "CerMandrote", "id": "4911589851", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2214, "tweet_count": 16603, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Lobo \ud83c\udfc1", "username": "GabrielLobo10", "id": "336127272", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 521, "tweet_count": 18524, "listed_count": 7}}, {"name": "Fernando Cruz", "username": "Fernandocruz7_", "id": "789149352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 135, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}}, {"name": "Iris | au fillie \ud83d\udccc", "username": "RAREMILEVEN", "id": "955624618961797120", "verified": false, "location": "neverland", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 733, "tweet_count": 41582, "listed_count": 41}}, {"name": "\u03a9 anndy - RAGNAROK ITS COMING \u03a9 -", "username": "namoradodaAnne", "id": "4808442269", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 3726, "tweet_count": 26111, "listed_count": 4}}, {"name": "Paz", "username": "Paz07088742", "id": "754315483", "verified": false, "location": "Per\u00fa \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}}, {"name": "Manaturaloso (Luchito)", "username": "albertopp75", "id": "1325873742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}}, {"name": "Floriberto Sandur", "username": "FSandur", "id": "2455688689", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 405, "tweet_count": 1844, "listed_count": 2}}, {"name": "Alo Barbosa\ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "username": "barbosa_alo", "id": "991772899265703941", "verified": false, "location": "Cordillera, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 0, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728La Nueva Orden del F\u00e9nix\u2728", "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853", "verified": false, "location": "Todo el Mundo Magico", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 123, "tweet_count": 7551, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea P e r \u00fa", "username": "rubenllerena", "id": "94222706", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 4830, "tweet_count": 166990, "listed_count": 1}}, {"name": "Christian Rojo", "username": "lacedemonio301", "id": "107857149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}}, {"name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "id": "65797233", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}}, {"name": "Lacerda", "username": "lacerda31531983", "id": "399747196", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 5, "tweet_count": 17151, "listed_count": 0}}, {"name": "diego manarelli", "username": "manarellidiego", "id": "2583443602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9545, "following_count": 1265, "tweet_count": 176563, "listed_count": 13}}, {"name": "Ivan Villanueva", "username": "ivnvc", "id": "382786670", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 528, "tweet_count": 133866, "listed_count": 0}}, {"name": "milagros", "username": "ohdamnitx", "id": "1135811142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 381, "tweet_count": 126475, "listed_count": 13}}, {"name": "nadi", "username": "und3rtone", "id": "758349568245436416", "verified": false, "location": "pd\u00fa/mdeo ", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1024, "tweet_count": 42368, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf37Elena\ud83d\udc30\ud83c\udf40", "username": "Elena28392071", "id": "933567577263132672", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 605, "tweet_count": 55770, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis J. Villanueva C", "username": "luivillan", "id": "211022560", "verified": false, "location": " mm. b gperu", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3802, "tweet_count": 105361, "listed_count": 8}}, {"name": "@eslado", "username": "eslado1", "id": "1134157388238544896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 104, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Laura", "username": "AnaaGiordano", "id": "741978750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 512, "tweet_count": 32419, "listed_count": 0}}, {"name": "WBPictures_Ar", "username": "WBPictures_Ar", "id": "246767805", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 79531, "following_count": 4805, "tweet_count": 255966, "listed_count": 216}}, {"name": "CESAR N ALVA B", "username": "cesaralva58", "id": "734168038015012864", "verified": false, "location": "Port St Lucie, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2069, "tweet_count": 279415, "listed_count": 5}}, {"name": "Richard Montoya", "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772", "verified": false, "location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3524, "tweet_count": 177997, "listed_count": 10}}, {"name": "Sandra\ud83d\udd30Brasil acima de Tudo,Deus acima de todos\ud83d\udd30", "username": "SandraSM039", "id": "981401285009268736", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 4468, "tweet_count": 10993, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 c a r o l z i n h a \ud83d\udca2", "username": "cacatrem", "id": "886044183479418881", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 318, "tweet_count": 9466, "listed_count": 0}}, {"name": "alice", "username": "lectergrahwm", "id": "829851332051877893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 2337, "tweet_count": 38033, "listed_count": 9}}, {"name": "claricia.", "username": "luxclaricia", "id": "738768458314305540", "verified": false, "location": "not on earth", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 232, "tweet_count": 10655, "listed_count": 5}}, {"name": "cam\ud83c\udf83", "username": "lainc0o", "id": "1030862278302814208", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 101, "tweet_count": 12068, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Cleber Ferrenha Rosa", "username": "CleberFerrenha", "id": "885830754688741376", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 798, "tweet_count": 25867, "listed_count": 1}}, {"name": "Alexander Frutuoso", "username": "AlexFrutuoso", "id": "1210052796", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8614, "following_count": 1256, "tweet_count": 17567, "listed_count": 51}}, {"name": "Candi Molina", "username": "CandiMolina6", "id": "855589758306623489", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 173, "tweet_count": 9312, "listed_count": 0}}, {"name": "yaz", "username": "richsonrise", "id": "1097616259481513989", "verified": false, "location": "La Plata,Arg boludx", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 805, "tweet_count": 186403, "listed_count": 9}}, {"name": "Nati", "username": "yoongithekat", "id": "1151908793799847943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 922, "tweet_count": 27338, "listed_count": 4}}, {"name": "LUZ MARINA AFRICANO", "username": "luzafric", "id": "2841662614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 16, "tweet_count": 31491, "listed_count": 0}}, {"name": "rorocha...1", "username": "roychavezrogers", "id": "908123396147425280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 819, "tweet_count": 80797, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "username": "HLascane", "id": "1121399897922707456", "verified": false, "location": "Tuiuti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183039, "listed_count": 0}}, {"name": "Midnight Lupa", "username": "naofizsenai", "id": "1095920506551832576", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 253, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3aAmeliaLeonor\ud83c\udf3a", "username": "xAmeliaLeonorx", "id": "279283410", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1809, "tweet_count": 75778, "listed_count": 4}}, {"name": "Jota.Be", "username": "JotaBatalla", "id": "1307748258", "verified": false, "location": "San Borja, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 4973, "tweet_count": 88571, "listed_count": 13}}, {"name": "Renata Centeno", "username": "CentenoRenata", "id": "758831741310111744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 682, "tweet_count": 475597, "listed_count": 17}}, {"name": "Sandra Mota\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MotSandralia", "id": "897297418789806080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 3285, "tweet_count": 37347, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude0d\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud83d\udc8b", "username": "franlee_ly", "id": "1051720845608083456", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 196, "tweet_count": 2492, "listed_count": 1}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14341042, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}}, {"name": "DASS \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "el__dass", "id": "78519830", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 14241, "following_count": 3739, "tweet_count": 170239, "listed_count": 72}}, {"name": "juliacarva", "username": "juliacalca", "id": "1104746003377328128", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 128, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "0_Leafar", "id": "3169330324", "verified": false, "location": "Vaticano ", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1408, "tweet_count": 27759, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "the1livian", "id": "879490171703619585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 343, "tweet_count": 19000, "listed_count": 1}}, {"name": "PedroMarbell\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd1d", "username": "PedroMarbell", "id": "730988724645855232", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 532, "tweet_count": 107199, "listed_count": 3}}, {"name": "Manuela", "username": "manubringass", "id": "709496750713806849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 901, "tweet_count": 26361, "listed_count": 0}}, {"name": "Consuela | RENAISSANCE\ud83e\udea9\ud83d\udc1d", "username": "prncssconsuelx", "id": "126139172", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1023, "tweet_count": 19527, "listed_count": 3}}, {"name": "elsergiost", "username": "ElSergiost", "id": "55702053", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 949, "tweet_count": 41622, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc9b\u02e2\u1da0\u1d9c", "username": "loserstrngs", "id": "1029139349743591424", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 267, "tweet_count": 12973, "listed_count": 2}}, {"name": "Shiori", "username": "ganyusunshine", "id": "1052364275124178946", "verified": false, "location": "Tokyo-to, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 799, "tweet_count": 9712, "listed_count": 5}}, {"name": "ana", "username": "poppycarstairs", "id": "814942193899147264", "verified": false, "location": "peraltiago!!", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3304, "tweet_count": 53846, "listed_count": 42}}, {"name": "rosangela hastenreit", "username": "HastenRosang", "id": "1285839925", "verified": false, "location": "vila velha-ES", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1266, "tweet_count": 72111, "listed_count": 0}}, {"name": "TONY VEGAS - NFT y SEP \ud83d\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc65\ufe0f\u20e3RJSP4\u20e3\ud83c\udf0e1\ufe0f\u20e3\ud83c\udf10", "username": "Palmeirasso51", "id": "3004016068", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6792, "following_count": 164, "tweet_count": 79678, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "VieiraBrJapa", "id": "887780089584381952", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 757, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}}, {"name": "milanesa", "username": "simbi0sis_", "id": "755255971707060224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 588, "tweet_count": 15036, "listed_count": 1}}, {"name": "Inka_Awki_Capac", "username": "Inka_Awki_Capac", "id": "128920814", "verified": false, "location": "Peru_Land of the Inkas", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 3107, "tweet_count": 144485, "listed_count": 5}}, {"name": "Jeny", "username": "JBAZAN1977", "id": "438127150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 11883, "listed_count": 0}}, {"name": "Rick Grimes", "username": "RickGrimes1979", "id": "231770190", "verified": false, "location": "Everywhere ", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2107, "tweet_count": 58017, "listed_count": 8}}, {"name": "Fernando", "username": "ffjardim", "id": "59926311", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 589, "tweet_count": 39161, "listed_count": 5}}, {"name": "jnn", "username": "jeanantigo", "id": "290398690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1312, "tweet_count": 156652, "listed_count": 6}}, {"name": "Hatsune Music", "username": "beyondfake_", "id": "1648549032", "verified": false, "location": "she/her ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 122, "tweet_count": 21233, "listed_count": 5}}, {"name": "Lola te Amo", "username": "RubenNorberto", "id": "184607019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 127, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}}, {"name": "Ironman22700933", "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65902, "listed_count": 0}}, {"name": "m", "username": "m11lobo_", "id": "3863168295", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 271, "tweet_count": 10339, "listed_count": 0}}, {"name": "Pizarrin \u2605", "username": "PizarroValentin", "id": "1852063435", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 742, "tweet_count": 36718, "listed_count": 3}}, {"name": "Mar", "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 649, "tweet_count": 18015, "listed_count": 1}}, {"name": "Alicia", "username": "Alicia94784200", "id": "1033789540891324421", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 665, "tweet_count": 74182, "listed_count": 0}}, {"name": "Milton El Anticaviar", "username": "milton4023", "id": "945810055613607936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 3600, "tweet_count": 90801, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\uddba\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddba \ud835\udd95.", "username": "redbullftequila", "id": "3300945114", "verified": false, "location": "checo\u2019s baby. singer and actress. de guadalajara para el mundo. f1 enthusiast. menos mal que existes y no tengo que imaginarte, diego herrera. \u2661\u0332", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 101, "tweet_count": 5673, "listed_count": 3}}, {"name": "\u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \ud835\udc1a\u0301\ud835\udc27\u035f\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc32\ud835\udc1e\ud835\udc2c \uff61", "username": "chingaqucdito", "id": "889943201791868928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 45, "tweet_count": 3353, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose W. Vilca", "username": "JoseWVilca", "id": "65482157", "verified": false, "location": "Santiago RD", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 842, "tweet_count": 161847, "listed_count": 3}}, {"name": "JorgeJKoechlin", "username": "TuPaisanoJK", "id": "912367891152072704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 1199, "tweet_count": 51288, "listed_count": 8}}, {"name": "M\u00edrian", "username": "wondertrouble", "id": "3051729570", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 335, "tweet_count": 108843, "listed_count": 5}}, {"name": "Lucas Holanda", "username": "Lholandaa", "id": "1007134664392364032", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2457, "tweet_count": 21885, "listed_count": 6}}, {"name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "username": "JosSnch30597849", "id": "909425029858947073", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1020, "tweet_count": 27302, "listed_count": 0}}, {"name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas", "id": "164763964", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"name": "Juana Flores", "username": "juanaluz55", "id": "875539562218614784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 92, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo Mares", "username": "EdmundoErnesto", "id": "185912198", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 739, "tweet_count": 25308, "listed_count": 0}}, {"name": "Thamires Cunha", "username": "Thamc25", "id": "898690092981780480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 290, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}}, {"name": "WeltonSS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "welton2s", "id": "2862440128", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1178, "tweet_count": 24238, "listed_count": 0}}, {"name": "DEMOCRACIA SI, DICTADURA NO", "username": "Rosaura23904663", "id": "1155151763852398596", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 395, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u2019", "username": "merlina_prl", "id": "908868022068219904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 105, "tweet_count": 21858, "listed_count": 0}}, {"name": "Rachel", "username": "RakelSugar", "id": "119913779", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 4187, "tweet_count": 56055, "listed_count": 0}}, {"name": "Willy Morales", "username": "willyvmr", "id": "191157729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 225, "tweet_count": 71909, "listed_count": 0}}, {"name": "F.U.X.\u00c1.", "username": "xafu", "id": "143324059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16941, "following_count": 1981, "tweet_count": 61742, "listed_count": 19}}, {"name": "Jos\u00e9. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "dil_dilber", "id": "3951198328", "verified": false, "location": "O perutffepp sps", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2485, "tweet_count": 102373, "listed_count": 0}}, {"name": "Eric Diaz", "username": "piet_diaz", "id": "944219228936265728", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 279, "tweet_count": 20645, "listed_count": 0}}, {"name": "Cordeirinha da Beatrice \ud83d\uded0 Warrior Nun", "username": "tokkirinstan", "id": "1156968345725521928", "verified": false, "location": "perdida no sorriso da Joohyun", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1646, "tweet_count": 46063, "listed_count": 2}}, {"name": "\u1d60\u1d58\u1d49\u02e1\ud83e\ude78BORN PINK \u02ac\u2078\u2074|\u2735|\u29d7|", "username": "rqlovatrikru", "id": "964179885236383747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4798, "following_count": 4736, "tweet_count": 42740, "listed_count": 8}}, {"name": "Geovane Viana", "username": "geovanevianabjj", "id": "220054039", "verified": false, "location": "RJ/RN", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 694, "tweet_count": 69621, "listed_count": 2}}, {"name": "Soledad Amparo", "username": "soleromeroch", "id": "3080893941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 232, "tweet_count": 23161, "listed_count": 0}}, {"name": "Milita\u2022", "username": "Militasilvaaa", "id": "1010666445733355526", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 133, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}}, {"name": "acceledro", "username": "miasma00000", "id": "277039076", "verified": false, "location": "Cabe\u00e7a da Vaca", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 816, "tweet_count": 16015, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8a", "username": "lagrrringa", "id": "1137133010267136000", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 296, "tweet_count": 12186, "listed_count": 1}}, {"name": "Mati D", "username": "Matii_Dening20", "id": "1124072682356662273", "verified": false, "location": "C. Del Uruguay Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 888, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"name": "Athirson 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ThirsonFerreira", "id": "3053867523", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1637, "tweet_count": 33108, "listed_count": 0}}, {"name": "lele\ud83e\udee7", "username": "lelemartins04", "id": "754372819052552192", "verified": false, "location": "Uruguaiana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}}, {"name": "ponte", "username": "RociPonte", "id": "3314319867", "verified": false, "location": "Artigas || Montevideo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 533, "tweet_count": 29374, "listed_count": 0}}, {"name": "DKEN", "username": "DKen79857614", "id": "981590946071678976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33240, "following_count": 33959, "tweet_count": 158030, "listed_count": 4}}, {"name": "chamada acordar", "username": "infelisidade", "id": "818735304", "verified": false, "location": "depress\u00e3o na pista de dan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 524, "tweet_count": 28193, "listed_count": 0}}, {"name": "bernardo", "username": "bernvrdxs", "id": "4203413081", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 840, "tweet_count": 154825, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "username": "fcdarecordtv", "id": "832020545218691075", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Roncato", "username": "_MiguelRoncato", "id": "170888695", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 124, "tweet_count": 5789, "listed_count": 204}}, {"name": "Walter", "username": "Walter45502750", "id": "1106433386011193344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"name": "Rub\u00e9n Per\u00f3n", "username": "rubenperon61", "id": "923353158029586432", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 267, "tweet_count": 1010, "listed_count": 1}}, {"name": "Atmosphericall", "username": "atmosphericall", "id": "1142171660264415232", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 419, "tweet_count": 42284, "listed_count": 5}}, {"name": "Joyy", "username": "joycaprichosa", "id": "2732732782", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 499, "tweet_count": 40686, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin", "id": "2929387925", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}}, {"name": "Marcelinha", "username": "marxavierzinha", "id": "1155511575069057025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 60, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf52", "username": "dayuzen", "id": "757692961765396480", "verified": false, "location": "bianca \ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 87, "tweet_count": 35839, "listed_count": 1}}, {"name": "micu", "username": "micabriil", "id": "1033045987223396355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 142, "tweet_count": 16956, "listed_count": 0}}, {"name": "!", "username": "Inuyashaah", "id": "2751017980", "verified": false, "location": "Biblioteca da Hybe", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 998, "tweet_count": 43661, "listed_count": 6}}, {"name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295635, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"name": "Misael", "username": "Misa_M18", "id": "825933458744688642", "verified": false, "location": "Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1198, "tweet_count": 4295, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernanda \ud83d\udc99", "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159902, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}}, {"name": "CBM", "username": "Cbmmusic", "id": "928641745", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 140, "tweet_count": 33495, "listed_count": 3}}, {"name": "Nahir", "username": "Marti_braca", "id": "882724891245649920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 521, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}}, {"name": "Sim\u00f3n \ud83e\udd89", "username": "SimonGrosso_", "id": "590551818", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 979, "tweet_count": 63506, "listed_count": 2}}, {"name": "99,9%Estressada\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cariocagiu", "id": "929802517600497664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 154, "tweet_count": 2843, "listed_count": 1}}, {"name": "td dia uma metadinha diferente", "username": "metadinhaxs", "id": "1167798545640054784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122456, "following_count": 10, "tweet_count": 633, "listed_count": 60}}, {"name": "\ud835\udd74'\ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9e \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d", "username": "mainmorganayes", "id": "1078526998631321600", "verified": false, "location": "subaco da gata, Sergipe ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 143, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u03c5\u2113\u03b9\u0454\u0442\u03b1", "username": "gomeznjulieta", "id": "756362318880047104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 79, "tweet_count": 15786, "listed_count": 0}}, {"name": "Julieta Gonzalez\u2661", "username": "Julietagzlzxd", "id": "791277364965769216", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 224, "tweet_count": 16910, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf66 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude56", "username": "0Tw0__", "id": "3646045997", "verified": false, "location": "\ud835\ude3c\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5a  \u0336/\u0336/\u0336/\u0336/\u0336-", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1208, "tweet_count": 30193, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sandra Eliana Machado Savassi", "username": "ElianaSavassi", "id": "941503367930576896", "verified": false, "location": "Lourdes, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3896, "tweet_count": 12601, "listed_count": 0}}, {"name": "a i x a", "username": "aixazoe14", "id": "1110985326238027779", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 125, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}}, {"name": "28/10 \ud83e\udd73", "username": "prr_negah", "id": "987102970771853312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 1170, "tweet_count": 35727, "listed_count": 0}}, {"name": "L", "username": "Livinhag01", "id": "947944793841324033", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 1822, "tweet_count": 30772, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa Ara\u00fajo \u2022", "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968", "verified": false, "location": "Senador Canedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4577, "tweet_count": 1882, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud83e\ude84", "username": "matipaniccia", "id": "725804627749404672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 511, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "username": "abhuer_", "id": "1088566654714429440", "verified": false, "location": "Manat\u00ed, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 269, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}}, {"name": "a l o\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "anicoxle", "id": "1101630817820950528", "verified": false, "location": "Bayamon", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 156, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}}, {"name": "brendinha", "username": "mascarenhasBRe", "id": "844338704869142528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 553, "tweet_count": 22882, "listed_count": 1}}, {"name": "gonza", "username": "GonzaaCharra", "id": "787716686505975809", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 657, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}}, {"name": "OMIX de Mor\u00f3n", "username": "omixmoron", "id": "254986508", "verified": false, "location": "Moron, Bs As, ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1135, "tweet_count": 54927, "listed_count": 20}}, {"name": "Yukio", "username": "YukioM2", "id": "445497918", "verified": false, "location": "Cody, WY", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1016, "tweet_count": 76566, "listed_count": 10}}, {"name": "bruna leticia a a a", "username": "brubabrisa", "id": "836970746534637569", "verified": false, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 419, "tweet_count": 9695, "listed_count": 0}}, {"name": "Amanda \u2728", "username": "sckmach6", "id": "975200070541946880", "verified": false, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 730, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}}, {"name": "kung fu \ud83d\udc3c", "username": "annytacansada", "id": "1012322484950130688", "verified": false, "location": "fora da caixa", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 285, "tweet_count": 12809, "listed_count": 0}}, {"name": "bruna", "username": "stanskatic", "id": "1431229303", "verified": false, "location": "fatm, jessie j, stana katic", "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 854, "tweet_count": 187025, "listed_count": 54}}, {"name": "vitu", "username": "Victor__Borges", "id": "893490956011548672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 82, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"name": "Noire", "username": "noire_tony", "id": "1168960759155634176", "verified": false, "location": "A cidade onde s\u00f3 eu n\u00e3o existo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 48, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}}, {"name": "POINT NERD 2.0", "username": "Pointnerd_20", "id": "3427447198", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 76, "tweet_count": 4776, "listed_count": 5}}, {"name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "username": "Barangurte_", "id": "1142265223811874816", "verified": false, "location": "Tapera, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105444, "listed_count": 23}}, {"name": "ochurus", "username": "cucurruchuchu", "id": "1032414661587558400", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 282, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}}, {"name": "sotisima", "username": "thecoidentity", "id": "2275284496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 581, "tweet_count": 57995, "listed_count": 3}}, {"name": "livs ta com LULA", "username": "livs_jg", "id": "873169979868401666", "verified": false, "location": "lost", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1811, "tweet_count": 77918, "listed_count": 1}}, {"name": "Santanna.Junior.98@gmail.com", "username": "98_santanna", "id": "1128106590735937539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 369, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "id": "1388402174", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"name": "Carlos P\u00e9rez", "username": "josecarlperez", "id": "742198435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1989, "tweet_count": 3668, "listed_count": 1}}, {"name": "Disimilitud", "username": "disimilitud", "id": "1067121695465631746", "verified": false, "location": "En este Universo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 282, "tweet_count": 10267, "listed_count": 0}}, {"name": "Samanta Anriquez", "username": "SamantaAnriquez", "id": "1461105660", "verified": false, "location": " Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1244, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Garcia Paredes \ud83c\udf3f", "username": "MGarciaParedes", "id": "217735967", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2178, "tweet_count": 20141, "listed_count": 17}}, {"name": "Lovebomber Manifesto", "username": "visceras_", "id": "308779943", "verified": false, "location": "Ciudad Monstruo", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 396, "tweet_count": 17823, "listed_count": 4}}, {"name": "mari", "username": "marimorettoo", "id": "795781522670448640", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 525, "tweet_count": 23810, "listed_count": 1}}, {"name": "Wegdon Paulo\ud83d\udc49\ud83d\udc4922", "username": "WegdonP", "id": "937894211239731207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4249, "tweet_count": 184981, "listed_count": 2}}, {"name": "Merry Donuts", "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 194, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}}, {"name": "hugi", "username": "portalhuguete", "id": "2304011934", "verified": false, "location": "vitoria odeio", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1184, "tweet_count": 24396, "listed_count": 1}}, {"name": "Elrami \u270c", "username": "coloverdugo6", "id": "2553051566", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 486, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciano9 \ud83c\udf77", "username": "LSantande", "id": "2360461196", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 600, "tweet_count": 21009, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd30Juliana", "username": "ju_freittas_SP", "id": "1075102021857001472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1026, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c0di", "username": "adi_goncalves", "id": "1057762145520246784", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2719, "tweet_count": 28227, "listed_count": 1}}, {"name": "Tania elisabete viei", "username": "VieiTania", "id": "859469186376052741", "verified": false, "location": "Australian Capital Territory, ", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1729, "tweet_count": 138093, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0422\u0430\u043b\u043b\u0438\u0442\u0430", "username": "ThallytaMR", "id": "1021259875177975808", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 133, "tweet_count": 4288, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022 Matheus Costa", "username": "qualfoimath", "id": "202374309", "verified": false, "location": "21", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 331, "tweet_count": 30708, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd91.", "username": "liviakkj_", "id": "1135042871701180416", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 195, "tweet_count": 24292, "listed_count": 0}}, {"name": "Danielli D'\u00c1vila", "username": "danielli_davila", "id": "770749901265309696", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 318, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}}, {"name": "voltz", "username": "ArthurVoltz", "id": "741856087599681541", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 292, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}}, {"name": "Lauragomessantanna", "username": "Lauragomessant1", "id": "714604530671947776", "verified": false, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2350, "tweet_count": 109202, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudi\u00e5 Abreu", "username": "ClaudinhaGalo", "id": "2416085149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4144, "following_count": 3824, "tweet_count": 51991, "listed_count": 0}}, {"name": "Maia", "username": "maiajuarezv", "id": "1024285836622348289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 199, "tweet_count": 8825, "listed_count": 0}}, {"name": "nicole", "username": "castelluni", "id": "4082727459", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 212, "tweet_count": 10521, "listed_count": 2}}, {"name": "dias", "username": "calendarious", "id": "959110954188529664", "verified": false, "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 139, "tweet_count": 6465, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose A Paez R", "username": "japaezr50", "id": "448501943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1682, "tweet_count": 182378, "listed_count": 17}}, {"name": "Edgar J. P\u00e9rez O.", "username": "edgarjosep", "id": "116041041", "verified": false, "location": "Valencia-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4235, "tweet_count": 251585, "listed_count": 71}}, {"name": "Rovid-19", "username": "rogonzalez01_", "id": "901698860", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 499, "tweet_count": 21207, "listed_count": 2}}, {"name": "Vit\u00e3o", "username": "paodormidu", "id": "1301263687", "verified": false, "location": "insta: @vitorleite123", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 524, "tweet_count": 132361, "listed_count": 1}}, {"name": "malena alvarado", "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "username": "Angelpaezs", "id": "84465419", "verified": false, "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"name": "N\u00edvea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alian\u00e7a Pelo Brasil\ud83e\udd16", "username": "Nivea03313025", "id": "1053077769075281921", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2890, "tweet_count": 30988, "listed_count": 1}}, {"name": "Luiz Carlos Moreira", "username": "LuizCar94671855", "id": "1150436502809272321", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Diaz", "username": "Ricardo64261334", "id": "1083723683695349760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 810, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"name": "La Silla Rota Guanajuato", "username": "LSRGuanajuato", "id": "1139256845799870464", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 273, "tweet_count": 36668, "listed_count": 41}}, {"name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker", "id": "12603512", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197283, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}}, {"name": "Incr\u00edvel e Brabo.", "username": "TheHilarioBrabo", "id": "128715887", "verified": false, "location": "Campo Grande -MS", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 166, "tweet_count": 30416, "listed_count": 4}}, {"name": "Vitor \u2b50\ufe0f", "username": "TitoGremistazo", "id": "2850568264", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS ", "public_metrics": {"followers_count": 15803, "following_count": 9476, "tweet_count": 231982, "listed_count": 64}}, {"name": "KrlsCMA", "username": "Ph071241krMQ", "id": "895479836969361408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 302, "tweet_count": 135282, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf55Alan Michelon\ud83c\udf55", "username": "AlanMichelon", "id": "2750640095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1311, "tweet_count": 7933, "listed_count": 1}}, {"name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "username": "julianjz", "id": "95435519", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}}, {"name": "AMANDA NEVES \ud83d\udca5", "username": "Chefonaneves", "id": "943929110933458950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 328, "tweet_count": 17890, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario F M Filho", "username": "Filho1Fm", "id": "4893549423", "verified": false, "location": "Batatais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1292, "tweet_count": 13293, "listed_count": 0}}, {"name": "LLLiquid tori \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "vxctzrxa", "id": "1030292429117837312", "verified": false, "location": "051-ZN\u2661 steffie\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 265, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}}, {"name": "Zafiro & Acero", "username": "MiltonArdila5", "id": "763579990365659137", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1687, "tweet_count": 53533, "listed_count": 1}}, {"name": "Arturo Cordillera", "username": "tulumi", "id": "867874647513088001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 3964, "tweet_count": 10041, "listed_count": 3}}, {"name": "FreeLula", "username": "FreeLula4", "id": "1177580902756638721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}}, {"name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "username": "sandra_miria", "id": "1053681848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11790, "following_count": 8149, "tweet_count": 698268, "listed_count": 45}}, {"name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"name": "gilma gabriela", "username": "GabrielaGilma", "id": "2567726169", "verified": false, "location": "Ca\u00e7ari, Boa Vista", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3639, "tweet_count": 35315, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Jaramillo", "username": "edarjaza", "id": "313450731", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 4490, "tweet_count": 4443, "listed_count": 3}}, {"name": "Mara Socorro", "username": "35MaraSS", "id": "140918911", "verified": false, "location": "si me acompa\u00f1as, te acompa\u00f1ar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4091, "tweet_count": 4302, "listed_count": 8}}, {"name": "victor", "username": "victorrr_ps", "id": "2748508475", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 226, "tweet_count": 42491, "listed_count": 2}}, {"name": "Emerson \u2720", "username": "v_evp", "id": "3131552022", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 592, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}}, {"name": "guada", "username": "_guadadiaz", "id": "1170525319050215424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 153, "tweet_count": 17264, "listed_count": 0}}, {"name": "vitorinha", "username": "motta3028", "id": "2939126027", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2584, "tweet_count": 47419, "listed_count": 2}}, {"name": "\u304a\u305f\u3093\u3053nurse\ud83d\udc89\u3057\u3070\u3089\u304f\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u89b3\u6226", "username": "NjpwNurse", "id": "193713705", "verified": false, "location": "\u4e0a\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u307e\u306730\u5206", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1188, "tweet_count": 11623, "listed_count": 2}}, {"name": "claudio s\u00e1enz f.", "username": "ClaudioSenz", "id": "2446802800", "verified": false, "location": "Iquitos-Per\u00fa-R\u00edo Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 109, "tweet_count": 212222, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "opannaa", "id": "4611691035", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 240, "tweet_count": 20641, "listed_count": 2}}, {"name": "luscas", "username": "luscas", "id": "432983617", "verified": true, "location": "SP/MG ", "public_metrics": {"followers_count": 7408360, "following_count": 1255, "tweet_count": 52266, "listed_count": 2141}}, {"name": "cau \u2b50", "username": "Cauenny2", "id": "1078493718779449345", "verified": false, "location": "Cro\u00e1cia City", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 874, "tweet_count": 8286, "listed_count": 0}}, {"name": "FelipePegoraro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca2", "username": "7ypxx", "id": "216423117", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u - BXD", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1364, "tweet_count": 108106, "listed_count": 0}}, {"name": "ge", "username": "geglobo", "id": "10842792", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114527, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}}, {"name": "Adilson", "username": "adilson_online", "id": "922614839574519808", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 966, "tweet_count": 165940, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Gonzalez (Sincolita)", "username": "Sincolita", "id": "143669191", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1076, "tweet_count": 125881, "listed_count": 9}}, {"name": "Reportero24", "username": "Reportero24", "id": "120873942", "verified": false, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}}, {"name": "\u06de~Ana~\u096a", "username": "Aninha_2303", "id": "1545536822", "verified": false, "location": "Crying for my 2 blue eyed boys", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 267, "tweet_count": 42105, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud0c0\uc774(thai)", "username": "namDdaeng_", "id": "476319112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 757, "tweet_count": 184908, "listed_count": 11}}, {"name": "C\u00e9u \u25aa\ufe0f", "username": "ceustelar", "id": "987593694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 107, "tweet_count": 89270, "listed_count": 3}}, {"name": "mari \u2601\ufe0f \u2744 .* \ud83c\udfae .*\u2744 \u2601\ufe0f", "username": "tinytinniemari", "id": "462386739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 238658, "listed_count": 2}}, {"name": "OAOF", "username": "FuriaRoja1917", "id": "1033620991925264389", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 1670, "tweet_count": 145575, "listed_count": 12}}, {"name": "Toussaint Louverture", "username": "Toussaint1917", "id": "993146747936485381", "verified": false, "location": "Revoluci\u00f3n Proletaria Mundial", "public_metrics": {"followers_count": 6088, "following_count": 333, "tweet_count": 21095, "listed_count": 29}}, {"name": "Jo\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "JaoWasabi", "id": "838227039480123393", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 911, "tweet_count": 32695, "listed_count": 0}}, {"name": "Bi polar", "username": "hvieir4s", "id": "753999794754945024", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 484, "tweet_count": 22297, "listed_count": 1}}, {"name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}}, {"name": "Mark Bland", "username": "markbland", "id": "21462959", "verified": true, "location": "Worldwide/STL", "public_metrics": {"followers_count": 46042, "following_count": 1616, "tweet_count": 108777, "listed_count": 186}}, {"name": "\u00c9 o Ruan", "username": "NXGGXZZ", "id": "1622105564", "verified": false, "location": "Niggahouse", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3867, "tweet_count": 45775, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf8", "username": "CaioChvx", "id": "967219125805252610", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 145, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Alsina", "username": "OscarAlsina1", "id": "760455166122422273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 353, "tweet_count": 55026, "listed_count": 3}}, {"name": "cesar contreras", "username": "vialdia", "id": "319954350", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}}, {"name": "AD1NF1N1TUM", "username": "bioponic", "id": "22583142", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 542, "tweet_count": 34379, "listed_count": 22}}, {"name": "Annabella", "username": "AnnabellaOV", "id": "49466071", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 534, "tweet_count": 2314, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34F\u00e1bio Amaral Machado\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "username": "AmaralmachadoF", "id": "3366840777", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1533, "tweet_count": 58419, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34501, "following_count": 7093, "tweet_count": 83328, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud83d\udc0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 MENOS POLITICOS !!! \ud83d\udc0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "comentaryopinar", "id": "566870145", "verified": false, "location": "CHILE LIBRE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 5001, "tweet_count": 59908, "listed_count": 5}}, {"name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "username": "PabloIglesias", "id": "158342368", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2714816, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}}, {"name": "Rosa \ud83c\udf39", "username": "rosamariabdv", "id": "325036718", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 787, "tweet_count": 49188, "listed_count": 1}}, {"name": "Andrew R. Hums", "username": "AHums1985", "id": "284166527", "verified": false, "location": "Birdsboro, PA", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 808, "tweet_count": 31479, "listed_count": 1}}, {"name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cwcmcz", "id": "202913340", "verified": false, "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 3944, "tweet_count": 111749, "listed_count": 9}}, {"name": "Jon?", "username": "jontypesthings", "id": "1020899473927655424", "verified": false, "location": "Wherever I Darn Well Please", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 372, "tweet_count": 25045, "listed_count": 1}}, {"name": "Rulo\ud83d\udcab", "username": "Meluucab", "id": "207337897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 474, "tweet_count": 22780, "listed_count": 1}}, {"name": "agustina \ud83d\udc8b", "username": "agusnls", "id": "748552813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 58, "tweet_count": 23374, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Avila", "username": "juliodigital", "id": "107134028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}}, {"name": "MARCIA DANTAS", "username": "MarciaDVarella", "id": "177036761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1965, "tweet_count": 108751, "listed_count": 8}}, {"name": "Henrique E Alves", "username": "HenriqueEAlves", "id": "72570247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78191, "following_count": 792, "tweet_count": 29899, "listed_count": 289}}, {"name": "\u064b", "username": "perditus_anima", "id": "801266151997186048", "verified": false, "location": "Your Mind", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 166, "tweet_count": 15164, "listed_count": 2}}, {"name": "pato fumante", "username": "caixinhadepao", "id": "1388389273", "verified": false, "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 159, "tweet_count": 72416, "listed_count": 0}}, {"name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}}, {"name": "Efekto10", "username": "Efekto10", "id": "1615746020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17898, "following_count": 1594, "tweet_count": 237228, "listed_count": 158}}, {"name": "Navarro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\ude44", "username": "Navarro71970301", "id": "1143675153483784192", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1410, "tweet_count": 34926, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude78\ud835\ude7d\ud835\ude82\ud835\udffa\ud835\ude7d\ud835\ude74", "username": "MilyMaidana3", "id": "1612804122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 321, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}}, {"name": "Ness", "username": "loveuparis", "id": "66876834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 522, "tweet_count": 45898, "listed_count": 76}}, {"name": "Stifler\ud83e\udd43\ud83e\uddca", "username": "Beatlebun", "id": "1080158819987214338", "verified": false, "location": "Las Condes", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 538, "tweet_count": 80527, "listed_count": 2}}, {"name": "Entre Outras Coisas", "username": "coisas_entre", "id": "1180703840884146177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "username": "BordinVania", "id": "2382662035", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572562, "listed_count": 44}}, {"name": "Annie\u2019  Morasa", "username": "anilup38", "id": "105015305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 658, "tweet_count": 14556, "listed_count": 2}}, {"name": "milton santos", "username": "santosmilton972", "id": "4464552317", "verified": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 3879, "tweet_count": 38483, "listed_count": 1}}, {"name": "Telma Rodrigues da Silva", "username": "TelmaRo38433072", "id": "1085849022785642496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 649, "tweet_count": 226482, "listed_count": 1}}, {"name": "Boche", "username": "AIvaroReynoso", "id": "1558555207", "verified": false, "location": "El Trebol", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 354, "tweet_count": 7098, "listed_count": 0}}, {"name": "insta : Marcellyguel \ud83d\udcf8", "username": "MarcellyMiguel", "id": "900025222820188160", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 242, "tweet_count": 14683, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud83e\udd27", "username": "lucilamiguezz", "id": "946877029", "verified": false, "location": "of me sugar daddy", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 468, "tweet_count": 18035, "listed_count": 2}}, {"name": "Consuelo Avalos", "username": "mconsueloav", "id": "732652012697997317", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1912, "tweet_count": 79341, "listed_count": 1}}, {"name": "Mauricio", "username": "irreverenteyq", "id": "153198729", "verified": false, "location": "Santa Clara, PE", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}}, {"name": "Kevin Wendell Crumb", "username": "iKevin_Wendell", "id": "1174876806287114240", "verified": false, "location": "en lo m\u00e1s profundo de mi mente", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 5, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}}, {"name": "Karina", "username": "KarynaCatalan", "id": "890967658597953536", "verified": false, "location": "En el Mictl\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 334, "tweet_count": 3774, "listed_count": 0}}, {"name": "Chino", "username": "Santimedica", "id": "944006977", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 383, "tweet_count": 11495, "listed_count": 1}}, {"name": "Ni\u00f1olisto", "username": "Niniolisto", "id": "180843452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2326, "tweet_count": 2128, "listed_count": 1}}, {"name": "jessgra\u00e7a", "username": "mechamadeJess", "id": "932424998958043136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 273, "tweet_count": 5347, "listed_count": 0}}, {"name": "a_rousse.26", "username": "26_rousse", "id": "1117247672640069639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"name": "Momera Literaria", "username": "MomeraLiteraria", "id": "1074810076458819584", "verified": false, "location": "A tu ladito, beibi", "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 42, "tweet_count": 750, "listed_count": 1}}, {"name": "mariana", "username": "xkillsme", "id": "985282177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 228, "tweet_count": 116518, "listed_count": 11}}, {"name": "Roberto", "username": "Roberto246a", "id": "1084265371996246016", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 3030, "tweet_count": 40316, "listed_count": 0}}, {"name": "Chica Rara \ud83d\udc9a", "username": "maizamora_13", "id": "2865614087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 453, "tweet_count": 14024, "listed_count": 1}}, {"name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "username": "mayorojas03", "id": "1491575228", "verified": false, "location": "Ate, Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}}, {"name": "vou pro funeral na v\u00e3 da funeraria", "username": "bibiibiib", "id": "866590865476771840", "verified": false, "location": "locked in the worst mind ever", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 250, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}}, {"name": "bundinhe", "username": "assontherun", "id": "1028087654435508224", "verified": false, "location": "u u foz do igua\u00e7u terere ", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 306, "tweet_count": 60919, "listed_count": 5}}, {"name": "LRT\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "luishockey", "id": "983652162", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 319, "tweet_count": 19761, "listed_count": 4}}, {"name": "Elena", "username": "elenaarriero6", "id": "3632356947", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 580, "tweet_count": 13545, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando Duarte", "username": "FernandoDuarte9", "id": "39215326", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6619, "tweet_count": 91957, "listed_count": 17}}, {"name": "Eulalia Machado", "username": "lalinhamb", "id": "221040452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 699, "tweet_count": 991, "listed_count": 0}}, {"name": "Karina with an A :):", "username": "Karina_Santoz", "id": "59700503", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 121, "tweet_count": 23030, "listed_count": 7}}, {"name": "Vinicius Maxuel", "username": "ViniciusMaxuel", "id": "116006676", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20603, "following_count": 5529, "tweet_count": 15826, "listed_count": 9}}, {"name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "username": "MayDias24", "id": "1118345361704345600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 769, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"name": "Oscar Ravelo\ud83e\udd85", "username": "Happysito2", "id": "1163427196553302019", "verified": false, "location": "tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}}, {"name": "\u064b", "username": "lilflwerjk", "id": "945049511658950656", "verified": false, "location": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 17, "tweet_count": 21530, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina Pontes", "username": "caroIinapontes", "id": "3402695350", "verified": false, "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 1658, "tweet_count": 20925, "listed_count": 4}}, {"name": "Iv\u00e1n D\u00edaz Lon", "username": "diazlon1", "id": "391176825", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 188, "tweet_count": 22363, "listed_count": 4}}, {"name": "Agencia Andina", "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 746667, "following_count": 1765, "tweet_count": 605379, "listed_count": 2386}}, {"name": "Thuizera", "username": "Thuizera_", "id": "3048328643", "verified": false, "location": "Colombo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2061, "tweet_count": 33466, "listed_count": 2}}, {"name": "Lunatika", "username": "lunatika_shd", "id": "1631909486", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4586, "following_count": 1245, "tweet_count": 11575, "listed_count": 35}}, {"name": "\ud835\udc68", "username": "almeeejaa", "id": "1134643848444096512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 94, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}}, {"name": "LL", "username": "luzdetw", "id": "452304896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 643, "tweet_count": 22000, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc492022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edishi62", "id": "1871882318", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 9164, "tweet_count": 166385, "listed_count": 0}}, {"name": "Amea\u00e7a Mutante \ud83e\uddec", "username": "ehorennan", "id": "1168761079666827265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 849, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00edsa Boing", "username": "raisaboing", "id": "32004343", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5638, "following_count": 821, "tweet_count": 121920, "listed_count": 80}}, {"name": "Bernardo Gentile", "username": "bernardogentile", "id": "78109132", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 1017, "tweet_count": 19033, "listed_count": 66}}, {"name": "Jenefer", "username": "Jenefer84798936", "id": "1058678196055564288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8838, "following_count": 9167, "tweet_count": 82261, "listed_count": 0}}, {"name": "J.\ud83c\udf19", "username": "_wereal", "id": "228734885", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 11304, "following_count": 8683, "tweet_count": 165334, "listed_count": 78}}, {"name": "AL Junior", "username": "AdmirLJunior", "id": "620088776", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3236, "tweet_count": 14618, "listed_count": 2}}, {"name": "Guilherme \ud83c\udf03\ud83e\udd87", "username": "Montes2ito", "id": "303503879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 234, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}}, {"name": "yahel", "username": "yahelff", "id": "721462784983179266", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 136, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}}, {"name": "Elcy Pereira", "username": "ElcyPereira4", "id": "1129061837046198272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3015, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}}, {"name": "MarlyBolsonaro", "username": "Marly53440332", "id": "1135701365882335233", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 3204, "tweet_count": 72532, "listed_count": 0}}, {"name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "username": "cynthiafontesl2", "id": "1134979858772176897", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 0, "tweet_count": 51688, "listed_count": 2}}, {"name": "Sifontes", "username": "deusmersifontes", "id": "919244875", "verified": false, "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 4003, "tweet_count": 212879, "listed_count": 30}}, {"name": "vlahovic draco", "username": "younghades300", "id": "873673033998888960", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 381, "tweet_count": 9264, "listed_count": 2}}, {"name": "JAVIER VERA", "username": "JAVIERVERA71", "id": "200568006", "verified": false, "location": "LIMA -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}}, {"name": "Dante Bobadilla R.", "username": "Xileone", "id": "65372761", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}}, {"name": "\uac00\ube44 | Dynamite | \ud83d\udc9c", "username": "taetae_bbang", "id": "799673126149877760", "verified": false, "location": "!vmin\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 625, "tweet_count": 15300, "listed_count": 1}}, {"name": "ERICK #Vote13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "Ericks4ntos", "id": "3048575879", "verified": false, "location": "Rep Socialista Sovietica da ZS", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 426, "tweet_count": 83904, "listed_count": 7}}, {"name": "maratonize", "username": "maratonize", "id": "917851084655296514", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 726, "tweet_count": 10351, "listed_count": 3}}, {"name": "s", "username": "ezuquito", "id": "123090760", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14404, "following_count": 682, "tweet_count": 13205, "listed_count": 4}}, {"name": "\u76f4\u4e5f\ud83d\udc0d\ud83c\udfb4\ud83e\udd8a\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38\ud83c\udfd5\ud83c\udf73", "username": "naoya_purores", "id": "2908605954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 842, "tweet_count": 54219, "listed_count": 18}}, {"name": "Mariela Rodriguez", "username": "mariieluxX", "id": "128287253", "verified": false, "location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1730, "tweet_count": 1136, "listed_count": 1}}, {"name": "Enjoy~ce", "username": "heinchoice", "id": "173608293", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 434, "tweet_count": 144506, "listed_count": 4}}, {"name": "Oscar", "username": "Oscar60239990", "id": "979889654722899969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Uribe", "username": "plantadeorilla", "id": "3247232920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 152, "tweet_count": 16569, "listed_count": 5}}, {"name": "king\ud83d\udda4\ud83e\udd8d", "username": "duduugomees", "id": "4034876285", "verified": false, "location": "spa", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 621, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan C Rodriguez", "username": "JuanCRo53503565", "id": "893562512037294081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}}, {"name": "Walter Jim\u00e9nez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "melen_jimenez", "id": "898296364014161922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 206, "tweet_count": 42511, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv", "id": "706868505", "verified": false, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28293, "listed_count": 7}}, {"name": "MM\ud83e\udd4b", "username": "RlkdoPit2", "id": "715561412261769218", "verified": false, "location": "Vila Ipiranga \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 873, "tweet_count": 34822, "listed_count": 1}}, {"name": "Hector Contreras Hil", "username": "hector_hil", "id": "4148869647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Yturbe", "username": "yturbe_", "id": "54095033", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}}, {"name": "Mauricio", "username": "GestazionCL", "id": "328281205", "verified": false, "location": "La serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1031, "tweet_count": 73620, "listed_count": 8}}, {"name": "Fowl\ud83c\udf39\ud83c\udf33", "username": "cajaro_", "id": "179663399", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1519, "tweet_count": 45713, "listed_count": 4}}, {"name": "Filha do Rei", "username": "FilhaDoRei53", "id": "1037381176489664512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2505, "tweet_count": 81702, "listed_count": 0}}, {"name": "Ludmila\ud83c\udf35", "username": "Ludmilasegoviaa", "id": "1036064118829211648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 271, "tweet_count": 11068, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana", "username": "sunshinemari9", "id": "1162502170241052672", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 98, "tweet_count": 5152, "listed_count": 0}}, {"name": "Tony", "username": "Antonimoo", "id": "199016265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 932, "tweet_count": 120148, "listed_count": 15}}, {"name": "Regina Lucena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReginaLucena", "id": "48329503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 2172, "tweet_count": 94171, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcd8\ud835\udcdb\ud835\udcdb\ud835\udce8 \ud835\udcd2\ud835\udcd0\ud835\udcdf\ud835\udcd8\ud835\udce3\ud835\udcd0\u0303\ud835\udcde \ud835\udcd2\ud835\udcd0\ud835\udce5\ud835\udcd4\ud835\udce1\ud835\udcdd\ud835\udcd0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "billyLima62SA", "id": "1082375332416704512", "verified": false, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 24309, "following_count": 24380, "tweet_count": 42104, "listed_count": 1}}, {"name": "Yamile Bernos", "username": "YamiBernos", "id": "791461433749962752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}}, {"name": "v\u00aalentina", "username": "valeefernanddez", "id": "957138428239458305", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 176, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Cstllo", "username": "andreacstlloo", "id": "2461727770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 288, "tweet_count": 52038, "listed_count": 6}}, {"name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862", "verified": false, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}}, {"name": "S\u0334u\u0334s\u0334o\u0334 \u0334R\u0334P\u0334", "username": "Suso_RP", "id": "1103782411136053248", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 38, "tweet_count": 669, "listed_count": 1}}, {"name": "as\u00ed llev\u00e1tela", "username": "alejandro_fon", "id": "266404043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1228, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}}, {"name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"name": "lucho visconti", "username": "luchovisconti", "id": "598750827", "verified": false, "location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 160, "tweet_count": 6906, "listed_count": 0}}, {"name": "biscat", "username": "posthemalone", "id": "2647059476", "verified": false, "location": "floripa$", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 243, "tweet_count": 200227, "listed_count": 22}}, {"name": "Fernando Araujo", "username": "Antonio60327221", "id": "1038531892377739264", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2824, "tweet_count": 38249, "listed_count": 0}}, {"name": "Desire Capri", "username": "Desireecapri", "id": "48871994", "verified": false, "location": "Maracaibo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 613, "tweet_count": 30725, "listed_count": 10}}, {"name": "ane \ud83e\udde3", "username": "leylanemachadoo", "id": "2960443703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 399, "tweet_count": 35997, "listed_count": 0}}, {"name": "LK", "username": "_LoKKs", "id": "891126670379429888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 358, "tweet_count": 39411, "listed_count": 0}}, {"name": "FRANK-PAP\u00c1 DE BASTIAN\ud83d\ude0d", "username": "cafraga10", "id": "4515300196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 183, "tweet_count": 25295, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "Gaitananaluz1", "id": "777912337579769856", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 509, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}}, {"name": "alax", "username": "sonzafvck", "id": "3310947981", "verified": false, "location": "no doubt", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2768, "tweet_count": 31782, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262f\ufe0f", "username": "RIJUFEDRI", "id": "1115695226", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8517, "following_count": 7312, "tweet_count": 255203, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2077", "username": "iamnotjjk", "id": "707458700", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 289, "tweet_count": 45807, "listed_count": 2}}, {"name": "Inflam\u00e1vel", "username": "pqpgalarani", "id": "311239271", "verified": false, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 66, "tweet_count": 13225, "listed_count": 0}}, {"name": "Luu\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "LunaOviedo04", "id": "839219663418568704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 212, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}}, {"name": "Malvadeza Patriota", "username": "Malvadeza_BR", "id": "2422593877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 965, "tweet_count": 130848, "listed_count": 0}}, {"name": "matheusin", "username": "prazeresmath", "id": "760876850923044865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 544, "tweet_count": 10005, "listed_count": 1}}, {"name": "millie(Taylor\u2019s version)", "username": "millietapia_", "id": "1074040798214262784", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 344, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}}, {"name": "gaya", "username": "pisthayche", "id": "4857137716", "verified": false, "location": "28:06:42:12", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 376, "tweet_count": 121067, "listed_count": 2}}, {"name": "ex fumante", "username": "lucao2u", "id": "469767174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 359, "tweet_count": 35281, "listed_count": 3}}, {"name": "guada", "username": "guadarcienagaa", "id": "1157852779848880128", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 501, "tweet_count": 14544, "listed_count": 1}}, {"name": "Gui", "username": "xp7001z2", "id": "3181774204", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 115, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}}, {"name": "Erick", "username": "ErickSanchez43", "id": "372563871", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1968, "tweet_count": 62382, "listed_count": 7}}, {"name": "@KingofWakanda", "username": "BlackResists", "id": "1122338878394912768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 946, "tweet_count": 27476, "listed_count": 0}}, {"name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010652, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"name": "conservativecore.net, acesse ccore.org - 100%BR", "username": "RosyFer07749633", "id": "1134071423352352768", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3967, "tweet_count": 70623, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0581\u03b1\u03d0\u044f\u03b9\u0454\u2113\u2113\u03b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "garotachattaa", "id": "1130270091617161216", "verified": false, "location": "orgulhosa", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 55, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b50 Lulaplanista \u2b50", "username": "churumeIas", "id": "28812343", "verified": false, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 411, "tweet_count": 271553, "listed_count": 84}}, {"name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"name": "\u064bjuju", "username": "julialmeidx", "id": "859054311942303745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 145, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc8c", "username": "azzuull_", "id": "991607351307395072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 269, "tweet_count": 25967, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022", "username": "djferne2020", "id": "2586423188", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1103, "tweet_count": 66905, "listed_count": 0}}, {"name": "Belu \u2600", "username": "Belulaaaaaaaaaa", "id": "163236656", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 226, "tweet_count": 18368, "listed_count": 0}}, {"name": "Flor\ud83e\ude90", "username": "FloorRon", "id": "492464375", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 372, "tweet_count": 10758, "listed_count": 2}}, {"name": "popeye", "username": "thainnocrf_", "id": "952279929806295040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 449, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}}, {"name": "brendha", "username": "brendhaportugal", "id": "1059260108729917441", "verified": false, "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1087, "tweet_count": 12094, "listed_count": 0}}, {"name": "#LaMafiaSigueAtacando", "username": "tamaracarvi", "id": "124766370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Pimentel", "username": "josepimentelali", "id": "885418945", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}}, {"name": "Braian", "username": "morada_braian", "id": "1052600922155704320", "verified": false, "location": "Artigas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 173, "tweet_count": 24657, "listed_count": 0}}, {"name": "luana", "username": "coutoluanaa", "id": "762047741610647552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 224, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}}, {"name": "...", "username": "TiipoCualquiera", "id": "1117481644162785281", "verified": false, "location": "Valle de Godric", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 882, "tweet_count": 49270, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83d\udc9bBeLo\ud83d\udc9a", "username": "sarcastimaga", "id": "40492776", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 1196, "tweet_count": 180009, "listed_count": 17}}, {"name": "Rachel \ud83e\udd8b", "username": "vieiraracheel", "id": "400817159", "verified": false, "location": "Osasco, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 256, "tweet_count": 16580, "listed_count": 0}}, {"name": "Flip o Flop", "username": "felipmatheus_", "id": "1169861479354355713", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 389, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}}, {"name": "Aye", "username": "aashiuu", "id": "2553472558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 628, "tweet_count": 9984, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "username": "vascoverde", "id": "178028454", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}}, {"name": "\u30c6\u30c6\ud83e\uddbd", "username": "EnzoSaravia9", "id": "1044205804155547648", "verified": false, "location": "All\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 531, "tweet_count": 12446, "listed_count": 0}}, {"name": "\"\ud83d\udce3\u201cN\u00e3o h\u00e1 ordem sem justi\u00e7a\"\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694", "username": "carolyn40373657", "id": "1074693847635148801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3194, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}}, {"name": "LuQueiroz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4653, "tweet_count": 258125, "listed_count": 1}}, {"name": "Marie_0113", "username": "marie_01132004", "id": "1022713673314443264", "verified": false, "location": "Passaic, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1159, "tweet_count": 3063, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricio Eleisegui", "username": "Eleisegui", "id": "56381972", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 998, "tweet_count": 30919, "listed_count": 70}}, {"name": "Yazmin Brito", "username": "Yazmin20_60", "id": "157747118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 655, "tweet_count": 6094, "listed_count": 2}}, {"name": "yeimi", "username": "rahyei", "id": "329446235", "verified": false, "location": "Monte My\u014dboku", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 127, "tweet_count": 21996, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliett Ferguson \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "06f_jp", "id": "946179414", "verified": false, "location": "Panama City, FL", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 371, "tweet_count": 54011, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf38Izabely\ud83c\udf38", "username": "Izabely38862648", "id": "1181550670048120832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 126, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}}, {"name": "Mah de (mah)ravilhosa\ud83d\udc51", "username": "mariazinha0002", "id": "1077316276450742273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 143, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}}, {"name": "AugustoCRUZ", "username": "Dr_AugustoCruz", "id": "92392855", "verified": false, "location": "Campo Grande-MS", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2725, "tweet_count": 26758, "listed_count": 0}}, {"name": "ludmila", "username": "LudmilaFleytas", "id": "1450042538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 224, "tweet_count": 1652, "listed_count": 1}}, {"name": "Albergucci Valen.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u2661", "username": "AlbergucciV", "id": "1422035952", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1349, "tweet_count": 59398, "listed_count": 1}}, {"name": "RitaMaria_1718\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "1718Ritamaria", "id": "1065673154406830080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4967, "tweet_count": 130986, "listed_count": 1}}, {"name": "Vivih", "username": "gata_iludida19", "id": "1156278437667102720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 15, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"name": "martina \ud83c\udfe0", "username": "beaspectrum", "id": "2524314149", "verified": false, "location": "21 | she/her | arg", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 915, "tweet_count": 163432, "listed_count": 81}}], "tweets": [{"id": "1182117797159153664", "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"]}, {"in_reply_to_user_id": "3421508086", "id": "1182134270313291777", "text": "@vtcarvalhal @gabs_mgcen Ele por acaso tava de neeko???\n@mendes_gus_", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vtcarvalhal", "id": "3421508086"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "mendes_gus_", "id": "3382572003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133520472383489"}], "author_id": "1065246143221768192", "created_at": "2019-10-10T03:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182134270313291777"]}, {"in_reply_to_user_id": "81729099", "id": "1182133863318986752", "text": "@eduarduluz Quem disse q era pra se matar de vdd? Qdo ele fez aquilo na casa da menina foi metaf\u00f3rico. Ele tinha matado o Arthur Fleck", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eduarduluz", "id": "81729099"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133589498040320"}], "author_id": "1145434958477107207", "created_at": "2019-10-10T03:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133863318986752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "id": "1181942330267439104", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "lang": "pt", "author_id": "609037720", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"]}, {"in_reply_to_user_id": "259277664", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/q052enDtRU", "expanded_url": "https://twitter.com/Lorube/status/1182131413061193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q052enDtRU", "media_key": "16_1182131400100777985"}]}, "id": "1182131413061193728", "text": "Los hombres consiguen acabar con su vida en mayor n\u00famero. https://t.co/q052enDtRU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182130911464316928"}], "author_id": "259277664", "created_at": "2019-10-10T03:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182131413061193728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Jw8VWhZGWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600/video/1", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}, "id": "1182030843373637638", "text": "El punk no muri\u00f3, se cas\u00f3, tuvo hijos y les hizo su primera comuni\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Jw8VWhZGWJ", "lang": "es", "author_id": "26586685", "created_at": "2019-10-09T20:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9065, "reply_count": 449, "like_count": 23650, "quote_count": 2167}, "edit_history_tweet_ids": ["1182030843373637638"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/t2Vx0k7UJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/dimefierro/status/1181787952646631425", "display_url": "twitter.com/dimefierro/sta\u2026"}]}, "id": "1181814513814982656", "text": "Coges por coger, cobras por ello, con desconocidos, usando drogas, no usas cond\u00f3n; y a\u00fan as\u00ed, subes un video llorando pidiendo a los dem\u00e1s  \u201camor y no odio\u201d. \n\nWeeey \u00bfSi ubicas que primero se debe tener amor propio? https://t.co/t2Vx0k7UJ2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181787952646631425"}], "author_id": "110504851", "created_at": "2019-10-09T06:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 152, "like_count": 822, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181814513814982656"]}, {"in_reply_to_user_id": "808031912635863040", "id": "1182133925294067712", "text": "@negaodj95 Tudo faria do mesmo saco!!!! Kkkkkk tomara que seja bom!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "negaodj95", "id": "808031912635863040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133354201849858"}], "author_id": "889514759187570689", "created_at": "2019-10-10T03:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133925294067712"]}, {"id": "1181776073148764160", "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "author_id": "970533641507016705", "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"]}, {"in_reply_to_user_id": "2727887653", "id": "1182132607124987904", "text": "@santiagoo75 @Belxramirez jajdjajdja kmo lo zupo", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Santiagoo75", "id": "1431838535976427521"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "belxramirez", "id": "1067957802126184448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182118884096303110"}], "author_id": "615672690", "created_at": "2019-10-10T03:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132607124987904"]}, {"id": "1181648004744384513", "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"]}, {"id": "1182132676825882632", "text": "1. A \u00daLTIMA NOITE #ANTIHEROI", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "ANTIHEROI"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "ANTIHEROI"}]}, "lang": "pt", "author_id": "4024706607", "created_at": "2019-10-10T03:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 760, "reply_count": 237, "like_count": 4967, "quote_count": 179}, "edit_history_tweet_ids": ["1182132676825882632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "id": "1181997944968482818", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "lang": "es", "author_id": "1171448566767767553", "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"]}, {"id": "1182056427243917315", "text": "Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesma torcida que durante e ap\u00f3s o julgamento torcia para o assassino e desqualificava a v\u00edtima, se viu livre para ecoar a viol\u00eancia, o machismo e a misoginia.", "lang": "pt", "author_id": "3008850561", "created_at": "2019-10-09T22:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182056427243917315"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "id": "1181759231235645440", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "lang": "es", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"]}, {"id": "1182130589190807552", "text": "O filme foi oq eu esperava, quem n\u00e3o curtiu ou n\u00e3o entendeu, nunca tinha visto um filme do coringa antes.", "lang": "pt", "author_id": "733431096986066944", "created_at": "2019-10-10T03:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182130589190807552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vDv7gQbaQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "id": "1182124390726733824", "text": "T\u00e3o triste isso cr, o pior \u00e9 que isso j\u00e1 est\u00e1 se tornando \"normal\" para algumas pessoas.\nHj n\u00e3o d\u00e1 para confiar em mais ngm, o pr\u00f3prio tio a matou, quanta crueldade nesse mundo mds.\ud83d\ude2d https://t.co/vDv7gQbaQ0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "author_id": "1108211453058867200", "created_at": "2019-10-10T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124390726733824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Pkp1urdNrL", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/quesada-vizcarra/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/quesada-viz\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/quesada-vizcarra/"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 60, "tag": "Mart\u00ednVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednVizcarra"}]}, "id": "1181957975675723786", "text": "Omar Quesada, dirigente del Apra, se\u00f1ala que #Mart\u00ednVizcarra es un gobernante que no ha respetado las reglas democr\u00e1ticas del equilibrio de poderes. https://t.co/Pkp1urdNrL", "lang": "es", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-10-09T15:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 131, "like_count": 72, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1181957975675723786"]}, {"id": "1181928143134875650", "text": "los que subrayan como con 5 resaltadores de colores distintos fkdkgk qu\u00e9 haces man estudias o jug\u00e1s al pinturillo", "lang": "es", "author_id": "3350027027", "created_at": "2019-10-09T13:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2361, "reply_count": 179, "like_count": 21495, "quote_count": 979}, "edit_history_tweet_ids": ["1181928143134875650"]}, {"in_reply_to_user_id": "1064376031", "id": "1182129856160714754", "text": "@tatamebae amg???", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tatamebae", "id": "1064376031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182126031215501312"}], "author_id": "890290488187682816", "created_at": "2019-10-10T03:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182129856160714754"]}, {"id": "1180409545052626944", "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "id": "1181947132707790848", "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"]}, {"in_reply_to_user_id": "2971667740", "id": "1182090141080403969", "text": "\"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u00e1, o sigue, en Palacio de gobierno en el 2026.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089434981900294"}], "author_id": "2971667740", "created_at": "2019-10-10T00:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182090141080403969"]}, {"id": "1182128750110089217", "text": "Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "lang": "pt", "author_id": "328224705", "created_at": "2019-10-10T03:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182128750110089217"]}, {"id": "1182115704377610240", "text": "BOMBARDEAN CON LACRIM\u00d3GENAS LA UNIVERSIDAD SALESIANA! \n\nNI\u00d1OS HERIDOS! LA GENTE ESTABA COMIENDO!\n\nRespuesta @mariapaularomo: \"Ah perd\u00f3n ya hable con el Director de la universidad, no volver\u00e1 a pasar\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 123, "username": "mariapaularomo", "id": "118794370"}]}, "author_id": "914661181725532160", "created_at": "2019-10-10T02:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 92, "like_count": 1283, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115704377610240"]}, {"id": "1181389838366494720", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "lang": "es", "author_id": "3371456249", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1180956804655828993", "text": "o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "lang": "pt", "author_id": "1088197553936629760", "created_at": "2019-10-06T21:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180956804655828993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6AjnxK2UFA", "expanded_url": "http://bit.ly/312tZL2", "display_url": "bit.ly/312tZL2"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/O3KJTtBwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1182127150868176896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O3KJTtBwmu", "media_key": "3_1182127143481946112"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "id": "1182127150868176896", "text": "Opini\u00e3o: imagine como est\u00e3o se sentindo os t\u00e9cnicos brasileiros ao olharem a tabela do Brasileir\u00e3o\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/6AjnxK2UFA https://t.co/O3KJTtBwmu", "lang": "pt", "author_id": "420535612", "created_at": "2019-10-10T02:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127150868176896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102414572227506177", "id": "1182125801795444736", "text": "@Leerockstarrr E itachi q morre de doen\u00e7a com tantos jutsu de cura kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182125432667299841"}], "author_id": "2892730895", "created_at": "2019-10-10T02:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125801795444736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/5TYVVjHAi3", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cG4LtDFvTmpsTExBQmJ4and8MVJEeGxOT2t2QlJHTKq39Cdp0lgH-QWTA0MxF12XrnqUfLieqH298x73wYm2", "display_url": "pscp.tv/w/cG4LtDFvTmps\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cG4LtDFvTmpsTExBQmJ4and8MVJEeGxOT2t2QlJHTKq39Cdp0lgH-QWTA0MxF12XrnqUfLieqH298x73wYm2"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 211, "tag": "D\u00f3ndeEst\u00e1AidaMerlano"}, {"start": 212, "end": 228, "tag": "C\u00f3mplicesDeAida"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda Merlano"}]}, "id": "1181979923335933954", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la excongresista A\u00edda Merlano? \u00bfQui\u00e9nes est\u00e1n tras su fuga? \u00bfQui\u00e9nes protagonizan la corrupci\u00f3n que hay detr\u00e1s de la condenada?  No se pierda nuestra transmisi\u00f3n y participe con #D\u00f3ndeEst\u00e1AidaMerlano #C\u00f3mplicesDeAida https://t.co/5TYVVjHAi3", "lang": "es", "author_id": "20560294", "created_at": "2019-10-09T17:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 91, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181979923335933954"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fgmUtSFC7I", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "id": "1181988580811522048", "text": "Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sinagoga e, quando n\u00e3o conseguiu, matou dois transeuntes. Tamb\u00e9m lan\u00e7ou bombas contra um cemit\u00e9rios judaico. \nhttps://t.co/fgmUtSFC7I", "lang": "pt", "author_id": "14203427", "created_at": "2019-10-09T17:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181988580811522048"]}, {"id": "1181893949813714944", "text": "Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los hace hacer eso, no dec\u00edan como el ladr\u00f3n suicida 'el que no la debe nada teme'...", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-10-09T11:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181893949813714944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1507969117", "id": "1182125126504062978", "text": "@fkn_neato Waco, Texas.", "lang": "nl", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fkn_neato", "id": "1507969117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182124915710808065"}], "author_id": "20653470", "created_at": "2019-10-10T02:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182125126504062978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TFQpRApvKa", "expanded_url": "https://twitter.com/andreariell/status/1181999059206393856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFQpRApvKa", "media_key": "3_1181999046136926208"}]}, "id": "1181999059206393856", "text": "fofinha n\u00e9, com 3 dessas o coma alco\u00f3lico \u00e9 garantido https://t.co/TFQpRApvKa", "lang": "pt", "author_id": "4577970257", "created_at": "2019-10-09T18:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 48, "like_count": 2859, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1181999059206393856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Mg9sHkr9TG", "expanded_url": "https://ibae.am/35fm3tv", "display_url": "ibae.am/35fm3tv"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NzkHKlV3HG", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1182034865241362435/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NzkHKlV3HG", "media_key": "3_1182034862091489287"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1182034865241362435", "text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez: \u201c@Kicillofok va a gobernar la provincia como lo hubiese hecho yo\u201d https://t.co/Mg9sHkr9TG https://t.co/NzkHKlV3HG", "lang": "es", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-10-09T20:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 525, "like_count": 350, "quote_count": 496}, "edit_history_tweet_ids": ["1182034865241362435"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "id": "1171200499540013063", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "author_id": "584385737", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2xqwC4zi4z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 160, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "id": "1182062117039460352", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\nhttps://t.co/2xqwC4zi4z\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-09T22:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182062117039460352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yIDCJpGynO", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaSoutho/status/1182022212263583745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yIDCJpGynO", "media_key": "3_1182022203841363969"}]}, "id": "1182022212263583745", "text": "Mataram Genti , Mataram Minha Meninaa Eu Te Amoooo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d . https://t.co/yIDCJpGynO", "lang": "pt", "author_id": "892076480028712962", "created_at": "2019-10-09T19:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2187, "reply_count": 593, "like_count": 16044, "quote_count": 5648}, "edit_history_tweet_ids": ["1182022212263583745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/arWnkPIBdR", "expanded_url": "https://twitter.com/LariosHector/status/1182101162998276097", "display_url": "twitter.com/LariosHector/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}]}, "id": "1182121480651304960", "text": "Es gobernador por el respaldo del pueblo poblano. Aunque te duela, gan\u00f3 el 1 de julio de 2018 y volvi\u00f3 a ganar en junio de 2019. @MBarbosaMX. https://t.co/arWnkPIBdR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182101162998276097"}], "author_id": "43115590", "created_at": "2019-10-10T02:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 64, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182121480651304960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3V5bsDhIfz", "expanded_url": "https://twitter.com/luismadridp/status/1182083444731449344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3V5bsDhIfz", "media_key": "3_1182083438570086403"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 191, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}]}, "id": "1182083444731449344", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu intuici\u00f3n, PREGUNTA !!!\n10 de octubre:\nD\u00eda Mundial de la Salud Mental.\n\u201cUnamos Esfuerzos para Prevenir el Suicidio\u201d https://t.co/3V5bsDhIfz", "lang": "es", "author_id": "255682933", "created_at": "2019-10-10T00:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182083444731449344"]}, {"id": "1181653815034028033", "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "lang": "it", "author_id": "497995758", "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"]}, {"id": "1182123460690087938", "text": "fiquei 20 min na call tentando decidir oq jogar com os meus amigos", "lang": "pt", "author_id": "3009735909", "created_at": "2019-10-10T02:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123460690087938"]}, {"in_reply_to_user_id": "336127272", "id": "1182122943670870016", "text": "@GabrielLobo10 Time jogou sem atacante o segundo tempo todo! Isso j\u00e1 diz muito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielLobo10", "id": "336127272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182119983322718210"}], "author_id": "789149352", "created_at": "2019-10-10T02:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182122943670870016"]}, {"in_reply_to_user_id": "955624618961797120", "id": "1182123432974131202", "text": "nome e as pessoas acreditaram, sendo que ??? desaforo demais pra quem sofre de verdade", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182123430948290562"}], "author_id": "955624618961797120", "created_at": "2019-10-10T02:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123432974131202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}, "id": "1182027001403777025", "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}], "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "id": "1181984873885687808", "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y", "lang": "es", "author_id": "959262746784206853", "created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843740012545"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843693813762"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "claraluzalvarez", "id": "84669084"}, {"start": 245, "end": 253, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "reformanegocios", "id": "33576192"}]}, "id": "1181943860143874048", "text": "\ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier hora, brindamos asesor\u00eda psicol\u00f3gica inmediata y gratuita. Nuestra Consejera Honoraria @claraluzalvarez escribe del tema en @Reforma @reformanegocios \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BeQt00Esmp", "lang": "es", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-10-09T14:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181943860143874048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5n6km8LRXT", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Ar/status/1181660536095666176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5n6km8LRXT", "media_key": "13_1181657900047052803"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Guas\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "id": "1181660536095666176", "text": "No te pierdas #Guas\u00f3n, la pel\u00edcula de la que todos hablan. Solo en cines. https://t.co/5n6km8LRXT", "lang": "es", "author_id": "246767805", "created_at": "2019-10-08T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 26, "like_count": 697, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1181660536095666176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/toWeIIZja6", "expanded_url": "https://twitter.com/jkoolev/status/1181943440524881920", "display_url": "twitter.com/jkoolev/status\u2026"}]}, "id": "1182114374045044738", "text": "t\u00e1 pensando em suic\u00eddio? \nprocura ajuda profissional, por favor https://t.co/toWeIIZja6", "lang": "pt", "author_id": "738768458314305540", "created_at": "2019-10-10T02:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114374045044738"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ee2bH7cfjy", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexFrutuoso/status/1182119542631358465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ee2bH7cfjy", "media_key": "3_1182119537497575424"}]}, "id": "1182119542631358465", "text": "https://t.co/ee2bH7cfjy", "lang": "zxx", "author_id": "1210052796", "created_at": "2019-10-10T02:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182119542631358465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/nsCcJwzANN", "expanded_url": "https://t.co/nsCcJwzANN", "display_url": "t.co/nsCcJwzANN"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 118, "tag": "CNCO"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "TheGroup"}, {"start": 129, "end": 134, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 145, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5777, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "TheGroup"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}]}, "id": "1182118297560649728", "text": "Yo cuando vaya al concierto JAJJAJAJA lpm llego a grabar un v\u00eddeo asi y me tiro del puente ahre la suicida y si\n\n#CNCO #TheGroup #PCAs @CNCOmusic https://t.co/nsCcJwzANN", "lang": "es", "author_id": "1097616259481513989", "created_at": "2019-10-10T02:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118297560649728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NN4Z4nrq7l", "expanded_url": "https://glo.bo/35h58GJ", "display_url": "glo.bo/35h58GJ"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZpWzoEZFrL", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1181664309249740800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZpWzoEZFrL", "media_key": "3_1181634623983554560"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Sogro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1181664309249740800", "text": "Sogro mata o genro ap\u00f3s filha mandar mensagem por WhatsApp pedindo socorro em SP https://t.co/NN4Z4nrq7l #G1 https://t.co/ZpWzoEZFrL", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-08T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1357, "like_count": 5139, "quote_count": 2379}, "edit_history_tweet_ids": ["1181664309249740800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/0ELsILvsd8", "expanded_url": "https://twitter.com/kompi1570/status/1181958421148360706", "display_url": "twitter.com/kompi1570/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 23, "tag": "TomandanteBorolas"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "TomandanteBorolas"}]}, "id": "1182120253993574400", "text": "Y el #TomandanteBorolas alias @FelipeCalderon dir\u00e1 que \u201cLos ni\u00f1os y los borrachos siempre dicen la verdad\u201d, sostendr\u00e1 que por eso lo odian, jejeje. https://t.co/0ELsILvsd8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181958421148360706"}], "author_id": "43115590", "created_at": "2019-10-10T02:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 13, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120253993574400"]}, {"in_reply_to_user_id": "3169330324", "id": "1182120199019008002", "text": "@_Raffitus eu tenho mais medo do Ledger, pq eu ainda vi humanidade no Phoenix (tipo quando ele poupa o an\u00e3o)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3492, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182119868071579653"}], "author_id": "879490171703619585", "created_at": "2019-10-10T02:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120199019008002"]}, {"id": "1182116386820235265", "text": "El Bromas no es ninguna broma. \n\nLo pas\u00e9 p\u00e9simo, y no porque la pel\u00edcula sea mala, sino que por todo lo contrario. \n\nMe dio much\u00edsima angustia en  muchas partes, sufr\u00ed, y pod\u00eds creer que hab\u00edan partes cuaticas DONDE LA GENTE EN EL CINE SE RE\u00cdA??!! QU\u00c9 ONDA TU SOCIOPAT\u00cdA, MARISOL", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Bromas"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "MARISOL"}]}, "author_id": "55702053", "created_at": "2019-10-10T02:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 16, "like_count": 213, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1182116386820235265"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023385844755906560", "id": "1182120228085538816", "text": "@Capopi_ @deltalightner @OverdoseHSK @BhadDhad Q MATE , CORNO TEM MAIS \u00c9 QUE MORRER MESMO", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Capopi_", "id": "1023385844755906560"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "BhadDhad", "id": "939767959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182120055515037696"}], "author_id": "1052364275124178946", "created_at": "2019-10-10T02:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182120228085538816"]}, {"in_reply_to_user_id": "50404817", "id": "1181243864516038658", "text": "@madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permitir que los K regresen al poder es directamente suicida. Miren a venezuela!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216381746008064"}], "author_id": "1044270812109451264", "created_at": "2019-10-07T16:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181243864516038658"]}, {"id": "1181960894982627328", "text": "ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "lang": "es", "author_id": "2150159322", "created_at": "2019-10-09T15:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181960894982627328"]}, {"id": "1182118744597749761", "text": "PaolA.", "lang": "it", "author_id": "889943201791868928", "created_at": "2019-10-10T02:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118744597749761"]}, {"id": "1182117234300407809", "text": "Bahia teve dois jogos em casa - CAP e SP - para tentar entrar no G6. \u00d3bvio que o objetivo era ganhar os 6 pontos, mas n\u00e3o h\u00e1 motivos para desespero. Time segue na briga por Libertadores e tem at\u00e9 pontua\u00e7\u00e3o de G6 - 38 pontos. E considero a atua\u00e7\u00e3o do tricolor hoje bem at\u00edpica.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8867, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6799, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3659, "type": "Organization", "normalized_text": "G6"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9266, "type": "Organization", "normalized_text": "tricolor"}]}, "author_id": "1007134664392364032", "created_at": "2019-10-10T02:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117234300407809"]}, {"id": "1176533051838533633", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "id": "1182057522955468800", "text": "Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "lang": "es", "author_id": "143324059", "created_at": "2019-10-09T22:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182057522955468800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VCM5kkIbJU", "expanded_url": "https://twitter.com/raquel___rocha/status/1182099635877371905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCM5kkIbJU", "media_key": "16_1182099620765356032"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Grifos"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e1rgulas"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Cheryl"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "id": "1182099635877371905", "text": "1\u00b0 temp:O pr\u00f3prio pai matou o Jason\n2\u00b0 temp:foi internada pela pr\u00f3pria m\u00e3e em um internato de freiras por causa da sua sexualidade\n3\u00b0 temp:sua m\u00e3e estava por tr\u00e1s dos Grifos e G\u00e1rgulas,foi pra fazenda.\n\nQuando v\u00e3o se tocar dos problemas psicol\u00f3gicos da Cheryl???\n\n#Riverdale https://t.co/VCM5kkIbJU", "lang": "pt", "author_id": "964179885236383747", "created_at": "2019-10-10T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099635877371905"]}, {"id": "1182109674935652352", "text": "Estoy en ese momento en el que me quiero pegar un corchaso en el medio de la cabeza y no vivir massssss", "lang": "es", "author_id": "1124072682356662273", "created_at": "2019-10-10T01:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109674935652352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/K0B0DhnIcb", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1182074298724315137", "display_url": "twitter.com/NovelaTopissim\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Floriano"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1182088177076580352", "text": "\u201c\u00c9 suicida o garoto?\u201d \ud83d\ude02\nO Floriano \u00e9 sensacional. Voc\u00eas n\u00e3o imaginam como eu dou risada com algumas cenas dele. Mesmo eu querendo, por influ\u00eancia de Bruno, matar o PR! Hahahaha https://t.co/K0B0DhnIcb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182074298724315137"}], "author_id": "170888695", "created_at": "2019-10-10T00:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182088177076580352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1325873742", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/wjabuNb6mJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Walter45502750/status/1182115975996424192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjabuNb6mJ", "media_key": "3_1182115970548035584"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Luchito"}]}, "id": "1182115975996424192", "text": "@albertopp75 No seas malo Luchito, ocurre eso!! Y seguro que hay un SUICIDIO masivo de la C\u00daPULA del suicida!! Ya me imagino!!! https://t.co/wjabuNb6mJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182027001403777025"}], "author_id": "1106433386011193344", "created_at": "2019-10-10T02:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115975996424192"]}, {"id": "1182112333214052352", "text": "Esta lluvia que ustedes tanto celebran es una nube suicida. Piensenlo.", "lang": "es", "author_id": "1142171660264415232", "created_at": "2019-10-10T01:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112333214052352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fJx2zOyfQw", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1181938931388096513", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "id": "1182067976280985600", "text": "Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/fJx2zOyfQw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181938931388096513"}], "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-10-09T22:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182067976280985600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1149740845664481280", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "author_id": "2822845639", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24089, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"]}, {"id": "1182076123938775040", "text": "El Che Guevara fue: \n\nAsesino\n\nRacista \n\nTerrorista \n\nHomof\u00f3bico\n\nViolador\n\nEse es el \u00eddolo de la izquierda. Se dan cuenta de la incongruencia. Hoy todos conmemorando a un asesino. \ud83e\udd24", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "author_id": "1223168594", "created_at": "2019-10-09T23:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 799, "reply_count": 141, "like_count": 2812, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1182076123938775040"]}, {"in_reply_to_user_id": "928641745", "id": "1182114728920965122", "text": "@ocaratricolor @ECBahia Outro erro de escala\u00e7\u00e3o se isso for verdade.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ECBahia", "id": "33625790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182114669793820673"}], "author_id": "928641745", "created_at": "2019-10-10T02:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114728920965122"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nJMM5tVaVu", "expanded_url": "https://twitter.com/SimonGrosso_/status/1181973680206864384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJMM5tVaVu", "media_key": "3_1181973647029915650"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nJMM5tVaVu", "expanded_url": "https://twitter.com/SimonGrosso_/status/1181973680206864384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJMM5tVaVu", "media_key": "3_1181973656865562624"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nJMM5tVaVu", "expanded_url": "https://twitter.com/SimonGrosso_/status/1181973680206864384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJMM5tVaVu", "media_key": "3_1181973665723928577"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nJMM5tVaVu", "expanded_url": "https://twitter.com/SimonGrosso_/status/1181973680206864384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJMM5tVaVu", "media_key": "3_1181973673286217728"}]}, "id": "1181973680206864384", "text": "cada fav es un amigo date cuenta https://t.co/nJMM5tVaVu", "lang": "es", "author_id": "590551818", "created_at": "2019-10-09T16:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 13, "like_count": 3906, "quote_count": 292}, "edit_history_tweet_ids": ["1181973680206864384"]}, {"id": "1180536919597486082", "text": "DESAFIO!!\n\ntroque o nome de um filme por cu\n\nVAMO SEUS CU", "lang": "pt", "author_id": "1167798545640054784", "created_at": "2019-10-05T17:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 295, "like_count": 414, "quote_count": 70}, "edit_history_tweet_ids": ["1180536919597486082"]}, {"in_reply_to_user_id": "756362318880047104", "id": "1182114264112336896", "text": "@GomeznJulieta Suicia", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gomeznjulieta", "id": "756362318880047104"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Suicia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182106041653309440"}], "author_id": "791277364965769216", "created_at": "2019-10-10T02:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182114264112336896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/IYbtQafZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/larisaa_raujo/status/1181382011434524673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYbtQafZi3", "media_key": "3_1181381997454864384"}]}, "id": "1181382011434524673", "text": "\"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque eu quero ter seu sorriso sempre cmg\" https://t.co/IYbtQafZi3", "lang": "pt", "author_id": "1017245954729299968", "created_at": "2019-10-08T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382011434524673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CC0FzzyS8u", "expanded_url": "https://twitter.com/agustiin0397/status/1181385015365644290", "display_url": "twitter.com/agustiin0397/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}]}, "id": "1182090961834389504", "text": "como me maten a carla les voy a meter hijos de puta https://t.co/CC0FzzyS8u", "lang": "es", "author_id": "1101630817820950528", "created_at": "2019-10-10T00:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182090961834389504"]}, {"in_reply_to_user_id": "254986508", "id": "1182112890872061953", "text": "@omixmoron Ad\u00f3nde se qued\u00f3 ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omixmoron", "id": "254986508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182111374467649549"}], "author_id": "445497918", "created_at": "2019-10-10T01:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182112890872061953"]}, {"id": "1181924481809424385", "text": "O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler esse tipo de not\u00edcia? At\u00e9 quando vai existir pessoas que acham que s\u00e3o donas das outras? Que se acham no direito de decidir por elas? ...", "lang": "pt", "author_id": "975200070541946880", "created_at": "2019-10-09T13:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181924481809424385"]}, {"in_reply_to_user_id": "893490956011548672", "id": "1182100857648795649", "text": "@vittor_renann foi mal mais ela vai morre", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181864849636253696"}], "author_id": "1168960759155634176", "created_at": "2019-10-10T01:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100857648795649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/R8ajBJCvLa", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/frota-propoe-forca-tarefa-para-retirada-do-presidente-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/frota-propoe-f\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/frota-propoe-forca-tarefa-para-retirada-do-presidente-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7787, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB-SP"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1182023163611353089", "text": "O deputado Alexandre Frota (PSDB-SP) declarou:\n\n\u201cEstou aberto e ideias e a disposi\u00e7\u00e3o para come\u00e7armos a elabora\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o para a retirada de Bolsonaro. Aceito ideias propostas debates e reuni\u00f5es para iniciarmos essa for\u00e7a tarefa.\"\n\nhttps://t.co/R8ajBJCvLa", "lang": "pt", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-10-09T20:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 2428, "like_count": 1170, "quote_count": 336}, "edit_history_tweet_ids": ["1182023163611353089"]}, {"in_reply_to_user_id": "742198435", "id": "1182111220679299079", "text": "@josephcs53 @palidofuego111 Pero ojo que no mienten.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182103641055875073"}], "author_id": "1067121695465631746", "created_at": "2019-10-10T01:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182111220679299079"]}, {"in_reply_to_user_id": "217735967", "id": "1182110419210706945", "text": "@Sussanissta Ma\u00f1ana 10 de Octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y su lema ser\u00e1 \u201cPrevenci\u00f3n del Suicidio\u201d.\nCada 40 Seg. se suicida una persona en el mundo y cada a\u00f1o 800.000 fallecen por esta causa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sussanissta", "id": "200204133"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 69, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182109314380644352"}], "author_id": "217735967", "created_at": "2019-10-10T01:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182110419210706945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/LVwNDyyzVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MerryDonuts/status/1181957985288904704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVwNDyyzVJ", "media_key": "3_1181957979312013313"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "hrym_egyvdu", "id": "712265286213173248"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.372, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}]}, "id": "1181957985288904704", "text": "\u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u3059\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\n\u660e\u65e511\u65e5\u3088\u308a\u767a\u58f2\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\n\u305c\u3072\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\ud83d\ude4c\n\nArtwork(@hrym_egyvdu) https://t.co/LVwNDyyzVJ", "lang": "ja", "author_id": "1087398071607033859", "created_at": "2019-10-09T15:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181957985288904704"]}, {"id": "1181964420437745665", "text": "Al col\u00f3 se lo chingan no mas al culiado", "lang": "es", "author_id": "2360461196", "created_at": "2019-10-09T16:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181964420437745665"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021259875177975808", "id": "1182110349564284928", "text": "@opamendess Pode ser o ator que for, mas o Joaquim Phoenix \u00e9 pica foi melhor ter sido ele msm nesse novo sjjdjjdks", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182109302670143488"}], "author_id": "202374309", "created_at": "2019-10-10T01:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182110349564284928"]}, {"in_reply_to_user_id": "770749901265309696", "id": "1182110076133400576", "text": "@danielli_davila tu s\u00f3 mata cabrito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danielli_davila", "id": "770749901265309696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182097035245297664"}], "author_id": "741856087599681541", "created_at": "2019-10-10T01:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182110076133400576"]}, {"in_reply_to_user_id": "200204133", "id": "1182109314380644352", "text": "@Sussanissta No me cabe duda alguna que es as\u00ed, el suicidio es algo pensado y  est\u00e1n seguros que les resultar\u00e1, sino no lo hacen.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sussanissta", "id": "200204133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182082588883771392"}], "author_id": "217735967", "created_at": "2019-10-10T01:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182109314380644352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/qrSQoPvsGW", "expanded_url": "https://twitter.com/calendarious/status/1182088685875019776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrSQoPvsGW", "media_key": "3_1182088636973625345"}]}, "id": "1182088685875019776", "text": "hm https://t.co/qrSQoPvsGW", "lang": "und", "author_id": "959110954188529664", "created_at": "2019-10-10T00:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182088685875019776"]}, {"id": "1182085421041369088", "text": "A los pa\u00edses latinoamericanos habr\u00e1 que recordarle la frase de Winston Churchill: \"se quedar\u00e1n con la humillaci\u00f3n y con la guerra\" La troika Cuba-Venezuela-Nicaragua est\u00e1n haciendo todo para desestabilizar la regi\u00f3n. Pol\u00edtica suicida dirigida desde el centro del poder criminal.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "author_id": "116041041", "created_at": "2019-10-10T00:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182085421041369088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tMDbqcvUU3", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1182061471964024838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMDbqcvUU3", "media_key": "3_1182061397380861952"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.7245, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Isabel Le\u00f3n"}]}, "id": "1182061471964024838", "text": "CONFIEP afronta proceso fiscal por lavado de activos por dinero recibido de Odebrecht para financiar campa\u00f1a de Keiko Fujimori... \u00bfQu\u00e9 credibilidad tiene la fujimorista Mar\u00eda Isabel Le\u00f3n?  Qu\u00e9 tal ostra... https://t.co/tMDbqcvUU3", "lang": "es", "author_id": "84465419", "created_at": "2019-10-09T22:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 60, "like_count": 1407, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1182061471964024838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OEZ6yDoiOJ", "expanded_url": "http://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "id": "1182054224252870656", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | Los detenidos est\u00e1n relacionados con varios delitos \ud83d\udc47 aqu\u00ed te los decimos\n\nhttps://t.co/OEZ6yDoiOJ", "lang": "es", "author_id": "1139256845799870464", "created_at": "2019-10-09T22:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182054224252870656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v5cJQDA3ZB", "expanded_url": "https://mla.bs/ae5c0026", "display_url": "mla.bs/ae5c0026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Omd0TmqJ8p", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Omd0TmqJ8p", "media_key": "3_1182028819777118209"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1182028821249310721", "text": "Jared Leto ficou frustrado por n\u00e3o ter estrelado Coringa, segundo relat\u00f3rio https://t.co/v5cJQDA3ZB https://t.co/Omd0TmqJ8p", "lang": "pt", "author_id": "12603512", "created_at": "2019-10-09T20:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 56, "like_count": 276, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1182028821249310721"]}, {"in_reply_to_user_id": "128715887", "id": "1182108943532863489", "text": "E a mulher ainda diz que n\u00e3o teve inten\u00e7\u00e3o de prejudicar ningu\u00e9m. Kkkkk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182108845193285633"}], "author_id": "128715887", "created_at": "2019-10-10T01:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182108943532863489"]}, {"id": "1182039184665645056", "text": "No me cabe en la cabeza que si la centroizquierda y la izquierda democr\u00e1tica, debido  al sectarismo, permiten que la derecha galano-vargas llerista-pe\u00f1alosista se lleve la alcald\u00eda de Bogot\u00e1. Si por la divisi\u00f3n suicida, pierden la alcald\u00eda,  ser\u00e1 por su triste falta de grandeza.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "867874647513088001", "created_at": "2019-10-09T21:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182039184665645056"]}, {"id": "1182103313103368192", "text": "Hj algu\u00e9m que me gosta mt pediu para que eu n\u00e3o me expussesse. Tomasse cuidado.\nQue culpa tenho eu se desde 2013 venho aumentando minha dose de insensatez e roleta russa? O Brasil me transformou em suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1053681848", "created_at": "2019-10-10T01:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103313103368192"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137869433844764673", "id": "1182107901659435009", "text": "@raafaelvini @Rafael_alvsan Normal...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182095116556783616"}], "author_id": "373708174", "created_at": "2019-10-10T01:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182107901659435009"]}, {"in_reply_to_user_id": "720293443260456960", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7VnSOzpmsW", "expanded_url": "https://twitter.com/DrJoaquinMateu/status/1158630658283057152", "display_url": "twitter.com/DrJoaquinMateu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "tramposo"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "mentiroso"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "miente"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "manipula"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "mente"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "retorcida"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "verguenza"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "ajena"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Trump", "id": "720293443260456960"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "ajena"}]}, "id": "1159013957010644992", "text": "@Trump #tramposo #mentiroso te #miente #manipula tiene la #mente #retorcida este hombre da #verguenza #ajena es un #suicida https://t.co/7VnSOzpmsW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158630658283057152"}], "author_id": "140918911", "created_at": "2019-08-07T08:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159013957010644992"]}, {"in_reply_to_user_id": "3131552022", "id": "1182083658678767616", "text": "@victorrr_ps Pegou um olho do shisui, este por sua vez entregou o outro pra o itachi, que prometeu que usaria esse jutsu pra proteger a folha, acabou que protegeu todo o mundo, desfazendo o edo tensei, a\u00ed ele se matou, o que pelo que eu entendi, fez despertar o mangekyou do itachi  +/- isso", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victorrr_ps", "id": "2748508475"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "shisui"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "jutsu"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182082967633567747"}], "author_id": "3131552022", "created_at": "2019-10-10T00:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182083658678767616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/2gt7axLOFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181919728727670784", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}]}, "id": "1181935712846974976", "text": "m o r t a https://t.co/2gt7axLOFJ", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181919728727670784"}], "author_id": "432983617", "created_at": "2019-10-09T14:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4459, "reply_count": 178, "like_count": 23441, "quote_count": 437}, "edit_history_tweet_ids": ["1181935712846974976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7x7jNZAWOO", "expanded_url": "http://glo.bo/311TAno", "display_url": "glo.bo/311TAno", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566582221061906432/dHyUOP5u?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566582221061906432/dHyUOP5u?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jogo Cruzeiro 0 x 0 Fluminense melhores momentos - Campeonato Brasileiro, Rodada 24 - tempo real | ge", "description": "Saiba tudo sobre o jogo Cruzeiro 0 x 0 Fluminense (Campeonato Brasileiro, Rodada 24): placar, escala\u00e7\u00e3o, fotos, gols e lances da partida.", "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/09-10-2019/cruzeiro-fluminense.ghtml?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Esporte&utm_campaign=globoesportecom"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/D0UE52NVa2", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1182101820048596994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0UE52NVa2", "media_key": "13_1182101213854228480"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9427, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "id": "1182101820048596994", "text": "Ganso ficou l\u00e1 meio irritado com Jo\u00e3o Pedro... \n\nSiga Cruzeiro x Fluminense https://t.co/7x7jNZAWOO https://t.co/D0UE52NVa2", "lang": "pt", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-10-10T01:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 404, "reply_count": 1106, "like_count": 6014, "quote_count": 2552}, "edit_history_tweet_ids": ["1182101820048596994"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "id": "1180588708505866241", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "author_id": "120873942", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"]}, {"in_reply_to_user_id": "987593694", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iUlf5F1RJ4", "expanded_url": "https://extra.globo.com/famosos/briga-de-anitta-ludmilla-parceria-com-cardi-mae-namorada-no-veneno-desabafo-da-poderosa-no-after-ingrata-24005379.html", "display_url": "extra.globo.com/famosos/briga-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceustelar", "id": "987593694"}]}, "id": "1182091712459657217", "text": "@ceustelar agora o barraco t\u00e1 mais amplo acompanhe https://t.co/iUlf5F1RJ4", "lang": "pt", "author_id": "462386739", "created_at": "2019-10-10T00:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182091712459657217"]}, {"in_reply_to_user_id": "993146747936485381", "id": "1182029225366364160", "text": "@WarArm1917 @_ELCREADOR_ Fundamental, ya que sin ese escal\u00f3n previo no hay nada que hacer, m\u00e1s que mero oportunismo electoralista (cosa que se ve bien en la declaraci\u00f3n del PCE [el ecuatoriano, se entiende]) o suicida aventurerismo insurreccionalista.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "_ELCREADOR_", "id": "497112210"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "PCE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028951146913793"}], "author_id": "993146747936485381", "created_at": "2019-10-09T20:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182029225366364160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1622105564", "id": "1182105121385320448", "text": "@NXGGXZ \u00e9 mt longo o filme, eu n tenho paci\u00eancia p filme assim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182104942892507139"}], "author_id": "967219125805252610", "created_at": "2019-10-10T01:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182105121385320448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/fJ0H9KFwjk", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudia_Sarti13/status/1181979794000535555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJ0H9KFwjk", "media_key": "3_1181979784777220102"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/fJ0H9KFwjk", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudia_Sarti13/status/1181979794000535555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJ0H9KFwjk", "media_key": "3_1181979784773025793"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}]}, "id": "1181979794000535555", "text": "Ledger ou Phoenix?\nAntes de Phoenix eu achava que ningu\u00e9m ia superar Ledger como Coringa, mas n\u00e3o tem como resistir a Phoenix! Melhor Coringa de todos (seguido de Ledger, \u00e9 claro)! E pra voc\u00eas? https://t.co/fJ0H9KFwjk", "lang": "pt", "author_id": "1100408021925023744", "created_at": "2019-10-09T17:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 110, "like_count": 287, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181979794000535555"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/b7h847rHle", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1181849457618558976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7h847rHle", "media_key": "3_1181849452585373698"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 80, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Che Guevara"}]}, "id": "1181849457618558976", "text": "\u201cDispara cobarde, s\u00f3lo vas a matar a un hombre\u201d. Hace 52 a\u00f1os Ernesto Che Guevara fue asesinado. Su ejemplo de valor y compromiso ha inspirado a generaciones enteras de mujeres y hombres en defensa de la justicia social. Hasta siempre comandante https://t.co/b7h847rHle", "lang": "es", "author_id": "158342368", "created_at": "2019-10-09T08:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4526, "reply_count": 10130, "like_count": 15064, "quote_count": 3456}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849457618558976"]}, {"id": "1181748858763776000", "text": "a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "lang": "es", "author_id": "748552813", "created_at": "2019-10-09T01:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181748858763776000"]}, {"id": "1180898603038121985", "text": "Sobre os absurdos e m\u00e1-f\u00e9 do ex-PGR Rodrigo Janot, citando meu nome - e reproduzidos aqui no RN - n\u00e3o merecem sequer resposta. O livro, j\u00e1 desmoralizado por mentiras e comprovadas contradi\u00e7\u00f5es, em que o autor se confessa \u201chomicida/suicida\u201d fala por si.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "author_id": "72570247", "created_at": "2019-10-06T17:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180898603038121985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/TzjhkKnmSV", "expanded_url": "https://twitter.com/ratinhonaweb/status/1182078352670253056", "display_url": "twitter.com/ratinhonaweb/s\u2026"}]}, "id": "1182095675221262337", "text": "curr\u00edculo de namorada\nidade: 21\naltura: 1,60 e alguma coisa?\ntamanho do p\u00e9: 35/36/37\ncidade: cwb\ns\u00e9rie fav: avatar/greys\nm\u00fasica fav: black - pearl jam\ncomida fav: bolo d morango\nfilme fav: ??\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: suicida rom\u00e2ntica\nanivers\u00e1rio: 3/8 https://t.co/TzjhkKnmSV", "lang": "pt", "author_id": "1388389273", "created_at": "2019-10-10T00:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095675221262337"]}, {"in_reply_to_user_id": "66876834", "id": "1182102820767580161", "text": "@loveuparis es cuando se mete una pi\u00f1a por el choriwawi \ud83d\ude33\ud83d\ude48", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loveuparis", "id": "66876834"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "choriwawi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182102060646506496"}], "author_id": "1080158819987214338", "created_at": "2019-10-10T01:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102820767580161"]}, {"id": "1181673570918977538", "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "153198729", "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/iU30nm3A7M", "expanded_url": "https://twitter.com/KarynaCatalan/status/1182098728473305090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU30nm3A7M", "media_key": "3_1182098721674338305"}]}, "id": "1182098728473305090", "text": "Cada ma\u00f1ana subiendo una frase motivacional y por las noches compartiendo un meme suicida . https://t.co/iU30nm3A7M", "lang": "es", "author_id": "890967658597953536", "created_at": "2019-10-10T01:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098728473305090"]}, {"in_reply_to_user_id": "944006977", "id": "1182100499094556673", "text": "@Santimedica @alfacero @ajustermo Jaja Hitler se suicid\u00f3 amigo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Santimedica", "id": "944006977"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alfacero", "id": "17049786"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "ajustermo", "id": "1034070434453573639"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182011724599320576"}], "author_id": "180843452", "created_at": "2019-10-10T01:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100499094556673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ABlNrICvJI", "expanded_url": "https://twitter.com/MomeraLiteraria/status/1181939574244855820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABlNrICvJI", "media_key": "3_1181939563780038658"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "Tonta"}]}, "id": "1181939574244855820", "text": "\u00bfQu\u00e9 creen? Ya tengo m\u00e1s semejanzas con Nora: Tonta, est\u00fapida, algo suicida, y ahora resulta que tambi\u00e9n an\u00e9mica. https://t.co/ABlNrICvJI", "lang": "es", "author_id": "1074810076458819584", "created_at": "2019-10-09T14:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181939574244855820"]}, {"id": "1182090480760344577", "text": "vc chega em casa e sua namorada se matou", "lang": "pt", "author_id": "1028087654435508224", "created_at": "2019-10-10T00:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182090480760344577"]}, {"id": "1182052294847864832", "text": "ME HE TRAGADO 7 TEMPORADAS DE SONS OF ANARCHY PARA ESE PUTO FINAL DE MIERDA?!??!? En serio tio, en serio?!?!!!!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "OF ANARCHY"}]}, "author_id": "3632356947", "created_at": "2019-10-09T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182052294847864832"]}, {"id": "1182065143229947905", "text": "O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "author_id": "116006676", "created_at": "2019-10-09T22:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182065143229947905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8t3uEOKX3i", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181950776689561601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t3uEOKX3i", "media_key": "3_1181950769567850496"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1181950776689561601", "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M). https://t.co/8t3uEOKX3i", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-09T15:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181950776689561601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Y5VftzDT9d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LZ0YvK", "display_url": "bit.ly/2LZ0YvK"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/gkRysEe0KT", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1181988696645607426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gkRysEe0KT", "media_key": "3_1181980915360247808"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "id": "1181988696645607426", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes https://t.co/Y5VftzDT9d https://t.co/gkRysEe0KT", "lang": "es", "author_id": "40933920", "created_at": "2019-10-09T17:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181988696645607426"]}, {"in_reply_to_user_id": "1631909486", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kffVfGmATg", "expanded_url": "https://twitter.com/lunatika_shd/status/1182100980218945536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kffVfGmATg", "media_key": "3_1182100974330138625"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Susan"}]}, "id": "1182100980218945536", "text": "Nos pone en la piel de Susan, una mujer en sus 40s, para nada el t\u00edpico personaje de videjuegos. Su historia tampoco lo es.\n\nParte de la premisa parte del suicidio de nuestra protagonista. Content warning ac\u00e1: el juego trata abiertamente la depresi\u00f3n, la soledad y el suicidio. https://t.co/kffVfGmATg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182100971327037440"}], "author_id": "1631909486", "created_at": "2019-10-10T01:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182100980218945536"]}, {"id": "1182098654854893568", "text": "Como lo que rendir mal o no podes estudiar en forma despierta mi instinto suicida", "lang": "es", "author_id": "452304896", "created_at": "2019-10-10T01:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182098654854893568"]}, {"id": "1181726523189010432", "text": "Sei que j\u00e1 confirmaram que The Batman n\u00e3o vai se passar no universo desse Joker, mas seria poss\u00edvel sonhar com um filme futuro do Robert Pattinson com o Joaquim Phoenix grisalho? Desejando desde j\u00e1!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 153, "end": 176, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix grisalho"}]}, "author_id": "32004343", "created_at": "2019-10-09T00:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181726523189010432"]}, {"in_reply_to_user_id": "78109132", "id": "1182099793402839041", "text": "\u00danico que destoou mesmo foi Luiz Fernando. J\u00e1 demonstrou um baita potencial, mas n\u00e3o tem conseguido jogar o futebol que sabe. N\u00e3o sei se poderia render mais pelo meio, como segundo atacante.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182099582324482053"}], "author_id": "78109132", "created_at": "2019-10-10T01:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182099793402839041"]}, {"id": "1181727269427044352", "text": "Alejandro Toledo era un borracho, mentiroso y vicioso sin escr\u00fapulos. Ollanta Humala era un ignorante ambicioso y trepador sin escr\u00fapulos. Mart\u00edn Vizcarra es un retrasado mental y aventurero sin escr\u00fapulos. La diferencia es que Vizcarra adem\u00e1s es un idiota irresponsable.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "65372761", "created_at": "2019-10-09T00:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 338, "like_count": 809, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1181727269427044352"]}, {"id": "1181984712639647744", "text": "Espero que en el libro de las memorias de Alan Garc\u00eda que piensa sacar su familia, nos pueda explicar el c\u00f3mo compr\u00f3 un departamento en la zona m\u00e1s ficha de Par\u00eds. Lo \u00fanico malo es que los Garc\u00eda hijos van a seguir lucrando con la p\u00e9sima figura de su padre. Una verg\u00fcenza.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3247232920", "created_at": "2019-10-09T17:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 10, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181984712639647744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6ONNuhcDGC", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ONNuhcDGC", "media_key": "3_1181797775547260928"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "Brisita Bolivariana"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1181797783453536256", "text": "Los apristas acabaremos con la \u201cBrisita Bolivariana\u201d. !Alan lo hizo el 2006, ahora lo haremos en el 2020 y el 2021! https://t.co/6ONNuhcDGC", "lang": "es", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-10-09T05:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 71, "like_count": 98, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1181797783453536256"]}, {"in_reply_to_user_id": "110822488", "id": "1182084238482509824", "text": "@Gestionpe Jaja ja vamos a ver despu\u00e9s de tanto da\u00f1o que le han hecho al Per\u00fa habr\u00e1 gente q los apoye... Solo ser\u00e1n sus afilados y no creo q lleguen al 1%...perro q ladra no muerde!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181949115044962306"}], "author_id": "706868505", "created_at": "2019-10-10T00:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182084238482509824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/TjqyDQLzCA", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1181767463106760705", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 91, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1181781109601964032", "text": "Que verg\u00fcenza ajena ver a este tipo. Pensar que en ese misma silla se sent\u00f3 @AlanGarciaPeru, que redujo la pobreza m\u00e1s de 20%, llev\u00f3 agua a un mill\u00f3n de lime\u00f1os, llev\u00f3 electricidad a 80 mil familias, redujo a cero el analfabetismo y dej\u00f3 en el suelo la anemia infantil https://t.co/TjqyDQLzCA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181767463106760705"}], "author_id": "54095033", "created_at": "2019-10-09T03:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 27, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781109601964032"]}, {"in_reply_to_user_id": "328281205", "id": "1182097788395573248", "text": "@GestazionCL Estuve profundizando y es vdd que la medida va en la direcci\u00f3n correcta, es despreporcionado subir el diesel en un 123% y gasolinas en 50%. Demasiado FMI todo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GestazionCL", "id": "328281205"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181685648794759168"}], "author_id": "179663399", "created_at": "2019-10-10T00:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182097788395573248"]}, {"id": "1182021535583887361", "text": "Un d\u00eda est\u00e1s desliz\u00e1ndote en el jard\u00edn de tu casa atrapando la pelota de tenis que t\u00fa pap\u00e1 te lanza y al d\u00eda siguiente est\u00e1s saliendo del trabajo a las 5 pm moj\u00e1ndote mientras esperas el metro para ir a tu casa. \n\nLuego preguntan que porque la gente se suicida.", "lang": "es", "author_id": "199016265", "created_at": "2019-10-09T19:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182021535583887361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xeEoyPy52D", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1182076500906053632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeEoyPy52D", "media_key": "3_1182076496829190144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1182076500906053632", "text": "#Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota @3DProducciones1 https://t.co/xeEoyPy52D", "lang": "es", "author_id": "139824862", "created_at": "2019-10-09T23:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182076500906053632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/9DkpccYWhA", "expanded_url": "https://twitter.com/xp7001z2/status/1182092281538580482", "display_url": "twitter.com/xp7001z2/statu\u2026"}]}, "id": "1182095410913058816", "text": "ningu\u00e9m mais se suicidou no mundo https://t.co/9DkpccYWhA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182092281538580482"}], "author_id": "469767174", "created_at": "2019-10-10T00:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182095410913058816"]}, {"in_reply_to_user_id": "469767174", "id": "1182092281538580482", "text": "@lucao2u Quem se matar \u00e9 gay. Salvei metade pelo menos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lucao2u", "id": "469767174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086509232566274"}], "author_id": "3181774204", "created_at": "2019-10-10T00:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092281538580482"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OdA67oGVBp", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1182060671216672768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OdA67oGVBp", "media_key": "13_1096488147221995521"}]}, "id": "1182060671216672768", "text": "Jovens ind\u00edgenas lendo coment\u00e1rios de internet sobre a cultura deles: https://t.co/OdA67oGVBp", "lang": "pt", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-10-09T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1750, "reply_count": 38, "like_count": 7468, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1182060671216672768"]}, {"id": "1182094711072395264", "text": "Jogadores do Flu:\n\n\"Poxa, a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 melhorando a cada rodada... ASSIM N\u00c3O TEM GRA\u00c7A! VAMOS VOLTAR A JOGAR NO ESTILO SUICIDA DO FERNANDO DINIZ QUE ERA BOM...MAIS EMOCIONANTE...\"\n\nt\u00e3o de sacanagem esses filhos das putas!!!\n\n#CRUxFLU #Brasileir\u00e3o #VemQueTem", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 234, "tag": "CRUxFLU"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "VemQueTem"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "FERNANDO"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUxFLU"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "28812343", "created_at": "2019-10-10T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182094711072395264"]}, {"id": "1182086481759887362", "text": "professor de matem\u00e1tica: a\n\neu:\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2512 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\uff3c\u25cb\uff0f - n\u00e3o entendi \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503   /        vo me mata\n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\u30ce) \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503", "lang": "pt", "author_id": "1059260108729917441", "created_at": "2019-10-10T00:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182086481759887362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/fQ9aRYADVd", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/omar-quesada-sobre-vizcarra-este-dictadorzuelo-no-va-a-matar-al-apra/#.XZ5VZoLqnXg.twitter", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/omar-quesad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/omar-quesada-sobre-vizcarra-este-dictadorzuelo-no-va-a-matar-al-apra/#.XZ5VZoLqnXg.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1182049941243465728", "text": "Omar Quesada sobre Vizcarra: \"Este dictadorzuelo no va a matar al Apra\" https://t.co/fQ9aRYADVd", "lang": "es", "author_id": "885418945", "created_at": "2019-10-09T21:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 8, "like_count": 201, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182049941243465728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1117481644162785281", "id": "1182093701838974977", "text": "@TiipoCualquiera @Mchyss Es un lider nato.. eso no lo podemos negar...\n\nasi que .. vofi!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TiipoCualquiera", "id": "1117481644162785281"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "Mchyss", "id": "152852315"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "vofi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182093515238576131"}], "author_id": "40492776", "created_at": "2019-10-10T00:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093701838974977"]}, {"id": "1182093899243937792", "text": "Tava falando com a minha m\u00e3e de um document\u00e1rio de uma crian\u00e7a que sumiu e dizem que os pais tem envolvimento no sumi\u00e7o e que mataram a crian\u00e7a, falei que n\u00e3o conseguia acreditar que os pais podem ter matado a menina", "lang": "pt", "author_id": "400817159", "created_at": "2019-10-10T00:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182093899243937792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hxUZjzKtbt", "expanded_url": "https://twitter.com/Eleisegui/status/1181922410196537344", "display_url": "twitter.com/Eleisegui/stat\u2026"}]}, "id": "1182092917298651136", "text": "Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capaces de mirar pasado ma\u00f1ana. https://t.co/hxUZjzKtbt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181922410196537344"}], "author_id": "178028454", "created_at": "2019-10-10T00:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182092917298651136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/o6qiRW41kE", "expanded_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/contenedor-de-naranjas-fue-rechazado-en-italia-por-superar-nivel-de-pesticida--2019108144829", "display_url": "elobservador.com.uy/nota/contenedo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/contenedor-de-naranjas-fue-rechazado-en-italia-por-superar-nivel-de-pesticida--2019108144829"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "id": "1181922410196537344", "text": "Italia devuelve cargamento de naranjas de Uruguay por presentar contaminaci\u00f3n con un insecticida letal: el organofosforado fention. Antes, cosech\u00f3 rechazos de partidas de miel vendidas a Alemania. Adivinen qui\u00e9n terminar\u00e1 consumiendo esas naranjas...\n https://t.co/o6qiRW41kE", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "author_id": "56381972", "created_at": "2019-10-09T13:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181922410196537344"]}, {"in_reply_to_user_id": "329446235", "id": "1182090458274635776", "text": "@rahyei No se si re\u00edr o llorar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rahyei", "id": "329446235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182084455323881472"}], "author_id": "946179414", "created_at": "2019-10-10T00:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182090458274635776"]}], "places": [{"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Timba\u00faba, Brasil", "id": "6f5ddf0fb99a3baa"}, {"full_name": "Santa Fe, Argentina", "id": "0a738ff13a08a7dd"}, {"full_name": "Limeira, Brasil", "id": "1ed0d68d50dc35c1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1182134156282732544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182134156282732544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182134156282732544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182117835390291968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182117835390291968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182117835390291968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182121907006660609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182121907006660609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182121907006660609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809533358267072512", "value": "809533358267072512", "detail": "User has been suspended: [809533358267072512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182098182265872384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182098182265872384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182098182265872384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178856343505162240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178856343505162240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178856343505162240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182114279803236352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182114279803236352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182114279803236352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169796750", "value": "169796750", "detail": "User has been suspended: [169796750].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182110763294560258", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182110763294560258", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182110763294560258].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182112256370368512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182112256370368512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182112256370368512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182073222273081344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182073222273081344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182073222273081344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956944170647740417", "value": "956944170647740417", "detail": "User has been suspended: [956944170647740417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182036356454895618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182036356454895618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182036356454895618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182100665042124800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182100665042124800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182100665042124800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182003336872173568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182003336872173568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182003336872173568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1057063148228882433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1057063148228882433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1057063148228882433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182135138450395136", "oldest_id": "1182092142526775298", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yyvrviswnrad4nuy47umm51jzx"}}