{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:36:16.000Z", "id": "1176928419054899200", "edit_history_tweet_ids": ["1176928419054899200"], "author_id": "151280229", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176926070651707394"}], "text": "RT @Radio_Formula: #Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:35:58.000Z", "id": "1176928347391180805", "edit_history_tweet_ids": ["1176928347391180805"], "author_id": "33404497", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}], "text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Sa\u00fade"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5333, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/F9A5Vt3Gwv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B22Czrqgq91LdRuDdY4mTr5aJ10fyOriHDrlmg0/?igshid=p6jypb7iuskc", "display_url": "instagram.com/p/B22Czrqgq91L\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:35:08.000Z", "id": "1176928137269170177", "edit_history_tweet_ids": ["1176928137269170177"], "author_id": "171644030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lll Caminhada Todos Pela Vida alerta sobre preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\n\nSegundo \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) \u00e0 cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. As estat\u00edsticas mostram\u2026 https://t.co/F9A5Vt3Gwv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:35:04.000Z", "id": "1176928118117994498", "edit_history_tweet_ids": ["1176928118117994498"], "author_id": "865939940", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:34:59.000Z", "id": "1176928098400559104", "edit_history_tweet_ids": ["1176928098400559104"], "author_id": "2444817238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida ; ten\u00edan una ni\u00f1a.\n\nPara m\u00e1s detalles click aqu\u00ed:\n         \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/YW04H8Jgli", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YW04H8Jgli", "expanded_url": "http://bit.ly/2lM8j7o", "display_url": "bit.ly/2lM8j7o"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:34:56.000Z", "id": "1176928085876379648", "edit_history_tweet_ids": ["1176928085876379648"], "author_id": "865939940", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:34:50.000Z", "id": "1176928058617618435", "edit_history_tweet_ids": ["1176928058617618435"], "author_id": "2552914283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:34:46.000Z", "id": "1176928042851155968", "edit_history_tweet_ids": ["1176928042851155968"], "author_id": "442091537", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}], "text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:34:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "211511505", "id": "1176928012438294528", "edit_history_tweet_ids": ["1176928012438294528"], "author_id": "336017636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beatrixcant", "id": "211511505"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176831308133216256"}], "text": "@beatrixcant @680carlos Una persona no se suicida solo por eso, se\u00f1ora. Hay muchos factores tambi\u00e9n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:33:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "323149205", "id": "1176927841457442817", "edit_history_tweet_ids": ["1176927841457442817"], "author_id": "1082166554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lastimauno", "id": "323149205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176926884556419072"}], "text": "@lastimauno El amor tiene sus riesgos, y en ocasiones puede ser suicida, pero creo que si hay alg\u00fan tipo de pacto es con la vida, con la esperanza"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:33:38.000Z", "id": "1176927758057971715", "edit_history_tweet_ids": ["1176927758057971715"], "author_id": "38324224", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:33:30.000Z", "id": "1176927725182959616", "edit_history_tweet_ids": ["1176927725182959616"], "author_id": "2273988349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ataque suicida mal executado \ud83e\udd23 https://t.co/Mch4GHjOln", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mch4GHjOln", "expanded_url": "https://twitter.com/iIovetatuagem/status/1176846452154388494", "display_url": "twitter.com/iIovetatuagem/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:33:15.000Z", "id": "1176927662897598465", "edit_history_tweet_ids": ["1176927662897598465"], "author_id": "909944717747671040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jovem, alco\u00f3latra, suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:32:38.000Z", "id": "1176927507091730432", "edit_history_tweet_ids": ["1176927507091730432"], "author_id": "3208932401", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}], "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T18:32:22.000Z", "id": "1176927437881511937", "edit_history_tweet_ids": ["1176927437881511937"], "author_id": "384541789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Battiamo la punizione a centrocampo, si perde la palla con un passaggio suicida. Ragazzi il mister l'ha detto che non si \u00e8 vinto niente... Che dovete da fa?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:31:56.000Z", "id": "1176927330608041985", "edit_history_tweet_ids": ["1176927330608041985"], "author_id": "341732006", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176911109460242433"}], "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:31:37.000Z", "id": "1176927250349985793", "edit_history_tweet_ids": ["1176927250349985793"], "author_id": "910790533", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:31:05.000Z", "id": "1176927117789016065", "edit_history_tweet_ids": ["1176927117789016065"], "author_id": "1019018931208671233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me tom\u00e9 3 tazas de caf\u00e9. Parece que soy suicida sino no se explica"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:31:04.000Z", "id": "1176927111073976323", "edit_history_tweet_ids": ["1176927111073976323"], "author_id": "733313929292701696", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:30:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "75703840", "id": "1176927010087739394", "edit_history_tweet_ids": ["1176927010087739394"], "author_id": "75703840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176925747258302466"}], "text": "apesar que eu fiquei curiosa pra entender a hist\u00f3ria do guri que se suicidou, eu gostei de eles terem deixado de forma sutil meio que livre pra interpreta\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:30:29.000Z", "id": "1176926964663193600", "edit_history_tweet_ids": ["1176926964663193600"], "author_id": "496099693", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176926070651707394"}], "text": "RT @Radio_Formula: #Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:30:14.000Z", "id": "1176926900708630528", "edit_history_tweet_ids": ["1176926900708630528"], "author_id": "1168488126609874944", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Aira2019"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Aira2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MFilosofal", "id": "1082166554"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:30:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082166554", "id": "1176926884556419072", "edit_history_tweet_ids": ["1176926884556419072"], "author_id": "323149205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176834117155065857"}], "text": "@MFilosofal \"El matrimonio es un pacto suicida\" #Aira2019 \nEl amor tambi\u00e9n ?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "VuelveALeer"}, {"start": 173, "end": 181, "tag": "suicid\u00f3"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/A9Ne7r3x2s", "expanded_url": "https://www.elsoldehidalgo.com.mx/policiaca/encuentran-a-un-suicida-en-rancho-san-cayetano-4225501.html", "display_url": "elsoldehidalgo.com.mx/policiaca/encu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:30:00.000Z", "id": "1176926843422666752", "edit_history_tweet_ids": ["1176926843422666752"], "author_id": "2530517137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VuelveALeer\ud83d\udea8 Esta ma\u00f1ana de martes fue descubierto el cuerpo sin vida de un hombre de entre 25 y 30 a\u00f1os, el cual, pend\u00eda de la rama de un \u00e1rbol en la que aparentemente se #suicid\u00f3.\n\nM\u00e1s detalles\u2198\ufe0f https://t.co/A9Ne7r3x2s"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:29:48.000Z", "id": "1176926793904861184", "edit_history_tweet_ids": ["1176926793904861184"], "author_id": "100510154", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:29:33.000Z", "id": "1176926728897347587", "edit_history_tweet_ids": ["1176926728897347587"], "author_id": "150220992", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:29:25.000Z", "id": "1176926698970857473", "edit_history_tweet_ids": ["1176926698970857473"], "author_id": "1141806388349427712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176926070651707394"}], "text": "RT @Radio_Formula: #Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:29:20.000Z", "id": "1176926677064126465", "edit_history_tweet_ids": ["1176926677064126465"], "author_id": "581230372", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176926070651707394"}], "text": "RT @Radio_Formula: #Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wN6L9qqCpS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1176922879012823043/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN6L9qqCpS", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:28:56.000Z", "id": "1176926576044400640", "edit_history_tweet_ids": ["1176926576044400640"], "author_id": "793869698005741568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176922879012823043"}], "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/wN6L9qqCpS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:28:47.000Z", "id": "1176926536399773697", "edit_history_tweet_ids": ["1176926536399773697"], "author_id": "1619101068", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:27:27.000Z", "id": "1176926200817754112", "edit_history_tweet_ids": ["1176926200817754112"], "author_id": "150381418", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:26:56.000Z", "id": "1176926070651707394", "edit_history_tweet_ids": ["1176926070651707394"], "author_id": "148372339", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Centro M\u00e9dico"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7508, "type": "Other", "normalized_text": "El Big Data"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Z4HL3zyJvI", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/mujer-se-suicida-en-el-metro-centro-medico/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elbigdata.mx/bignews/mujer-se-suicida-en-el-metro-centro-medico/94651"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:26:20.000Z", "id": "1176925922441777153", "edit_history_tweet_ids": ["1176925922441777153"], "author_id": "201324957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida en el Metro Centro M\u00e9dico - El Big Data https://t.co/Z4HL3zyJvI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Wolfgang Paalen"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.7411, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Cuadra"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6522, "type": "Place", "normalized_text": "Taxco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rosa_sol", "id": "162051912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:25:31.000Z", "id": "1176925716274790401", "edit_history_tweet_ids": ["1176925716274790401"], "author_id": "761591799206907904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176494208603107329"}], "text": "RT @Rosa_sol: 24 09 1959 Wolfgang Paalen se suicida en la Hacienda de San Francisco Cuadra en Taxco, Gro.; pintor y te\u00f3rico austro-mexicano\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:25:14.000Z", "id": "1176925644351053824", "edit_history_tweet_ids": ["1176925644351053824"], "author_id": "892147790100525057", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:25:05.000Z", "id": "1176925606103126018", "edit_history_tweet_ids": ["1176925606103126018"], "author_id": "892147790100525057", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:24:37.000Z", "id": "1176925488096468993", "edit_history_tweet_ids": ["1176925488096468993"], "author_id": "756222470114332672", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "Vida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VjaFtFnIEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RUYYZINHO/status/1176925433864040453/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjaFtFnIEJ", "media_key": "7_1176925116426592256"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:24:24.000Z", "id": "1176925433864040453", "edit_history_tweet_ids": ["1176925433864040453"], "author_id": "803772902390824964", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\"[...]E se n\u00e3o for s\u00f3 uma sensa\u00e7\u00e3o?\"\n\nEspelho Da Vida estreava h\u00e1 1 ano.\nQuem novela, que hist\u00f3ria, que texto...A saga da mocinha que viajava no tempo para descobrir quem o matou no vida passada deixou todos que assistiram encantados e cheios de teorias\nN\u00f3s f\u00e3s FICAMOS LOUCOS rs https://t.co/VjaFtFnIEJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:24:24.000Z", "id": "1176925433671094272", "edit_history_tweet_ids": ["1176925433671094272"], "author_id": "926957629980790784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176907011167936512"}], "text": "RT @Yaa_Vaz: esse povo colocando v\u00eddeo/foto no status do homem que se suicidou, parem com isso, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser exposto assim"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:23:33.000Z", "id": "1176925222106275842", "edit_history_tweet_ids": ["1176925222106275842"], "author_id": "3208071", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wN6L9qqCpS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1176922879012823043/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN6L9qqCpS", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:22:49.000Z", "id": "1176925037460381697", "edit_history_tweet_ids": ["1176925037460381697"], "author_id": "2317834693", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176922879012823043"}], "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/wN6L9qqCpS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 214, "end": 226, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espejo"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/g50Ds8qZ0i", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html", "display_url": "niusdiario.es/salud-y-bienes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/euRkxfln22", "expanded_url": "https://twitter.com/NiusDiario/status/1176924848137867269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euRkxfln22", "media_key": "3_1176924844287508481"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:22:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1115538035167330304", "id": "1176924848137867269", "edit_history_tweet_ids": ["1176924848137867269"], "author_id": "1115538035167330304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176889142820704257"}], "text": "En Espa\u00f1a se suicidan 11 personas al d\u00eda, 4.000 al a\u00f1o\n\n\u201cEn los cinco a\u00f1os posteriores a un primer brote, el 18% de los que lo han sufrido intentar\u00e1n suicidarse, y el 3% lo conseguir\u00e1\", afirma el psic\u00f3logo cl\u00ednico Manuel Espejo\n\nhttps://t.co/g50Ds8qZ0i https://t.co/euRkxfln22"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:21:34.000Z", "id": "1176924720014516225", "edit_history_tweet_ids": ["1176924720014516225"], "author_id": "976851235", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:21:28.000Z", "id": "1176924697038086145", "edit_history_tweet_ids": ["1176924697038086145"], "author_id": "938575113385136130", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:20:58.000Z", "id": "1176924569908723712", "edit_history_tweet_ids": ["1176924569908723712"], "author_id": "218183052", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:20:45.000Z", "id": "1176924518021062656", "edit_history_tweet_ids": ["1176924518021062656"], "author_id": "847922562021634050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como la cr\u00f3nica de una muerte anunciada describen familiares y amigos el asesinato por estrangulamiento de una mujer a manos de su pareja... https://t.co/FOaTc3VQ1c", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/FOaTc3VQ1c", "expanded_url": "https://turepublica.com/noticias/en-dajabon-un-joven-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "turepublica.com/noticias/en-da\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hoynoticias", "id": "132927850"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:19:58.000Z", "id": "1176924318715932672", "edit_history_tweet_ids": ["1176924318715932672"], "author_id": "1539931500", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176906831458967553"}], "text": "RT @hoynoticias: \ud83d\udd34Nereyda Victoria Trujillo, de 32 a\u00f1os pas\u00f3 a engrosar la lista de femicidios en el pa\u00eds, convirti\u00e9ndose en la v\u00edctima n\u00fam\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:19:21.000Z", "id": "1176924165795962880", "edit_history_tweet_ids": ["1176924165795962880"], "author_id": "1105156346733912064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu aparecer morto por a\u00ed, foi a ansiedade que me matou\ud83d\ude2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9417, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:19:21.000Z", "id": "1176924165489795072", "edit_history_tweet_ids": ["1176924165489795072"], "author_id": "287921602", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una carrera m\u00e1s 5 a\u00f1os? Se suicida jajaj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JannioGuzman", "id": "24746068"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:18:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "24746068", "id": "1176924057117319169", "edit_history_tweet_ids": ["1176924057117319169"], "author_id": "778223814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176867982393380864"}], "text": "@JannioGuzman @PedroMCasals El escuadr\u00f3n suicida! Que le aportan a la sociedad para que mejore, si uno de esos Avengers me preguntan a mi y t\u00fa qu\u00e9 haces para que la sociedad mejore, solo les dire que no soy l\u00edder de opini\u00f3n ni influencer!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:18:29.000Z", "id": "1176923945196511235", "edit_history_tweet_ids": ["1176923945196511235"], "author_id": "2683810379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176635057106145282"}], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23olha o que vira noticia com 6 crian\u00e7as mortas e nenhum culpado chega ser engra\u00e7ado , se \u00e9 um.bandido que matasse ou roubasse algu\u00e9m estaria perturbando a porra da semana toda para achar o marginal que matou .... https://t.co/nhxma0XDvP", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nhxma0XDvP", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1176635057106145282", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ramirobjj", "id": "80949016"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:18:15.000Z", "id": "1176923887851966465", "edit_history_tweet_ids": ["1176923887851966465"], "author_id": "248532728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176917215037349888"}], "text": "RT @ramirobjj: @cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:17:42.000Z", "id": "1176923750052311041", "edit_history_tweet_ids": ["1176923750052311041"], "author_id": "248987967", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 245, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:17:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1176923706456793088", "edit_history_tweet_ids": ["1176923706456793088"], "author_id": "865271340500217858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176889333896364034"}], "text": "@bbcbrasil @paulocoelho \"desilus\u00e3o com o comunismo\" \u00e9 brincadeira, o povo fala de uma ideologia que mata/matou milh\u00f5es como se fosse nada, algo banal. Da\u00ed j\u00e1 se v\u00ea o descolamento da realidade. Queria saber o q esse povo v\u00ea de t\u00e3o mau em Bolsonaro, algo concreto. Pq enqto ele falar algumas \ud83d\udca9..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wN6L9qqCpS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1176922879012823043/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN6L9qqCpS", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:16:30.000Z", "id": "1176923445260632070", "edit_history_tweet_ids": ["1176923445260632070"], "author_id": "1048619603176443904", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176922879012823043"}], "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/wN6L9qqCpS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:15:25.000Z", "id": "1176923172840624128", "edit_history_tweet_ids": ["1176923172840624128"], "author_id": "1088102073252622336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176705685385633792"}], "text": "Foi o socialismo mais democr\u00e1tico da hist\u00f3ria. Tanto que permitiu que a direita liberal desse um golpe de impeachment sem responsabilidade e se deixou ir preso para provar inoc\u00eancia e persegui\u00e7\u00e3o. Todo esse tempo e n\u00e3o aparelhou ex\u00e9rcito ou judici\u00e1rio. Socialismo suicida? https://t.co/rGWESSEcsb", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/rGWESSEcsb", "expanded_url": "https://twitter.com/maisabaria/status/1176705685385633792", "display_url": "twitter.com/maisabaria/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shellypoison", "id": "130240066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:15:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "130240066", "id": "1176923152175325184", "geo": {"place_id": "96683cc9126741d1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176923152175325184"], "author_id": "21814425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176921853333528576"}], "text": "@shellypoison \"Se Odin \u00e9 por mim, quem ser\u00e1 contra?\"\n\"Quem?\"\n\"O que matou os gigantes de gelo. N\u00e3o vejo nenhum gigante de gelo por ai!\"\n\"Oi?\"\n\"din.\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6647, "type": "Other", "normalized_text": "2da guerra"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7274, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 284, "end": 293, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "2da guerra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:15:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1176923105014550528", "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176923105014550528"], "author_id": "741598525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176906866514944000"}], "text": "@MilagrosLeivaG Reci\u00e9n se acuerda el baboso.\nEn una pel\u00edcula sobre la 2da guerra, un oficial japon\u00e9s delante de sus hombre y se suicida haci\u00e9ndose explotar una Granada, antes de ser capturado y sus hombres hacen lo mismo, porque Alan y los apristas no fueron soldados japoneses de la 2da guerra."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:14:25.000Z", "id": "1176922921551433734", "edit_history_tweet_ids": ["1176922921551433734"], "author_id": "310437972", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:14:15.000Z", "id": "1176922879012823043", "edit_history_tweet_ids": ["1176922879012823043"], "author_id": "2826319492", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/wN6L9qqCpS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1176922879012823043/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN6L9qqCpS", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/wN6L9qqCpS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:14:12.000Z", "id": "1176922865943404545", "edit_history_tweet_ids": ["1176922865943404545"], "author_id": "2631914955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/yb9mndynNS", "expanded_url": "https://youtu.be/EPv28VE9VZU", "display_url": "youtu.be/EPv28VE9VZU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EPv28VE9VZU&feature=youtu.be"}]}, "text": "TEMAZO sonando en la f\u00e1brica!!! Soluci\u00f3n Suicida https://t.co/yb9mndynNS v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:13:48.000Z", "id": "1176922767217831942", "edit_history_tweet_ids": ["1176922767217831942"], "author_id": "1133174572063305728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Boa pra quem caiu um tombo e quase se matou kkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Hunter"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Roger_Retana", "id": "1624335216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:13:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1624335216", "id": "1176922722162679812", "edit_history_tweet_ids": ["1176922722162679812"], "author_id": "3328198888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176848557883703297"}], "text": "@Roger_Retana Creo q Trump saldr\u00e1 fortalecido al quedar al descubierto la pifia suicida dem\u00f3crata.\nEl hijo de Biden (Hunter) ser\u00e1 llevado Senado a testificar y ah\u00ed podr\u00eda ser la ca\u00edda estrepitosa de Joe. Por lo dem\u00e1s, este ha sido otro intento fallido por torpedear el gob Trump.\nHuge mistake!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:13:16.000Z", "id": "1176922632924684289", "edit_history_tweet_ids": ["1176922632924684289"], "author_id": "888481995554258944", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:13:09.000Z", "id": "1176922605028368385", "edit_history_tweet_ids": ["1176922605028368385"], "author_id": "357230554", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:12:28.000Z", "id": "1176922431904210945", "edit_history_tweet_ids": ["1176922431904210945"], "author_id": "260773916", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:12:28.000Z", "id": "1176922430272671744", "edit_history_tweet_ids": ["1176922430272671744"], "author_id": "141695343", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:12:14.000Z", "id": "1176922374333239299", "edit_history_tweet_ids": ["1176922374333239299"], "author_id": "1024380143383523329", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:11:51.000Z", "id": "1176922277612523522", "edit_history_tweet_ids": ["1176922277612523522"], "author_id": "149269405", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "Steven"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:11:43.000Z", "id": "1176922242678054912", "edit_history_tweet_ids": ["1176922242678054912"], "author_id": "210272085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wey el que se haya encontrado mi pin de Steven espero que le sirva porque al chile a mi me ayudo a sobrevivir un domingo suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:11:13.000Z", "id": "1176922118291959810", "edit_history_tweet_ids": ["1176922118291959810"], "author_id": "115666306", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Jango"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "judmov", "id": "2784401796"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "flaviapenffc", "id": "2249465682"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "padrezezinhoscj", "id": "345072433"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:10:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2784401796", "id": "1176922011198722048", "edit_history_tweet_ids": ["1176922011198722048"], "author_id": "131269388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176638091462881286"}], "text": "@judmov @flaviapenffc @padrezezinhoscj A acrescentar s\u00f3 que isso \u0117 uma mentira deslavada. A direita matou JK, exilou Jango, governou sem elei\u00e7\u00f5es diretas por 24 anos, dep\u00f4s Dilma e prendeu Lula. Se isso \u0117 respeito \u00e0 democracia, algu\u00e9m est\u00e1 louco."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:09:43.000Z", "id": "1176921740800397312", "edit_history_tweet_ids": ["1176921740800397312"], "author_id": "2857507264", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:09:42.000Z", "id": "1176921733330329601", "edit_history_tweet_ids": ["1176921733330329601"], "author_id": "776828996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "perereca suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:09:33.000Z", "id": "1176921697708060673", "edit_history_tweet_ids": ["1176921697708060673"], "author_id": "93085930", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:09:28.000Z", "id": "1176921677533503488", "edit_history_tweet_ids": ["1176921677533503488"], "author_id": "826951111", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 243, "probability": 0.2745, "type": "Other", "normalized_text": "CICIG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThePunisherGT", "id": "900158431222525952"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "INACIFGT", "id": "757340214"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "FelipeAlejos", "id": "602870625"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "lhazmitia", "id": "1149370370"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Juanrralau", "id": "353248603"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:09:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "900158431222525952", "id": "1176921602652553218", "edit_history_tweet_ids": ["1176921602652553218"], "author_id": "1155310744377970688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176872057495330816"}], "text": "@ThePunisherGT @INACIFGT @FelipeAlejos @lhazmitia @Juanrralau @AlvaroArzuE Ser\u00eda el \u00fanico suicida que se mete 2 balazos, y acciona un arma con la mano derecha siendo zurdo.  No nos hagamos los pendejos; lo mat\u00f3 un sicario extranjero de la CICIG.  No disimularlo pudieron.  Lo sacaron del pa\u00eds un par de d\u00edas despu\u00e9s.  Ese ser\u00e1 otro caso para la clica.  \ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:08:58.000Z", "id": "1176921549376557057", "edit_history_tweet_ids": ["1176921549376557057"], "author_id": "826951111", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:08:49.000Z", "id": "1176921514215661568", "edit_history_tweet_ids": ["1176921514215661568"], "author_id": "3043416558", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:07:42.000Z", "id": "1176921229892173826", "edit_history_tweet_ids": ["1176921229892173826"], "author_id": "3377830595", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HSP9BKPnCW", "expanded_url": "https://noticiascbn.wordpress.com/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiascbn.wordpress.com/2019/09/25/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Q7bjtn9OKW", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCbn/status/1176921031933644800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7bjtn9OKW", "media_key": "3_1176921030629220352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:06:54.000Z", "id": "1176921031933644800", "edit_history_tweet_ids": ["1176921031933644800"], "author_id": "1093255439997960197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se\u00a0suicida https://t.co/HSP9BKPnCW https://t.co/Q7bjtn9OKW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:06:37.000Z", "id": "1176920960596926464", "edit_history_tweet_ids": ["1176920960596926464"], "author_id": "129220910", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:06:31.000Z", "id": "1176920932323123202", "edit_history_tweet_ids": ["1176920932323123202"], "author_id": "467566336", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:06:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "931304696999968770", "id": "1176920893467107328", "edit_history_tweet_ids": ["1176920893467107328"], "author_id": "936790778994745344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176920701309214722"}], "text": "@Soriin63 Kkkkk famoso suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:06:21.000Z", "id": "1176920891567071233", "edit_history_tweet_ids": ["1176920891567071233"], "author_id": "1166467610340450305", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:05:57.000Z", "id": "1176920789905547264", "edit_history_tweet_ids": ["1176920789905547264"], "author_id": "233283745", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:05:54.000Z", "id": "1176920777129639936", "edit_history_tweet_ids": ["1176920777129639936"], "author_id": "166292565", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:05:18.000Z", "id": "1176920626990342144", "edit_history_tweet_ids": ["1176920626990342144"], "author_id": "198840045", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "Flavia"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Vl6jytN6zc", "expanded_url": "https://secreto.site/es/9432614", "display_url": "secreto.site/es/9432614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:04:34.000Z", "id": "1176920444399697927", "edit_history_tweet_ids": ["1176920444399697927"], "author_id": "3438481259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jakskajsjkaj ola aver si me ayudan con mi carta suicida\n\nCompartir cr\u00edticas sobre Flavia de manera an\u00f3nima https://t.co/Vl6jytN6zc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:04:04.000Z", "id": "1176920317945634818", "edit_history_tweet_ids": ["1176920317945634818"], "author_id": "1053090908189716480", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:03:49.000Z", "id": "1176920253256949761", "edit_history_tweet_ids": ["1176920253256949761"], "author_id": "2494625510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:03:39.000Z", "id": "1176920214556073984", "edit_history_tweet_ids": ["1176920214556073984"], "author_id": "1373373836", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:03:28.000Z", "id": "1176920166950739975", "edit_history_tweet_ids": ["1176920166950739975"], "author_id": "189931443", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:03:04.000Z", "id": "1176920065834438658", "edit_history_tweet_ids": ["1176920065834438658"], "author_id": "610370019", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:02:59.000Z", "id": "1176920045278179329", "edit_history_tweet_ids": ["1176920045278179329"], "author_id": "189931443", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:02:50.000Z", "id": "1176920007026065408", "edit_history_tweet_ids": ["1176920007026065408"], "author_id": "189164075", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}], "text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T18:02:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "908951064", "id": "1176919978827755520", "edit_history_tweet_ids": ["1176919978827755520"], "author_id": "3307280447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luca_carioli", "id": "908951064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176885254877077504"}], "text": "@luca_carioli Si chiama istinto suicida ."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:02:18.000Z", "id": "1176919871671721984", "edit_history_tweet_ids": ["1176919871671721984"], "author_id": "3084484475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176903744543322112"}], "text": "*se suicida* https://t.co/GmlqvWIO7K", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/GmlqvWIO7K", "expanded_url": "https://twitter.com/ooceuphoria/status/1176903744543322112", "display_url": "twitter.com/ooceuphoria/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:01:55.000Z", "id": "1176919778004480002", "edit_history_tweet_ids": ["1176919778004480002"], "author_id": "90750092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176826910275514369"}], "text": "Otros amenizan la juerga suicida entonando canciones que 'lo niegan todo, incluso la verdad' https://t.co/lKPPQAie7r", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lKPPQAie7r", "expanded_url": "https://twitter.com/wilcheschaux/status/1176826910275514369", "display_url": "twitter.com/wilcheschaux/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:01:46.000Z", "id": "1176919737881829378", "edit_history_tweet_ids": ["1176919737881829378"], "author_id": "123404094", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:00:59.000Z", "id": "1176919540439179269", "edit_history_tweet_ids": ["1176919540439179269"], "author_id": "864834480", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:00:49.000Z", "id": "1176919500794449921", "edit_history_tweet_ids": ["1176919500794449921"], "author_id": "1058858711282667525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinche escuadr\u00f3n suicida, ya van dos d\u00edas que me tocan ca\u00eddos a las v\u00edas del metro. \ud83d\ude12"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:59:41.000Z", "id": "1176919216383057923", "edit_history_tweet_ids": ["1176919216383057923"], "author_id": "1107389988050743296", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T17:59:36.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [7.63855, 45.06533]}, "place_id": "419060023b8455e1"}, "id": "1176919194140471296", "edit_history_tweet_ids": ["1176919194140471296"], "author_id": "43884177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carambola e palle x mici ne faro' simile calcio...biliardo sport di cornuti di merda tunubriaco tua moglie con amante straniero eheheh dj fabo stronzo inferno suicida  ..berlusconi stragi 93 siamo a follia...placca\u2026 https://t.co/Ijiqif0EBw", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Ijiqif0EBw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B21-vJxogFG/?igshid=2ub8uxztx54p", "display_url": "instagram.com/p/B21-vJxogFG/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:58:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2917461077", "id": "1176919031510683649", "edit_history_tweet_ids": ["1176919031510683649"], "author_id": "1029013802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ciento79", "id": "200058391"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176882115255910400"}], "text": "@_SantosTrinidad @ciento79 Mi marido cuando la vi\u00f3 llorar dijo que \"dentro de poco ver\u00e1s como se suicida\".. no se le puede meter tanto odio a una ni\u00f1a con asperger ya que se obsesionan con ello, esto la va a matar y sus padres son c\u00f3mplices."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:57:31.000Z", "id": "1176918670016208896", "edit_history_tweet_ids": ["1176918670016208896"], "author_id": "761652374", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:57:24.000Z", "id": "1176918640001802241", "edit_history_tweet_ids": ["1176918640001802241"], "author_id": "317759419", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:56:59.000Z", "id": "1176918533491646464", "edit_history_tweet_ids": ["1176918533491646464"], "author_id": "2354056527", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 243, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "OrePeloSeuPastor"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 242, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/mvTn4NrcFC", "expanded_url": "https://twitter.com/Guiamarino/status/1176869487250956289", "display_url": "twitter.com/Guiamarino/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:56:40.000Z", "id": "1176918453661384704", "edit_history_tweet_ids": ["1176918453661384704"], "author_id": "21428850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "completamente arrasada com a not\u00edcia de mais um pastor que tirou a pr\u00f3pria vida.\n\nigreja, o que estamos fazendo com nossos pastores? \ncomo podemos ser t\u00e3o insens\u00edveis ao cuidado do qual eles precisam?\n\ntriste, triste demais! \ud83d\ude14\n#SetembroAmarelo \n#OrePeloSeuPastor https://t.co/mvTn4NrcFC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:55:56.000Z", "id": "1176918271301472258", "edit_history_tweet_ids": ["1176918271301472258"], "author_id": "101253976", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:55:55.000Z", "id": "1176918265823670272", "edit_history_tweet_ids": ["1176918265823670272"], "author_id": "618701785", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaryCas91579884", "id": "706907203"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:55:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "706907203", "id": "1176918184353550336", "edit_history_tweet_ids": ["1176918184353550336"], "author_id": "56566775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176793264248242176"}], "text": "@MaryCas91579884 @BielBosssal @BlogDoPim N\u00e3o. Nem se justifica bandidagem com d\u00f3lar alto. Cad\u00ea o Queiroz?? Quem matou Marielle??? Por que o Bozo exonerou os chefes da Receita e da PF do Rio de Janeiro???"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "AmigosdeTuPalacio"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6929, "type": "Other", "normalized_text": "Traviata"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5zQAk0X10A", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2uKjp", "display_url": "bit.ly/2M2uKjp"}, {"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/G1lO3yOGcu", "expanded_url": "https://twitter.com/AmigosTuPalacio/status/1176918065310658560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1lO3yOGcu", "media_key": "3_1176918062920085504"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:55:07.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.5914038, 37.168042]}, "place_id": "387b00909c2e7031"}, "id": "1176918065310658560", "edit_history_tweet_ids": ["1176918065310658560"], "author_id": "4106747477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gran \u00e9xito de la Traviata reside en la belleza constante de la escritura vocal, especialmente para el papel de Violeta, primero virtuoso, luego de un lirismo apasionado, a veces m\u00f3rbido, casi suicida.... \n20% DESCUENTO para #AmigosdeTuPalacio \nCOMPRAR &gt; https://t.co/5zQAk0X10A https://t.co/G1lO3yOGcu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:54:26.000Z", "id": "1176917891612127232", "edit_history_tweet_ids": ["1176917891612127232"], "author_id": "2965693101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Primeiramente que esquadr\u00e3o suicida nem deveria ter continua\u00e7\u00e3o.\n\nsegundamente primeiramente."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:54:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174315822011080704", "id": "1176917786192269312", "edit_history_tweet_ids": ["1176917786192269312"], "author_id": "3161943616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176882033743806464"}], "text": "@Alerta_Brazil @wilsonwitzel @PMERJ N\u00e3o uso drogas e tenho idade para me lembrar bem de como essa pr\u00e1tica de confronta\u00e7\u00e3o sem se preocupar com a popula\u00e7\u00e3o envolvida n\u00e3o resolveu nada e matou milhares.\n\nComo representado, tenho motivo para responder ao Governador.\nRecomendo mais uni\u00e3o e menos respostas in\u00fateis."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:53:08.000Z", "id": "1176917565253308417", "edit_history_tweet_ids": ["1176917565253308417"], "author_id": "2438935628", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:52:59.000Z", "id": "1176917529761067014", "edit_history_tweet_ids": ["1176917529761067014"], "author_id": "309778276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Melo se tapou que n\u00e3o matou ngm do fortnite e foi jogar criativo kkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "skuyer", "id": "2162715740"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "twitmaricarmen", "id": "313185226"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:52:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2162715740", "id": "1176917401360842752", "edit_history_tweet_ids": ["1176917401360842752"], "author_id": "489823563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176377560080498688"}], "text": "@skuyer @twitmaricarmen Daniel, siempre hay q mantener el sentido cr\u00edtico. Eso ser\u00eda lo deseable en cada uno de los individuos, pero este Pa\u00eds roza la estupidez supina cuando se suicida una y otra vez en las urnas. Tengo mas de medio siglo. Veo q cada vez hay mas privilegiados inoperantes."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T17:52:10.000Z", "id": "1176917322495344640", "edit_history_tweet_ids": ["1176917322495344640"], "author_id": "12026732", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:52:06.000Z", "id": "1176917305462317056", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176917305462317056"], "author_id": "985544517402222593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara se suicidou , pulou do viaduto de carapina . Muito triste ver essas coisas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:51:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "224857892", "id": "1176917215037349888", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176917215037349888"], "author_id": "80949016", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895328609550339"}], "text": "@cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "piadaSemGra\u00e7a"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "TioDoPav\u00ea"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "Reddit"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "android"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "ifttt"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "TioDoPav\u00ea"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "android"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "ifttt"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:51:36.000Z", "id": "1176917180111302656", "edit_history_tweet_ids": ["1176917180111302656"], "author_id": "56138291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#piadaSemGra\u00e7a - Qual \u00e9 o peixe que se suicida saltando pela janela? - O AAAAAAAAAAAAAAHHHHH... TUM! =/ . #TioDoPav\u00ea #Reddit #android #ifttt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:51:23.000Z", "id": "1176917125778292742", "edit_history_tweet_ids": ["1176917125778292742"], "author_id": "858521927815766016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida, at\u00e9 hoje n\u00e3o vi esse filme"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:50:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "id": "1176917011001225217", "edit_history_tweet_ids": ["1176917011001225217"], "author_id": "506410070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "NSackler", "id": "3421039468"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "LaBandaPindonga", "id": "1013443061010042880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176898785294868485"}], "text": "@Crisantikukas22 @NSackler @LaBandaPindonga Hace mucho que tengo la idea de que eso podr\u00eda pasar. Creo que ser\u00eda una gran venganza por haberle cagado la vida. Es m\u00e1s, creo que se suicida y deja v\u00eddeo. No s\u00e9 por qu\u00e9 lo pienso, pero me pasa eso"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:50:38.000Z", "id": "1176916937265373185", "edit_history_tweet_ids": ["1176916937265373185"], "author_id": "1855821284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No le vengas a hablar de muerte a quien vive como un suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T17:50:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "710413662780047360", "id": "1176916892025532418", "edit_history_tweet_ids": ["1176916892025532418"], "author_id": "710413662780047360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176915358835466242"}], "text": "\ud83c\udfb6\u2764\ufe0f minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina \ndoce tangerina \ndoce tangerina \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "tche"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:49:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "446343429", "id": "1176916632884695040", "edit_history_tweet_ids": ["1176916632884695040"], "author_id": "109088745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176897255443505152"}], "text": "@epitaciovenanci tche, j\u00e1 viste um v\u00eddeo recente do Lula onde ele diz \"se o cara matou minha familia inteira e no dia seguinte ele vem dizer q est\u00e1 arrependido, eu n\u00e3o posso aceitar, e dizer q isso ficou no passado\" ? Felipe Neto e tantos outros, n\u00e3o!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:49:22.000Z", "id": "1176916619521646592", "edit_history_tweet_ids": ["1176916619521646592"], "author_id": "209782613", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/HSIehmmNRu", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1176909513892466689", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:49:17.000Z", "id": "1176916595215609857", "edit_history_tweet_ids": ["1176916595215609857"], "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176909513892466689"}], "text": "Lo mismo lo hizo con la Comisi\u00f3n Lavajato y con el suicida, la rea en c\u00e1rcel; est\u00e1 congresista tiene la autoria de la impunidad politica. https://t.co/HSIehmmNRu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GuGOCgJgud", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDt85N", "display_url": "dlvr.it/RDt85N"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/h9kwUFI3HG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1176908610296676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9kwUFI3HG", "media_key": "3_1176908607616475136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:48:48.000Z", "id": "1176916474482446337", "edit_history_tweet_ids": ["1176916474482446337"], "author_id": "836350282229391360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176908610296676352"}], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: V\u00edctima de violaci\u00f3n se suicida al no conseguir justicia en CDMX https://t.co/GuGOCgJgud https://t.co/h9kwUFI3HG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:48:42.000Z", "id": "1176916449618747392", "edit_history_tweet_ids": ["1176916449618747392"], "author_id": "1130276692168204289", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:48:33.000Z", "id": "1176916412100726786", "edit_history_tweet_ids": ["1176916412100726786"], "author_id": "483400324", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:48:13.000Z", "id": "1176916327929393152", "edit_history_tweet_ids": ["1176916327929393152"], "author_id": "4830235371", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:48:05.000Z", "id": "1176916296061128705", "edit_history_tweet_ids": ["1176916296061128705"], "author_id": "893141937548668929", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:48:04.000Z", "id": "1176916289031430146", "edit_history_tweet_ids": ["1176916289031430146"], "author_id": "1040356122396450816", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:47:23.000Z", "id": "1176916119438807040", "edit_history_tweet_ids": ["1176916119438807040"], "author_id": "1173768706771566594", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:47:16.000Z", "id": "1176916090406019077", "edit_history_tweet_ids": ["1176916090406019077"], "author_id": "4520483079", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:46:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "4749205571", "id": "1176915872637538304", "edit_history_tweet_ids": ["1176915872637538304"], "author_id": "4749205571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176915539295227904"}], "text": "En plan se tarda 1 segundo en googlearlo y de todas formas cuando est\u00e1s en un bucle suicida lo \u00faltimo que te apetece es hablar con un desconocido"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "ElAgente86"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "ElAgente86"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bastatodo", "id": "1354147692436463618"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "matiasmartin", "id": "297144638"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mSKcu1QbIH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Af1EnDbBhxw", "display_url": "youtube.com/watch?v=Af1EnD\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Af1EnDbBhxw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:45:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "274144952", "id": "1176915752001126400", "edit_history_tweet_ids": ["1176915752001126400"], "author_id": "885674906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bastatodo @matiasmartin #ElAgente86 LA PILDORA SUICIDA! IMPERDIBLE! https://t.co/mSKcu1QbIH"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:45:29.000Z", "id": "1176915639715471360", "edit_history_tweet_ids": ["1176915639715471360"], "author_id": "407185116", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KNJHOOD", "id": "1195872486203756551"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1107736710744629249", "id": "1176915528709005312", "edit_history_tweet_ids": ["1176915528709005312"], "author_id": "950423582399782913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176905787404357632"}], "text": "@knjhood jungkook \u00e9 suicida e acaba encontrando o taehyung, que \u00e9 autista"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "ez"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:44:41.000Z", "id": "1176915438510497793", "edit_history_tweet_ids": ["1176915438510497793"], "author_id": "1000049402638106625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:43:58.000Z", "id": "1176915259124330497", "edit_history_tweet_ids": ["1176915259124330497"], "author_id": "702054983227854849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sempre fui de criticar as pessoas que se suicida, as chamando de ego\u00edstas, sem considera\u00e7\u00e3o etc, mas n\u00e3o precisa passar nem pela metade do que certas pessoas passam que voc\u00ea j\u00e1 ver que realmente as vezes \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:43:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "61669234", "id": "1176915223867011073", "edit_history_tweet_ids": ["1176915223867011073"], "author_id": "20189314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcusLyra", "id": "1538144548018323458"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MM__Aurelio", "id": "3361466585"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176894458379624449"}], "text": "@marcuslyra @MM__Aurelio @UOLNoticias 'Matar quem matou n\u00e3o diminui o n\u00famero de assassinos no mundo.'\n\nQue matem\u00e1tica \u00e9 essa...? Se um cara mata dois assassinos, diminui em 1 o n\u00famero de assassinos no mundo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Su\u00edcida"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VYPj97UlOn", "expanded_url": "https://twitter.com/PrJeffersonJam2/status/1176915207567958024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VYPj97UlOn", "media_key": "3_1176915205378453509"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:43:46.000Z", "id": "1176915207567958024", "edit_history_tweet_ids": ["1176915207567958024"], "author_id": "1167069670811275274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu estou lutando contra a Depress\u00e3o e o Pensamento Su\u00edcida, mas creio nisso: Deus me ajudar\u00e1 atrav\u00e9s dos Especialistas a ter uma grande oportunidade para que eu esteja Trabalhando Remuneradamente! https://t.co/VYPj97UlOn"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T17:43:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "106842211", "id": "1176915091159166977", "edit_history_tweet_ids": ["1176915091159166977"], "author_id": "418816815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mcc43_", "id": "106842211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176884004739530752"}], "text": "@mcc43_ Ammesso che bruciare combustibili fossili non aumenti la temperatura del pianeta, trovare un' alternativa prima che si esauriscano non \u00e8 una scelta suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:43:07.000Z", "id": "1176915047207100416", "edit_history_tweet_ids": ["1176915047207100416"], "author_id": "315924941", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:41:13.000Z", "id": "1176914567160635392", "edit_history_tweet_ids": ["1176914567160635392"], "author_id": "1132830055468548099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qual \u00e9 o peixe que se suicida saltando pela janela?\n\nO AAAAAAAAAAAAAAHHHHH... TUM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:40:58.000Z", "id": "1176914503189053440", "edit_history_tweet_ids": ["1176914503189053440"], "author_id": "2294459093", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:39:25.000Z", "id": "1176914115941535747", "edit_history_tweet_ids": ["1176914115941535747"], "author_id": "988129283620179970", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:38:58.000Z", "id": "1176913999079923712", "edit_history_tweet_ids": ["1176913999079923712"], "author_id": "3404502886", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:38:44.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.87951, -27.47827]}, "place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "id": "1176913940397342720", "edit_history_tweet_ids": ["1176913940397342720"], "author_id": "976301168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Si me cans\u00e9 de esperar fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida. Si me cans\u00e9 de olvidar fue porque el olvido es la ''pastilla suicida''. Si me cans\u00e9 de perdonar fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se\u2026 https://t.co/CJIwubxMa4", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJIwubxMa4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B218Ws4gnWw/?igshid=8imv4vofy1jb", "display_url": "instagram.com/p/B218Ws4gnWw/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "sylv"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "saurfang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisaiagami", "id": "31404330"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:38:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "31404330", "id": "1176913928728829953", "edit_history_tweet_ids": ["1176913928728829953"], "author_id": "94432488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176894807307956226"}], "text": "@gisaiagami eu ia ficar feliz demais com uma terceira fac\u00e7\u00e3o e se colocassem necromancer no jogo, o jeito que a sylv matou o saurfang acho que justificaria....."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:38:32.000Z", "id": "1176913893161148416", "edit_history_tweet_ids": ["1176913893161148416"], "author_id": "878363713", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:37:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142281241099743232", "id": "1176913683651448832", "edit_history_tweet_ids": ["1176913683651448832"], "author_id": "1146643596176777221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176897465070608386"}], "text": "@rickgomz @DCTVHeroesBra A\u00ed a Lena matou o Lex Luthor e meio que abriu uma guerra contra os aliens, ela se tornou anti alien inventando um dispositivo l\u00e1 e tudo mais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:37:22.000Z", "id": "1176913598456770560", "edit_history_tweet_ids": ["1176913598456770560"], "author_id": "593288836", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:37:05.000Z", "id": "1176913526969065473", "edit_history_tweet_ids": ["1176913526969065473"], "author_id": "194722189", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:36:05.000Z", "id": "1176913276732657671", "edit_history_tweet_ids": ["1176913276732657671"], "author_id": "1151129177036402690", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176911109460242433"}], "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 266, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jiminbundudo", "id": "1198579571542691840"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:35:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2802919955", "id": "1176913239092998146", "edit_history_tweet_ids": ["1176913239092998146"], "author_id": "2500752375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176912637357113345"}], "text": "@jiminbundudo eu simplesmente n aceito que ele tenha matado ela... pode ter sido algum outro comparsa que ouviu ela dizendo que descobriu tudo ou sei la, mano, se ele matou mesmo eu vou ficar muito puta, mas vai continuar meu paquera pq n\u00e3o tenho como mudarkkk Chrome eu amo com toda for\u00e7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "michaelfelix77", "id": "811751269253709824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:35:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "811751269253709824", "id": "1176913028790542336", "edit_history_tweet_ids": ["1176913028790542336"], "author_id": "39261360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176902302583554048"}], "text": "@michaelfelix77 famoso por ser un corrupto colosal que pas\u00f3 a ser un suicida colosal acorralado por la justicia. M\u00e1s imb\u00e9cil debe ser usted, que cree que Odebrecht no corrompi\u00f3 a nadie antes del 2016. Imb\u00e9cil colosal."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:34:58.000Z", "id": "1176912993881415681", "edit_history_tweet_ids": ["1176912993881415681"], "author_id": "896017838879776768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS A MULHER SE ENFORCOU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:34:01.000Z", "id": "1176912755888181249", "edit_history_tweet_ids": ["1176912755888181249"], "author_id": "1074765345158819844", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:33:38.000Z", "id": "1176912660400656387", "edit_history_tweet_ids": ["1176912660400656387"], "author_id": "37239804", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:33:30.000Z", "id": "1176912624983957510", "edit_history_tweet_ids": ["1176912624983957510"], "author_id": "1051277207014961152", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:33:25.000Z", "id": "1176912604423446529", "edit_history_tweet_ids": ["1176912604423446529"], "author_id": "134233281", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:33:05.000Z", "id": "1176912521804079105", "edit_history_tweet_ids": ["1176912521804079105"], "author_id": "1009206125684842496", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/oFfPGWsQci", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001424503535/posts/2549353558455436/", "display_url": "facebook.com/10000142450353\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:31:14.000Z", "id": "1176912054277554176", "edit_history_tweet_ids": ["1176912054277554176"], "author_id": "194656277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De qui\u00e9n estoy hablando?..UN MAFIOSO CON PODER\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n*... https://t.co/oFfPGWsQci"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:31:04.000Z", "id": "1176912011822882817", "edit_history_tweet_ids": ["1176912011822882817"], "author_id": "1301361404", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:30:39.000Z", "id": "1176911909976760320", "edit_history_tweet_ids": ["1176911909976760320"], "author_id": "1157706298168958976", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:29:53.000Z", "id": "1176911714060836864", "edit_history_tweet_ids": ["1176911714060836864"], "author_id": "155699352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176910094212247553"}], "text": "RT @ampd31: Para mi querida poetisa predilecta, que sol\u00eda escribir sobre estrellas astilladas, le dej\u00f3 como flores en su tumba estos versos\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "InfoBogot\u00e1"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/h1QzE7qy8W", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:29:35.000Z", "id": "1176911639695777797", "edit_history_tweet_ids": ["1176911639695777797"], "author_id": "435969323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019. #InfoBogot\u00e1\n\nhttps://t.co/h1QzE7qy8W"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:29:30.000Z", "id": "1176911618929844225", "edit_history_tweet_ids": ["1176911618929844225"], "author_id": "1034844271021576192", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "yukio"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "vaticano"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "shima"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/1N0xSadGC9", "expanded_url": "https://t.co/1N0xSadGC9", "display_url": "t.co/1N0xSadGC9"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:29:07.000Z", "id": "1176911522515300352", "edit_history_tweet_ids": ["1176911522515300352"], "author_id": "946469525951799297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o yukio n\u00e3o fez nada de errado quase se suicidou 80 vezes agiu pelas costas do vaticano se aliou a lucifer beijou o shima e atirou na testa do pr\u00f3prio irm\u00e3o SIM e n\u00e3o tem nada de mal nisso https://t.co/1N0xSadGC9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:29:01.000Z", "id": "1176911496351289347", "edit_history_tweet_ids": ["1176911496351289347"], "author_id": "806175693398835201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu nunca vou entender esse povo que faz essas \"pegadinhas\" fingindo que se matou na banheira, o suic\u00eddio N\u00c3O \u00e9 e NUNCA ser\u00e1 uma brincadeira!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "galp\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:28:49.000Z", "id": "1176911445918920704", "edit_history_tweet_ids": ["1176911445918920704"], "author_id": "1104697385387737089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tava almo\u00e7ando no restaurante  e tava passando na tv o caso da universit\u00e1ria que o infeliz matou depois de oferecer ajuda pra tocar o pneu.\nOuvi o coment\u00e1rio da mesa ao lado de alguns ,\"homens\" dizendo que a culpa foi dela por ter ido no galp\u00e3o, CARA VAI TMC, vai se tratar,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/5A7xOpsEz7", "expanded_url": "https://www.hoy.com.ni/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "hoy.com.ni/2019/09/25/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:28:48.000Z", "id": "1176911441783402496", "edit_history_tweet_ids": ["1176911441783402496"], "author_id": "1088243585315758082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Femicidio No. 46 https://t.co/5A7xOpsEz7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:28:40.000Z", "id": "1176911410216996864", "edit_history_tweet_ids": ["1176911410216996864"], "author_id": "297078885", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:28:23.000Z", "id": "1176911337244581890", "edit_history_tweet_ids": ["1176911337244581890"], "author_id": "922452008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La gente que juzga a un suicida y encima lo catalogan de \"acto ego\u00edsta\" t\u00f3mense 1 minuto en aprender de qu\u00e9 trata la depresi\u00f3n y c\u00f3mo se debe haber sentido la persona para tomar esa decisi\u00f3n. Ac\u00e1 no juega la raz\u00f3n. No importa la plata, ni que \"todos tenemos problemas\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:27:45.000Z", "id": "1176911176208441345", "edit_history_tweet_ids": ["1176911176208441345"], "author_id": "219842159", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176911109460242433"}], "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Paris13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mpdelagontrie", "id": "48731776"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T17:27:38.000Z", "id": "1176911150484774912", "edit_history_tweet_ids": ["1176911150484774912"], "author_id": "1542848467", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176880987785109506"}], "text": "RT @mpdelagontrie: Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "InfoBogot\u00e1"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jQDWSlIIQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:27:29.000Z", "id": "1176911109460242433", "edit_history_tweet_ids": ["1176911109460242433"], "author_id": "262182469", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019. #InfoBogot\u00e1\n\nhttps://t.co/jQDWSlIIQs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:27:02.000Z", "id": "1176910996893515784", "edit_history_tweet_ids": ["1176910996893515784"], "author_id": "338102206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinche gato suicida jajajaja https://t.co/TjLBR6JD7f", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/TjLBR6JD7f", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1378346537/posts/10220799193914519/", "display_url": "facebook.com/1378346537/pos\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:27:00.000Z", "id": "1176910988349706241", "edit_history_tweet_ids": ["1176910988349706241"], "author_id": "776467412", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T17:26:57.000Z", "id": "1176910977394257920", "edit_history_tweet_ids": ["1176910977394257920"], "author_id": "2999451134", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:26:32.000Z", "id": "1176910873287376901", "edit_history_tweet_ids": ["1176910873287376901"], "author_id": "4703200184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Carta de un suicida.\n\nTodos nacimos para morir, lo he a\u00f1orado meses, la muerte es lo \u00fanico que me hace ilusi\u00f3n. \nLa vida es una sola, todos los saben, y por eso viven cada momento como si fuese el \u00faltimo y yo solo quiero que este sea mi \u00faltimo momento."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T17:26:25.000Z", "id": "1176910841708462084", "edit_history_tweet_ids": ["1176910841708462084"], "author_id": "802025095", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:25:36.000Z", "id": "1176910636720279552", "edit_history_tweet_ids": ["1176910636720279552"], "author_id": "2207109067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "no puedo ni respirar y voy a fumar  porro, que suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:24:54.000Z", "id": "1176910459724865536", "edit_history_tweet_ids": ["1176910459724865536"], "author_id": "892409434152083456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "gana suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:24:51.000Z", "id": "1176910447473233920", "edit_history_tweet_ids": ["1176910447473233920"], "author_id": "399099675", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176910094212247553"}], "text": "RT @ampd31: Para mi querida poetisa predilecta, que sol\u00eda escribir sobre estrellas astilladas, le dej\u00f3 como flores en su tumba estos versos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "bozolixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:24:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1176910335292379136", "edit_history_tweet_ids": ["1176910335292379136"], "author_id": "1171503915801538560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839736289312768"}], "text": "@BolsonaroSP Agora ele \u00e9 apenas um su\u00edcida pol\u00edtico. Mais um que caiu e deixou o bozolixo na mao."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:24:11.000Z", "id": "1176910282578415617", "edit_history_tweet_ids": ["1176910282578415617"], "author_id": "1095801164", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:23:56.000Z", "id": "1176910217424068610", "edit_history_tweet_ids": ["1176910217424068610"], "author_id": "316579135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "que aperto no cora\u00e7\u00e3o em saber do menino que se matou por depress\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 140, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Young"}, {"start": 252, "end": 269, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "My (Into The Black"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Inwr86apKB", "expanded_url": "https://twitter.com/ampd31/status/1176910094212247553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Inwr86apKB", "media_key": "3_1176910091985010695"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:23:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031311615", "id": "1176910094212247553", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176910094212247553"], "author_id": "1031311615", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176910079213395970"}], "text": "Para mi querida poetisa predilecta, que sol\u00eda escribir sobre estrellas astilladas, le dej\u00f3 como flores en su tumba estos versos de Neil Young que aparecen en otra carta suicida:\n\n\u00a0\u300aEs mejor quemarse que apagarse lentamente\u300b, tomada de la canci\u00f3n:\u00a0Hey, My (Into The Black). https://t.co/Inwr86apKB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:23:26.000Z", "id": "1176910093771857921", "edit_history_tweet_ids": ["1176910093771857921"], "author_id": "611349535", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:23:23.000Z", "id": "1176910079255293952", "edit_history_tweet_ids": ["1176910079255293952"], "author_id": "758466578400833536", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "UCP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooPedroRange10", "id": "3667651755"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:22:55.000Z", "id": "1176909960724267008", "edit_history_tweet_ids": ["1176909960724267008"], "author_id": "1168995011242934273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176587353298624512"}], "text": "RT @JooPedroRange10: Algumas pessoas querem saber o sentido da vida, agora eu s\u00f3 quero saber se a mulher l\u00e1 da UCP matou o marido por vonta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:22:38.000Z", "id": "1176909892130676736", "edit_history_tweet_ids": ["1176909892130676736"], "author_id": "972900228314443776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}], "text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:22:07.000Z", "id": "1176909760559493120", "edit_history_tweet_ids": ["1176909760559493120"], "author_id": "944401448636502016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Result\u00f3 que fue por \"problemas amorosos\"\nReally? Ahora la gente se suicida solo por el amor? \nComo si eso fuera el \u00fanico problema que se tiene en la vida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:21:51.000Z", "id": "1176909691684888577", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176909691684888577"], "author_id": "2610657138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por que a filha da Zulema se matou, mano????????"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T17:21:15.000Z", "id": "1176909543168761856", "edit_history_tweet_ids": ["1176909543168761856"], "author_id": "2494373125", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anarcomico", "id": "2494373125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "992009739138682880"}], "text": "RT @anarcomico: Rimbaud a 37 anni amputato (forse a causa di un accesso dovuto alla sifilide) dopo una giovinezza di stravizi e vagabondagg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:20:23.000Z", "id": "1176909325480144896", "edit_history_tweet_ids": ["1176909325480144896"], "author_id": "1337072641", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5591, "type": "Place", "normalized_text": "Carapina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:20:21.000Z", "id": "1176909313882906624", "edit_history_tweet_ids": ["1176909313882906624"], "author_id": "1158839273740734464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "M\u00eas de setembro, m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio! Infelizmente, agora a pouco algu\u00e9m se suicidou no viaduto de Carapina. As vezes prestar aten\u00e7\u00e3o no amiguinho que anda triste \u00e9 bom... Sabe!?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:20:16.000Z", "id": "1176909293720866816", "edit_history_tweet_ids": ["1176909293720866816"], "author_id": "1074215262382108673", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:19:02.000Z", "id": "1176908985359896577", "edit_history_tweet_ids": ["1176908985359896577"], "author_id": "1037738532314509314", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:19:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "14073052", "id": "1176908976618987520", "edit_history_tweet_ids": ["1176908976618987520"], "author_id": "1097821909243310080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176571067223158785"}], "text": "@alex_borges @FlavioXSid Matou crian\u00e7as!\nOs esquerdistas dir\u00e3o que \u00e9 mentira .\nPode at\u00e9 ser, mas se for, o mentiroso \u00e9 o pr\u00f3prio Che, pois ele mesmo relatou isso.\nE n\u00e3o foi em combate n\u00e3o.\nExecu\u00e7\u00e3o a sangue frio.\nAssassino!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:18:39.000Z", "id": "1176908886386851847", "edit_history_tweet_ids": ["1176908886386851847"], "author_id": "876602415390371840", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:18:32.000Z", "id": "1176908858549297152", "edit_history_tweet_ids": ["1176908858549297152"], "author_id": "2290360217", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "Mugre"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "afa", "id": "2495214973"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pVIrdIO1MA", "expanded_url": "https://twitter.com/NOB748890910413/status/1176903228140769287", "display_url": "twitter.com/NOB74889091041\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:17:58.000Z", "id": "1176908715049521152", "edit_history_tweet_ids": ["1176908715049521152"], "author_id": "729453240740401153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176903228140769287"}], "text": "La verdad que me gusta mucho,no tener nada que ver con \"peso\"en @afa Mugre y @superliga Horrible,es suicida pero m\u00e1s honorable https://t.co/pVIrdIO1MA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:17:50.000Z", "id": "1176908682220789760", "edit_history_tweet_ids": ["1176908682220789760"], "author_id": "1111332577439346688", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GuGOCgJgud", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDt85N", "display_url": "dlvr.it/RDt85N"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/h9kwUFI3HG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1176908610296676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9kwUFI3HG", "media_key": "3_1176908607616475136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:17:33.000Z", "id": "1176908610296676352", "edit_history_tweet_ids": ["1176908610296676352"], "author_id": "446328030", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edctima de violaci\u00f3n se suicida al no conseguir justicia en CDMX https://t.co/GuGOCgJgud https://t.co/h9kwUFI3HG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:17:27.000Z", "id": "1176908587895070726", "edit_history_tweet_ids": ["1176908587895070726"], "author_id": "926074178", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:16:53.000Z", "id": "1176908443409637376", "edit_history_tweet_ids": ["1176908443409637376"], "author_id": "2901360658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho nojo de gente que fica BRAVA pq algu\u00e9m se SUICIDOU e o tr\u00e2nsito t\u00e1 engarrafado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:16:45.000Z", "id": "1176908409209331714", "edit_history_tweet_ids": ["1176908409209331714"], "author_id": "2533109552", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T17:15:33.000Z", "id": "1176908107034832897", "edit_history_tweet_ids": ["1176908107034832897"], "author_id": "236362651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaxBastoni", "id": "408399992"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859950448091136"}], "text": "RT @MaxBastoni: Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 14, "tag": "TFM"}, {"start": 15, "end": 33, "tag": "psicosanitariaUOC"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "TFM"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "psicosanitariaUOC"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Paula Vaquero Soil\u00e1n"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Salamanca"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bOV2SV6mXI", "expanded_url": "https://twitter.com/UOCpsicoedu/status/1176908081214701572/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOV2SV6mXI", "media_key": "3_1176908063741218816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:15:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "706899324526055424", "id": "1176908081214701572", "edit_history_tweet_ids": ["1176908081214701572"], "author_id": "706899324526055424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176905814273138688"}], "text": "1r premio #TFM #psicosanitariaUOC a Paula Vaquero Soil\u00e1n por \u2018Ideaci\u00f3n suicida y coeficiente intelectual en adolescentes psiqui\u00e1tricos de la provincia de Salamanca\u2019 https://t.co/bOV2SV6mXI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UpVsUdDa1U", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:15:24.000Z", "id": "1176908070976446470", "edit_history_tweet_ids": ["1176908070976446470"], "author_id": "217252279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/UpVsUdDa1U"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hoynoticias", "id": "132927850"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:15:09.000Z", "id": "1176908007407570957", "edit_history_tweet_ids": ["1176908007407570957"], "author_id": "993609081343668224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176906831458967553"}], "text": "RT @hoynoticias: \ud83d\udd34Nereyda Victoria Trujillo, de 32 a\u00f1os pas\u00f3 a engrosar la lista de femicidios en el pa\u00eds, convirti\u00e9ndose en la v\u00edctima n\u00fam\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hoynoticias", "id": "132927850"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:14:30.000Z", "id": "1176907842307219457", "edit_history_tweet_ids": ["1176907842307219457"], "author_id": "447467839", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176906831458967553"}], "text": "RT @hoynoticias: \ud83d\udd34Nereyda Victoria Trujillo, de 32 a\u00f1os pas\u00f3 a engrosar la lista de femicidios en el pa\u00eds, convirti\u00e9ndose en la v\u00edctima n\u00fam\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:14:14.000Z", "id": "1176907776238465024", "edit_history_tweet_ids": ["1176907776238465024"], "author_id": "1034487715088289792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "estava tendo palestra ai a palestrante doida ficou falando de gravidez e ela falou que quando um bb nasce com cord\u00e3o umbilical em volta do pesco\u00e7o \u00e9 pq ele n\u00e3o queria nascer, ai do nd um cara grita, \"OLOCO MEU, UM FETO SUICIDA\", n\u00e3o teve quem n\u00e3o riu, KKKKKK AUGE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:13:36.000Z", "id": "1176907618100682753", "edit_history_tweet_ids": ["1176907618100682753"], "author_id": "1523392746", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:11:52.000Z", "id": "1176907182291456001", "edit_history_tweet_ids": ["1176907182291456001"], "author_id": "1023331512", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:11:35.000Z", "id": "1176907109956538374", "edit_history_tweet_ids": ["1176907109956538374"], "author_id": "818290639007809536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176907011167936512"}], "text": "RT @Yaa_Vaz: esse povo colocando v\u00eddeo/foto no status do homem que se suicidou, parem com isso, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser exposto assim"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:11:11.000Z", "id": "1176907011167936512", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176907011167936512"], "author_id": "4495560689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esse povo colocando v\u00eddeo/foto no status do homem que se suicidou, parem com isso, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser exposto assim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8555, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8522, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "El Rodeo"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/E47kxdwfws", "expanded_url": "https://www.hoy.com.ni/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "hoy.com.ni/2019/09/25/hom\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/sN13znxE6U", "expanded_url": "https://twitter.com/RosaMembreo/status/1176906882860142593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sN13znxE6U", "media_key": "3_1176906879286611969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:10:41.000Z", "id": "1176906882860142593", "edit_history_tweet_ids": ["1176906882860142593"], "author_id": "127999286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se suicida\nDe acuerdo a testigos, el hombre que se dedicaba a matar chanchos, la intercept\u00f3 en ese camino, cercano a su casa, cuando la f\u00e9mina se dirig\u00eda a El Rodeo a cobrar un dinero. https://t.co/E47kxdwfws https://t.co/sN13znxE6U"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Trujillo"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Fitoria"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 267, "username": "hoysucesos", "id": "1630552932"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/D3b2rEr09e", "expanded_url": "http://bit.ly/2luWkeB", "display_url": "bit.ly/2luWkeB"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/TFM9106GcR", "expanded_url": "https://twitter.com/hoynoticias/status/1176906831458967553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFM9106GcR", "media_key": "3_1176906826895581186"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:10:29.000Z", "id": "1176906831458967553", "edit_history_tweet_ids": ["1176906831458967553"], "author_id": "132927850", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Nereyda Victoria Trujillo, de 32 a\u00f1os pas\u00f3 a engrosar la lista de femicidios en el pa\u00eds, convirti\u00e9ndose en la v\u00edctima n\u00famero 46 en lo que va del a\u00f1o, tras ser privada de su vida esta ma\u00f1ana por su c\u00f3nyugue Pablo Fitoria. Lea m\u00e1s\u25b6\ufe0f https://t.co/D3b2rEr09e @hoysucesos https://t.co/TFM9106GcR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:10:23.000Z", "id": "1176906805798158341", "edit_history_tweet_ids": ["1176906805798158341"], "author_id": "64791519", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:09:46.000Z", "id": "1176906651137388545", "edit_history_tweet_ids": ["1176906651137388545"], "author_id": "1107715936226869248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o tenho preconceito com quem gosta de Esquadr\u00e3o Suicida, tenho at\u00e9 amigos que gostam"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:09:42.000Z", "id": "1176906633827561472", "edit_history_tweet_ids": ["1176906633827561472"], "author_id": "150420017", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:09:35.000Z", "id": "1176906607315312642", "edit_history_tweet_ids": ["1176906607315312642"], "author_id": "1525643346", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeyAlviVerde", "id": "2621616952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176894313432788992"}], "text": "RT @HeyAlviVerde: Que maldito, murchou o pneu da mo\u00e7a sem ela perceber, se@l ofereceu para trocar e depois a sequestrou e matou.\n\nUm maldit\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:09:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "32762520", "id": "1176906588415844352", "edit_history_tweet_ids": ["1176906588415844352"], "author_id": "32762520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176905902676480006"}], "text": "S\u00f3 desse breve relato j\u00e1 da pra notar que se tratava de um man\u00edaco de muuuuuita periculosidade. Se ele tivesse feito algo para alguma autoridade nunca um juiz o soltaria. Matou mais uma..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:07:35.000Z", "id": "1176906101503209480", "edit_history_tweet_ids": ["1176906101503209480"], "author_id": "187683401", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:07:30.000Z", "id": "1176906082284965888", "edit_history_tweet_ids": ["1176906082284965888"], "author_id": "584230710", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:07:26.000Z", "id": "1176906065256112130", "edit_history_tweet_ids": ["1176906065256112130"], "author_id": "2880224117", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:07:11.000Z", "id": "1176906001943076865", "edit_history_tweet_ids": ["1176906001943076865"], "author_id": "509309279", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:06:50.000Z", "id": "1176905914709946369", "edit_history_tweet_ids": ["1176905914709946369"], "author_id": "134447214", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:06:49.000Z", "id": "1176905908317802497", "edit_history_tweet_ids": ["1176905908317802497"], "author_id": "1002922033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176290149052891136"}], "text": "Me wa suicida xd https://t.co/vgpVuhpu29", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vgpVuhpu29", "expanded_url": "https://twitter.com/ariismunoz1/status/1176290149052891136", "display_url": "twitter.com/ariismunoz1/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:06:36.000Z", "id": "1176905853972205569", "edit_history_tweet_ids": ["1176905853972205569"], "author_id": "875479446672863234", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:06:26.000Z", "id": "1176905811953627136", "edit_history_tweet_ids": ["1176905811953627136"], "author_id": "4698349206", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:05:54.000Z", "id": "1176905678142808064", "edit_history_tweet_ids": ["1176905678142808064"], "author_id": "4698349206", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:05:44.000Z", "id": "1176905637298671616", "edit_history_tweet_ids": ["1176905637298671616"], "author_id": "934570696981864449", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:05:20.000Z", "id": "1176905537549742081", "edit_history_tweet_ids": ["1176905537549742081"], "author_id": "1129903756521480192", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:05:15.000Z", "id": "1176905515420540928", "edit_history_tweet_ids": ["1176905515420540928"], "author_id": "3172680999", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4124, "type": "Person", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:05:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1176905453063872513", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176905453063872513"], "author_id": "52477168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176604163863699457"}], "text": "@CarlosBolsonaro @CarlaZambelli17 Qual revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o mata: a que se chama de revolu\u00e7\u00e3o( na verdade foi Golpe) de 64, n\u00e3o matou?? Cite uma revolu\u00e7\u00e3o que n\u00e3o \u201c fuzilou\u201d oponentes do \u201c ancien r\u00e9gime\u201d? \u00c9 preciso uma certa coer\u00eancia hist\u00f3rica para invocar um Guevara gratuitamente!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:04:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "842274482", "id": "1176905416745324554", "edit_history_tweet_ids": ["1176905416745324554"], "author_id": "477025510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IaraLlanos13", "id": "842274482"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SofiiaBerti", "id": "764738130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176878469810196481"}], "text": "@IaraLlanos13 @SofiiaBerti Igual no fue a modo ofensivo. Yo tambi\u00e9n lo viv\u00ed por eso opine. Cada uno toma las cosas como quiere y puede. Simplemente te lo cite porque me pareci\u00f3 interesante como explica la postura del suicida y que no siempre tiene el control de sus actos. Un beso."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:04:41.000Z", "id": "1176905371824336896", "edit_history_tweet_ids": ["1176905371824336896"], "author_id": "911462637069795328", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:04:27.000Z", "id": "1176905314618216450", "edit_history_tweet_ids": ["1176905314618216450"], "author_id": "365020102", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:04:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1176905297744617472", "edit_history_tweet_ids": ["1176905297744617472"], "author_id": "1079058676361633793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176657723024449536"}], "text": "@Mauriciomulder @PCaterianoB @mediosperuanos @MinjusDH_Peru @congresoperu El q se vendi\u00f3 fue tu amo el maricon suicida AG...tremendo raterazo.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:04:19.000Z", "id": "1176905279168012294", "edit_history_tweet_ids": ["1176905279168012294"], "author_id": "1067902485443084289", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T17:04:17.000Z", "id": "1176905274285875200", "edit_history_tweet_ids": ["1176905274285875200"], "author_id": "561180903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Donna suicida, Sala: \"Non pensavamo fosse situazione a rischio\"\n\rhttps://t.co/vTZrhzYPDS", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vTZrhzYPDS", "expanded_url": "http://www.alanews.it/?p=28826", "display_url": "alanews.it/?p=28826"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "DeadShot"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "ElGenio"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "MenaMassoud"}, {"start": 275, "end": 286, "tag": "NaomiScott"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Lo"}, {"start": 35, "end": 56, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Hombres De Negro 1, 2,"}, {"start": 60, "end": 60, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "3"}, {"start": 85, "end": 104, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "El Espanta Tiburones"}, {"start": 115, "end": 138, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "En Busca De La Felicidad"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Leyenda"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "DeadShot"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin\""}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "De Este A\u00f1o"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "ElGenio"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "MenaMassoud"}, {"start": 276, "end": 285, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "NaomiScott"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:04:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "40355149", "id": "1176905268841418758", "edit_history_tweet_ids": ["1176905268841418758"], "author_id": "3166948095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176879805389819904"}], "text": "@Cinepolis Pues, Yo Lo Vi En: \ud83c\udfac\u2b50\n\n\"Hombres De Negro 1, 2, Y 3\" (1997) (2002) (2012)\n\"El Espanta Tiburones\" (2004)\n\"En Busca De La Felicidad\" (2006)\n\"Soy Leyenda\" (2008)\n\"Escuadron Suicida\" (2016) Como #DeadShot\nY\n\"Aladdin\" De Este A\u00f1o (2019) Como #ElGenio Con #MenaMassoud Y #NaomiScott \u2764"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:04:15.000Z", "id": "1176905265515520000", "edit_history_tweet_ids": ["1176905265515520000"], "author_id": "197479316", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Capit\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Riggs"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8858, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eduardoblara", "id": "68864550"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:03:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "68864550", "id": "1176905153552797699", "edit_history_tweet_ids": ["1176905153552797699"], "author_id": "1161464310209699848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176904430010228737"}], "text": "@Eduardoblara N\u00e3o, o Roger virou Capit\u00e3o e o Riggs ia voltar pro Texas pra viver com uma nova fam\u00edlia, a\u00ed nos 3 \u00faltimos minutos finais do epis\u00f3dio que ele foi se despedir da esposa morta chegou o \"irm\u00e3o\" dele e matou ele."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Ll\u00e9vameInterjet"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:03:43.000Z", "id": "1176905128277893120", "edit_history_tweet_ids": ["1176905128277893120"], "author_id": "2894032071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ll\u00e9vameInterjet TERRORISMO\nPERSONAL SUICIDA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:02:36.000Z", "id": "1176904849323167744", "edit_history_tweet_ids": ["1176904849323167744"], "author_id": "131609358", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.3564, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:02:09.000Z", "id": "1176904735972036608", "edit_history_tweet_ids": ["1176904735972036608"], "author_id": "1065077662970982400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": ".@ConElMazoDando .@PartidoPSUV .@NicolasMaduro env\u00eda a patriotas a reconocer una AN que debi\u00f3 ser disuelta por sediciosa y traici\u00f3n, donde ser\u00e1n groseramente insultados como se vio ayer en TV. Me parece un acto suicida que aumentar\u00e1 el desanimo y envalentonar\u00e1 al fascismo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:01:44.000Z", "id": "1176904630170804224", "edit_history_tweet_ids": ["1176904630170804224"], "author_id": "763901563878404096", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:01:22.000Z", "id": "1176904540282675200", "edit_history_tweet_ids": ["1176904540282675200"], "author_id": "93465485", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:00:56.000Z", "id": "1176904430299549697", "edit_history_tweet_ids": ["1176904430299549697"], "author_id": "25839820", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:00:33.000Z", "id": "1176904333931110400", "edit_history_tweet_ids": ["1176904333931110400"], "author_id": "878749436251430914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La autolesi\u00f3n no suicida: lo que debes saber https://t.co/TNwijLwt98 https://t.co/7maYYMvlkU", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/TNwijLwt98", "expanded_url": "http://ccrspy.co/RDt3tt", "display_url": "ccrspy.co/RDt3tt"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/7maYYMvlkU", "expanded_url": "https://twitter.com/coincrispy/status/1176904333931110400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7maYYMvlkU", "media_key": "3_1176904331699703808"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:59:38.000Z", "id": "1176904103663984641", "edit_history_tweet_ids": ["1176904103663984641"], "author_id": "26975148", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:59:17.000Z", "id": "1176904012630675456", "edit_history_tweet_ids": ["1176904012630675456"], "author_id": "404508439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos\u201d https://t.co/bmbXm1Bsva", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/bmbXm1Bsva", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:59:00.000Z", "id": "1176903943336669185", "edit_history_tweet_ids": ["1176903943336669185"], "author_id": "927501852966612992", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:58:41.000Z", "id": "1176903864924233729", "edit_history_tweet_ids": ["1176903864924233729"], "author_id": "131505666", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7277, "type": "Organization", "normalized_text": "VZLA"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.4931, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:58:06.000Z", "id": "1176903716089323521", "edit_history_tweet_ids": ["1176903716089323521"], "author_id": "113257692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fascistas conspiran con ayuda de una potencia enemiga contra VZLA. .@NicolasMaduro env\u00eda a patriotas a reconocer una AN que debi\u00f3 ser disuelta por sediciosa, donde ser\u00e1n insultados como se vio ayer. Me parece un acto suicida que aumentar\u00e1 el desanimo y envalentonar\u00e1 al fascismo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:57:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "71520318", "id": "1176903610657071105", "edit_history_tweet_ids": ["1176903610657071105"], "author_id": "50393537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maxpaperlexpel", "id": "71520318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176875631864373249"}], "text": "@maxpaperlexpel N\u00e3o. Foi bandido que matou. E se policial matar tb \u00e9 bandido. Mas tem policial que n\u00e3o mata. Ent\u00e3o, n\u00e3o aproveita da morte da menina pra defender seu bandido de estima\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:57:24.000Z", "id": "1176903540096339971", "edit_history_tweet_ids": ["1176903540096339971"], "author_id": "150218985", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:57:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "957282135894839296", "id": "1176903536988295169", "edit_history_tweet_ids": ["1176903536988295169"], "author_id": "871882635357949952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nandafahh", "id": "957282135894839296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176901959128965121"}], "text": "@nandafahh Ele atraiu ela se oferecendo pra trocar o pneu numa ch\u00e1cara em frente a academia q ela frequentava, tipo j\u00e1 tava planejando isso h\u00e1 dias provavelmente, furou o pneu dela e matou ela dentro da ch\u00e1cara, qualquer uma de n\u00f3s pode estar sendo observada por um canalha desses."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:57:17.000Z", "id": "1176903509851201536", "edit_history_tweet_ids": ["1176903509851201536"], "author_id": "229650913", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:57:07.000Z", "id": "1176903467560054784", "edit_history_tweet_ids": ["1176903467560054784"], "author_id": "1321282633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:57:02.000Z", "id": "1176903448085901312", "edit_history_tweet_ids": ["1176903448085901312"], "author_id": "305129650", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:56:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "22967586", "id": "1176903390586179586", "edit_history_tweet_ids": ["1176903390586179586"], "author_id": "1897997684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "majogm", "id": "22967586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176884302749011968"}], "text": "@majogm Una pena y ojal\u00e1 no haya muerto, pero andar caminando o en bici con los auriculares es suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:56:46.000Z", "id": "1176903380507201538", "edit_history_tweet_ids": ["1176903380507201538"], "author_id": "22491678", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:55:11.000Z", "id": "1176902982333603841", "edit_history_tweet_ids": ["1176902982333603841"], "author_id": "1040679130096787457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La autolesi\u00f3n no suicida: lo que debes saber Las personas que incurren en esta conducta tienen el prop\u00f3sito de autoinflingirse da\u00f1o como una forma de afrontar una situaci\u00f3n adversa. https://t.co/ILfJdO3kCk https://t.co/jugX2TqorS", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ILfJdO3kCk", "expanded_url": "https://ift.tt/2l699M1", "display_url": "ift.tt/2l699M1"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/jugX2TqorS", "expanded_url": "https://ift.tt/2mG3U6a", "display_url": "ift.tt/2mG3U6a"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:55:03.000Z", "id": "1176902950695952385", "edit_history_tweet_ids": ["1176902950695952385"], "author_id": "882680610715774977", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:54:29.000Z", "id": "1176902808215392256", "edit_history_tweet_ids": ["1176902808215392256"], "author_id": "212394570", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:54:14.000Z", "id": "1176902741597270021", "edit_history_tweet_ids": ["1176902741597270021"], "author_id": "1006993656", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:52:45.000Z", "id": "1176902368656576512", "edit_history_tweet_ids": ["1176902368656576512"], "author_id": "3809403568", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:51:53.000Z", "id": "1176902150384836608", "edit_history_tweet_ids": ["1176902150384836608"], "author_id": "4416082131", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:51:32.000Z", "id": "1176902064422760450", "edit_history_tweet_ids": ["1176902064422760450"], "author_id": "3403284857", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:51:31.000Z", "id": "1176902057770528768", "edit_history_tweet_ids": ["1176902057770528768"], "author_id": "953055151354531840", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:51:19.000Z", "id": "1176902011486449664", "edit_history_tweet_ids": ["1176902011486449664"], "author_id": "745613617597419520", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:51:18.000Z", "id": "1176902006667169793", "edit_history_tweet_ids": ["1176902006667169793"], "author_id": "47678524", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:51:11.000Z", "id": "1176901975419625472", "edit_history_tweet_ids": ["1176901975419625472"], "author_id": "745613617597419520", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:51:09.000Z", "id": "1176901967945359360", "edit_history_tweet_ids": ["1176901967945359360"], "author_id": "221816026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:50:25.000Z", "id": "1176901784289386498", "edit_history_tweet_ids": ["1176901784289386498"], "author_id": "221816026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:50:18.000Z", "id": "1176901754769817606", "edit_history_tweet_ids": ["1176901754769817606"], "author_id": "355290384", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:49:26.000Z", "id": "1176901533792985088", "edit_history_tweet_ids": ["1176901533792985088"], "author_id": "1104585257439895557", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:49:25.000Z", "id": "1176901531133779976", "edit_history_tweet_ids": ["1176901531133779976"], "author_id": "1365811681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi coraz\u00f3n suicida te dice siempre la verdad"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:48:59.000Z", "id": "1176901421029105664", "edit_history_tweet_ids": ["1176901421029105664"], "author_id": "1165265938377318400", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:48:35.000Z", "id": "1176901321967976450", "edit_history_tweet_ids": ["1176901321967976450"], "author_id": "1382127798", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:47:56.000Z", "id": "1176901156678852613", "edit_history_tweet_ids": ["1176901156678852613"], "author_id": "111059476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es tiempo de dejar la misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:47:52.000Z", "id": "1176901139385790464", "edit_history_tweet_ids": ["1176901139385790464"], "author_id": "321723754", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:47:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176901050193907712", "edit_history_tweet_ids": ["1176901050193907712"], "author_id": "989222044154900481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176872344658165760"}], "text": "@wilsonwitzel @PMERJ Senhor governador quem matou agta foi os traficantes, n\u00e3o recue,a imprensa apaixonada por bandidos se aproveita da situa\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:47:17.000Z", "id": "1176900994791354368", "edit_history_tweet_ids": ["1176900994791354368"], "author_id": "280260946", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:47:12.000Z", "id": "1176900975505891330", "edit_history_tweet_ids": ["1176900975505891330"], "author_id": "1090613739831873536", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "BIGODE"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu Mc"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:46:49.000Z", "id": "1176900875509534720", "edit_history_tweet_ids": ["1176900875509534720"], "author_id": "1056601512300949504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ENQUANTO ESSES CARA BRANCO DE BIGODE FINO, P\u00d5E A CAMISA LARGA E T\u00c1 SE ACHANDO O MANO BROWN \n\n- Dudu Mc , matou kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:46:13.000Z", "id": "1176900724988530694", "edit_history_tweet_ids": ["1176900724988530694"], "author_id": "399098283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esa hijueputa china termina suicidandose.  suicida mide."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:46:12.000Z", "id": "1176900721637253121", "edit_history_tweet_ids": ["1176900721637253121"], "author_id": "963762533667606528", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:45:28.000Z", "id": "1176900535254966272", "edit_history_tweet_ids": ["1176900535254966272"], "author_id": "788484614524370944", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:45:19.000Z", "id": "1176900500958171137", "edit_history_tweet_ids": ["1176900500958171137"], "author_id": "1628428602", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Noticias"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "pareja"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "suicida"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Hombre"}, {"start": 110, "end": 123, "tag": "Informe56com"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5061, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/VeYTib1HN0", "expanded_url": "http://ow.ly/bIlv50wqRHF", "display_url": "ow.ly/bIlv50wqRHF"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/oqqp3kc3Ud", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1176900482062835713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqqp3kc3Ud", "media_key": "3_1176900480041197568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:45:15.000Z", "id": "1176900482062835713", "edit_history_tweet_ids": ["1176900482062835713"], "author_id": "1092895593494650882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata pareja y se suicida en Dajab\u00f3n. Info:\u00e7https://t.co/VeYTib1HN0\n\n#Noticias #pareja #suicida #Hombre #Informe56com https://t.co/oqqp3kc3Ud"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:59.000Z", "id": "1176900416283598849", "edit_history_tweet_ids": ["1176900416283598849"], "author_id": "2960249675", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:44:53.000Z", "id": "1176900388789862400", "edit_history_tweet_ids": ["1176900388789862400"], "author_id": "1013410327042674691", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:39.000Z", "id": "1176900332556869632", "edit_history_tweet_ids": ["1176900332556869632"], "author_id": "735602119", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "goyo"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "arturodfinanzas", "id": "91837379"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LlER5gHHet", "expanded_url": "https://twitter.com/GueraCejaPrieta/status/1176695190901415938", "display_url": "twitter.com/GueraCejaPriet\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:36.000Z", "id": "1176900319948812288", "edit_history_tweet_ids": ["1176900319948812288"], "author_id": "42489557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176695190901415938"}], "text": "Es del segundo intento suicida de un gato que escucho este a\u00f1o, deber\u00eda vigilar a goyo? @arturodfinanzas https://t.co/LlER5gHHet"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:44:33.000Z", "id": "1176900308523520006", "edit_history_tweet_ids": ["1176900308523520006"], "author_id": "110673280", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:18.000Z", "id": "1176900245294391297", "edit_history_tweet_ids": ["1176900245294391297"], "author_id": "1628428602", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:11.000Z", "id": "1176900212369043457", "edit_history_tweet_ids": ["1176900212369043457"], "author_id": "563296612", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:07.000Z", "id": "1176900199186391040", "edit_history_tweet_ids": ["1176900199186391040"], "author_id": "138908358", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:44:06.000Z", "id": "1176900195340169216", "edit_history_tweet_ids": ["1176900195340169216"], "author_id": "833016890", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "ed f\u00edsica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:43:20.000Z", "id": "1176899998975438854", "edit_history_tweet_ids": ["1176899998975438854"], "author_id": "722133293517447169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "El suplente de ed f\u00edsica viendo como jugamos al futbol casi se suicida seguro"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:42:39.000Z", "id": "1176899829722701824", "edit_history_tweet_ids": ["1176899829722701824"], "author_id": "87137910", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:42:30.000Z", "id": "1176899788983414787", "edit_history_tweet_ids": ["1176899788983414787"], "author_id": "111619128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje um adolescente, de 16 anos, se suicidou aqui em Cruzeiro, eu t\u00f4 chocada e triste, a m\u00e3e o encontrou quando foi cham\u00e1-lo pra escola \ud83d\ude25"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:42:00.000Z", "id": "1176899665477943296", "edit_history_tweet_ids": ["1176899665477943296"], "author_id": "2842066409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "25/09/2019 - En pleno setembro amarelo recebo a not\u00edcia que um amigo meu tirou a pr\u00f3pria vida. Que filme na minha cabe\u00e7a viu ..."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T16:41:46.000Z", "id": "1176899604287229953", "edit_history_tweet_ids": ["1176899604287229953"], "author_id": "121896673", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:41:44.000Z", "id": "1176899597647712258", "edit_history_tweet_ids": ["1176899597647712258"], "author_id": "1507350878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/2LRWwBwgKm", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2LRWwBwgKm", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:41:34.000Z", "id": "1176899553926307846", "edit_history_tweet_ids": ["1176899553926307846"], "author_id": "1657822514", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:41:25.000Z", "id": "1176899518157217793", "edit_history_tweet_ids": ["1176899518157217793"], "author_id": "236311065", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:41:21.000Z", "id": "1176899501279387648", "edit_history_tweet_ids": ["1176899501279387648"], "author_id": "4838115502", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:41:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133710755679887360", "id": "1176899427019177987", "edit_history_tweet_ids": ["1176899427019177987"], "author_id": "769199641908940800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vargmorreuhoje", "id": "1133710755679887360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176898431387885569"}], "text": "@vargmorreuhoje Esse cara \u00e9 aquele cara daquela banda que aquele cara se matou com a espingarda e cortando os pulsos? E a\u00ed a foto do suic\u00eddio dele at\u00e9 virou capa de um \u00e1lbum a\u00ed???"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:40:57.000Z", "id": "1176899400641253376", "edit_history_tweet_ids": ["1176899400641253376"], "author_id": "711505569", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:40:47.000Z", "id": "1176899357070831616", "edit_history_tweet_ids": ["1176899357070831616"], "author_id": "72506199", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:40:35.000Z", "id": "1176899309339590659", "edit_history_tweet_ids": ["1176899309339590659"], "author_id": "1001498995280166912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Novio suicida. https://t.co/cmY3Hkjval", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/cmY3Hkjval", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3DKpA54hrFIdPN6AtL9HXa?si=rSkSnt0PSrqytKjpQdRhGQ", "display_url": "open.spotify.com/track/3DKpA54h\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:40:34.000Z", "id": "1176899303702433794", "edit_history_tweet_ids": ["1176899303702433794"], "author_id": "2990156955", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "Yoda"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Lado Oscuro de la"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rmlopez1073", "id": "399712998"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "FLipxpandeR", "id": "43113902"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:40:26.000Z", "id": "1176899268982059008", "edit_history_tweet_ids": ["1176899268982059008"], "author_id": "2803697797", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176880852611022849"}], "text": "RT @rmlopez1073: @FLipxpandeR @carlbonifatti Yoda, un tipo sabio dijo: \"Nunca subestimes el poder del Lado Oscuro de la Fuerza, mi querido\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:40:08.000Z", "id": "1176899196198293504", "edit_history_tweet_ids": ["1176899196198293504"], "author_id": "150123286", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:39:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "24793623", "id": "1176899159380676608", "edit_history_tweet_ids": ["1176899159380676608"], "author_id": "111619128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "erikapl", "id": "24793623"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "napaulices", "id": "25333152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176896640210391041"}], "text": "@erikapl @napaulices Hoje um adolescente se suicidou aqui, com clorof\u00f3rmio e saco na cabe\u00e7a, 16 anos \ud83d\ude25\ud83d\ude25"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:39:40.000Z", "id": "1176899078149562368", "edit_history_tweet_ids": ["1176899078149562368"], "author_id": "3092543273", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:39:40.000Z", "id": "1176899077960884225", "edit_history_tweet_ids": ["1176899077960884225"], "author_id": "71048752", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:39:26.000Z", "id": "1176899018489782272", "edit_history_tweet_ids": ["1176899018489782272"], "author_id": "787017995281399808", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:39:18.000Z", "id": "1176898983781896199", "edit_history_tweet_ids": ["1176898983781896199"], "author_id": "717226929972240384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o garoto se matou e eu seriamente pensando em fazer companhia pra ele"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:39:13.000Z", "id": "1176898964731416577", "edit_history_tweet_ids": ["1176898964731416577"], "author_id": "3797452162", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleberco", "id": "149096668"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:39:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "149096668", "id": "1176898954878840832", "edit_history_tweet_ids": ["1176898954878840832"], "author_id": "150734923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176829544545824768"}], "text": "@aleberco mas bajo que los que inventaron el contenido alcoholico del estomago de nisman para explicarlo como parte de una conducta suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:38:32.000Z", "id": "1176898791812796416", "edit_history_tweet_ids": ["1176898791812796416"], "author_id": "304768070", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T16:38:20.000Z", "id": "1176898740139040768", "edit_history_tweet_ids": ["1176898740139040768"], "author_id": "2436787904", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:38:15.000Z", "id": "1176898721335980032", "edit_history_tweet_ids": ["1176898721335980032"], "author_id": "1114219075348119552", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:37:56.000Z", "id": "1176898640289423361", "edit_history_tweet_ids": ["1176898640289423361"], "author_id": "778278367896412161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 normal se sentir mal por que matou uma barata gravida ? \n\ud83d\ude35"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:37:24.000Z", "id": "1176898509313925120", "edit_history_tweet_ids": ["1176898509313925120"], "author_id": "905423798563950592", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:37:14.000Z", "id": "1176898467228213250", "edit_history_tweet_ids": ["1176898467228213250"], "author_id": "278617680", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "LoultimodeErrejon"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:36:49.000Z", "id": "1176898358994190336", "edit_history_tweet_ids": ["1176898358994190336"], "author_id": "161279138", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176873099108728837"}], "text": "RT @ksmtpay: #LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:36:39.000Z", "id": "1176898320008196098", "edit_history_tweet_ids": ["1176898320008196098"], "author_id": "486571670", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:36:31.000Z", "id": "1176898285950386179", "edit_history_tweet_ids": ["1176898285950386179"], "author_id": "1055487780279721984", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:36:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "135541980", "id": "1176898226533875712", "edit_history_tweet_ids": ["1176898226533875712"], "author_id": "4858484086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ogonbato", "id": "135541980"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "brazilianequity", "id": "61329915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176888868429279233"}], "text": "@ogonbato @brazilianequity Eu ajudei. A esposa do trader que se matou, que n\u00e3o fez nada e est\u00e1 endividada. Trader que errou e se ferrou, n\u00e3o d\u00e1 pra ajudar."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:35:54.000Z", "id": "1176898127992782848", "edit_history_tweet_ids": ["1176898127992782848"], "author_id": "284810449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavinciRep", "id": "1575633125819809793"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "BinaFaby", "id": "1174860161728557061"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "lokicomics", "id": "3951578908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176862181440262145"}], "text": "RT @DaVinciREP: @BinaFaby @lokicomics N\u00e3o, sempre existiu, inclusive, agora menos que antes, a diferen\u00e7a \u00e9 que agora, as pessoas debatem so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:35:23.000Z", "id": "1176897998447624193", "edit_history_tweet_ids": ["1176897998447624193"], "author_id": "978453566057861123", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "najualbano", "id": "3399573892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821882039017472"}], "text": "RT @najualbano: voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:35:15.000Z", "id": "1176897967946719232", "edit_history_tweet_ids": ["1176897967946719232"], "author_id": "1097829847953485824", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:34:56.000Z", "id": "1176897885146890240", "edit_history_tweet_ids": ["1176897885146890240"], "author_id": "3990464441", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 314, "end": 323, "tag": "aiSenyor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Annauska18", "id": "249784068"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "clarauhls", "id": "494981656"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "mvilaredon", "id": "101505474"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "LineaDirecta_es", "id": "116796175"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "vodafone_es", "id": "18939115"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-09-25T16:33:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "428308122", "id": "1176897636336656384", "edit_history_tweet_ids": ["1176897636336656384"], "author_id": "2431930841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895431785234434"}], "text": "@Virgili7 @Annauska18 @clarauhls @mvilaredon @LineaDirecta_es @vodafone_es Ep, mestre!\nHe rigut molt, amb tot aix\u00f2. \u00c9s all\u00f2 que m'havien dit 'de petit', tant a castell\u00e0 com a catal\u00e0 (poc en ten\u00edem aleshores, de catal\u00e0). Per\u00f2 cada cop que surt 'Beijing' als mitjans de la CCMA, se su\u00efcida un angelet de la llengua.\n#aiSenyor"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:33:23.000Z", "id": "1176897497643520001", "edit_history_tweet_ids": ["1176897497643520001"], "author_id": "713069406", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AGnxJQh7Gc", "expanded_url": "https://nicanoticiasni.wordpress.com/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "nicanoticiasni.wordpress.com/2019/09/25/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FYn7IJq4tu", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNoticias1/status/1176897432401207297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FYn7IJq4tu", "media_key": "3_1176897429628755968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:33:08.000Z", "id": "1176897432401207297", "edit_history_tweet_ids": ["1176897432401207297"], "author_id": "1141154590466945024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se\u00a0suicida https://t.co/AGnxJQh7Gc https://t.co/FYn7IJq4tu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:33:07.000Z", "id": "1176897428303298560", "edit_history_tweet_ids": ["1176897428303298560"], "author_id": "2944999234", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:32:16.000Z", "id": "1176897217162031105", "edit_history_tweet_ids": ["1176897217162031105"], "author_id": "1055059493879455744", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:32:16.000Z", "id": "1176897216054734852", "edit_history_tweet_ids": ["1176897216054734852"], "author_id": "476803558", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:32:14.000Z", "id": "1176897205384503299", "edit_history_tweet_ids": ["1176897205384503299"], "author_id": "703361919340716032", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:31:26.000Z", "id": "1176897005140008960", "edit_history_tweet_ids": ["1176897005140008960"], "author_id": "871675964", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:31:06.000Z", "id": "1176896921807589376", "edit_history_tweet_ids": ["1176896921807589376"], "author_id": "1144975422570029056", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:30:50.000Z", "id": "1176896853926957056", "edit_history_tweet_ids": ["1176896853926957056"], "author_id": "174726190", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176889142820704257"}], "text": "RT @NiusDiario: \u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:30:31.000Z", "id": "1176896776621711366", "edit_history_tweet_ids": ["1176896776621711366"], "author_id": "587057292", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:30:25.000Z", "id": "1176896747915939840", "edit_history_tweet_ids": ["1176896747915939840"], "author_id": "1090387015609339909", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:30:17.000Z", "id": "1176896717498847234", "edit_history_tweet_ids": ["1176896717498847234"], "author_id": "1061009494052950016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o cara j\u00e1 tinha passagem por estupro e ainda v\u00e3o investigar pra ver se ele estuprou a mina!!!!\nEstuprou sim cara, estuprou e matou!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:30:12.000Z", "id": "1176896696032407552", "edit_history_tweet_ids": ["1176896696032407552"], "author_id": "150056808", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:30:01.000Z", "id": "1176896649249140738", "edit_history_tweet_ids": ["1176896649249140738"], "author_id": "1035316732087422976", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:28:34.000Z", "id": "1176896284348882946", "edit_history_tweet_ids": ["1176896284348882946"], "author_id": "771880813306806272", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:27:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1176896132133380099", "edit_history_tweet_ids": ["1176896132133380099"], "author_id": "1214484872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176657723024449536"}], "text": "@Mauriciomulder @PCaterianoB @mediosperuanos @MinjusDH_Peru @congresoperu Al igual que tu jefe el suicida AG, socios de la corrupta ODB. @Mauriciomulder Ya caer\u00e0s juntos con los otros corruptos  \"perro alem\u00e0n\", \"sip\u00e0n\" \"apra\", etc."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cachorroloko33", "id": "1106363976282189824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:27:49.000Z", "id": "1176896095865249793", "edit_history_tweet_ids": ["1176896095865249793"], "author_id": "1034507058429788160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176876641525612544"}], "text": "RT @Cachorroloko33: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu am\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:27:48.000Z", "id": "1176896091377287169", "edit_history_tweet_ids": ["1176896091377287169"], "author_id": "834958472059973632", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Vakinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ogonbato", "id": "135541980"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "brazilianequity", "id": "61329915"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:27:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "135541980", "id": "1176896073593446403", "edit_history_tweet_ids": ["1176896073593446403"], "author_id": "776502269399400449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176888868429279233"}], "text": "@ogonbato @brazilianequity Vakinha pra ajudar a esposa do cara que se matou faz total sentido. Pra trader sem no\u00e7\u00e3o, n\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:27:00.000Z", "id": "1176895891439005696", "edit_history_tweet_ids": ["1176895891439005696"], "author_id": "2271595007", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:26:57.000Z", "id": "1176895877669183489", "edit_history_tweet_ids": ["1176895877669183489"], "author_id": "1034195734055268353", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:25:45.000Z", "id": "1176895574685208578", "edit_history_tweet_ids": ["1176895574685208578"], "author_id": "3426257764", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:25:35.000Z", "id": "1176895534004604928", "edit_history_tweet_ids": ["1176895534004604928"], "author_id": "115520088", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:24:58.000Z", "id": "1176895376676261889", "edit_history_tweet_ids": ["1176895376676261889"], "author_id": "835900553179746304", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:24:47.000Z", "id": "1176895333269422080", "edit_history_tweet_ids": ["1176895333269422080"], "author_id": "721225149765328896", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:24:36.000Z", "id": "1176895286851133440", "edit_history_tweet_ids": ["1176895286851133440"], "author_id": "325567186", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176889142820704257"}], "text": "RT @NiusDiario: \u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:24:03.000Z", "id": "1176895148522967040", "edit_history_tweet_ids": ["1176895148522967040"], "author_id": "842769536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528823145390087"}], "text": "RT @MilaCamilaaa: Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una socieda\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:23:44.000Z", "id": "1176895067195400193", "edit_history_tweet_ids": ["1176895067195400193"], "author_id": "2615165395", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176762118902861829"}], "text": "RT @miguelrnuno: \u201cMata su luz un fuego abandonado.\nSube su canto un p\u00e1jaro enamorado.\nTantas criaturas \u00e1vidas en mi silencio\ny esta peque\u00f1a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:23:37.000Z", "id": "1176895036543442947", "edit_history_tweet_ids": ["1176895036543442947"], "author_id": "4033709554", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:23:11.000Z", "id": "1176894929286705153", "edit_history_tweet_ids": ["1176894929286705153"], "author_id": "755942781403729923", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:23:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "164763964", "id": "1176894897175109632", "edit_history_tweet_ids": ["1176894897175109632"], "author_id": "602039924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176592133983219716"}], "text": "@VaDelCas @arayamas Que al pedo que debes de estar para escribir o copiar semejante boludeces . NISMAN SE SUICIDA . cont\u00e1rsela a las hijas . Pobre  imbecil que sos . Los otros 12 a\u00f1os te rompieron bien el orto y ni mu dijiste . De boluda no se vuelve ."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:22:58.000Z", "id": "1176894874781724672", "edit_history_tweet_ids": ["1176894874781724672"], "author_id": "43434150", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:22:44.000Z", "id": "1176894816959045637", "edit_history_tweet_ids": ["1176894816959045637"], "author_id": "4862241815", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QZkFTKo2cH", "expanded_url": "https://investiganic.wordpress.com/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "investiganic.wordpress.com/2019/09/25/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/k4kXrQaiVm", "expanded_url": "https://twitter.com/InvestigaNicar1/status/1176894793596776450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4kXrQaiVm", "media_key": "3_1176894791965204481"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:22:39.000Z", "id": "1176894793596776450", "edit_history_tweet_ids": ["1176894793596776450"], "author_id": "1093611987274268672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se\u00a0suicida https://t.co/QZkFTKo2cH https://t.co/k4kXrQaiVm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:22:10.000Z", "id": "1176894671865487360", "edit_history_tweet_ids": ["1176894671865487360"], "author_id": "794976751", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:22:08.000Z", "id": "1176894666102517760", "edit_history_tweet_ids": ["1176894666102517760"], "author_id": "67677818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tava colando pedrinhas,  levantei e fui no banheiro , fui lavar a m\u00e3o tava cheia de sangue. Era um mosquito suicida , matei e nem vi."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:21:09.000Z", "id": "1176894419141836800", "edit_history_tweet_ids": ["1176894419141836800"], "author_id": "628258298", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579644864237571"}], "text": "RT @_infoLibre: #LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:20:59.000Z", "id": "1176894377756696577", "edit_history_tweet_ids": ["1176894377756696577"], "author_id": "629803065", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:20:57.000Z", "id": "1176894368797605889", "edit_history_tweet_ids": ["1176894368797605889"], "author_id": "738868406343073796", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T16:20:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1176894367019274241", "edit_history_tweet_ids": ["1176894367019274241"], "author_id": "987344510773612545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176886025261658113"}], "text": "@matteosalvinimi e questo \u00e8 niente , vedrai quanti ne arriveranno e ricominceranno a sparpagliarli in giro per l'Italia a spese del popolo suicida che vota contro se stesso,"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:20:45.000Z", "id": "1176894318914822155", "edit_history_tweet_ids": ["1176894318914822155"], "author_id": "2495128554", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:20:44.000Z", "id": "1176894313432788992", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176894313432788992"], "author_id": "2621616952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176875631864373249"}], "text": "Que maldito, murchou o pneu da mo\u00e7a sem ela perceber, se@l ofereceu para trocar e depois a sequestrou e matou.\n\nUm maldito desse tem que ressocializar com o capeta. https://t.co/XbDuxB4p1D", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/XbDuxB4p1D", "expanded_url": "https://twitter.com/maxpaperlexpel/status/1176875631864373249", "display_url": "twitter.com/maxpaperlexpel\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:20:38.000Z", "id": "1176894287004536838", "edit_history_tweet_ids": ["1176894287004536838"], "author_id": "1325566124", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iam_roosaa", "id": "701495713348370432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176887385084387328"}], "text": "RT @iam_roosaa: Se suicidou e eu tenho que ir trabalhar como se nada tivesse acontecido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:20:11.000Z", "id": "1176894175339524097", "edit_history_tweet_ids": ["1176894175339524097"], "author_id": "733734954228690944", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:20:10.000Z", "id": "1176894171816349696", "edit_history_tweet_ids": ["1176894171816349696"], "author_id": "84761490", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:19:41.000Z", "id": "1176894049606877185", "edit_history_tweet_ids": ["1176894049606877185"], "author_id": "2352206084", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:19:32.000Z", "id": "1176894010289508354", "edit_history_tweet_ids": ["1176894010289508354"], "author_id": "3305442741", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:19:25.000Z", "id": "1176893981063618560", "edit_history_tweet_ids": ["1176893981063618560"], "author_id": "69956416", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "maluf"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:19:19.000Z", "id": "1176893958397595649", "edit_history_tweet_ids": ["1176893958397595649"], "author_id": "217502935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Muito triste com esse bgl do surfista do maluf que se matou... Depressao n\u00e3o \u00e9 brincadeira ... Ter uma boa conversa/desabafar ainda \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o \ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:18:30.000Z", "id": "1176893751765196801", "edit_history_tweet_ids": ["1176893751765196801"], "author_id": "1106789965021745152", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiane"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:18:20.000Z", "id": "1176893710325428224", "edit_history_tweet_ids": ["1176893710325428224"], "author_id": "723719590849712128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoje a noite quero so aquilo que come\u00e7a com a letra S\n.\n.\n.\nSaber se a Fabiane matou a Josiane"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:18:16.000Z", "id": "1176893692839440385", "edit_history_tweet_ids": ["1176893692839440385"], "author_id": "394083891", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:18:11.000Z", "id": "1176893671347802113", "edit_history_tweet_ids": ["1176893671347802113"], "author_id": "24310768", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:17:47.000Z", "id": "1176893572303527938", "edit_history_tweet_ids": ["1176893572303527938"], "author_id": "933447341645975552", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:17:43.000Z", "id": "1176893553596948481", "edit_history_tweet_ids": ["1176893553596948481"], "author_id": "724326579216769025", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:17:30.000Z", "id": "1176893500648022016", "edit_history_tweet_ids": ["1176893500648022016"], "author_id": "929847565", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:17:25.000Z", "id": "1176893478556639232", "edit_history_tweet_ids": ["1176893478556639232"], "author_id": "1165272905703469056", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:17:23.000Z", "id": "1176893469492686850", "edit_history_tweet_ids": ["1176893469492686850"], "author_id": "277176045", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:17:17.000Z", "id": "1176893446516346885", "edit_history_tweet_ids": ["1176893446516346885"], "author_id": "382582233", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:17:06.000Z", "id": "1176893398881591296", "edit_history_tweet_ids": ["1176893398881591296"], "author_id": "773029778391728128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangeriina"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-25T16:16:57.000Z", "id": "1176893362777051153", "edit_history_tweet_ids": ["1176893362777051153"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "x https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:16:41.000Z", "id": "1176893292556017664", "edit_history_tweet_ids": ["1176893292556017664"], "author_id": "1155100561676656642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tive uma crise suicida e pedi ajuda pra minha mae\nTo aqui na psicologa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "ItamarCorrea8", "id": "1048589184234082307"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:16:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056284573682819072", "id": "1176893246536110080", "edit_history_tweet_ids": ["1176893246536110080"], "author_id": "825384782104231938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176828907561132042"}], "text": "@jasomfreire1 @ItamarCorrea8 @reinaldoazevedo O filhote de Olavo, burro do caralho, quem matou as 5 crian\u00e7as cariocas, incluindo Agatha, foi a porra do Estado! Com meu dinheiro, com seu dinheiro! O governador n\u00e3o se pronunciou pela menina, ficou 3 dias sem dar um pio, desgra\u00e7a! \u00c9 disso que eu t\u00f4 falando. Para de distorcer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:15:49.000Z", "id": "1176893074431258624", "edit_history_tweet_ids": ["1176893074431258624"], "author_id": "1045676737097596928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176853816840531968"}], "text": "RT @HugoGloss: A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprod\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:15:23.000Z", "id": "1176892967447126016", "edit_history_tweet_ids": ["1176892967447126016"], "author_id": "77810748", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:15:19.000Z", "id": "1176892951164854272", "edit_history_tweet_ids": ["1176892951164854272"], "author_id": "1046578683056705537", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:14:24.000Z", "id": "1176892721111404544", "edit_history_tweet_ids": ["1176892721111404544"], "author_id": "883523932703387649", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:14:23.000Z", "id": "1176892716795486209", "edit_history_tweet_ids": ["1176892716795486209"], "author_id": "3343374345", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}], "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:14:04.000Z", "id": "1176892634297536512", "edit_history_tweet_ids": ["1176892634297536512"], "author_id": "154126046", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:13:53.000Z", "id": "1176892587992653824", "edit_history_tweet_ids": ["1176892587992653824"], "author_id": "1487978256", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:13:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "217195594", "id": "1176892454135635974", "edit_history_tweet_ids": ["1176892454135635974"], "author_id": "323945969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "libreenUSA", "id": "217195594"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "barbara_bitar", "id": "803315089549959169"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "FJDP71", "id": "205538497"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "Dicotomia7", "id": "720773311416762368"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "fernandorojas_6", "id": "851428749778309120"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "AjoDiente", "id": "1163959559234494464"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "LizSinComunismo", "id": "1137799530538307586"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "BElnabo", "id": "1172574570316029952"}, {"start": 124, "end": 133, "username": "ocanlade", "id": "1622712872"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "ErnestoMP11", "id": "1161720905032261632"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "Kike155Rios", "id": "1400768214"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "Punishercubano", "id": "1141100078146490368"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "cubanilluminati", "id": "1052370720196460546"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "patria_libre300", "id": "1081536229378871296"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "LoloPerez2019", "id": "1143237979995086848"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "Guiller31352855", "id": "1050375652967415808"}, {"start": 274, "end": 287, "username": "IdaysiCapote", "id": "887040944821895170"}, {"start": 288, "end": 301, "username": "yolyhabanera", "id": "220547296"}, {"start": 302, "end": 313, "username": "charlibc80", "id": "1107757410226241541"}, {"start": 314, "end": 330, "username": "donalbe96873297", "id": "1174313037773381637"}, {"start": 331, "end": 344, "username": "AteusPower92", "id": "909218544973434885"}, {"start": 345, "end": 353, "username": "Vereno3", "id": "1523280886812520449"}, {"start": 354, "end": 369, "username": "TychusFinlay96", "id": "1120409612828774403"}, {"start": 370, "end": 379, "username": "CR04704N", "id": "734590850450214912"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "AlanBritoPriet4", "id": "1114872204355866625"}, {"start": 397, "end": 407, "username": "ArezErika", "id": "1157254869692166144"}, {"start": 408, "end": 423, "username": "IlianaDelgadoB", "id": "231527421"}, {"start": 439, "end": 450, "username": "teodostres", "id": "445721456"}, {"start": 451, "end": 460, "username": "mambi911", "id": "1081425754364264449"}, {"start": 461, "end": 472, "username": "Aladina001", "id": "3311423489"}, {"start": 473, "end": 481, "username": "aaa7629", "id": "1089245500778430464"}, {"start": 482, "end": 494, "username": "BettyCRodri", "id": "1319587080"}, {"start": 495, "end": 511, "username": "FelixLlerenaCUB", "id": "848989907129438208"}, {"start": 538, "end": 550, "username": "MercedesMa9", "id": "1053621171856596993"}, {"start": 551, "end": 567, "username": "IsabelCCabello2", "id": "1101347237974732800"}, {"start": 568, "end": 578, "username": "Zaitzev25", "id": "3416982459"}, {"start": 589, "end": 599, "username": "addiel_pe", "id": "1093320018413211650"}, {"start": 614, "end": 626, "username": "claudiaiglp", "id": "4847702824"}, {"start": 627, "end": 641, "username": "Wendy21078907", "id": "1099687358390243328"}, {"start": 642, "end": 650, "username": "Arapet1", "id": "1019967086045560832"}, {"start": 651, "end": 667, "username": "CasadevalleJuan", "id": "2601629864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176889565765939201"}], "text": "@libreenUSA @barbara_bitar @FJDP71 @lil_leo1145 @yuryb2cu @Dicotomia7 @fernandorojas_6 @AjoDiente @LizSinComunismo @BElnabo @ocanlade @ErnestoMP11 @Kike155Rios @LiberacionCuba @Punishercubano @cubanilluminati @elgladiadorXXI @patria_libre300 @LoloPerez2019 @Guiller31352855 @IdaysiCapote @yolyhabanera @charlibc80 @donalbe96873297 @AteusPower92 @Vereno3 @TychusFinlay96 @CR04704N @AlanBritoPriet4 @ArezErika @IlianaDelgadoB @cubanolibre74 @teodostres @mambi911 @Aladina001 @aaa7629 @BettyCRodri @FelixLlerenaCUB @Ramon_timba @LIBRExDIGNO @MercedesMa9 @IsabelCCabello2 @Zaitzev25 @raydel78 @addiel_pe @LuchoMarucho @claudiaiglp @Wendy21078907 @Arapet1 @CasadevalleJuan Si al nieto del aberrado CASTRO le impiden la entrada a cualquier pa\u00eds y simplemente lo incomunican del mundo dej\u00e1ndolo en CUBA, no dudo que se SUICIDA el camarada."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:12:59.000Z", "id": "1176892360640348166", "edit_history_tweet_ids": ["1176892360640348166"], "author_id": "195824163", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:12:58.000Z", "id": "1176892357578579970", "edit_history_tweet_ids": ["1176892357578579970"], "author_id": "2884136667", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:12:51.000Z", "id": "1176892328801423367", "edit_history_tweet_ids": ["1176892328801423367"], "author_id": "221166967", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "alone again naturally"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "gilbert"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:12:44.000Z", "id": "1176892297696489472", "edit_history_tweet_ids": ["1176892297696489472"], "author_id": "773900638321315840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "una app que detecte si escuchaste alone again naturally de gilbert o'sullivan m\u00e1s de tres veces seguidas y autom\u00e1ticamente te comunique con ayuda al suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:12:17.000Z", "id": "1176892188338376706", "edit_history_tweet_ids": ["1176892188338376706"], "author_id": "886442181568978944", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:12:03.000Z", "id": "1176892129563594754", "edit_history_tweet_ids": ["1176892129563594754"], "author_id": "1125604122", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "xixi"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZzuvIMniQC", "expanded_url": "https://twitter.com/Altair12santos/status/1176892066019860481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZzuvIMniQC", "media_key": "16_1176892051608211456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:11:48.000Z", "id": "1176892066019860481", "edit_history_tweet_ids": ["1176892066019860481"], "author_id": "833682516028559360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Hari matou todo mundo agora, ela disse que n\u00e3o ia se segurar por conta do xixi.\n\n#AFazenda11 https://t.co/ZzuvIMniQC"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T16:11:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2440490767", "id": "1176892011837894661", "edit_history_tweet_ids": ["1176892011837894661"], "author_id": "81406397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaVirBe", "id": "2440490767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176879733717557248"}], "text": "@LaVirBe Pensa ai testimoni di Geova che mi capitano e si rifiutano trasfusione..... Ma se vogliono morire perche vengono in ospedale? Oppure suicida mancato che operi 6 volte e appena si alza ci riprova \ud83d\ude24"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:11:25.000Z", "id": "1176891968091299840", "edit_history_tweet_ids": ["1176891968091299840"], "author_id": "368036634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Acabei se ver o caso da mulher que aceitou ajuda de um homem pra conseguir trocar o pneu do carro que furou e o cara matou e enterrou ela. \n\nO cara passou 16 anos na cadeia, saiu e matou uma mulher. \n\nTa foda de sair na rua."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:10:51.000Z", "id": "1176891827036639232", "edit_history_tweet_ids": ["1176891827036639232"], "author_id": "590253547", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:10:45.000Z", "id": "1176891799408955392", "edit_history_tweet_ids": ["1176891799408955392"], "author_id": "15520444", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:10:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "id": "1176891792366669824", "edit_history_tweet_ids": ["1176891792366669824"], "author_id": "991357935824457729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176669703445647361"}], "text": "@DCEUMX Espero que luego de hacer varios recortes y eliminar varias partes de la pel\u00edcula, no hayan arruinado la pel\u00edcula como lo hicieron con la liga de la justicia y escuadr\u00f3n suicida, ya que hicieron los mismo. Pero tambi\u00e9n creo que lo del diamante y las fotos es una idea terrible."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:10:15.000Z", "id": "1176891676368998401", "edit_history_tweet_ids": ["1176891676368998401"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}], "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:10:02.000Z", "id": "1176891621318832133", "edit_history_tweet_ids": ["1176891621318832133"], "author_id": "4757883976", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:10:01.000Z", "id": "1176891616885448709", "edit_history_tweet_ids": ["1176891616885448709"], "author_id": "159982876", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:09:56.000Z", "id": "1176891593418301440", "edit_history_tweet_ids": ["1176891593418301440"], "author_id": "2372300844", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:09:32.000Z", "id": "1176891496194293768", "edit_history_tweet_ids": ["1176891496194293768"], "author_id": "237504868", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:09:18.000Z", "id": "1176891434164805635", "edit_history_tweet_ids": ["1176891434164805635"], "author_id": "348804417", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:09:04.000Z", "id": "1176891377629708290", "edit_history_tweet_ids": ["1176891377629708290"], "author_id": "237504868", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T16:09:01.000Z", "id": "1176891364426027010", "edit_history_tweet_ids": ["1176891364426027010"], "author_id": "1085664210481283072", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182551104245760"}], "text": "RT @SayaMatsukaze: El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Managua"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "hoysucesos", "id": "1630552932"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D3b2rEr09e", "expanded_url": "http://bit.ly/2luWkeB", "display_url": "bit.ly/2luWkeB"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VgFXPPcU9B", "expanded_url": "https://twitter.com/hoynoticias/status/1176891309858185217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgFXPPcU9B", "media_key": "3_1176891305093423105"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VgFXPPcU9B", "expanded_url": "https://twitter.com/hoynoticias/status/1176891309858185217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgFXPPcU9B", "media_key": "3_1176891305097666565"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:08:48.000Z", "id": "1176891309858185217", "edit_history_tweet_ids": ["1176891309858185217"], "author_id": "132927850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en #Managua y luego se suicida. Lea m\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/D3b2rEr09e @hoysucesos #Nicaragua https://t.co/VgFXPPcU9B"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T16:08:33.000Z", "id": "1176891246490587136", "edit_history_tweet_ids": ["1176891246490587136"], "author_id": "717288342472278016", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "LoultimodeErrejon"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:08:19.000Z", "id": "1176891186335879168", "edit_history_tweet_ids": ["1176891186335879168"], "author_id": "18291397", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176873099108728837"}], "text": "RT @ksmtpay: #LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:07:13.000Z", "id": "1176890910971482113", "edit_history_tweet_ids": ["1176890910971482113"], "author_id": "4443230782", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:06:55.000Z", "id": "1176890836233203713", "edit_history_tweet_ids": ["1176890836233203713"], "author_id": "169927421", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:06:55.000Z", "id": "1176890835180429313", "edit_history_tweet_ids": ["1176890835180429313"], "author_id": "3232046517", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176762118902861829"}], "text": "RT @miguelrnuno: \u201cMata su luz un fuego abandonado.\nSube su canto un p\u00e1jaro enamorado.\nTantas criaturas \u00e1vidas en mi silencio\ny esta peque\u00f1a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:06:52.000Z", "id": "1176890825294458880", "edit_history_tweet_ids": ["1176890825294458880"], "author_id": "1735001185", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:05:52.000Z", "id": "1176890573518725121", "edit_history_tweet_ids": ["1176890573518725121"], "author_id": "991854984", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:05:44.000Z", "id": "1176890538647314433", "edit_history_tweet_ids": ["1176890538647314433"], "author_id": "172873363", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-25T16:05:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "3123644872", "id": "1176890476630282240", "edit_history_tweet_ids": ["1176890476630282240"], "author_id": "1635831236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176885231124697088"}], "text": "@wannabe_suicida \ud83c\udf1a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:05:28.000Z", "id": "1176890469705572357", "edit_history_tweet_ids": ["1176890469705572357"], "author_id": "1059147966726987779", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:05:18.000Z", "id": "1176890428676825089", "edit_history_tweet_ids": ["1176890428676825089"], "author_id": "4551213255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"JAMAIS COMETAM O SUIC\u00cdDIO\", PSICOGRAFIA DE \"UM ESP\u00cdRITO SUICIDA QUE PEDE PRECES\", CONTANDO QUE EST\u00c1 PRESO EM UM QUARTO ESCURO SOFRENDO MUITO\n\nEstou preso em um quarto escuro. N\u00e3o vejo\u2026 https://t.co/mkLEDNgCXS", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/mkLEDNgCXS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B21xqhOnGU73pNDMUCp-JG9Dd2zm8DMsGAbBeA0/?igshid=17qataeysj7on", "display_url": "instagram.com/p/B21xqhOnGU73\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8525, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "El Rodeo"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/XTzutFod1r", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yyqlk7wq", "display_url": "tinyurl.com/yyqlk7wq"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UgVDzRuXzq", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteNi/status/1176890420145643525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgVDzRuXzq", "media_key": "3_1176890418862153728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:05:16.000Z", "id": "1176890420145643525", "edit_history_tweet_ids": ["1176890420145643525"], "author_id": "434585942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se suicida. De acuerdo a testigos, el hombre que se dedicaba a matar chanchos, la intercept\u00f3 en ese camino, cercano a su casa, cuando la f\u00e9mina se dirig\u00eda a El Rodeo a cobrar un d... https://t.co/XTzutFod1r https://t.co/UgVDzRuXzq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:04:56.000Z", "id": "1176890335961767936", "edit_history_tweet_ids": ["1176890335961767936"], "author_id": "1016722302812213248", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:04:56.000Z", "id": "1176890335328428032", "edit_history_tweet_ids": ["1176890335328428032"], "author_id": "867784181954351104", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}], "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:04:46.000Z", "id": "1176890296438800384", "edit_history_tweet_ids": ["1176890296438800384"], "author_id": "242535615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176596271446056960"}], "text": "Pegaram o coringa de esquadr\u00e3o suicida levaram pra vida achando que era daquele jeito rsrs https://t.co/ycG1RJ7cC6", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ycG1RJ7cC6", "expanded_url": "https://twitter.com/asaladajustica/status/1176596271446056960", "display_url": "twitter.com/asaladajustica\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:04:22.000Z", "id": "1176890193103790081", "edit_history_tweet_ids": ["1176890193103790081"], "author_id": "360107203", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:04:00.000Z", "id": "1176890102498435072", "edit_history_tweet_ids": ["1176890102498435072"], "author_id": "150457939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina gana suicida morte divina, doce tangerina..."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T16:03:42.000Z", "id": "1176890027839819777", "edit_history_tweet_ids": ["1176890027839819777"], "author_id": "1091755870252343297", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:03:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "976875345449275392", "id": "1176889902446911494", "edit_history_tweet_ids": ["1176889902446911494"], "author_id": "1969263966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "David_Juliian", "id": "976875345449275392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176838967867691014"}], "text": "@David_Juliian uyyy loco cansas,estas re suicida jaajajjaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:02:56.000Z", "id": "1176889832473333761", "edit_history_tweet_ids": ["1176889832473333761"], "author_id": "1058867767280054273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuizCabette", "id": "1169194519499366400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176870451408179200"}], "text": "RT @LuizCabette: Quem matou, realmente,  a menina na favela? Foram vcs drogados,  que mant\u00e9m o tr\u00e1fico e ainda t\u00eam a cara de pau de irem of\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:02:02.000Z", "id": "1176889608094830592", "edit_history_tweet_ids": ["1176889608094830592"], "author_id": "756021125667168256", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:01:21.000Z", "id": "1176889434794528768", "edit_history_tweet_ids": ["1176889434794528768"], "author_id": "129520913", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:01:18.000Z", "id": "1176889420412313607", "edit_history_tweet_ids": ["1176889420412313607"], "author_id": "1021515045069578240", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:00:24.000Z", "id": "1176889195660492801", "edit_history_tweet_ids": ["1176889195660492801"], "author_id": "602266743", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/g50Ds8qZ0i", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html", "display_url": "niusdiario.es/salud-y-bienes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:00:11.000Z", "id": "1176889142820704257", "edit_history_tweet_ids": ["1176889142820704257"], "author_id": "1115538035167330304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publicado sus escritos para ayudar a otras familias a superar duelos\n\nhttps://t.co/g50Ds8qZ0i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:00:10.000Z", "id": "1176889137384890369", "edit_history_tweet_ids": ["1176889137384890369"], "author_id": "701856983293493248", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:00:00.000Z", "id": "1176889093990625280", "edit_history_tweet_ids": ["1176889093990625280"], "author_id": "72104500", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "84RUBINHO", "id": "342042859"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:59:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "342042859", "id": "1176889086960898048", "edit_history_tweet_ids": ["1176889086960898048"], "author_id": "850440284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176795407537594369"}], "text": "@84RUBINHO @DCEUMX 2/2 si ves mi comentario inicial hacia referencia a la raz\u00f3n del porque Leto y escuadr\u00f3n suicida tienen una segunda oportunidad en Warner, su  recaudaci\u00f3n.....SI ES BUENA O MALA PELICULA es arena de otro costal. no hablo de calidad hablo de lo que fue rentable para Warner"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-25T15:59:55.000Z", "id": "1176889075044888577", "edit_history_tweet_ids": ["1176889075044888577"], "author_id": "727307456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/v4eiL4GPHt", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v4eiL4GPHt", "expanded_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta", "display_url": "culturacolectiva.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T15:59:52.000Z", "id": "1176889061811904517", "edit_history_tweet_ids": ["1176889061811904517"], "author_id": "1009463325095354368", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "putoebolado77", "id": "963124692075892736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:59:34.000Z", "id": "1176888987228758017", "edit_history_tweet_ids": ["1176888987228758017"], "author_id": "1506629581", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888460751376385"}], "text": "RT @putoebolado77: ' Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo q se diz ser teu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:59:21.000Z", "id": "1176888933260701697", "edit_history_tweet_ids": ["1176888933260701697"], "author_id": "2231011979", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T15:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "212724190", "id": "1176888844114944000", "edit_history_tweet_ids": ["1176888844114944000"], "author_id": "212724190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "RailService", "id": "77270181"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mAPRDthqxg", "expanded_url": "https://twitter.com/VaeVictis/status/1176480384764317702", "display_url": "twitter.com/VaeVictis/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176480384764317702"}, {"type": "replied_to", "id": "1176480384764317702"}], "text": "Oggi a Ginevra il treno locale \u00e8 arrivato in un ritardo sufficiente a farmi perdere il GE-ZH, cos\u00ec ho dovuto attendere 30 min il successivo. Il quale ora \u00e8 bloccato per il solito suicida antisistema (stiamo addirittura tornando indietro!) Avr\u00f2 2-3 ore di ritardo.\n\ncc @RailService https://t.co/mAPRDthqxg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:58:22.000Z", "id": "1176888683414347776", "edit_history_tweet_ids": ["1176888683414347776"], "author_id": "1702601474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/cHxX3LCpVS", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cHxX3LCpVS", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:58:21.000Z", "id": "1176888681870843904", "edit_history_tweet_ids": ["1176888681870843904"], "author_id": "362079893", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Wuornos"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aEtq4EUYlI", "expanded_url": "https://www.vice.com/pt_br/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult", "display_url": "vice.com/pt_br/article/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/pt/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:58:07.000Z", "id": "1176888619866447872", "edit_history_tweet_ids": ["1176888619866447872"], "author_id": "64714683", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "text": "Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamentos em que foi condenada \u00e0 inje\u00e7\u00e3o letal ela perguntou a um jornalista \"quantas vezes voc\u00ea precisam me matar?\"\nhttps://t.co/aEtq4EUYlI"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "LoultimodeErrejon"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:57:54.000Z", "id": "1176888567513190402", "edit_history_tweet_ids": ["1176888567513190402"], "author_id": "917521822098378752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176873099108728837"}], "text": "RT @ksmtpay: #LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "151280229", "username": "LauraCardosoT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 981, "tweet_count": 43291, "listed_count": 25}, "name": "Laura Cardoso Tierra"}, {"id": "148372339", "username": "Radio_Formula", "location": "Ciudad de Mexico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 819229, "following_count": 1472, "tweet_count": 443020, "listed_count": 3407}, "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"id": "33404497", "username": "RafaelAquinoM", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4981, "tweet_count": 32426, "listed_count": 30}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Rafael Aquino \u2b1b\ufe0f\ud83d\udfe5"}, {"id": "155436688", "username": "TonyPedernales", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}, "name": "Tony P\u00e9rez"}, {"id": "171644030", "username": "hhmano", "location": "Serrinha Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 389, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "name": "Hermano Amador"}, {"id": "865939940", "username": "EduardoUOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 218, "tweet_count": 28232, "listed_count": 21}, "name": "Candino Eduardo"}, {"id": "164763964", "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "name": "Valeria DC"}, {"id": "2444817238", "username": "enteratepop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 2541, "tweet_count": 2755, "listed_count": 9}, "name": "Ent\u00e9rate POP"}, {"id": "2552914283", "username": "wtfbertoli", "location": "Vira lata - UFG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 345, "tweet_count": 44588, "listed_count": 0}, "name": "Bertoli"}, {"id": "442091537", "username": "davidburgos68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 102, "tweet_count": 11983, "listed_count": 0}, "name": "Jose David Burgos R."}, {"id": "336017636", "username": "molihua_jaz", "location": "Muelle del Loto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 189, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}, "name": "A\u00f1a\ud83c\udf4d"}, {"id": "211511505", "username": "beatrixcant", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 3493, "tweet_count": 9262, "listed_count": 11}, "name": "Beatrix _Redactora y Cuentista"}, {"id": "1082166554", "username": "MFilosofal", "location": "Lugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 4879, "tweet_count": 47165, "listed_count": 56}, "name": "Michel F."}, {"id": "323149205", "username": "lastimauno", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 597, "tweet_count": 5346, "listed_count": 1}, "name": "boomer1954\ud83e\udd8a"}, {"id": "38324224", "username": "wpz13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 2527, "tweet_count": 216727, "listed_count": 1}, "name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4"}, {"id": "19593634", "username": "revistaforum", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451861, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"id": "2273988349", "username": "julliosm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 294, "tweet_count": 12388, "listed_count": 1}, "name": "J."}, {"id": "909944717747671040", "username": "MariaClaraG23", "location": "Taquaritinga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 304, "tweet_count": 14224, "listed_count": 0}, "name": "dora aventureira"}, {"id": "3208932401", "username": "aminanefertari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 6091, "tweet_count": 43905, "listed_count": 10}, "name": "Amina Nefertari\ud83d\udda4"}, {"id": "107679655", "username": "marescudero12", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 10325, "tweet_count": 299131, "listed_count": 58}, "name": "mar escudero"}, {"id": "384541789", "username": "kikiejiji", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 928, "tweet_count": 90797, "listed_count": 9}, "name": "@Rita@"}, {"id": "341732006", "username": "Diana_L_S_R", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 170, "tweet_count": 30152, "listed_count": 20}, "name": "Diana Lorena"}, {"id": "262182469", "username": "BogotaET", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151687, "following_count": 1903, "tweet_count": 52097, "listed_count": 1193}, "name": "EL TIEMPO Bogot\u00e1"}, {"id": "910790533", "username": "luisvaldo2", "location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 783, "tweet_count": 20916, "listed_count": 0}, "name": "Luisvaldo junto com S"}, {"id": "943231097193852928", "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"id": "1019018931208671233", "username": "Camidibernardo", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 181, "tweet_count": 2133, "listed_count": 0}, "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00"}, {"id": "733313929292701696", "username": "Claudio75632268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1449, "tweet_count": 45671, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Lorenzo"}, {"id": "75703840", "username": "eaudecacal", "location": "bling bling is jonghyun ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 489, "tweet_count": 221391, "listed_count": 7}, "name": "cacal MUDEI DE CONTA"}, {"id": "496099693", "username": "Patyhdza", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1143, "tweet_count": 29579, "listed_count": 7}, "name": "Paty hdz A"}, {"id": "1168488126609874944", "username": "Consuel35780535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "name": "Consuelo_Francis"}, {"id": "2530517137", "username": "ElSoldeHgo", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 168, "tweet_count": 64187, "listed_count": 114}, "name": "El Sol de Hidalgo"}, {"id": "100510154", "username": "marceloovazquez", "location": "Mar del Plata ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 616, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}, "name": "El Tata del Tata."}, {"id": "150220992", "username": "yorshdelaselva", "location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 693, "tweet_count": 9367, "listed_count": 0}, "name": "jorge godoy"}, {"id": "1141806388349427712", "username": "IvnUbaldo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1025, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}, "name": "Iv\u00e1n Ubaldo"}, {"id": "581230372", "username": "bautistajdj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 769, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}, "name": "ANIMAL"}, {"id": "793869698005741568", "username": "JimenezAnt1", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 641, "tweet_count": 12328, "listed_count": 0}, "name": "Jimenez C Anto"}, {"id": "2826319492", "username": "ElBigDataMx", "location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "name": "elbigdatamx"}, {"id": "1619101068", "username": "jorgeparaquemas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1913, "tweet_count": 18874, "listed_count": 3}, "name": "jorge"}, {"id": "150381418", "username": "SebaGuerriero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1138, "tweet_count": 51775, "listed_count": 3}, "name": "Sebasti\u00e1n Guerriero"}, {"id": "201324957", "username": "Barachiele_", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1830, "tweet_count": 13855, "listed_count": 1}, "name": "Heredero del Oto\u00f1o \ud83c\udf42"}, {"id": "761591799206907904", "username": "CONSEJOCRONICA", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 827, "tweet_count": 6028, "listed_count": 6}, "name": "Consejo de la Cronic"}, {"id": "162051912", "username": "Rosa_sol", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 592, "tweet_count": 47819, "listed_count": 31}, "name": "Rosali"}, {"id": "892147790100525057", "username": "aguswindhloz", "location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3699, "tweet_count": 31969, "listed_count": 3}, "name": "agus Windhloz"}, {"id": "756222470114332672", "username": "taloninha", "location": "sz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 141, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "name": "mari \ud83c\udf44"}, {"id": "803772902390824964", "username": "RUYYZINHO", "location": "rosa branca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 817, "tweet_count": 79919, "listed_count": 12}, "name": "little sereio"}, {"id": "926957629980790784", "username": "dani_finesse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 698, "tweet_count": 14561, "listed_count": 0}, "name": "escrava de cartao de credito"}, {"id": "4495560689", "username": "euyars", "location": "docg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 870, "tweet_count": 36313, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\udc0d"}, {"id": "3208071", "username": "hurlingo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 711, "tweet_count": 32962, "listed_count": 0}, "name": "hurlingo"}, {"id": "2317834693", "username": "Fernand14864546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 561, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Rodriguez D"}, {"id": "1115538035167330304", "username": "NiusDiario", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75004, "following_count": 485, "tweet_count": 105146, "listed_count": 641}, "name": "NIUS"}, {"id": "976851235", "username": "chupaulag", "location": "Neuqu\u00e9n \u27a1 C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1043, "tweet_count": 103178, "listed_count": 1}, "name": "paulag"}, {"id": "938575113385136130", "username": "bolsonarodepau", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 225, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "name": "Bolsonaro de Pau"}, {"id": "218183052", "username": "seguir_haciendo", "location": "Buenos Aires, Lan\u00fas Este", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 454, "tweet_count": 48466, "listed_count": 15}, "name": "Horacio"}, {"id": "847922562021634050", "username": "TuRepublica27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 375, "tweet_count": 9753, "listed_count": 1}, "name": "TuRepublica"}, {"id": "1539931500", "username": "cordobanica", "location": "Nicaragua y CR-Ingles/Espa\u00f1ol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 3160, "tweet_count": 147770, "listed_count": 45}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "132927850", "username": "hoynoticias", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15486, "following_count": 354, "tweet_count": 80203, "listed_count": 95}, "name": "Peri\u00f3dico HOY"}, {"id": "1105156346733912064", "username": "lucasmaix", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 894, "tweet_count": 39672, "listed_count": 0}, "name": "lucas"}, {"id": "287921602", "username": "miluuualmiron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3492, "tweet_count": 42523, "listed_count": 5}, "name": "mili"}, {"id": "778223814", "username": "Hongry_hrm", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 336, "tweet_count": 586693, "listed_count": 869}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"id": "24746068", "username": "JannioGuzman", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 121, "tweet_count": 12970, "listed_count": 19}, "name": "Jannio Guzm\u00e1n"}, {"id": "2683810379", "username": "paiidoseusnenem", "location": "aldeia da n\u00e9voa sangrenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1453, "tweet_count": 88608, "listed_count": 1}, "name": "Tio Snoop \ud83d\udc29\ud83d\ude02"}, {"id": "54341363", "username": "JornalOGlobo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202385, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "name": "Jornal O Globo"}, {"id": "248532728", "username": "Esteban_ERP", "location": "Kepler 32B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 651, "tweet_count": 56371, "listed_count": 5}, "name": "Esteban Rosero"}, {"id": "80949016", "username": "ramirobjj", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 998, "tweet_count": 25232, "listed_count": 16}, "name": "Ramiro Pinto"}, {"id": "248987967", "username": "MarcCarrizo2910", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1447, "tweet_count": 70304, "listed_count": 7}, "name": "Marcelo"}, {"id": "865271340500217858", "username": "bcausebot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1128, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "name": "robodecharabia"}, {"id": "790680", "username": "bbcbrasil", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3312767, "following_count": 785, "tweet_count": 269955, "listed_count": 9703}, "name": "BBC News Brasil"}, {"id": "1048619603176443904", "username": "kannelits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2208, "tweet_count": 20585, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4~LUPI\u00a7~ \ud83d\udc9b"}, {"id": "1088102073252622336", "username": "LuzPazAmorx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 689, "tweet_count": 12702, "listed_count": 0}, "name": "O Anti-Caviloso"}, {"id": "827163662494339072", "username": "maisabaria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "name": "Maisa Baria"}, {"id": "21814425", "username": "Gu_rebel", "location": "Gainesville, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6924, "following_count": 748, "tweet_count": 95349, "listed_count": 121}, "name": "Gustavo Rebello"}, {"id": "130240066", "username": "shellypoison", "location": "Interior de SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 397, "tweet_count": 169599, "listed_count": 18}, "name": "Madre Teresa De Qual Cu T\u00e1"}, {"id": "741598525", "username": "cheo2405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 8191, "listed_count": 0}, "name": "Jaime Pacheco Salaza"}, {"id": "224916991", "username": "MilagrosLeivaG", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva"}, {"id": "310437972", "username": "GiaaDiiaz", "location": "Barrio Norte/AhoraenelCampoGor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2704, "tweet_count": 59024, "listed_count": 34}, "name": "Se\u00f1orita Nina\u2661"}, {"id": "6558552", "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"id": "2631914955", "username": "LeanPela83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 504, "tweet_count": 5885, "listed_count": 5}, "name": "Leandro M"}, {"id": "1133174572063305728", "username": "analeeemarques", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 501, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "name": "ana leticia"}, {"id": "3328198888", "username": "lfescaj", "location": "Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2753, "tweet_count": 23056, "listed_count": 5}, "name": "Luis Fdo. Escalante"}, {"id": "1624335216", "username": "Roger_Retana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5268, "following_count": 2241, "tweet_count": 105837, "listed_count": 22}, "name": "Roger Retana"}, {"id": "888481995554258944", "username": "francoe97", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1544, "tweet_count": 11364, "listed_count": 0}, "name": "Franco Giusiano"}, {"id": "357230554", "username": "SoloRodrigo1", "location": "Adrogue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1524, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "name": "Macri Gato  \u270c"}, {"id": "260773916", "username": "carolaza_22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 4343, "tweet_count": 14819, "listed_count": 5}, "name": "Carito"}, {"id": "141695343", "username": "fspa30", "location": "Caballito, CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 378, "tweet_count": 59531, "listed_count": 6}, "name": "Fabi\u00e1n"}, {"id": "1024380143383523329", "username": "mileia_C", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 33, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda"}, {"id": "149269405", "username": "MaxiPintos", "location": "Bragado, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 509, "tweet_count": 48892, "listed_count": 3}, "name": "Max"}, {"id": "210272085", "username": "BlurMithrandir", "location": "42-75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 248, "tweet_count": 28441, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udda2 Nani Swaaaaaan \ud83d\udc7b"}, {"id": "115666306", "username": "chicogregorio", "location": "Caic\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1996, "tweet_count": 152767, "listed_count": 12}, "name": "Chico Greg\u00f3rio"}, {"id": "131269388", "username": "danielmsadv", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 0, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "name": "Daniel M Santos"}, {"id": "2857507264", "username": "Por7Vidas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 779, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "name": "Gaba"}, {"id": "776828996", "username": "goncalvs7", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 809, "tweet_count": 60218, "listed_count": 0}, "name": "keys"}, {"id": "93085930", "username": "ilmonitus", "location": "Argentina ahora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 178, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "name": "edugol"}, {"id": "826951111", "username": "joselui75835906", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 4995, "tweet_count": 139591, "listed_count": 13}, "name": "jose luis garcia"}, {"id": "1155310744377970688", "username": "PanchovillaI", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 2056, "tweet_count": 85840, "listed_count": 3}, "name": "panchovillaII"}, {"id": "3043416558", "username": "NicoAuchT", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 198, "tweet_count": 1832, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s"}, {"id": "3377830595", "username": "halfentropy", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 212, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "name": "KnightOfRen"}, {"id": "1093255439997960197", "username": "NoticiasCbn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 12, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "name": "Noticias CBN"}, {"id": "129220910", "username": "CamiLocaso_", "location": "Moron, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 243, "tweet_count": 34213, "listed_count": 3}, "name": "love on the brain\ud83d\udd25"}, {"id": "467566336", "username": "FlorenciaBe_", "location": "Club Atletico River Plate \u2661\u26bd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 558, "tweet_count": 12954, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf0c"}, {"id": "936790778994745344", "username": "caioleonardo762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 236, "tweet_count": 49494, "listed_count": 0}, "name": "Movido pela F\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764"}, {"id": "931304696999968770", "username": "wallace_63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 709, "tweet_count": 23421, "listed_count": 0}, "name": "W\ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"id": "1166467610340450305", "username": "LiberacionO", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3965, "tweet_count": 16430, "listed_count": 2}, "name": "Gerardo Liberaci\u00f3n O Deoendencia"}, {"id": "233283745", "username": "replastsa", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4989, "tweet_count": 61295, "listed_count": 2}, "name": "Gustavo G Vega\u270c\u270c"}, {"id": "166292565", "username": "funesmemorial", "location": "Buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1520, "tweet_count": 54033, "listed_count": 8}, "name": "Abelieber"}, {"id": "198840045", "username": "guillermosegal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 628, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo Segal"}, {"id": "3438481259", "username": "w_soja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 88, "tweet_count": 24086, "listed_count": 3}, "name": "camote"}, {"id": "1053090908189716480", "username": "opropriowill", "location": "Planeta Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 555, "tweet_count": 26978, "listed_count": 0}, "name": "Will"}, {"id": "2494625510", "username": "Asiermdl2", "location": "Eibar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 202, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "name": "Asier Mdl"}, {"id": "1373373836", "username": "Atene_x", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 942, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}, "name": "Atenea"}, {"id": "189931443", "username": "martinhalty", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2756, "tweet_count": 126933, "listed_count": 13}, "name": "Mart\u00edn Halty"}, {"id": "610370019", "username": "cristianorimar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 834, "tweet_count": 38090, "listed_count": 6}, "name": "cristiano"}, {"id": "175370769", "username": "josiisilvabh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49494, "following_count": 981, "tweet_count": 140100, "listed_count": 28}, "name": "Josy Silva"}, {"id": "189164075", "username": "XIOMIR66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 842, "tweet_count": 200706, "listed_count": 20}, "name": "Xiomara Rodr\u00edguez"}, {"id": "269032621", "username": "inon24", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 4017, "tweet_count": 38312, "listed_count": 30}, "name": "La VOX"}, {"id": "3307280447", "username": "robert16081969", "location": "Gallarate, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 838, "tweet_count": 7304, "listed_count": 1}, "name": "Robert69_JOFC MXP_ \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "908951064", "username": "luca_carioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 234, "tweet_count": 96239, "listed_count": 48}, "name": "Luca Carioli"}, {"id": "3084484475", "username": "linguinirat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 566, "tweet_count": 9645, "listed_count": 0}, "name": "stefasito"}, {"id": "1142995058376892416", "username": "ooceuphoria", "location": "dm requests", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724305, "following_count": 20, "tweet_count": 566, "listed_count": 491}, "name": "out of context euphoria"}, {"id": "90750092", "username": "guzmanhennessey", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 1781, "tweet_count": 14836, "listed_count": 65}, "name": "Manuel Guzman Hennessey"}, {"id": "248001840", "username": "wilcheschaux", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38259, "following_count": 2520, "tweet_count": 128971, "listed_count": 329}, "name": "wilcheschaux"}, {"id": "123404094", "username": "JuliGolberg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 117, "tweet_count": 8995, "listed_count": 2}, "name": "JG\ud83e\uddef"}, {"id": "864834480", "username": "ivanGregor_", "location": "Ciudad Evita, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 107, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "name": "Gregor"}, {"id": "1058858711282667525", "username": "Pxblo8500", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 251, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Garc\u00eda"}, {"id": "1107389988050743296", "username": "AdrianBosk", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 393, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "name": "AdrianBosk"}, {"id": "43884177", "username": "donvitorap", "location": "Bari71Firenze87Milano89Turin01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 14, "tweet_count": 119725, "listed_count": 10}, "name": "Don Vito rap \u00ae\u00a9\ud83c\udff4\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ud83d\udd4b\ud83d\udd49\u2648\ud83d\udc13\ud83d\udc08\ud83d\udd2b\ud83c\udf99\ud83d\udde1\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83c\udfb7\ud83c\udfb8\ud83d\udd4e\u2122"}, {"id": "1029013802", "username": "XiscaPmi", "location": "Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1304, "tweet_count": 72403, "listed_count": 21}, "name": "NoMeToquesLaManzana"}, {"id": "2917461077", "username": "_SantosTrinidad", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38173, "following_count": 36515, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}, "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020"}, {"id": "761652374", "username": "FacuKsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 351, "tweet_count": 33900, "listed_count": 4}, "name": "facundo."}, {"id": "317759419", "username": "noriss08", "location": "c.a.b.a. argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 3064, "tweet_count": 36455, "listed_count": 0}, "name": "Nora Graciela"}, {"id": "2354056527", "username": "TFEVC", "location": "Between Jupiter and Mars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 143, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "name": "AAAAAAA"}, {"id": "21428850", "username": "manusinia", "location": "Recife, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 583, "tweet_count": 120375, "listed_count": 14}, "name": "manusinia"}, {"id": "101253976", "username": "MatheusDVG", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2195, "tweet_count": 114923, "listed_count": 17}, "name": "Matheus G. \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udfc5"}, {"id": "212954552", "username": "TatiNefertari", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "name": "Tati Nefertari"}, {"id": "618701785", "username": "aquiles7648", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 139, "tweet_count": 1319, "listed_count": 2}, "name": "daniel negroni"}, {"id": "56566775", "username": "ocachete", "location": "Recife - PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1656, "tweet_count": 28785, "listed_count": 0}, "name": "G\u026a\u1d0f\u1d20\u1d00\u0274\u026a \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u0280\u1d00\u026as \u00b9\u00b3 \u2b50 #L\u1d1c\u029f\u1d00_13 \ud83c\udf35"}, {"id": "706907203", "username": "MaryCas91579884", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1288, "tweet_count": 36408, "listed_count": 0}, "name": "Mary"}, {"id": "4106747477", "username": "AmigosTuPalacio", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1370, "tweet_count": 4113, "listed_count": 12}, "name": "Amigos de Tu Palacio"}, {"id": "2965693101", "username": "_donn4", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 319, "tweet_count": 22071, "listed_count": 5}, "name": "Donna"}, {"id": "3161943616", "username": "ivanmadeira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 289, "tweet_count": 20320, "listed_count": 0}, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Ivan Madeira Carvalh"}, {"id": "2438935628", "username": "AldiMarquez96", "location": "Tupungato , Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 497, "tweet_count": 10108, "listed_count": 1}, "name": "Aldi Marquez\u270c"}, {"id": "309778276", "username": "_guiortiz", "location": "rs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 475, "tweet_count": 57753, "listed_count": 1}, "name": "Gui Ortiz"}, {"id": "489823563", "username": "Fngrfss", "location": "Riverside", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 118, "tweet_count": 9940, "listed_count": 2}, "name": "King Joak \ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"id": "2162715740", "username": "skuyer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 656, "tweet_count": 17652, "listed_count": 9}, "name": "Daniel Escuder"}, {"id": "12026732", "username": "vinz_a", "location": "Marselha, Fran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 434, "tweet_count": 56664, "listed_count": 43}, "name": "VinZ"}, {"id": "1046647150464167936", "username": "RaouxNathalie", "location": "Cauchard ou Dimab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}, "name": "Nathalie Raoux"}, {"id": "985544517402222593", "username": "Bialoretobl", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 844, "tweet_count": 36514, "listed_count": 0}, "name": "Bia Loreto"}, {"id": "224857892", "username": "cam_azua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 462, "tweet_count": 11737, "listed_count": 3}, "name": "cam"}, {"id": "56138291", "username": "jeanfellipe", "location": "Curitiba - PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 517, "tweet_count": 29391, "listed_count": 29}, "name": "Jean \u23fa\ufe0f"}, {"id": "858521927815766016", "username": "xndressx999", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 456, "tweet_count": 24447, "listed_count": 0}, "name": "Braz"}, {"id": "506410070", "username": "SilEsterovich", "location": "City Bell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 3172, "tweet_count": 58451, "listed_count": 11}, "name": "La enana"}, {"id": "749995562058051584", "username": "Crisantikukas22", "location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15267, "following_count": 9599, "tweet_count": 196670, "listed_count": 1}, "name": "#EraMacri"}, {"id": "1855821284", "username": "Juampi_jpv", "location": "Almirante Brown, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1154, "tweet_count": 52923, "listed_count": 4}, "name": "Jotapeve"}, {"id": "710413662780047360", "username": "___mchlln", "location": "natown // hell grande do norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 81, "tweet_count": 8276, "listed_count": 0}, "name": "miih// \ud83c\udf1e\u2728\ud83c\udf19"}, {"id": "109088745", "username": "adilsondecarli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1171, "tweet_count": 8617, "listed_count": 2}, "name": "Adilson Vote 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "446343429", "username": "luladebocha", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44389, "following_count": 28917, "tweet_count": 90346, "listed_count": 44}, "name": "Sou Lula Presidente 13 \ud83c\udf1f"}, {"id": "209782613", "username": "corazon_depapa", "location": "buenos aires argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 433, "tweet_count": 9943, "listed_count": 0}, "name": "gaby millo"}, {"id": "3247966414", "username": "arisze27", "location": "La Perla, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "name": "ARISTO'S"}, {"id": "54797928", "username": "sigridbazan", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429194, "following_count": 2536, "tweet_count": 41081, "listed_count": 531}, "name": "Sigrid Baz\u00e1n"}, {"id": "836350282229391360", "username": "sursiran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146494, "listed_count": 1}, "name": "Tatiana"}, {"id": "446328030", "username": "LaPaginaNegraMX", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}, "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"id": "1130276692168204289", "username": "CarlaCondal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 650, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "name": "Carla C"}, {"id": "483400324", "username": "favioroldan", "location": "Si no hay amor, q no haya nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 619, "tweet_count": 5971, "listed_count": 1}, "name": "Favio Rold\u00e1n"}, {"id": "4830235371", "username": "romanfer1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 177, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "name": "Ramon Fernandez"}, {"id": "893141937548668929", "username": "Landim___", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 140, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Landim"}, {"id": "1040356122396450816", "username": "Negroyperonist1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 508, "tweet_count": 18050, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Benedetti"}, {"id": "1173768706771566594", "username": "RED_TC9", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 452, "tweet_count": 20019, "listed_count": 0}, "name": "Sistema massa-mola"}, {"id": "4520483079", "username": "Tavuelt", "location": "C. Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 2743, "tweet_count": 65023, "listed_count": 3}, "name": "Alberto Anibal Vuelta"}, {"id": "4749205571", "username": "so0opita", "location": "aki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 486, "tweet_count": 21277, "listed_count": 0}, "name": ":^)"}, {"id": "885674906", "username": "GuidoBorzaga", "location": "Capitallito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1104, "tweet_count": 22613, "listed_count": 7}, "name": "Guido Borzaga"}, {"id": "274144952", "username": "bonustrackmetro", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770968, "following_count": 0, "tweet_count": 759, "listed_count": 798}, "name": "Bonus Track"}, {"id": "407185116", "username": "__Jefinhoo", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 57, "tweet_count": 143390, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5d\u00f8"}, {"id": "950423582399782913", "username": "lawIieto", "location": "belem pa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 193, "tweet_count": 25612, "listed_count": 3}, "name": "44:\ud83d\udc7e"}, {"id": "1107736710744629249", "username": "stigmacth", "location": "jhs & pjm & yjh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2387, "tweet_count": 24069, "listed_count": 21}, "name": "lia\u2077"}, {"id": "1000049402638106625", "username": "fodassenunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 310, "tweet_count": 9205, "listed_count": 0}, "name": "madre peluda"}, {"id": "702054983227854849", "username": "HugoLinharess", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 62, "tweet_count": 6238, "listed_count": 0}, "name": "Hugo"}, {"id": "20189314", "username": "FrancisBlacKn", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39852, "listed_count": 0}, "name": "Francisco"}, {"id": "1167069670811275274", "username": "PrJeffersonJam2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 79, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "name": "Pr Jefferson James"}, {"id": "418816815", "username": "Giupeppe65", "location": "rilevata da un satellite spia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 504, "tweet_count": 14422, "listed_count": 6}, "name": "Giuseppe Brizio"}, {"id": "106842211", "username": "mcc43_", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 601, "tweet_count": 65475, "listed_count": 109}, "name": "mcc43"}, {"id": "315924941", "username": "alysoon_10", "location": "Madrid, Real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 424, "tweet_count": 28707, "listed_count": 0}, "name": "Morf\u00e9ticos do SPFC"}, {"id": "1132830055468548099", "username": "__tiodopave", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "name": "Tio do pave"}, {"id": "2294459093", "username": "Leodesdeafuera", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 931, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "name": "Leo"}, {"id": "988129283620179970", "username": "lwbottom", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 2211, "tweet_count": 34261, "listed_count": 2}, "name": "\u2664Jeh\u2664"}, {"id": "2369299760", "username": "nyaztae", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth"}, {"id": "3404502886", "username": "bananeado", "location": "Wilde, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 181, "tweet_count": 5886, "listed_count": 0}, "name": "jorge"}, {"id": "976301168", "username": "AleCejas97", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 364, "tweet_count": 20593, "listed_count": 1}, "name": "Alexander Cejas"}, {"id": "94432488", "username": "sephyrotha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 554, "tweet_count": 132206, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddbc"}, {"id": "31404330", "username": "gisaiagami", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 5001, "tweet_count": 48231, "listed_count": 33}, "name": "Gisaiagami"}, {"id": "878363713", "username": "Ceci4880", "location": "hurlingham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 902, "tweet_count": 36730, "listed_count": 1}, "name": "Cecilia lezcano"}, {"id": "1146643596176777221", "username": "OfcAnderAlves", "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 3495, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "name": "ANDER \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "593288836", "username": "ignaciow11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 460, "tweet_count": 10890, "listed_count": 2}, "name": "El Cone \u26bd"}, {"id": "194722189", "username": "quemeroclau", "location": "Bs. As.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1523, "tweet_count": 85927, "listed_count": 0}, "name": "quemeroclau"}, {"id": "1151129177036402690", "username": "DivadDivas1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 2245, "tweet_count": 18763, "listed_count": 3}, "name": "Diva_d_Divas"}, {"id": "2500752375", "username": "celinityn", "location": "Gale\u00e3o, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 95, "tweet_count": 20110, "listed_count": 0}, "name": "cecilia"}, {"id": "2802919955", "username": "woodzeyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 958, "tweet_count": 178955, "listed_count": 11}, "name": "\ud83c\udf19"}, {"id": "39261360", "username": "giancarlo1413", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 697, "tweet_count": 32829, "listed_count": 0}, "name": "giancarlo"}, {"id": "811751269253709824", "username": "michaelfelix77", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 105, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "name": "Michael Oliva"}, {"id": "896017838879776768", "username": "Silvalaryss16", "location": "Gua\u00edba, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 180, "tweet_count": 10470, "listed_count": 0}, "name": "Laryssa Silva"}, {"id": "1074765345158819844", "username": "gvstavx90", "location": "Sarandi, Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 524, "tweet_count": 6790, "listed_count": 0}, "name": "gvstavx\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"id": "37239804", "username": "sdevincenzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1793, "tweet_count": 503340, "listed_count": 51}, "name": "Salvatore De Vincenzo"}, {"id": "945692538261983232", "username": "elgladiadorXXI", "location": "Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 935, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}, "name": "JM-11-7"}, {"id": "1051277207014961152", "username": "Silvia6566", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 9346, "tweet_count": 52121, "listed_count": 3}, "name": "SilviaR. K.\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "134233281", "username": "mario_araujojr", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 102, "tweet_count": 67037, "listed_count": 8}, "name": "Mario Araujo \ud83d\udeb2"}, {"id": "40548874", "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1009206125684842496", "username": "alvs_dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 645, "tweet_count": 16026, "listed_count": 0}, "name": "Dani, O Dani"}, {"id": "194656277", "username": "sulole", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2240, "tweet_count": 38508, "listed_count": 0}, "name": "Esther Quintana"}, {"id": "1301361404", "username": "santiA7x1", "location": "Haedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 130, "tweet_count": 39329, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Givaro"}, {"id": "1157706298168958976", "username": "maxmzcs", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 250, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "name": "Maximiliano"}, {"id": "3517444829", "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"id": "155699352", "username": "angelaalacchi", "location": "San Miguel -Santiago Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 8992, "tweet_count": 192951, "listed_count": 190}, "name": "Angela Alacchi"}, {"id": "1031311615", "username": "ampd31", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1819, "tweet_count": 27409, "listed_count": 10}, "name": "\u300aAliosha Karamazov.\u300b"}, {"id": "435969323", "username": "osorioesteban", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2393, "tweet_count": 67480, "listed_count": 40}, "name": "Esteban Osorio"}, {"id": "1034844271021576192", "username": "hiperanalisis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1294, "tweet_count": 16761, "listed_count": 1}, "name": "\u00bfDonde est\u00e1 Tehuel?"}, {"id": "946469525951799297", "username": "femcelibato", "location": "ela          maior de idade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 399, "tweet_count": 72097, "listed_count": 2}, "name": "personildes da 5ilva royalsson"}, {"id": "806175693398835201", "username": "morpholar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 2607, "tweet_count": 45876, "listed_count": 43}, "name": "isa\ud83e\udd8b"}, {"id": "1104697385387737089", "username": "Rafaelbhur", "location": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2037, "tweet_count": 11763, "listed_count": 1}, "name": "Rafael \ud83c\udfb5"}, {"id": "1088243585315758082", "username": "Neus07705426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 51, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "name": "Neus"}, {"id": "297078885", "username": "AlanMaldonado10", "location": "Parque San Mart\u00edn, Merlo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 0, "tweet_count": 5678, "listed_count": 3}, "name": "Alan"}, {"id": "922452008", "username": "BeretGirl_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 385, "tweet_count": 65651, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udcab"}, {"id": "219842159", "username": "M_RojasI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1092, "tweet_count": 39666, "listed_count": 9}, "name": "Marisol Rojas I"}, {"id": "1542848467", "username": "BerthonRobert", "location": "Romagnat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1343, "tweet_count": 23211, "listed_count": 40}, "name": "berthon robert"}, {"id": "48731776", "username": "mpdelagontrie", "location": "Paris", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14571, "following_count": 505, "tweet_count": 27839, "listed_count": 290}, "name": "mpdelagontrie"}, {"id": "338102206", "username": "Lhaa_Chiika", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1146, "tweet_count": 8386, "listed_count": 1}, "name": "Evelyn Rivas"}, {"id": "776467412", "username": "PauGarciaKa", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 516, "tweet_count": 34381, "listed_count": 2}, "name": "Warmi \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2999451134", "username": "ChatellierMarc", "location": "Nantes, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 278, "tweet_count": 5974, "listed_count": 4}, "name": "CHATELLIER Marc"}, {"id": "4703200184", "username": "imsrego", "location": "Oriente ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 382, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "name": "El pap\u00e1 tuyo."}, {"id": "802025095", "username": "SamuelHayat", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20740, "following_count": 3527, "tweet_count": 18952, "listed_count": 179}, "name": "Samuel Hayat"}, {"id": "2207109067", "username": "madsoundf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 222, "tweet_count": 22969, "listed_count": 0}, "name": "florcita \ud83c\udf52"}, {"id": "892409434152083456", "username": "oguigandara", "location": "Palmas, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1348, "tweet_count": 9550, "listed_count": 1}, "name": "gandarinha\u2728"}, {"id": "399099675", "username": "diogenelaercio", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1222, "tweet_count": 3685, "listed_count": 1}, "name": "Di\u00f3genes Laercio"}, {"id": "1171503915801538560", "username": "Franclio4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 54, "tweet_count": 2173, "listed_count": 0}, "name": "Apartid\u00e1rio"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320642, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1095801164", "username": "pornerda", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 387, "tweet_count": 19498, "listed_count": 2}, "name": "esdr\u00fajula"}, {"id": "316579135", "username": "keethgeneroso", "location": "crz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 647, "tweet_count": 38883, "listed_count": 0}, "name": "generoso"}, {"id": "611349535", "username": "inaakifernandez", "location": "La Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 159, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "name": "I\u00f1aki Fernandez"}, {"id": "758466578400833536", "username": "JotitaJota1", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 3964, "tweet_count": 431303, "listed_count": 10}, "name": "Jotita Jota"}, {"id": "1168995011242934273", "username": "Kozumelex", "location": "Use my art Ok!use as pfp - Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 1197, "tweet_count": 63542, "listed_count": 32}, "name": "\u1d52\u1d58\u1d57 \u1d52\u1da0 \u02e1\u1d49\u02e3'\u02e2 \u02e2\u02b8\u02e2\u1d57\u1d49\u1d50 \u26a2\ufe0e"}, {"id": "3667651755", "username": "JooPedroRange10", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1305, "tweet_count": 18309, "listed_count": 1}, "name": "JP, TETRACAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "972900228314443776", "username": "DAVIDDUVAL4008", "location": "San Juan de la Maguana, Domini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 417, "tweet_count": 36147, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5"}, {"id": "944401448636502016", "username": "meelinj_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 749, "tweet_count": 57115, "listed_count": 1}, "name": "meel \ud83c\udf41\ud83c\udf83 N\u274cDE"}, {"id": "2610657138", "username": "victoriarsss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 470, "tweet_count": 35014, "listed_count": 1}, "name": "victoria \u2b50\ufe0f"}, {"id": "2494373125", "username": "anarcomico", "location": "Afasia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 0, "tweet_count": 305877, "listed_count": 95}, "name": "Alex Kaos"}, {"id": "1337072641", "username": "alesmolyn", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 558, "tweet_count": 22372, "listed_count": 4}, "name": "Alejandra"}, {"id": "1158839273740734464", "username": "_elenzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 250, "tweet_count": 6200, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83e\udd2f"}, {"id": "1074215262382108673", "username": "OliviaSnow94", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 532, "tweet_count": 3956, "listed_count": 0}, "name": "Princess\ud83d\udc51Consuela\ud83c\udf4cHammock"}, {"id": "1037738532314509314", "username": "jeff_faccioli", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 175, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "name": "Jeff"}, {"id": "1097821909243310080", "username": "Dani_brazilian", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 578, "tweet_count": 19213, "listed_count": 0}, "name": "Dani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "14073052", "username": "alex_borges", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 172921, "following_count": 6741, "tweet_count": 73755, "listed_count": 446}, "name": "Alexandre Borges"}, {"id": "876602415390371840", "username": "teixido_silvana", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1206, "tweet_count": 27271, "listed_count": 0}, "name": "Silvana Teixido"}, {"id": "2290360217", "username": "florodriguez26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 977, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "name": "Florencia Rodr\u00edguez \u2600\ufe0f"}, {"id": "729453240740401153", "username": "Adrinanaturk", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 266, "tweet_count": 36488, "listed_count": 1}, "name": "Adriana Estrella"}, {"id": "869939381443981313", "username": "NOB748890910413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 204, "tweet_count": 12665, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91'\ud835\udd98"}, {"id": "1111332577439346688", "username": "SergioA53282560", "location": "Hell de janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 214, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "name": "Trem balinha\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude85"}, {"id": "926074178", "username": "NicolasESaid", "location": "Merlo, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1217, "tweet_count": 6777, "listed_count": 1}, "name": "Nicol\u00e1s"}, {"id": "2901360658", "username": "nastymie", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 407, "tweet_count": 21730, "listed_count": 0}, "name": "merules"}, {"id": "2533109552", "username": "lilygabet", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 5747, "tweet_count": 969484, "listed_count": 148}, "name": "LilianaGabet"}, {"id": "236362651", "username": "LegaMilano", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5839, "following_count": 1183, "tweet_count": 26374, "listed_count": 47}, "name": "Lega Milano"}, {"id": "408399992", "username": "MaxBastoni", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1048, "tweet_count": 2255, "listed_count": 11}, "name": "Max Bastoni"}, {"id": "706899324526055424", "username": "UOCpsicoedu", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 978, "tweet_count": 16352, "listed_count": 98}, "name": "UOC PsicoEdu"}, {"id": "217252279", "username": "DaiRoldanJB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 807, "tweet_count": 11583, "listed_count": 0}, "name": "Dai \u2665"}, {"id": "993609081343668224", "username": "ririboynic", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 975, "tweet_count": 684857, "listed_count": 3}, "name": "Jorge Abea"}, {"id": "447467839", "username": "NicVivaNic", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 808, "tweet_count": 24187, "listed_count": 0}, "name": "Nicaragua Libre! \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \u26a0\ufe0f"}, {"id": "1034487715088289792", "username": "Marianoo_C", "location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 314, "tweet_count": 8331, "listed_count": 0}, "name": "calica"}, {"id": "1523392746", "username": "MarceloPrieto13", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo"}, {"id": "1023331512", "username": "Arivitamina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 44, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "name": "Ariel"}, {"id": "818290639007809536", "username": "JaoHCaires", "location": "Carapina/ Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 444, "tweet_count": 10287, "listed_count": 0}, "name": "Das Entreguinhas"}, {"id": "127999286", "username": "RosaMembreo", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 5001, "tweet_count": 75470, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Membre\u00f1o"}, {"id": "64791519", "username": "antidictadores", "location": "Donde peligre la libertad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1089, "tweet_count": 152073, "listed_count": 18}, "name": "Antidictador"}, {"id": "1107715936226869248", "username": "ExtremeComics1", "location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "name": "Extreme Comics"}, {"id": "150420017", "username": "frgr67", "location": "argentina, Beefland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 1373, "tweet_count": 117313, "listed_count": 52}, "name": "fernando garcia"}, {"id": "1525643346", "username": "SEP_deniscarva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 903, "tweet_count": 76829, "listed_count": 2}, "name": "\u24df  Denis Carvalho"}, {"id": "2621616952", "username": "HeyAlviVerde", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10958, "following_count": 1332, "tweet_count": 267314, "listed_count": 27}, "name": "ANDERSON"}, {"id": "32762520", "username": "DarkHoward", "location": "Diadema/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1965, "tweet_count": 114413, "listed_count": 11}, "name": "Paulo Almeida"}, {"id": "187683401", "username": "fioremcocca", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 847, "tweet_count": 55228, "listed_count": 0}, "name": "Fiorellita\ud83c\udf38"}, {"id": "584230710", "username": "melvivictoria", "location": "Florencio Varela, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 154, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "name": "Mel Lezcano \ud83d\udc90 \ud83d\udc9a"}, {"id": "2880224117", "username": "paaaula0201", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 5001, "tweet_count": 29188, "listed_count": 0}, "name": "paula andrea cuye"}, {"id": "509309279", "username": "julitedesco1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4273, "tweet_count": 227393, "listed_count": 24}, "name": "justicia x Santiago y nahuel!"}, {"id": "134447214", "username": "kututubsas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 701, "tweet_count": 29196, "listed_count": 0}, "name": "kututu"}, {"id": "1002922033", "username": "fallenangelx_6", "location": "Panam\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 421, "tweet_count": 36357, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29"}, {"id": "308154606", "username": "ariismunoz1", "location": "Somewhere.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53558, "following_count": 1797, "tweet_count": 233803, "listed_count": 55}, "name": "Ari \ud83e\udee7"}, {"id": "875479446672863234", "username": "Evelynr320", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 170, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "name": "Evelyn Reis"}, {"id": "42453250", "username": "Trensurb", "location": "Porto Alegre/RS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "name": "Trensurb S.A."}, {"id": "4698349206", "username": "hachecehache", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1866, "tweet_count": 28492, "listed_count": 8}, "name": "H\u00e9ctor"}, {"id": "934570696981864449", "username": "ThiagoMunhoz6", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 539, "tweet_count": 5914, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udeabN\u00c3O ESCUTO \u00c1UDIOS\ud83d\udeab"}, {"id": "1129903756521480192", "username": "orewadico", "location": "sla algum lugar de lugunica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1374, "tweet_count": 84726, "listed_count": 2}, "name": "Dico IF\ud83c\udf0c"}, {"id": "3172680999", "username": "fernando_zini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1764, "tweet_count": 14547, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Z"}, {"id": "52477168", "username": "Coyonte", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1274, "tweet_count": 20722, "listed_count": 2}, "name": "Vieira"}, {"id": "68712576", "username": "CarlosBolsonaro", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2825242, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3312}, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "477025510", "username": "lucia_wilson1", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 563, "tweet_count": 52837, "listed_count": 1}, "name": "Luc\u00eda"}, {"id": "911462637069795328", "username": "theylovesuko", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 153, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}, "name": "nois fugueta e mete o p\u00e9"}, {"id": "365020102", "username": "Bichopablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 205, "tweet_count": 25111, "listed_count": 1}, "name": "Bich\u00f8"}, {"id": "1079058676361633793", "username": "percycm2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "name": "Franco Mayor"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "1067902485443084289", "username": "JuliPeroncha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 893, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "name": "Juli Peroncha"}, {"id": "561180903", "username": "alanewsitaly", "location": "Rome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 56, "tweet_count": 16694, "listed_count": 20}, "name": "alanews"}, {"id": "3166948095", "username": "ferspeed2609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1824, "tweet_count": 72590, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Ort\u00edz Fabi\u00e1n"}, {"id": "40355149", "username": "Cinepolis", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8147671, "following_count": 20758, "tweet_count": 52695, "listed_count": 5452}, "name": "Cin\u00e9polis"}, {"id": "197479316", "username": "MarianoKache", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 906, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "name": "Mariano Khatcherian"}, {"id": "1161464310209699848", "username": "ERIKGENRO", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 225, "tweet_count": 22926, "listed_count": 1}, "name": "erik"}, {"id": "68864550", "username": "Eduardoblara", "location": "+55/+44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 810, "tweet_count": 28253, "listed_count": 7}, "name": "Eduardo o Lara"}, {"id": "2894032071", "username": "EDaniielEM", "location": "M\u00e9xico, Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 67, "tweet_count": 5365, "listed_count": 6}, "name": "Eduardo Maldonado"}, {"id": "131609358", "username": "felifumarco", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1262, "tweet_count": 4913, "listed_count": 2}, "name": "Pao Feli Fumarco \ud83d\udc9a"}, {"id": "1065077662970982400", "username": "auyantepuy2018", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 3265, "tweet_count": 6113, "listed_count": 2}, "name": "auyantepuy"}, {"id": "763901563878404096", "username": "roqueblues", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 204, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "name": "Roque"}, {"id": "93465485", "username": "Observa2019", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2267, "tweet_count": 30297, "listed_count": 0}, "name": "Laura"}, {"id": "25839820", "username": "ComoElColor", "location": "Ciudad An\u00f3nima de Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 706, "tweet_count": 35391, "listed_count": 13}, "name": "Federico Verde \ud83d\udc9a"}, {"id": "878749436251430914", "username": "coincrispy", "location": "Am\u00e9rica y Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 276, "tweet_count": 11952, "listed_count": 36}, "name": "CoinCrispy"}, {"id": "26975148", "username": "CerealDulce", "location": "En el trigal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 523, "tweet_count": 15552, "listed_count": 5}, "name": "Cereal Dulce"}, {"id": "2863534234", "username": "regresandovoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "name": "Emmet L. Brown \uea00"}, {"id": "404508439", "username": "_ximeena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "name": "Ximeena"}, {"id": "927501852966612992", "username": "Silvio66145152", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 229, "tweet_count": 16691, "listed_count": 0}, "name": "Silvio"}, {"id": "131505666", "username": "estefihauri87", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 330, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "name": "Estefi"}, {"id": "113257692", "username": "Wikano", "location": "Latinoam\u00e9rica y Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 4723, "tweet_count": 35446, "listed_count": 13}, "name": "Alexandr Zenkevich"}, {"id": "50393537", "username": "OiCrisPaulino", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 474, "tweet_count": 42564, "listed_count": 59}, "name": "Cris Pirulito"}, {"id": "71520318", "username": "maxpaperlexpel", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2239, "tweet_count": 61386, "listed_count": 3}, "name": "marcelo crush"}, {"id": "150218985", "username": "Manu_DalleMura", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 433, "tweet_count": 4713, "listed_count": 5}, "name": "Emmanuel Dalle Mura"}, {"id": "871882635357949952", "username": "ComentaAlice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 307, "tweet_count": 7062, "listed_count": 1}, "name": "Thata\ud83c\udf36"}, {"id": "957282135894839296", "username": "nandafahh", "location": "Salto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 516, "tweet_count": 36799, "listed_count": 3}, "name": "N\u00e3o cutuque a Nanda com vara curta \u2b50\ud83c\udf36"}, {"id": "229650913", "username": "aldanamerys68", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 122, "tweet_count": 23492, "listed_count": 3}, "name": "merys"}, {"id": "87586196", "username": "manriquehector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"id": "1321282633", "username": "brunojmz_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 219, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "name": "Agust\u00edn Rossi"}, {"id": "305129650", "username": "latota33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2082, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "name": "latotamarian\u2600\ufe0f"}, {"id": "1897997684", "username": "anablanca_susp", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3082, "tweet_count": 234886, "listed_count": 9}, "name": "\uff21\uff4e\uff41\uff22\uff4c\uff41\uff4e\uff43\uff41\uff30 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "22967586", "username": "majogm", "location": "Principado de Punta Chica. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63623, "following_count": 1678, "tweet_count": 348978, "listed_count": 164}, "name": "Majo \ud83c\udf44"}, {"id": "22491678", "username": "Hupsel", "location": "Darklands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 941, "tweet_count": 323275, "listed_count": 107}, "name": "The Horror, the Horror"}, {"id": "64714683", "username": "vieneinpace", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35557, "following_count": 970, "tweet_count": 32009, "listed_count": 119}, "name": "Marie Declercq"}, {"id": "1040679130096787457", "username": "primo8k", "location": "California, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 16, "tweet_count": 35497, "listed_count": 0}, "name": "primo8k"}, {"id": "882680610715774977", "username": "DiegoCosta_223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 85, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "name": "Diego Costa"}, {"id": "212394570", "username": "merendando", "location": "Italpark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 694, "tweet_count": 5166, "listed_count": 1}, "name": "Perugina \ud83d\udc9a\u2600\ufe0f"}, {"id": "1006993656", "username": "PablitoPasquier", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 294, "tweet_count": 30869, "listed_count": 3}, "name": "Parky"}, {"id": "3809403568", "username": "victorbarreto_2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 449, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}, "name": "victor"}, {"id": "4416082131", "username": "pcmmarcondes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1853, "tweet_count": 57803, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Marcondes"}, {"id": "3403284857", "username": "ramonaraujodad1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1336, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}, "name": "Ara\u00fajo_Geogr\u00e1fico \ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83d\uddfa\ufe0f"}, {"id": "953055151354531840", "username": "Victorfcos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 999, "tweet_count": 13671, "listed_count": 0}, "name": "VT"}, {"id": "745613617597419520", "username": "Lap625adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 99, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}, "name": "Laura Peralta"}, {"id": "47678524", "username": "fermen1857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 883, "tweet_count": 1666, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Mendoza"}, {"id": "221816026", "username": "bridgetjons", "location": " Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 519, "tweet_count": 142802, "listed_count": 15}, "name": "#NiUnaMenos-ALE\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "355290384", "username": "jordavaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Daniel Vazquez"}, {"id": "1104585257439895557", "username": "rielias22", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14766, "following_count": 14393, "tweet_count": 257062, "listed_count": 4}, "name": "@rielias22"}, {"id": "1365811681", "username": "caamilasoledad", "location": "Salliquel\u00f3 / Trenque Lauquen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 646, "tweet_count": 58033, "listed_count": 2}, "name": "Tia Cami \ud83d\udc9b"}, {"id": "1165265938377318400", "username": "Davi71369997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 71, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "name": "Davi"}, {"id": "1382127798", "username": "alazarsale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 2804, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}, "name": "GC"}, {"id": "111059476", "username": "mngup", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 128, "tweet_count": 21153, "listed_count": 0}, "name": "De La Pe\u00f1a \ud83c\udf4d"}, {"id": "321723754", "username": "tomasgiuggia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 944, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "name": "Tomi Giuggia"}, {"id": "989222044154900481", "username": "BragaSirney", "location": "Praia Grande SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 653, "tweet_count": 75837, "listed_count": 0}, "name": "Sirney Sampaio Braga 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "971110539169591298", "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "name": "Wilson Witzel"}, {"id": "280260946", "username": "bissssmark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1024, "tweet_count": 11906, "listed_count": 1}, "name": "Eushine\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"id": "1090613739831873536", "username": "Toni696969699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 652, "tweet_count": 37047, "listed_count": 0}, "name": "Toni"}, {"id": "1056601512300949504", "username": "EuCreitin", "location": "Itaborai, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1112, "tweet_count": 18497, "listed_count": 0}, "name": "Real Psico do flu\u1da0\u1da0\u1d9c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3b\u2602\ufe0f"}, {"id": "399098283", "username": "sebastianplld", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 1690, "tweet_count": 74279, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83d\udc26\ud83c\udf65"}, {"id": "963762533667606528", "username": "maucio_penna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 3126, "tweet_count": 20332, "listed_count": 1}, "name": "Marcio Penna"}, {"id": "788484614524370944", "username": "vitorangonesee", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 125, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "name": "vitor"}, {"id": "1628428602", "username": "El_Pumpi", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 856, "tweet_count": 165681, "listed_count": 16}, "name": "Pumpi \u235f"}, {"id": "1092895593494650882", "username": "informe56rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22746, "listed_count": 1}, "name": "informe56rd"}, {"id": "2960249675", "username": "themesswerein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1093, "tweet_count": 44888, "listed_count": 4}, "name": "Lau\ud83d\udc9a"}, {"id": "1013410327042674691", "username": "Zanga061102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 335, "tweet_count": 17712, "listed_count": 0}, "name": "Zanga"}, {"id": "735602119", "username": "MarianaSchwar10", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 348, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "name": "Mari Sch"}, {"id": "42489557", "username": "brendaoly", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 614, "tweet_count": 33387, "listed_count": 2}, "name": "Brenda O. Laurel"}, {"id": "286231618", "username": "GueraCejaPrieta", "location": "Macondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 545, "tweet_count": 13549, "listed_count": 9}, "name": "La G\u00fcera Tejuinasty"}, {"id": "110673280", "username": "Lsanches_rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 465, "tweet_count": 61044, "listed_count": 1}, "name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "563296612", "username": "gutierrezmaria7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 145, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "name": "gutierrez maru"}, {"id": "138908358", "username": "leandroage_", "location": "San Nicolas, Bs As. Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 260, "tweet_count": 111241, "listed_count": 9}, "name": "Leandro"}, {"id": "833016890", "username": "SoleClot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1105, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "name": "LicMariaMarta Clotti"}, {"id": "722133293517447169", "username": "kathiwilb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1045, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "name": "kathi"}, {"id": "87137910", "username": "gabriel_pantoja", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 726, "tweet_count": 3055, "listed_count": 2}, "name": "Gabriel Pantoja"}, {"id": "111619128", "username": "andreiiacordero", "location": "Cruzeiro SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 281, "tweet_count": 162049, "listed_count": 3}, "name": "Andr\u00e9ia Cordeiro"}, {"id": "2842066409", "username": "Irllaya", "location": "Mineira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 211, "tweet_count": 18406, "listed_count": 0}, "name": "eu"}, {"id": "121896673", "username": "SanFernandoBoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 171, "tweet_count": 11593, "listed_count": 7}, "name": "Jean-Claude Vandale"}, {"id": "1507350878", "username": "novamonterei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "name": "Nova monte rei"}, {"id": "1657822514", "username": "elimca_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 409, "tweet_count": 8855, "listed_count": 1}, "name": "Indignity"}, {"id": "236311065", "username": "DavidVega81", "location": "Badajoz, Extremadura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 252, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "name": "David Vega"}, {"id": "4838115502", "username": "Pablo__Churches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2972, "tweet_count": 59755, "listed_count": 10}, "name": "Juan Diego Escroto"}, {"id": "769199641908940800", "username": "ritasemcadillac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 292, "tweet_count": 15459, "listed_count": 1}, "name": "RITA 13"}, {"id": "1133710755679887360", "username": "vargmorreuhoje", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 0, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "name": "Varg vikernes morreu hoje ?"}, {"id": "711505569", "username": "AndreRocha546", "location": "26\u00b029'55\"S 51\u00b058'27\"W", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3227, "tweet_count": 6218, "listed_count": 1}, "name": "andre\u036a"}, {"id": "72506199", "username": "fages", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 591, "tweet_count": 10454, "listed_count": 17}, "name": "FAGES"}, {"id": "1001498995280166912", "username": "txchtlx", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 591, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "name": "Tochtli \ud83e\uddd4\ud83c\udffb"}, {"id": "2990156955", "username": "Mgttmj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 234, "tweet_count": 46666, "listed_count": 0}, "name": "alpresicristi"}, {"id": "2803697797", "username": "lilicuerva10", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 432, "tweet_count": 39005, "listed_count": 0}, "name": "#NOALACUERDOCONLaCHORRA"}, {"id": "399712998", "username": "rmlopez1073", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1169, "tweet_count": 37667, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Lopez"}, {"id": "150123286", "username": "nahuetablada", "location": "Colon, Entre Rios.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3069, "tweet_count": 28696, "listed_count": 6}, "name": "Nahuel Perez"}, {"id": "24793623", "username": "erikapl", "location": "De Niter\u00f3i em Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 226, "tweet_count": 442250, "listed_count": 24}, "name": "froz\u00f4"}, {"id": "3092543273", "username": "retrasco", "location": "Dentro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17411, "following_count": 164, "tweet_count": 175183, "listed_count": 227}, "name": "He salido rana"}, {"id": "71048752", "username": "dudelulowski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5119, "following_count": 837, "tweet_count": 61059, "listed_count": 7}, "name": "LULO \ud83c\udf3b"}, {"id": "787017995281399808", "username": "PedroCs2003", "location": "Guapimirim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 294, "tweet_count": 16567, "listed_count": 0}, "name": "mundinho rodinei \ud83c\udde6\ud83c\uddf1\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc13\u1d57\u02b0\u1da0\u1d9c"}, {"id": "717226929972240384", "username": "purposwdrew", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2452, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "name": "leti"}, {"id": "3797452162", "username": "mateus_azevedoc", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 245, "tweet_count": 30854, "listed_count": 0}, "name": "mateus"}, {"id": "150734923", "username": "SergioFelperin", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 286, "tweet_count": 120832, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Felperin"}, {"id": "149096668", "username": "aleberco", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 399067, "following_count": 1030, "tweet_count": 83693, "listed_count": 1403}, "name": "Alejandro Bercovich"}, {"id": "304768070", "username": "gianscalise", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 884, "tweet_count": 13917, "listed_count": 0}, "name": "Gianluca"}, {"id": "2436787904", "username": "rundibakshi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1748, "tweet_count": 14785, "listed_count": 6}, "name": "HrundiBakshi"}, {"id": "1114219075348119552", "username": "IgorMonteiroBa", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 362, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "name": "Igor"}, {"id": "778278367896412161", "username": "Renatomartn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 146, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "name": "Renatim"}, {"id": "905423798563950592", "username": "Wallor51", "location": "Paso del Rey. Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 201, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}, "name": "Walter Martinez"}, {"id": "278617680", "username": "rossaporco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 645, "tweet_count": 640, "listed_count": 1}, "name": "R\ud83c\udf1eSSA"}, {"id": "161279138", "username": "naruddm", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2005, "tweet_count": 12291, "listed_count": 3}, "name": "Narudd \u2764\ufe0f\u270a\ud83d\udc9c"}, {"id": "602905731", "username": "ksmtpay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2769, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}, "name": "ksmtpay"}, {"id": "486571670", "username": "AleForcada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 652, "tweet_count": 132502, "listed_count": 2}, "name": "ale forcada"}, {"id": "1055487780279721984", "username": "ViniCercalf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 398, "tweet_count": 3407, "listed_count": 1}, "name": "vinic"}, {"id": "4858484086", "username": "Felipe_Gnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 533, "tweet_count": 14561, "listed_count": 3}, "name": "Felipe G"}, {"id": "135541980", "username": "ogonbato", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 21, "tweet_count": 6809, "listed_count": 2}, "name": "Caio"}, {"id": "284810449", "username": "onethingmarie", "location": "Brasil - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9334, "following_count": 9634, "tweet_count": 183174, "listed_count": 15}, "name": "Marie VIU O LOUIS"}, {"id": "2194422546", "username": "DaVincibxd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 832, "tweet_count": 20100, "listed_count": 3}, "name": "Mohamed Salario"}, {"id": "978453566057861123", "username": "AgathaMarinhoo", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 307, "tweet_count": 40710, "listed_count": 1}, "name": "\u00c1\ud83d\udc31"}, {"id": "3399573892", "username": "najualbano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1353, "tweet_count": 31708, "listed_count": 1}, "name": "naju"}, {"id": "1097829847953485824", "username": "DulceNordelo5", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3907, "tweet_count": 111778, "listed_count": 2}, "name": "Dulce Nordelo"}, {"id": "3990464441", "username": "NegroDeCalzada", "location": "Rafael Calzada, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 513, "tweet_count": 46268, "listed_count": 2}, "name": "Negrito"}, {"id": "2431930841", "username": "universitat_ac", "location": "La Sagrera, Barcelona (BCN)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 882, "tweet_count": 68156, "listed_count": 39}, "name": "Agust\u00ed Cerdan"}, {"id": "428308122", "username": "Virgili7", "location": "Riudoms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69036, "following_count": 75911, "tweet_count": 397547, "listed_count": 249}, "name": "JM Virgili i Ortiga"}, {"id": "713069406", "username": "Mfede_", "location": "San Juan, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 492, "tweet_count": 20170, "listed_count": 5}, "name": "Federico"}, {"id": "1141154590466945024", "username": "NicaNoticias1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 4, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "name": "NicaNoticias"}, {"id": "2944999234", "username": "RobertoToresani", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 918, "tweet_count": 23629, "listed_count": 0}, "name": "Roberto LuisToresani Arq\u00b0"}, {"id": "1055059493879455744", "username": "Vernica72661539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 77, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica Ramirez"}, {"id": "476803558", "username": "FabyTres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 729, "tweet_count": 43771, "listed_count": 0}, "name": "Faby Mysterion Tres"}, {"id": "703361919340716032", "username": "MariaNoelRomer1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 151, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "name": "Noel"}, {"id": "871675964", "username": "LeandroASantana", "location": "Campo Grande - MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 345, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}, "name": "Leandro A. Santana"}, {"id": "1144975422570029056", "username": "samnaruss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 549, "tweet_count": 10903, "listed_count": 0}, "name": "gatinho bebeno cloro"}, {"id": "174726190", "username": "JUANPEVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 1020, "tweet_count": 2777, "listed_count": 51}, "name": "Juan Pedro Valent\u00edn Pad\u00edn"}, {"id": "587057292", "username": "5angeloscar", "location": "San Francisco C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 756, "tweet_count": 39132, "listed_count": 3}, "name": "Angel Oscar Robaldo"}, {"id": "1090387015609339909", "username": "SaraHermes4", "location": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 138, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "name": "sara maria"}, {"id": "1061009494052950016", "username": "suzannasep", "location": "zona norte de sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5575, "following_count": 4108, "tweet_count": 51449, "listed_count": 1}, "name": "s. \ud83c\udfad"}, {"id": "150056808", "username": "mauriherrera25", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 436, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Herrera"}, {"id": "1035316732087422976", "username": "Analiz56424125", "location": "San Miguel, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 217, "tweet_count": 14913, "listed_count": 0}, "name": "Analiz"}, {"id": "771880813306806272", "username": "JuTae_", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 652, "tweet_count": 79619, "listed_count": 31}, "name": "JuTae;; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0"}, {"id": "1214484872", "username": "EvelinCavero", "location": "Apurimac, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2035, "tweet_count": 27004, "listed_count": 5}, "name": "Evelin Cavero"}, {"id": "1034507058429788160", "username": "Matheus43150193", "location": "044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 527, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}, "name": "matheus"}, {"id": "1106363976282189824", "username": "Cachorroloko33", "location": "Biqueira24hs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 38, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "name": "Toddy\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0fPJL\ud83c\udfad"}, {"id": "834958472059973632", "username": "cruela_mente", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1301, "tweet_count": 14457, "listed_count": 0}, "name": "Cruela Mente"}, {"id": "776502269399400449", "username": "lucasuhlig", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 412, "tweet_count": 5708, "listed_count": 36}, "name": "Lucas Uhlig"}, {"id": "2271595007", "username": "r4ndomnm", "location": "intp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1371, "tweet_count": 16523, "listed_count": 1}, "name": "sad but true"}, {"id": "1034195734055268353", "username": "2077Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 606, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "name": "Daniel"}, {"id": "3426257764", "username": "kmillepetitfour", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 520, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}, "name": "camil"}, {"id": "115520088", "username": "AndreiaFranco_", "location": "Salvador - Ba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1954, "tweet_count": 29169, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9ia Franco"}, {"id": "835900553179746304", "username": "Cawhisky10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4977, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "name": "Caique"}, {"id": "721225149765328896", "username": "EveAlfaroQuinn", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 246, "tweet_count": 7664, "listed_count": 0}, "name": "Party Poison \ud83d\udc9a"}, {"id": "325567186", "username": "angeles535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 9244, "listed_count": 0}, "name": "Angeles"}, {"id": "842769536", "username": "ricardohn_", "location": "Tegucigalpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1673, "tweet_count": 50640, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Valladares\ud83c\udded\ud83c\uddf3"}, {"id": "294139337", "username": "mdv_125", "location": "The beach&stars.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 540, "tweet_count": 61669, "listed_count": 3}, "name": "m \u2022"}, {"id": "2615165395", "username": "evaantonfer", "location": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2601\ufe0f\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1613, "tweet_count": 16329, "listed_count": 19}, "name": "eva ant\u00f3n"}, {"id": "3232046517", "username": "miguelrnuno", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 869, "tweet_count": 27183, "listed_count": 20}, "name": "Miguel R. Nu\u00f1o"}, {"id": "4033709554", "username": "otram4ria", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 412, "tweet_count": 6625, "listed_count": 1}, "name": "Maria"}, {"id": "755942781403729923", "username": "Tincho_deco", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 326, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "name": "Martin"}, {"id": "602039924", "username": "inynoin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4949, "tweet_count": 65020, "listed_count": 1}, "name": "mario alberto kandel"}, {"id": "43434150", "username": "luscason", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 331, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}, "name": "Taxista pincel"}, {"id": "4862241815", "username": "MuriloGJeronimo", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 586, "tweet_count": 18926, "listed_count": 0}, "name": "murilo"}, {"id": "1093611987274268672", "username": "InvestigaNicar1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 126, "tweet_count": 484, "listed_count": 2}, "name": "Investiga Nicaragua"}, {"id": "794976751", "username": "LuiisAugusto18", "location": "Caruaru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 397, "tweet_count": 18201, "listed_count": 2}, "name": "Bobo, Lu\u00eds Claudio"}, {"id": "67677818", "username": "jujubalemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 275, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}, "name": "Pensamentos da Juju"}, {"id": "628258298", "username": "BlogPodemos", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 5237, "tweet_count": 299587, "listed_count": 113}, "name": "Mar\u00eda Paz Casals"}, {"id": "603884167", "username": "_infoLibre", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}, "name": "infoLibre"}, {"id": "629803065", "username": "santamonica46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1783, "tweet_count": 6047, "listed_count": 7}, "name": "Monica Santos"}, {"id": "738868406343073796", "username": "BocayP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1250, "tweet_count": 26134, "listed_count": 2}, "name": "BocayPeron"}, {"id": "987344510773612545", "username": "MarcoBiasiolo", "location": "Padova Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 5, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "name": "marco biasiolo"}, {"id": "270839361", "username": "matteosalvinimi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498599, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}, "name": "Matteo Salvini"}, {"id": "2495128554", "username": "patriciorossini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 508, "tweet_count": 586, "listed_count": 2}, "name": "pato rossini"}, {"id": "1325566124", "username": "munixbabs", "location": "Vilar City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 878, "tweet_count": 23057, "listed_count": 0}, "name": "Munix \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2728"}, {"id": "701495713348370432", "username": "iam_roosaa", "location": "  Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1808, "tweet_count": 26552, "listed_count": 1}, "name": "Mayara Rosa"}, {"id": "733734954228690944", "username": "thxamethyst", "location": " thalia follows", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 994, "tweet_count": 12797, "listed_count": 2}, "name": "Danielle \u2744\ufe0f"}, {"id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"id": "84761490", "username": "Monagejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 351, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "name": "Cleo"}, {"id": "2352206084", "username": "AbiCrescitelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 923, "tweet_count": 76136, "listed_count": 4}, "name": "diosa de la guillotina\u2600\ufe0f\ud83d\udc9a"}, {"id": "3305442741", "username": "ifavadele", "location": "Mon Soleil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14947, "following_count": 11529, "tweet_count": 110980, "listed_count": 21}, "name": "wa"}, {"id": "69956416", "username": "natowsky", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 667, "tweet_count": 119365, "listed_count": 12}, "name": "ntnn\u0247 LULA e JER\u00d4NIMO 13"}, {"id": "217502935", "username": "rmormaiilo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 602, "tweet_count": 46617, "listed_count": 4}, "name": "RamirezAlves"}, {"id": "1106789965021745152", "username": "mcestebanez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 39, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "name": "Mcestebanez@gmail.com Estebanez"}, {"id": "723719590849712128", "username": "GuiEvangg_", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 412, "tweet_count": 4062, "listed_count": 0}, "name": "guillermo"}, {"id": "394083891", "username": "walter_de_PP", "location": "Ubicacion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 572, "tweet_count": 23995, "listed_count": 7}, "name": "Walter"}, {"id": "24310768", "username": "Normabf", "location": "Bella Vista, AR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 204, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}, "name": "Nor Fernandez \ud83d\udc9a"}, {"id": "933447341645975552", "username": "Drigzzzzz", "location": "Assis Chateaubriand, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 284, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "name": "Drigz"}, {"id": "724326579216769025", "username": "BaraoLibertas", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 805, "tweet_count": 4936, "listed_count": 0}, "name": "Bar\u00e3o de Oliveira"}, {"id": "929847565", "username": "tmariadiego", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13"}, {"id": "1165272905703469056", "username": "gatinhoslarry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 914, "tweet_count": 33261, "listed_count": 11}, "name": "MIGREI"}, {"id": "277176045", "username": "VitozLolago", "location": "Nu\u00f1ez, CABA, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 494, "tweet_count": 4327, "listed_count": 2}, "name": "Gus Lolago"}, {"id": "382582233", "username": "El__errante", "location": "#TropaK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1802, "tweet_count": 168187, "listed_count": 9}, "name": "RobeR ReboR"}, {"id": "773029778391728128", "username": "issoeomuso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28024, "following_count": 7983, "tweet_count": 166977, "listed_count": 12}, "name": "Heit\u00f4 O Muso"}, {"id": "958453028323053568", "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"id": "1155100561676656642", "username": "arthuranamia", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 376, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "name": "arthur esta obeso"}, {"id": "825384782104231938", "username": "Foro_da_URSAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 513, "tweet_count": 4249, "listed_count": 0}, "name": "Caipira da URSAL"}, {"id": "1045676737097596928", "username": "soobser33041037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2447, "tweet_count": 65028, "listed_count": 0}, "name": "soobservo"}, {"id": "15292534", "username": "HugoGloss", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5060053, "following_count": 4238, "tweet_count": 70024, "listed_count": 7932}, "name": "Hugo Gloss"}, {"id": "77810748", "username": "RodrigoMascolo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 217, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Mascolo"}, {"id": "1046578683056705537", "username": "QiyanaKing_", "location": "Curitiba PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 297, "tweet_count": 15040, "listed_count": 0}, "name": "pedu \u262d \ud83d\udea9"}, {"id": "883523932703387649", "username": "gabrielspkn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 107, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}, "name": "gabrielsn"}, {"id": "3343374345", "username": "eloynall", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1030, "tweet_count": 83932, "listed_count": 3}, "name": "lelayna\ud83d\udd3b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b"}, {"id": "154126046", "username": "gonz1899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 248, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "1487978256", "username": "Yannklm", "location": "Porto Velho,RO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 725, "tweet_count": 59357, "listed_count": 5}, "name": "yao"}, {"id": "323945969", "username": "lsernim_0810", "location": "Los Teques Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1031, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}, "name": "LEONARDO SERNI M."}, {"id": "217195594", "username": "libreenUSA", "location": "Wisconsin, Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 543, "tweet_count": 71839, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ciber Salmon\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8SOSCuba\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"id": "195824163", "username": "gonzagarcia20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 888, "tweet_count": 12719, "listed_count": 3}, "name": "Gonza Garc\u00eda"}, {"id": "2884136667", "username": "donrastamuffin", "location": "N64.P90X", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 799, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd97 \ud83c\uddef\ud83c\uddf4\u262d"}, {"id": "221166967", "username": "medodeser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1073, "tweet_count": 62954, "listed_count": 3}, "name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "773900638321315840", "username": "KevinParCoeur", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 246, "tweet_count": 11377, "listed_count": 2}, "name": "Tina \ud83e\ude90"}, {"id": "886442181568978944", "username": "94WANGJ", "location": "Jackson Wang girlfriend \ud83d\udc8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 997, "tweet_count": 162032, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2022MAGIC MAN \ud83c\udfa4\ud83e\ude84\ud83d\udc8b"}, {"id": "2246243018", "username": "luquozad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}, "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a"}, {"id": "1125604122", "username": "castoromartin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 558, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "name": "Martin Castoro"}, {"id": "833682516028559360", "username": "Jorge_Falou12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 3368, "tweet_count": 19571, "listed_count": 2}, "name": "Jorge \u26bd\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f"}, {"id": "81406397", "username": "gordyplanc", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udded", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1020, "tweet_count": 72810, "listed_count": 15}, "name": "gordy planc \ud83e\udd85\ud83e\udd0d \ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2440490767", "username": "LaVirBe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 24, "tweet_count": 5723, "listed_count": 7}, "name": "LaUrA V.Bernasconi"}, {"id": "368036634", "username": "mymaddiecade", "location": "Rua Fox, 300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 2297, "tweet_count": 142985, "listed_count": 185}, "name": "Eve |"}, {"id": "590253547", "username": "Sandra_Garcia_O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 866, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Garc\u00eda Ortiz"}, {"id": "160062203", "username": "INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"id": "15520444", "username": "amaurigonzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 1981, "tweet_count": 32627, "listed_count": 55}, "name": "amauri"}, {"id": "991357935824457729", "username": "luisenriquevs1", "location": "Tultepec, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 131, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "name": "DAN12"}, {"id": "826618255158677504", "username": "DCEUMX", "location": "Gotham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44209, "following_count": 274, "tweet_count": 10678, "listed_count": 108}, "name": "DC Unlimited \uea00"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "4757883976", "username": "creepycatto", "location": "sesame street ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 481, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "name": "gatinho vo ti hackia"}, {"id": "159982876", "username": "GGEERRR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 801, "tweet_count": 7024, "listed_count": 1}, "name": "Un Canalla mas...\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2372300844", "username": "EstudioMMDC", "location": "Franca- SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 689, "tweet_count": 74857, "listed_count": 8}, "name": "Marcelo-MM/DC"}, {"id": "2963868999", "username": "sitevolts", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "name": "Volts"}, {"id": "237504868", "username": "Maru21_22", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 372, "tweet_count": 831462, "listed_count": 36}, "name": "Maru"}, {"id": "348804417", "username": "roxcipo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 5764, "tweet_count": 79966, "listed_count": 8}, "name": "Rox Ci \u270c"}, {"id": "1085664210481283072", "username": "Nobody49181604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 5, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}, "name": "-"}, {"id": "2468626844", "username": "SayaMatsukaze", "location": "Calexico, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "717288342472278016", "username": "aixlabelle", "location": "Aix-en-Provence, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 2251, "tweet_count": 47095, "listed_count": 93}, "name": "Tribulation"}, {"id": "18291397", "username": "Fben_Fben", "location": "MADrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 6423, "tweet_count": 181444, "listed_count": 17}, "name": "Fben \u0410\u043d\u0430\u0440\u0445\u0438\u0441\u0442 \ud83d\udd3b\ud83d\udc79\ud83c\udf97\ud83d\udc7f \ud83d\udd3b"}, {"id": "4443230782", "username": "adelmagc", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 88, "tweet_count": 357801, "listed_count": 103}, "name": "Adelma GC"}, {"id": "169927421", "username": "n3bul4_", "location": "\u10e6  \u10e6 \u10e6 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 490, "tweet_count": 87445, "listed_count": 5}, "name": "belle \ud81a\udd10"}, {"id": "1735001185", "username": "amandabene1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 188, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "name": "Amanda"}, {"id": "991854984", "username": "saul4913", "location": "Belmopan, Belice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11783, "following_count": 9542, "tweet_count": 48384, "listed_count": 4}, "name": "Sa\u00fal \ud83c\udde7\ud83c\uddff"}, {"id": "172873363", "username": "nohaymasnicks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 614, "tweet_count": 44764, "listed_count": 16}, "name": "Ga"}, {"id": "1635831236", "username": "x9Kyle", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1049, "tweet_count": 26438, "listed_count": 3}, "name": "Kyle \ud83e\udda6"}, {"id": "3123644872", "username": "MALESYX", "location": "paradise.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "name": "jenn."}, {"id": "1059147966726987779", "username": "nenestrel", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 298, "tweet_count": 9253, "listed_count": 0}, "name": "Nenel Shelby"}, {"id": "4551213255", "username": "walterc90393545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 33, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}, "name": "walter campos"}, {"id": "434585942", "username": "ReporteNi", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32124, "following_count": 9454, "tweet_count": 748471, "listed_count": 221}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1016722302812213248", "username": "NDaSilva6", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 3853, "tweet_count": 165174, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein"}, {"id": "867784181954351104", "username": "MRocioIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 34, "tweet_count": 4562, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda del Roc\u00edo G\u00f3me"}, {"id": "618094149", "username": "consaludmental", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36787, "listed_count": 451}, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A"}, {"id": "242535615", "username": "jeonggukcoeur", "location": "\ud835\ude1a\ud835\ude2d\ud835\ude3a\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 862, "tweet_count": 34861, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude29"}, {"id": "1106652090246533121", "username": "asaladajustica", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8665, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "name": "Sala da Justi\u00e7a"}, {"id": "360107203", "username": "MiguelAmato", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 450, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Amato"}, {"id": "150457939", "username": "podeserbre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 226, "tweet_count": 21843, "listed_count": 0}, "name": "brenda"}, {"id": "1091755870252343297", "username": "attation_chieng", "location": "Cul-sur-la-Commode", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 521, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}, "name": "attation le chieng"}, {"id": "1969263966", "username": "AilenJaurena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 398, "tweet_count": 23935, "listed_count": 1}, "name": "\u2665\ufe0f"}, {"id": "976875345449275392", "username": "David_Juliian", "location": "San Justo, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 337, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "name": "\u0110AVI\u0110"}, {"id": "1058867767280054273", "username": "cidinhachanut1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1005, "tweet_count": 14160, "listed_count": 0}, "name": "Ci.cht \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1169194519499366400", "username": "LuizCabette", "location": "Guaratinguet\u00e1 SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 2932, "tweet_count": 15824, "listed_count": 3}, "name": "Eduardo Luiz Santos Cabette"}, {"id": "756021125667168256", "username": "JaoPCanuto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 546, "tweet_count": 55403, "listed_count": 0}, "name": "canuto\ud83d\udc79"}, {"id": "129520913", "username": "CarollinaRosa", "location": "Campo Grande - MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 842, "tweet_count": 80215, "listed_count": 6}, "name": "Carolina Lula da Silva"}, {"id": "1021515045069578240", "username": "FromMilleto", "location": "NOWHERE.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 892, "tweet_count": 38477, "listed_count": 0}, "name": "MiNDLeSS SELf iNDULGeNCe"}, {"id": "602266743", "username": "ElAriTeisaire", "location": "Buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1023, "tweet_count": 15550, "listed_count": 0}, "name": "Ariel"}, {"id": "701856983293493248", "username": "calangoxth", "location": "pedro moles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 917, "tweet_count": 67265, "listed_count": 13}, "name": "aurora \u21ac reading: quinze dias"}, {"id": "72104500", "username": "hugosamambaia", "location": "Boteco do Arlindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1482, "tweet_count": 192065, "listed_count": 12}, "name": "Igreja do Smart Ros\u00e1rio \ud83c\udf34"}, {"id": "850440284", "username": "Frankoc94", "location": "colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 312, "tweet_count": 12002, "listed_count": 3}, "name": "Frank Orozco \u26a1\ud83e\udd87\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "342042859", "username": "84RUBINHO", "location": "Kakariko Village", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 649, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "name": "Rubinho"}, {"id": "727307456", "username": "kemclau", "location": "M\u00e9xico,Puebla ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 69, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}, "name": "ClauHR"}, {"id": "1009463325095354368", "username": "Kalblues1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 904, "tweet_count": 6974, "listed_count": 1}, "name": "Kalblues"}, {"id": "1506629581", "username": "_MarieCristine", "location": "+55 21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 750, "tweet_count": 45428, "listed_count": 4}, "name": "Marie \u2728"}, {"id": "963124692075892736", "username": "putoebolado77", "location": "R.J / CPX \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 977, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd81"}, {"id": "2231011979", "username": "javsaxiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 297, "tweet_count": 4516, "listed_count": 2}, "name": "javier ortigueira"}, {"id": "212724190", "username": "VaeVictis", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udded", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9753, "following_count": 288, "tweet_count": 194361, "listed_count": 118}, "name": "HUNOR \ud83d\udd31"}, {"id": "1702601474", "username": "admtvoscoles", "location": "Santander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 957, "tweet_count": 188017, "listed_count": 41}, "name": "ADMTV@S CANTABRIA"}, {"id": "362079893", "username": "_Sniivy_", "location": "Joinville - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 215, "tweet_count": 27074, "listed_count": 0}, "name": "O pastel la"}, {"id": "917521822098378752", "username": "Barceloneta1952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5617, "following_count": 5918, "tweet_count": 45013, "listed_count": 5}, "name": "Barceloneta1951\ud83d\udd3b"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:26:56.000Z", "id": "1176926070651707394", "edit_history_tweet_ids": ["1176926070651707394"], "author_id": "148372339", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T11:39:38.000Z", "id": "1176823572838387712", "edit_history_tweet_ids": ["1176823572838387712"], "author_id": "155436688", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "text": "El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hierros. El esfuerzo de danilizaci\u00f3n es una muestra de que \u00e9ste dista a\u00f1os luz de ser fen\u00f3meno. Una jugada suicida a contracorriente de las circunstancias."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "164763964", "id": "1176533058356490241", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T12:10:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "212204767", "id": "1176831308133216256", "edit_history_tweet_ids": ["1176831308133216256"], "author_id": "211511505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176648972389236737"}], "text": "@680carlos Hace unos d\u00edas, un chico de 17 a\u00f1os se suicidio frente a mi casa en un parque infantil, donde hay juegos, dicen que fue porque su novia le dej\u00f3. Tan d\u00e9bil es nuestra sociedad para tolerar la frustraci\u00f3n."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Aira2019"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Aira2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MFilosofal", "id": "1082166554"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:30:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082166554", "id": "1176926884556419072", "edit_history_tweet_ids": ["1176926884556419072"], "author_id": "323149205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176834117155065857"}], "text": "@MFilosofal \"El matrimonio es un pacto suicida\" #Aira2019 \nEl amor tambi\u00e9n ?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "id": "1176855836880252935", "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T13:08:24.000Z", "id": "1176845911609290757", "edit_history_tweet_ids": ["1176845911609290757"], "author_id": "107679655", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran no los vas a o\u00edr.\nO con la desesperaci\u00f3n de la gente que si se suicida no vas a ver sus sesos desparramados.\nPero ser\u00e1s asesino, miserable y sinverg\u00fcenza igual."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "InfoBogot\u00e1"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jQDWSlIIQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:27:29.000Z", "id": "1176911109460242433", "edit_history_tweet_ids": ["1176911109460242433"], "author_id": "262182469", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019. #InfoBogot\u00e1\n\nhttps://t.co/jQDWSlIIQs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "id": "1176865395405447168", "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:25:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "75703840", "id": "1176925747258302466", "edit_history_tweet_ids": ["1176925747258302466"], "author_id": "75703840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176925487198851072"}], "text": "pelo come\u00e7o dele eu pensei que eu ia passar batido com o anime, mas eu gostei muito da narrativa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "Flaubert"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Flaubert"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dAHlicwzuu", "expanded_url": "https://twitter.com/MFilosofal/status/1176834117155065857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAHlicwzuu", "media_key": "3_1176834111262081024"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T12:21:32.000Z", "id": "1176834117155065857", "edit_history_tweet_ids": ["1176834117155065857"], "author_id": "1082166554", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEl amor deber\u00eda estar en la trastienda? \ud83e\udd14\n#Flaubert https://t.co/dAHlicwzuu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T18:14:15.000Z", "id": "1176922879012823043", "edit_history_tweet_ids": ["1176922879012823043"], "author_id": "2826319492", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/wN6L9qqCpS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1176922879012823043/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN6L9qqCpS", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/wN6L9qqCpS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Wolfgang Paalen"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Cuadra"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Taxco"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Nqf5w0QHBJ", "expanded_url": "https://rosali2018.blogspot.com/2019/09/wolfgang-paalen-1905-1959.html", "display_url": "rosali2018.blogspot.com/2019/09/wolfga\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/60NSjM0SZn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosa_sol/status/1176494208603107329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60NSjM0SZn", "media_key": "3_1176494185827962882"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T13:50:52.000Z", "id": "1176494208603107329", "edit_history_tweet_ids": ["1176494208603107329"], "author_id": "162051912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "24 09 1959 Wolfgang Paalen se suicida en la Hacienda de San Francisco Cuadra en Taxco, Gro.; pintor y te\u00f3rico austro-mexicano surrealista.\nhttps://t.co/Nqf5w0QHBJ https://t.co/60NSjM0SZn"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:11:11.000Z", "id": "1176907011167936512", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176907011167936512"], "author_id": "4495560689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esse povo colocando v\u00eddeo/foto no status do homem que se suicidou, parem com isso, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser exposto assim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/g50Ds8qZ0i", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html", "display_url": "niusdiario.es/salud-y-bienes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:00:11.000Z", "id": "1176889142820704257", "edit_history_tweet_ids": ["1176889142820704257"], "author_id": "1115538035167330304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publicado sus escritos para ayudar a otras familias a superar duelos\n\nhttps://t.co/g50Ds8qZ0i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Trujillo"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Fitoria"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 267, "username": "hoysucesos", "id": "1630552932"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/D3b2rEr09e", "expanded_url": "http://bit.ly/2luWkeB", "display_url": "bit.ly/2luWkeB"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/TFM9106GcR", "expanded_url": "https://twitter.com/hoynoticias/status/1176906831458967553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFM9106GcR", "media_key": "3_1176906826895581186"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:10:29.000Z", "id": "1176906831458967553", "edit_history_tweet_ids": ["1176906831458967553"], "author_id": "132927850", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Nereyda Victoria Trujillo, de 32 a\u00f1os pas\u00f3 a engrosar la lista de femicidios en el pa\u00eds, convirti\u00e9ndose en la v\u00edctima n\u00famero 46 en lo que va del a\u00f1o, tras ser privada de su vida esta ma\u00f1ana por su c\u00f3nyugue Pablo Fitoria. Lea m\u00e1s\u25b6\ufe0f https://t.co/D3b2rEr09e @hoysucesos https://t.co/TFM9106GcR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Isis Valverde"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Dior"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WX0B03a4qc", "expanded_url": "https://glo.bo/2lw1ers", "display_url": "glo.bo/2lw1ers"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kviqyg9e8g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1176635057106145282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kviqyg9e8g", "media_key": "3_1176635055352868864"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T23:10:33.000Z", "id": "1176635057106145282", "edit_history_tweet_ids": ["1176635057106145282"], "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 3362, "like_count": 3071, "quote_count": 6614}, "text": "Isis Valverde deixa o filho, Rael, com o marido no Rio para ir ao desfile da Dior em Paris https://t.co/WX0B03a4qc https://t.co/kviqyg9e8g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:51:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "224857892", "id": "1176917215037349888", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176917215037349888"], "author_id": "80949016", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895328609550339"}], "text": "@cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/63VWziUxvD", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1176889333896364034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/63VWziUxvD", "media_key": "7_1176889244750688256"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:00:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1176889333896364034", "edit_history_tweet_ids": ["1176889333896364034"], "author_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 66, "like_count": 394, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176889242829676545"}], "text": "Em mais de hora de conversa, @paulocoelho,  tamb\u00e9m falou sobre o momento em que rompeu com o PT (\"estou fora\") e a sua desilus\u00e3o com o comunismo (\"tudo cinza e triste\") https://t.co/63VWziUxvD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T03:51:12.000Z", "id": "1176705685385633792", "edit_history_tweet_ids": ["1176705685385633792"], "author_id": "827163662494339072", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 25, "like_count": 956, "quote_count": 5}, "text": "Putz, eu vivi todos esses anos de socialismo no Brasil e nem percebi.\nChateada..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T18:10:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "21814425", "id": "1176921853333528576", "edit_history_tweet_ids": ["1176921853333528576"], "author_id": "130240066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gu_rebel", "id": "21814425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176919467366014979"}], "text": "@Gu_rebel Nem as cabrita t\u00e3o se dando o respeito"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ktnYc5p9Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/atvpe/status/1176884418532839424", "display_url": "twitter.com/atvpe/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:10:37.000Z", "id": "1176906866514944000", "edit_history_tweet_ids": ["1176906866514944000"], "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 366, "like_count": 359, "quote_count": 29}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176884418532839424"}], "text": "El congresista Del Castillo ha contado que el propio Mart\u00edn Vizcarra lo llam\u00f3 desde Canad\u00e1 mucho antes de que PPK renunciara. Qu\u00e9 le dijo? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ktnYc5p9Xr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "author_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/unFssAE8Kt", "expanded_url": "https://twitter.com/TIME/status/1176843856811364352", "display_url": "twitter.com/TIME/status/11\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T13:18:55.000Z", "id": "1176848557883703297", "edit_history_tweet_ids": ["1176848557883703297"], "author_id": "1624335216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176843856811364352"}], "text": "La Pelosi es m\u00e1s jugada que el doble cero; por una parte intenta liquidar a Trump, sino lo logra al menos lo debilita; por otra, jode a Biden al ventilar lo actuado por su hijo; tal vez Biden es su real objetivo https://t.co/unFssAE8Kt"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T14:53:10.000Z", "id": "1176872277012549632", "edit_history_tweet_ids": ["1176872277012549632"], "author_id": "175370769", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "text": "Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do traficante n\u00e3o h\u00e1 como\u00e7\u00e3o e ainda sai nota como TIRO ACIDENTAL! A vida dessa menina n\u00e3o vale o mesmo q a outra? Seletividade at\u00e9 nisso?\nhttps://t.co/xi0CgmejoV", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xi0CgmejoV", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T20:28:33.000Z", "id": "1176594288781737987", "edit_history_tweet_ids": ["1176594288781737987"], "author_id": "269032621", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cambio clim\u00e1tico, la ideolog\u00eda de genero, sectas vegetarianas, sectas como las Ongs donde el buenismo suicida, y que ha llegado al coraz\u00f3n de Vaticano"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T15:44:44.000Z", "id": "1176885254877077504", "edit_history_tweet_ids": ["1176885254877077504"], "author_id": "908951064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Ma i motociclisti che sfrecciano a 80, 90, 100 km. orari in mezzo a due file di macchine incolonnate che tipo di disturbo hanno?"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-25T16:58:13.000Z", "id": "1176903744543322112", "edit_history_tweet_ids": ["1176903744543322112"], "author_id": "1142995058376892416", "public_metrics": {"retweet_count": 2613, "reply_count": 43, "like_count": 14056, "quote_count": 1022}, "text": "https://t.co/FN05B7Cjig", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FN05B7Cjig", "expanded_url": "https://twitter.com/ooceuphoria/status/1176903744543322112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FN05B7Cjig", "media_key": "3_1176903717058011138"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T11:52:54.000Z", "id": "1176826910275514369", "edit_history_tweet_ids": ["1176826910275514369"], "author_id": "248001840", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 4, "like_count": 206, "quote_count": 3}, "text": "La decisi\u00f3n frente a la crisis planetaria, de varios l\u00edderes de distintas escalas, es: si el barco se est\u00e1 hundiendo, asaltemos la caja fuerte y beb\u00e1monos el bar. Si nos hemos de ahogar, que sea borrachos y con los bolsillos llenos de billetes y de joyas. \u00a1Y que se hunda ya!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "id": "1176270126225797120", "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "author_id": "212954552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:39:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "56566775", "id": "1176793264248242176", "edit_history_tweet_ids": ["1176793264248242176"], "author_id": "706907203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ocachete", "id": "56566775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176459034037293056"}], "text": "@ocachete @BielBosssal @BlogDoPim A pergunta \u00e9 , d\u00f3lar baixo justifica bandidagem? Sim ou n\u00e3o?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:07:21.000Z", "id": "1176377560080498688", "edit_history_tweet_ids": ["1176377560080498688"], "author_id": "2162715740", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 41, "like_count": 495, "quote_count": 29}, "text": "Hilo:\nDesde que tuve edad para votar empec\u00e9 a seguir la pol\u00edtica muy de cerca. Me interesaba saber qu\u00e9 estaba votando, porque afectar\u00eda a mi futuro, el de mis familiares y amigos y el del pa\u00eds."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "id": "1176736160690950145", "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "author_id": "1046647150464167936", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2p053ZuOHa", "expanded_url": "https://twitter.com/cam_azua/status/1176895328609550339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2p053ZuOHa", "media_key": "3_1176895320367742976"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2p053ZuOHa", "expanded_url": "https://twitter.com/cam_azua/status/1176895328609550339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2p053ZuOHa", "media_key": "3_1176895320359415808"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2p053ZuOHa", "expanded_url": "https://twitter.com/cam_azua/status/1176895328609550339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2p053ZuOHa", "media_key": "3_1176895320367796224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:24:46.000Z", "id": "1176895328609550339", "edit_history_tweet_ids": ["1176895328609550339"], "author_id": "224857892", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 27, "like_count": 361, "quote_count": 28}, "text": "Una acera \u201cmejorada\u201d // No una sino dos          \ny bien dise\u00f1ada                aceras en serio\nseg\u00fan el Municipio           bien dise\u00f1adas\n\nPero sigamos creyendo que Guayaquil est\u00e1 progresando, veamos a donde llegamos https://t.co/2p053ZuOHa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "tangerina"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "tiagoiorc", "id": "20474884"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/fuGF87dghC", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA?si=xYLHECZWRX2yURA6ayUk-A", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tE81avORe4", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA?si=YBDhWozDT8yJ83IA8t4zFw", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:44:22.000Z", "id": "1176915358835466242", "edit_history_tweet_ids": ["1176915358835466242"], "author_id": "710413662780047360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tangerina - ao vivo \ud83c\udfb6\ud83c\udf4a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \n@tiagoiorc @dudabeat\nhttps://t.co/fuGF87dghC\nhttps://t.co/tE81avORe4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.5466, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Venecia"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:21:08.000Z", "id": "1176909513892466689", "edit_history_tweet_ids": ["1176909513892466689"], "author_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 80, "like_count": 719, "quote_count": 10}, "text": "Que la comisi\u00f3n de Rosa Bartra recomiende archivar el proyecto de adelanto de elecciones no es una sorpresa. Ya estaba cantado. Llamar a la Comisi\u00f3n de Venecia era parte de su estrategia dilatoria. Ma\u00f1ana podr\u00eda archivarse, aprovechando que Vizcarra est\u00e1 fuera del pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GuGOCgJgud", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDt85N", "display_url": "dlvr.it/RDt85N"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/h9kwUFI3HG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1176908610296676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9kwUFI3HG", "media_key": "3_1176908607616475136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:17:33.000Z", "id": "1176908610296676352", "edit_history_tweet_ids": ["1176908610296676352"], "author_id": "446328030", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edctima de violaci\u00f3n se suicida al no conseguir justicia en CDMX https://t.co/GuGOCgJgud https://t.co/h9kwUFI3HG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:45:05.000Z", "id": "1176915539295227904", "edit_history_tweet_ids": ["1176915539295227904"], "author_id": "4749205571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176392814898249728"}], "text": "A\u00f1ado que compartir los n\u00fameros de prevenci\u00f3n del suicidio no sirve de una mierda  https://t.co/kzzRLrb3i8", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kzzRLrb3i8", "expanded_url": "https://twitter.com/RoAnnaSylver/status/1176392814898249728?s=19", "display_url": "twitter.com/RoAnnaSylver/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:06:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "950423582399782913", "id": "1176905787404357632", "edit_history_tweet_ids": ["1176905787404357632"], "author_id": "1107736710744629249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176637997292359680"}], "text": "@jhsn4bi j\u00e1 ouvi falarem bastante dela na tl, do que se trata?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Greta"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/hKkaUbtgvm", "expanded_url": "https://www.startmag.it/energia/500-scienziati-greta-clima-onu-emergenza-climatica/", "display_url": "startmag.it/energia/500-sc\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T15:39:46.000Z", "id": "1176884004739530752", "edit_history_tweet_ids": ["1176884004739530752"], "author_id": "106842211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chi sono e cosa dicono i 500 scienziati che discordano con #Greta sul Clima \"il riscaldamento osservato \u00e8 inferiore al previsto e che l\u2019anidride carbonica, lungi dall\u2019essere un inquinante, ha effetti benefici per la vita sulla Terra. https://t.co/hKkaUbtgvm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T02:29:57.000Z", "id": "1176685239785218049", "edit_history_tweet_ids": ["1176685239785218049"], "author_id": "2369299760", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, depressivo, doente?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 218, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "shadowland"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:22:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "94432488", "id": "1176894807307956226", "edit_history_tweet_ids": ["1176894807307956226"], "author_id": "31404330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176893485007409153"}], "text": "@prljamx Ent\u00e3o, isso \u00e9 uma possibilidade. E a outra \u00e9 algo q vi sobre a morte em si, O reino da morte. Se tiver certa, nos podemos ter em breve tanto classe nova quanto algo q nos prepara para so entao ir pra shadowland"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Molusco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giancarlo1413", "id": "39261360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:52:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "39261360", "id": "1176902302583554048", "edit_history_tweet_ids": ["1176902302583554048"], "author_id": "811751269253709824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176899338242547714"}], "text": "@giancarlo1413 Sr. Molusco puede insistirle a su neurona por favor. Demuestre pues que todas las obras de gobierno desde 1979 hasta el 2,016 fueron productos de la corrupci\u00f3n. Como dir\u00eda un \u00abfamoso pol\u00edtico\u00bb...\u00abdemuestralo pues...imb\u00e9cil\u00bb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T14:00:53.000Z", "id": "1176859120089124864", "edit_history_tweet_ids": ["1176859120089124864"], "author_id": "945692538261983232", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "id": "1176856278498500608", "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "author_id": "40548874", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 140, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Young"}, {"start": 252, "end": 269, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "My (Into The Black"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Inwr86apKB", "expanded_url": "https://twitter.com/ampd31/status/1176910094212247553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Inwr86apKB", "media_key": "3_1176910091985010695"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:23:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031311615", "id": "1176910094212247553", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176910094212247553"], "author_id": "1031311615", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176910079213395970"}], "text": "Para mi querida poetisa predilecta, que sol\u00eda escribir sobre estrellas astilladas, le dej\u00f3 como flores en su tumba estos versos de Neil Young que aparecen en otra carta suicida:\n\n\u00a0\u300aEs mejor quemarse que apagarse lentamente\u300b, tomada de la canci\u00f3n:\u00a0Hey, My (Into The Black). https://t.co/Inwr86apKB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Paris13"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GV713ccdCn", "expanded_url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo/status/1176820087380152332", "display_url": "twitter.com/Anne_Hidalgo/s\u2026"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T15:27:47.000Z", "id": "1176880987785109506", "edit_history_tweet_ids": ["1176880987785109506"], "author_id": "48731776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176820087380152332"}], "text": "Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une pomme au cyanure.On dit que le logo Apple d\u2019une  pomme croqu\u00e9e lui rend hommage . https://t.co/GV713ccdCn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vWYsEYNJia", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1176557512528711681", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T12:43:52.000Z", "id": "1176839736289312768", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839736289312768"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 802, "reply_count": 271, "like_count": 6429, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176557512528711681"}], "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Salvini me lembra algu\u00e9m no Brasil antes de se tornar presidente... https://t.co/vWYsEYNJia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 224, "end": 235, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 259, "username": "VictorHugoRaga", "id": "280814140"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "ElGatoLiterato", "id": "2159356184"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0kOLmR3wOH", "expanded_url": "https://twitter.com/CalaveraK3/status/1176855026687303680", "display_url": "twitter.com/CalaveraK3/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:23:23.000Z", "id": "1176910079213395970", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176910079213395970"], "author_id": "1031311615", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176855026687303680"}], "text": "Alejandra Pizarnik se suicid\u00f3 el 25 de septiembre de 1972, a los 36 a\u00f1os, con la ingesti\u00f3n de 50 pastillas de un barbit\u00farico (Seconal) durante un fin de semana en el que hab\u00eda salido con permiso del hospital psiqui\u00e1trico de Buenos Aires...\n\nCc\n@VictorHugoRaga \n@ElGatoLiterato https://t.co/0kOLmR3wOH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "UCP"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T20:00:59.000Z", "id": "1176587353298624512", "edit_history_tweet_ids": ["1176587353298624512"], "author_id": "3667651755", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Algumas pessoas querem saber o sentido da vida, agora eu s\u00f3 quero saber se a mulher l\u00e1 da UCP matou o marido por vontade pr\u00f3pria ou pra se defender"}, {"lang": "it", "created_at": "2018-05-03T11:55:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2494373125", "id": "992009739138682880", "edit_history_tweet_ids": ["992009739138682880"], "author_id": "2494373125", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "992009001071251456"}], "text": "Rimbaud a 37 anni amputato (forse a causa di un accesso dovuto alla sifilide) dopo una giovinezza di stravizi e vagabondaggi.\nPlath suicida a 30 anni.\nMajakovskij suicida a 36 anni.\nBaudelaire a 46 anni tossicodipendente, alcolista e sifilitico dopo una vita da puttaniere."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 220, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto \"Che\" Guevara"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/vTqRgbCmJH", "expanded_url": "https://youtu.be/Ot0UjQUhr9g", "display_url": "youtu.be/Ot0UjQUhr9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ot0UjQUhr9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T18:56:16.000Z", "id": "1176571067223158785", "edit_history_tweet_ids": ["1176571067223158785"], "author_id": "14073052", "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 82, "like_count": 3608, "quote_count": 92}, "text": "\u201cN\u00f3s temos que dizer aqui o que \u00e9 uma verdade conhecida, que temos expressado sempre diante do mundo: fuzilamentos, sim! Fuzilamos, estamos fuzilando e seguiremos fuzilando at\u00e9 que seja necess\u00e1rio.\"\n\nErnesto \"Che\" Guevara na ONU (1964)\n\nhttps://t.co/vTqRgbCmJH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T16:56:10.000Z", "id": "1176903228140769287", "edit_history_tweet_ids": ["1176903228140769287"], "author_id": "869939381443981313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176895456342941700"}], "text": "Ac\u00e1 est\u00e1 lo que cont\u00e9 ayer, justo estaba viendo el programa https://t.co/4ckKaZaciu", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4ckKaZaciu", "expanded_url": "https://twitter.com/LuigiNOB74/status/1176895456342941700", "display_url": "twitter.com/LuigiNOB74/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T14:04:11.000Z", "id": "1176859950448091136", "edit_history_tweet_ids": ["1176859950448091136"], "author_id": "408399992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "LegaMilano", "id": "236362651"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "GrimoldiPaolo", "id": "417962415"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ARFcGdL0Gx", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxBastoni/status/1176859950448091136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARFcGdL0Gx", "media_key": "7_1176859880881307648"}]}, "text": "Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato. Cronaca di una tragedia evitabile  @LegaMilano @GrimoldiPaolo @LNlegalombarda https://t.co/ARFcGdL0Gx"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 14, "tag": "TFM"}, {"start": 15, "end": 32, "tag": "psicoinfantilUOC"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "TFM"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "psicoinfantilUOC"}, {"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Nicole Georghiades"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Yz7isSExhs", "expanded_url": "https://twitter.com/UOCpsicoedu/status/1176905814273138688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yz7isSExhs", "media_key": "3_1176905807650312194"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T17:06:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "706899324526055424", "id": "1176905814273138688", "edit_history_tweet_ids": ["1176905814273138688"], "author_id": "706899324526055424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176902915400880130"}], "text": "1r premio #TFM #psicoinfantilUOC a Alisia Nicole Georghiades por \u2018Revisi\u00f3n sistem\u00e1tica de las intervenciones biopsicosociales para ni\u00f1os y adolescentes con Trastornos Gastrointestinales Funcionales (TGIF)\u2019 https://t.co/Yz7isSExhs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:20:44.000Z", "id": "1176894313432788992", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176894313432788992"], "author_id": "2621616952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176875631864373249"}], "text": "Que maldito, murchou o pneu da mo\u00e7a sem ela perceber, se@l ofereceu para trocar e depois a sequestrou e matou.\n\nUm maldito desse tem que ressocializar com o capeta. https://t.co/XbDuxB4p1D", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/XbDuxB4p1D", "expanded_url": "https://twitter.com/maxpaperlexpel/status/1176875631864373249", "display_url": "twitter.com/maxpaperlexpel\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguinho"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/IctGIAnmfu", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/25/policia-prende-suspeito-de-sequestrar-jovem-apos-ajuda-la-a-trocar-pneu.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:06:47.000Z", "id": "1176905902676480006", "edit_history_tweet_ids": ["1176905902676480006"], "author_id": "32762520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\"Rodriguinho estava preso at\u00e9 pouco menos de um m\u00eas atr\u00e1s. Ele tem passagem por furto, extors\u00e3o, tentativa de latroc\u00ednio contra uma policial civil, estupro e outros delitos. Ao todo passou 12 de seus 33 anos no sistema prisional.\"\n\nComo que soltam? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/IctGIAnmfu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:00.000Z", "id": "1176290149052891136", "edit_history_tweet_ids": ["1176290149052891136"], "author_id": "308154606", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 137, "like_count": 5428, "quote_count": 616}, "text": "No tengo un booty cabron pero el que tengo LO S\u00c9 MOVER\ud83d\ude1b https://t.co/Zhq2AhQJuc", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Zhq2AhQJuc", "expanded_url": "https://twitter.com/ariismunoz1/status/1176290149052891136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zhq2AhQJuc", "media_key": "7_1176289741739909121"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6793, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/oX5vYzibG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1176869240005124102/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oX5vYzibG4", "media_key": "7_1176868860915593218"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T14:41:06.000Z", "id": "1176869240005124102", "edit_history_tweet_ids": ["1176869240005124102"], "author_id": "42453250", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/oX5vYzibG4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7925, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/tD2elvx4KD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1176604163863699457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD2elvx4KD", "media_key": "7_1176603737105862660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T21:07:47.000Z", "id": "1176604163863699457", "edit_history_tweet_ids": ["1176604163863699457"], "author_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 5840, "reply_count": 1753, "like_count": 22855, "quote_count": 607}, "text": "O tipo de discurso que a esquerda aplaude ou omite, tentando enganar a massa falando que enfrentam o \u00f3dio distribuindo o amor! Gra\u00e7as a Deus existe a internet! V\u00eddeo via @CarlaZambelli17 https://t.co/tD2elvx4KD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T00:40:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1176657723024449536", "edit_history_tweet_ids": ["1176657723024449536"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 122, "like_count": 431, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176554672926220288"}], "text": "@PCaterianoB @mediosperuanos @MinjusDH_Peru @congresoperu Sobretodo cuando le dijo \u201c\u00bfComo te metes con Odebrecht? \u201c lo que revelaba como tu jefe Humala y sus ministros como t\u00fa se hab\u00edan vendido a la corrupci\u00f3n de Lava Jato"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "WillSmith"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/4LMig8kbgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinepolis/status/1176879805389819904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LMig8kbgF", "media_key": "3_1176879799924645888"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:23:05.000Z", "id": "1176879805389819904", "edit_history_tweet_ids": ["1176879805389819904"], "author_id": "40355149", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 32, "like_count": 350, "quote_count": 2}, "text": "Hombre de negro, leyenda y genio de la l\u00e1mpara. Hoy es el cumple de #WillSmith, vengan todos a felicitarlo y a contarnos, \u00bfen qu\u00e9 peli conocieron a este carism\u00e1tico actor? https://t.co/4LMig8kbgF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T17:00:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161464310209699848", "id": "1176904430010228737", "edit_history_tweet_ids": ["1176904430010228737"], "author_id": "68864550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176901229378711553"}], "text": "@ErikG0_ Foi pq ele foi demitido N foi?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "id": "1169703488542203904", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "author_id": "2863534234", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.436, "type": "Person", "normalized_text": "Bariri"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VeAtr0cCTh", "expanded_url": "https://www.jcnet.com.br/noticias/regional/2019/09/697559-bariri--preso-pelo-desaparecimento-de-universitaria-confessa-que-a-matou.html#.XYuCCIc0aK4.twitter", "display_url": "jcnet.com.br/noticias/regio\u2026", "unwound_url": "https://www.jcnet.com.br/noticias/regional/2019/09/697559-bariri--preso-pelo-desaparecimento-de-universitaria-confessa-que-a-matou.html#.XYuCCIc0aK4.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:06:30.000Z", "id": "1176875631864373249", "edit_history_tweet_ids": ["1176875631864373249"], "author_id": "71520318", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "text": "E ai FILHOS DA PUTA, foi a PM que matou?????\nUm Cara desse tinha que ser AMARRADO em um Poste e cada um deveria lhe fazer um corte para morrer sentindo MUITA DOR...\n\nBariri: preso pelo desaparecimento de universit\u00e1ria confessa que a matou https://t.co/VeAtr0cCTh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:51:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "871882635357949952", "id": "1176901959128965121", "geo": {"place_id": "24b68cbe333a2613"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176901959128965121"], "author_id": "957282135894839296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ComentaAlice", "id": "871882635357949952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176897156638269440"}], "text": "@ComentaAlice Nascer mulher \u00e9 praticamente uma guerra \ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:40:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "22967586", "id": "1176884302749011968", "edit_history_tweet_ids": ["1176884302749011968"], "author_id": "22967586", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 35, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176874672702533634"}], "text": "Una chica que cruzaba con auriculares puestos. La barrera baja, el tren bien a la vista. Por este paso a nivel pasa mucha gente caminando. No s\u00e9 si es del barrio o forastera, pero es una cagada enorme que haya pasado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Wuornos"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aEtq4EUYlI", "expanded_url": "https://www.vice.com/pt_br/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult", "display_url": "vice.com/pt_br/article/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/pt/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:58:07.000Z", "id": "1176888619866447872", "edit_history_tweet_ids": ["1176888619866447872"], "author_id": "64714683", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "text": "Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamentos em que foi condenada \u00e0 inje\u00e7\u00e3o letal ela perguntou a um jornalista \"quantas vezes voc\u00ea precisam me matar?\"\nhttps://t.co/aEtq4EUYlI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9133, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/50eN6R5T7n", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1176868785158049792", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T14:53:26.000Z", "id": "1176872344658165760", "edit_history_tweet_ids": ["1176872344658165760"], "author_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 341, "like_count": 5765, "quote_count": 90}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176868785158049792"}], "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 @PMERJ pela apreens\u00e3o de 400 fuzis em 2019. O n\u00famero \u00e9 impressionante e mostra que n\u00e3o podemos recuar no combate aos criminosos que tentam impor o medo aos cidad\u00e3os do RJ. https://t.co/50eN6R5T7n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T03:09:30.000Z", "id": "1176695190901415938", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176695190901415938"], "author_id": "286231618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Pinche gato psic\u00f3pata suicida de mierda, no me vuelvas a asustar as\u00ed!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T16:37:06.000Z", "id": "1176898431387885569", "edit_history_tweet_ids": ["1176898431387885569"], "author_id": "1133710755679887360", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Aten\u00e7\u00e3o boiolas: n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Yoda"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "Lado Oscuro de"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "Padawan"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FLipxpandeR", "id": "43113902"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:27:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "43113902", "id": "1176880852611022849", "edit_history_tweet_ids": ["1176880852611022849"], "author_id": "399712998", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839496681381888"}], "text": "@FLipxpandeR @carlbonifatti Yoda, un tipo sabio dijo: \"Nunca subestimes el poder del Lado Oscuro de la Fuerza, mi querido Padawan\".\nUn argentino dijo alguna vez: \"No te subas las medias que es foto carnet\".\nPrimero hay que ver que tan suicida es la sociedad argentina en octubre, then will see. Abrazo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Conadep"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sV8FTwBjSU", "expanded_url": "https://twitter.com/aleberco/status/1176829544545824768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sV8FTwBjSU", "media_key": "3_1176829515017969664"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sV8FTwBjSU", "expanded_url": "https://twitter.com/aleberco/status/1176829544545824768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sV8FTwBjSU", "media_key": "3_1176829515693273088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T12:03:22.000Z", "id": "1176829544545824768", "edit_history_tweet_ids": ["1176829544545824768"], "author_id": "149096668", "public_metrics": {"retweet_count": 2305, "reply_count": 747, "like_count": 6263, "quote_count": 224}, "text": "Yo no quiero Conadep de periodistas, 678 ni nada, pero hay que ser malnacido para tipear estas palabras un par de horas despu\u00e9s de que se muere un tipo en una obra que un gobierno apura para inaugurar antes de una elecci\u00f3n. Qu\u00e9 falta de empat\u00eda. Qu\u00e9 bajo cay\u00f3 este oficio. https://t.co/sV8FTwBjSU"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "THANOS"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T14:56:26.000Z", "id": "1176873099108728837", "edit_history_tweet_ids": ["1176873099108728837"], "author_id": "602905731", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "#LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me valen joyas del infinitivo, cubos c\u00f3smicos y dem\u00e1s zarandajas si ni siquiera con \u00e9llas podr\u00e9 jam\u00e1s competir con Errej\u00f3n?, fue lo \u00faltimo q se le oy\u00f3 decir"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:59:06.000Z", "id": "1176888868429279233", "edit_history_tweet_ids": ["1176888868429279233"], "author_id": "135541980", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea q t\u00e1 ajudando d alguma forma em vakinha pra trader falido, toma aqui seu certificado https://t.co/dvHQGIH7Oz", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dvHQGIH7Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/ogonbato/status/1176888868429279233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvHQGIH7Oz", "media_key": "3_1176888865551986694"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Pirou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BinaFaby", "id": "1174860161728557061"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "lokicomics", "id": "3951578908"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T14:13:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174860161728557061", "id": "1176862181440262145", "edit_history_tweet_ids": ["1176862181440262145"], "author_id": "2194422546", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176857221319331845"}], "text": "@BinaFaby @lokicomics N\u00e3o, sempre existiu, inclusive, agora menos que antes, a diferen\u00e7a \u00e9 que agora, as pessoas debatem sobre, exp\u00f5e isso, antes, as pessoas simplesmente se matava e eram faladas como \"Se matou do nada\" ou \"Pirou\", por isso a ideia de ter menos gente depressiva+"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T11:32:55.000Z", "id": "1176821882039017472", "edit_history_tweet_ids": ["1176821882039017472"], "author_id": "3399573892", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*post de uma menina q vcs n\u00e3o sabem 1% da vida*\n\nvoc\u00eas dnv: KKAAKAKAK, ai maluca, quer biscoito, surtada, emocionada, ta passando vergonha, retardada"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-25T16:25:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "249784068", "id": "1176895431785234434", "edit_history_tweet_ids": ["1176895431785234434"], "author_id": "428308122", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Annauska18", "id": "249784068"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "clarauhls", "id": "494981656"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "mvilaredon", "id": "101505474"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "LineaDirecta_es", "id": "116796175"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "vodafone_es", "id": "18939115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176747835406082048"}], "text": "@Annauska18 @clarauhls @mvilaredon @LineaDirecta_es @vodafone_es Si un top\u00f2nim t\u00e9 forma catalana hist\u00f2rica, tradicional, l'hem de dir amb aquesta forma: Londres, Alemanya, Mil\u00e0, Conca, Roine, Pequ\u00edn (i no London, Deutchland, Milano, Cuenca, Rh\u00f4ne, Beijing). Si no en t\u00e9, l'hem de deixar en la llengua original. Es fa aix\u00ed en totes les lleng\u00fces."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:10:31.000Z", "id": "1176876641525612544", "edit_history_tweet_ids": ["1176876641525612544"], "author_id": "1106363976282189824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!\ud83d\udcad\ud83d\udca5\ud83c\udfad\ud83c\udf88"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:08:24.000Z", "id": "1176528823145390087", "edit_history_tweet_ids": ["1176528823145390087"], "author_id": "294139337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una sociedad donde personas que buscamos ayuda somos etiquetadas negativamente. Debemos de hacer algo para que deje de ser as\u00ed.  https://t.co/JocU06n2hU", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JocU06n2hU", "expanded_url": "http://milacamila.home.blog/2019/08/26/el-enemigo-silencio/", "display_url": "milacamila.home.blog/2019/08/26/el-\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 242, "tag": "AlejandraPizarnik"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 175, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Los trabajos y las noches"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4J050HM1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1176762118902861829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4J050HM1Aj", "media_key": "3_1176762112615571456"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4J050HM1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1176762118902861829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4J050HM1Aj", "media_key": "3_1176762112602976256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:35:26.000Z", "id": "1176762118902861829", "edit_history_tweet_ids": ["1176762118902861829"], "author_id": "3232046517", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMata su luz un fuego abandonado.\nSube su canto un p\u00e1jaro enamorado.\nTantas criaturas \u00e1vidas en mi silencio\ny esta peque\u00f1a lluvia que me acompa\u00f1a\u201d\nDe 'Los trabajos y las noches' 1965.\nEl 25 de septiembre de 1972 \nse suicida #AlejandraPizarnik,\nbrillante poetisa argentina.\n#Poes\u00eda https://t.co/4J050HM1Aj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T20:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "176276685", "id": "1176592133983219716", "edit_history_tweet_ids": ["1176592133983219716"], "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176591416119713792"}], "text": "@arayamas Saludos Rafael!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/weenlKtKjS", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176579644864237571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weenlKtKjS", "media_key": "3_1176579643111018496"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T19:30:21.000Z", "id": "1176579644864237571", "edit_history_tweet_ids": ["1176579644864237571"], "author_id": "603884167", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92 https://t.co/weenlKtKjS"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T15:47:48.000Z", "id": "1176886025261658113", "edit_history_tweet_ids": ["1176886025261658113"], "author_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 218, "like_count": 1188, "quote_count": 33}, "text": "\ud83d\udd34+101% DI SBARCHI dopo 18 mesi di calo! \nGoverno Conte-Renzi-Di Maio, porti aperti e braghe calate. https://t.co/Dx8yGsG1kJ", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Dx8yGsG1kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1176886025261658113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dx8yGsG1kJ", "media_key": "3_1176886020727627776"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:53:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "701495713348370432", "id": "1176887385084387328", "edit_history_tweet_ids": ["1176887385084387328"], "author_id": "701495713348370432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176887172777041922"}], "text": "Se suicidou e eu tenho que ir trabalhar como se nada tivesse acontecido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "id": "1176320913698152448", "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "author_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bUBUp3uj2h", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1176853816840531968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUBUp3uj2h", "media_key": "3_1176853807298482176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T13:39:49.000Z", "id": "1176853816840531968", "edit_history_tweet_ids": ["1176853816840531968"], "author_id": "15292534", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "text": "A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / TV Globo) https://t.co/bUBUp3uj2h"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-09-25T16:01:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "205538497", "id": "1176889565765939201", "edit_history_tweet_ids": ["1176889565765939201"], "author_id": "217195594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FJDP71", "id": "205538497"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Dicotomia7", "id": "720773311416762368"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "fernandorojas_6", "id": "851428749778309120"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "AjoDiente", "id": "1163959559234494464"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "LizSinComunismo", "id": "1137799530538307586"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "BElnabo", "id": "1172574570316029952"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "ocanlade", "id": "1622712872"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ErnestoMP11", "id": "1161720905032261632"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "Kike155Rios", "id": "1400768214"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "Punishercubano", "id": "1141100078146490368"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "cubanilluminati", "id": "1052370720196460546"}, {"start": 182, "end": 197, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "patria_libre300", "id": "1081536229378871296"}, {"start": 215, "end": 229, "username": "LoloPerez2019", "id": "1143237979995086848"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "Guiller31352855", "id": "1050375652967415808"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "IdaysiCapote", "id": "887040944821895170"}, {"start": 261, "end": 274, "username": "yolyhabanera", "id": "220547296"}, {"start": 275, "end": 286, "username": "charlibc80", "id": "1107757410226241541"}, {"start": 287, "end": 301, "username": "barbara_bitar", "id": "803315089549959169"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "donalbe96873297", "id": "1174313037773381637"}, {"start": 319, "end": 332, "username": "AteusPower92", "id": "909218544973434885"}, {"start": 333, "end": 341, "username": "Vereno3", "id": "1523280886812520449"}, {"start": 342, "end": 357, "username": "TychusFinlay96", "id": "1120409612828774403"}, {"start": 358, "end": 367, "username": "CR04704N", "id": "734590850450214912"}, {"start": 368, "end": 384, "username": "AlanBritoPriet4", "id": "1114872204355866625"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "ArezErika", "id": "1157254869692166144"}, {"start": 396, "end": 411, "username": "IlianaDelgadoB", "id": "231527421"}, {"start": 427, "end": 438, "username": "teodostres", "id": "445721456"}, {"start": 439, "end": 448, "username": "mambi911", "id": "1081425754364264449"}, {"start": 449, "end": 460, "username": "Aladina001", "id": "3311423489"}, {"start": 461, "end": 469, "username": "aaa7629", "id": "1089245500778430464"}, {"start": 470, "end": 482, "username": "BettyCRodri", "id": "1319587080"}, {"start": 483, "end": 499, "username": "FelixLlerenaCUB", "id": "848989907129438208"}, {"start": 526, "end": 538, "username": "MercedesMa9", "id": "1053621171856596993"}, {"start": 539, "end": 555, "username": "IsabelCCabello2", "id": "1101347237974732800"}, {"start": 556, "end": 566, "username": "Zaitzev25", "id": "3416982459"}, {"start": 577, "end": 587, "username": "addiel_pe", "id": "1093320018413211650"}, {"start": 602, "end": 614, "username": "claudiaiglp", "id": "4847702824"}, {"start": 615, "end": 629, "username": "Wendy21078907", "id": "1099687358390243328"}, {"start": 630, "end": 638, "username": "Arapet1", "id": "1019967086045560832"}, {"start": 639, "end": 655, "username": "CasadevalleJuan", "id": "2601629864"}, {"start": 656, "end": 671, "username": "caballero_ivet", "id": "1088908654689034246"}], "urls": [{"start": 672, "end": 695, "url": "https://t.co/gX5djOHC6C", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/internacional/abci-nieto-fidel-castro-presume-vida-todo-lujo-instagram-201901051548_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176879495569166336"}], "text": "@FJDP71 @lil_leo1145 @yuryb2cu @Dicotomia7 @fernandorojas_6 @AjoDiente @LizSinComunismo @BElnabo @ocanlade @ErnestoMP11 @Kike155Rios @LiberacionCuba @Punishercubano @cubanilluminati @elgladiadorXXI @patria_libre300 @LoloPerez2019 @Guiller31352855 @IdaysiCapote @yolyhabanera @charlibc80 @barbara_bitar @donalbe96873297 @AteusPower92 @Vereno3 @TychusFinlay96 @CR04704N @AlanBritoPriet4 @ArezErika @IlianaDelgadoB @cubanolibre74 @teodostres @mambi911 @Aladina001 @aaa7629 @BettyCRodri @FelixLlerenaCUB @Ramon_timba @LIBRExDIGNO @MercedesMa9 @IsabelCCabello2 @Zaitzev25 @raydel78 @addiel_pe @LuchoMarucho @claudiaiglp @Wendy21078907 @Arapet1 @CasadevalleJuan @caballero_ivet https://t.co/gX5djOHC6C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "id": "1176677984645931008", "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "author_id": "2246243018", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn.."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-25T15:22:48.000Z", "id": "1176879733717557248", "edit_history_tweet_ids": ["1176879733717557248"], "author_id": "2440490767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176860119616905216"}], "text": "Non solo per casi come questo ma anche per averne avuti parecchi come pazienti.\nElementi senza speranza. \nNon dovrebbero proprio mai riprodursi.\nIdem per i vegani ed i fanatici ambientalisti che vanno tanto di moda negli ultimi tempi. https://t.co/D5tnUUqyz6", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/D5tnUUqyz6", "expanded_url": "https://twitter.com/laregione/status/1176860119616905216", "display_url": "twitter.com/laregione/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9709, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.3553, "type": "Other", "normalized_text": "Pene"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GzEjG65wLy", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1176669703445647361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzEjG65wLy", "media_key": "3_1176669692955635713"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T01:28:13.000Z", "id": "1176669703445647361", "edit_history_tweet_ids": ["1176669703445647361"], "author_id": "826618255158677504", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 16, "like_count": 291, "quote_count": 8}, "text": "BIRDS OF PREY.\n\nLa pel\u00edcula tuvo otra proyecci\u00f3n de prueba, ya con re-grabaciones incluidas y esto es lo que se sabe:\n\nLas fotos del Pene escondidas en el diamante de Black Mask y todo ese giro de trama fue ELIMINADO del corte m\u00e1s reciente. https://t.co/GzEjG65wLy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6feBbRqu5f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1176314206485962752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6feBbRqu5f", "media_key": "7_1176313825517346817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:01:30.000Z", "id": "1176345889599873025", "edit_history_tweet_ids": ["1176345889599873025"], "author_id": "2963868999", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "text": "MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsabilidade do cineasta ensinar ao p\u00fablico moralidades ou a diferen\u00e7a entre o certo e errado\u201d https://t.co/6feBbRqu5f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3WH7qcP22j", "expanded_url": "https://twitter.com/SayaMatsukaze/status/1176182551104245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WH7qcP22j", "media_key": "3_1176182546574397440"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-23T17:12:27.000Z", "id": "1176182551104245760", "edit_history_tweet_ids": ["1176182551104245760"], "author_id": "2468626844", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://t.co/3WH7qcP22j"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T15:44:39.000Z", "id": "1176885231124697088", "edit_history_tweet_ids": ["1176885231124697088"], "author_id": "3123644872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "16 personas, 16 iniciales:\n\n 1 - A\n 2 - G\n 3 - xd\n 4 - xdddddd\n 5 - A\n 6 - T\n 7 - R\n 8 - T\n 9 - D\n 10 - ??\n 11 - P\n 12 - T\n 13 - \u00bfT?\n 14 - R\n15- Ni me acuerdo\n16- G\n\n Responde con un emoji y te las env\u00edo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161833984"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161838081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T08:58:47.000Z", "id": "1176058318533648384", "edit_history_tweet_ids": ["1176058318533648384"], "author_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta suicida #ConectaConLaVida https://t.co/P4uwBXs60o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4003, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zfzcg5os1v", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1176596271446056960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zfzcg5os1v", "media_key": "3_1176596258288484353"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T20:36:25.000Z", "id": "1176596271446056960", "edit_history_tweet_ids": ["1176596271446056960"], "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 161, "quote_count": 14}, "text": "Warner publicou um aviso em rela\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia de #Joker:\n\n\"N\u00e3o se engane: nem o personagem fict\u00edcio Joker, nem o filme, \u00e9 um endosso de qualquer tipo de viol\u00eancia no mundo real. N\u00e3o \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o do filme, dos cineastas ou do est\u00fadio manter esse personagem como um her\u00f3i.\" https://t.co/zfzcg5os1v"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T12:40:49.000Z", "id": "1176838967867691014", "edit_history_tweet_ids": ["1176838967867691014"], "author_id": "976875345449275392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "me voy a tirar abajo del tren a ver si tambien lo hace"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T14:45:55.000Z", "id": "1176870451408179200", "edit_history_tweet_ids": ["1176870451408179200"], "author_id": "1169194519499366400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou, realmente,  a menina na favela? Foram vcs drogados,  que mant\u00e9m o tr\u00e1fico e ainda t\u00eam a cara de pau de irem ofertar \"solidariedade\" \u00e0 fam\u00edlia enlutada s\u00f3 para lacrar! Deviam ser linchados, se a popula\u00e7\u00e3o das comunidades tivessem consci\u00eancia da realidade das coisas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:47:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "850440284", "id": "1176795407537594369", "edit_history_tweet_ids": ["1176795407537594369"], "author_id": "342042859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Frankoc94", "id": "850440284"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163258325418545152"}], "text": "@Frankoc94 @DCEUMX Recaud\u00f3 700 millones de d\u00f3lares pero la pel\u00edcula sigue siendo peor que pegar a tu madre con un calcet\u00edn sudado..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T15:57:29.000Z", "id": "1176888460751376385", "edit_history_tweet_ids": ["1176888460751376385"], "author_id": "963124692075892736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "' Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo q se diz ser teu amigo, pega vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem n\u00f3s menos espera .. \ud83d\udca5\ud83d\udca5\u2620\ufe0f"}, {"lang": "ro", "created_at": "2019-09-24T12:55:56.000Z", "id": "1176480384764317702", "edit_history_tweet_ids": ["1176480384764317702"], "author_id": "212724190", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "text": "De punctualitate trenorum helvetiorum. https://t.co/pd7FLKH0LT", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/pd7FLKH0LT", "expanded_url": "https://twitter.com/VaeVictis/status/1176480384764317702/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd7FLKH0LT", "media_key": "7_1176480221672935425"}]}}], "places": [{"full_name": "Estados Unidos", "id": "96683cc9126741d1"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}, {"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "387b00909c2e7031"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Chaco, Argentina", "id": "7ef2a4f4beedc767"}, {"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1176867982393380864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176867982393380864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176867982393380864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2784401796", "value": "2784401796", "detail": "User has been suspended: [2784401796].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176638091462881286", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176638091462881286", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176638091462881286].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900158431222525952", "value": "900158431222525952", "detail": "User has been suspended: [900158431222525952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176872057495330816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176872057495330816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176872057495330816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176920701309214722", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176920701309214722", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176920701309214722].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176882115255910400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176882115255910400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176882115255910400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174315822011080704", "value": "1174315822011080704", "detail": "User has been suspended: [1174315822011080704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176882033743806464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176882033743806464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176882033743806464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176898785294868485", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176898785294868485", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176898785294868485].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176897255443505152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176897255443505152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176897255443505152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "61669234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61669234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61669234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176894458379624449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176894458379624449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176894458379624449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142281241099743232", "value": "1142281241099743232", "detail": "User has been suspended: [1142281241099743232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176897465070608386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176897465070608386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176897465070608386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176912637357113345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176912637357113345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176912637357113345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842274482", "value": "842274482", "detail": "User has been suspended: [842274482].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176878469810196481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176878469810196481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176878469810196481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176896640210391041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176896640210391041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176896640210391041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056284573682819072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056284573682819072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056284573682819072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176828907561132042", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176828907561132042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176828907561132042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176928419054899200", "oldest_id": "1176888567513190402", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w37ys5z28mlxo9o365kq56vlp"}}