{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402925746860033"], "id": "1165402925746860033", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To triste que o Theo se matou", "author_id": "814952594879774720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165402781605343232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165399467232825344"}], "id": "1165402781605343232", "created_at": "2019-08-24T23:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gonzalojeldes @_titimaria_ Jaajjajaja re suicida, c\u00f3mo pudiste", "in_reply_to_user_id": "2740720381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzalojeldes", "id": "2740720381"}]}, "author_id": "876084867481710592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402661484662785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165402661484662785", "created_at": "2019-08-24T23:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "1003696230394990592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402633655468034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165402633655468034", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1057941775799721984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402570426392579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165402570426392579", "created_at": "2019-08-24T23:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "859469454996013056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402561618350082"], "id": "1165402561618350082", "created_at": "2019-08-24T23:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah e aquele que foi preso e se matou eu acho que ele nao deveria ter morrido tambem", "author_id": "945819850848468999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mhiHT2ZnO5", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-recebe-o-comediante-steve-agee-como-rei-tubarao/", "display_url": "replicario.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2Ctx829vrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1165402415815938049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ctx829vrQ", "media_key": "3_1165402414461214720"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402415815938049"], "id": "1165402415815938049", "created_at": "2019-08-24T23:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn Recebe o Comediante Steve Agee como Rei\u00a0Tubar\u00e3o https://t.co/mhiHT2ZnO5 https://t.co/2Ctx829vrQ", "author_id": "993814629515186177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165402294369882112"], "id": "1165402294369882112", "created_at": "2019-08-24T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imag\u00ednate que el chico al que amas de repente te deja as\u00ed sin m\u00e1s y a los d\u00edas lo ves con una chica. \n\nYo entrar\u00eda en depresi\u00f3n suicida", "author_id": "941766021165305857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165402201344348160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165402201344348160", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1083382944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165402128652873728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165401481106907136"}], "id": "1165402128652873728", "created_at": "2019-08-24T23:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Suitanart No ha sonado borde, de verdad, estas diciendo como te sientes y tienes todo el derecho del mundo de marcar l\u00edmites de las cosas que te incomodan y te hacen sentir mal. Te has matado a hacer todo este nuevo merch, sui de suicida es real (??? XD pero de verdad, no hay nada que \u2014&gt;", "in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Suitanart", "id": "909459492491993089"}]}, "author_id": "404834809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UKPsXGlHu9", "expanded_url": "https://twitter.com/makingmegocrazy/status/1165401091007242240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKPsXGlHu9", "media_key": "16_1165401069872209920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "makingmegocrazy", "id": "2955847235"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401891397935104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165401091007242240"}], "id": "1165401891397935104", "created_at": "2019-08-24T23:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @makingmegocrazy: se vc se mata \u00e9 um suicida a menos ou um suicida a mais ?? https://t.co/UKPsXGlHu9", "author_id": "2186380193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401815325843456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165401815325843456", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1224355981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401677060550656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165401677060550656", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "786650418344583172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401594269184000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165401594269184000", "created_at": "2019-08-24T23:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "873372840283828224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401576778993666"], "id": "1165401576778993666", "created_at": "2019-08-24T23:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se ele tentar fazer alguma coisa, enforcou ele e mordo o nariz dele, sou inteligente", "author_id": "888930142957047808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401394221867008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165401394221867008", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "459626843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Ri8VNvd2mV", "expanded_url": "https://twitter.com/art4ganyu/status/1164950854132281348", "display_url": "twitter.com/art4ganyu/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401170686480384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164950854132281348"}], "id": "1165401170686480384", "created_at": "2019-08-24T23:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, ele tava fazendo uma brincadeira, s\u00f3 vcs q s\u00e3o retardado mesmo pra achar q ele matou o rato, ou ia matar, todo rato faz isso, at\u00e9 hamster de estima\u00e7\u00e3o faz isso quando vai ganhar comida, v\u00e3o se fuder seus chato do caralho https://t.co/Ri8VNvd2mV", "author_id": "1576291152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401092429176832"], "id": "1165401092429176832", "created_at": "2019-08-24T23:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais inven\u00e7\u00f5es sinceramente tenho pela que n\u00e3o aparecam provas mas pronto, sabe se l\u00e1 o que matou tudo, pera secalhar \u00e9 por eu tar em casa", "author_id": "2288704344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UKPsXGlHu9", "expanded_url": "https://twitter.com/makingmegocrazy/status/1165401091007242240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKPsXGlHu9", "media_key": "16_1165401069872209920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401091007242240"], "id": "1165401091007242240", "created_at": "2019-08-24T23:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se vc se mata \u00e9 um suicida a menos ou um suicida a mais ?? https://t.co/UKPsXGlHu9", "author_id": "2955847235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/W1krW7wqXV", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47200", "display_url": "espaciodc.com/?p=47200"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165401085974056961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165345816116158464"}], "id": "1165401085974056961", "created_at": "2019-08-24T23:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Espacio_DC: Steve Agee ser\u00e1 la voz del Rey Tibur\u00f3n en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/W1krW7wqXV", "author_id": "324448451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/bM6IhtVIIc", "expanded_url": "https://twitter.com/SinnerOfHH/status/1165400612974092288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bM6IhtVIIc", "media_key": "16_1165400604673544192"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "sushivoid", "id": "3039175323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165400612974092288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165379357319344128"}], "id": "1165400612974092288", "created_at": "2019-08-24T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rhay_potter @sushivoid o seu falso suicida, mete tua opini\u00e3o no cu pq essa bosta escorregou na hora errada, aqui n\u00e3o \u00e9 canil pra ter cachorro latindo https://t.co/bM6IhtVIIc", "in_reply_to_user_id": "1120045075558481922", "author_id": "1075801861431672832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165400611518595072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "id": "1165400611518595072", "created_at": "2019-08-24T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "929386074048167936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165400589842309120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165400589842309120", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1114294742739767298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165400499249659905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165400499249659905", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "364337634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165400456400703488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165400454106361856"}], "id": "1165400456400703488", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Lugdunum"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.523, "type": "Place", "normalized_text": "Lyon"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3151, "type": "Place", "normalized_text": "Pompeia"}, {"start": 204, "end": 218, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Houve apenas uma noite entre a maior cidade e cidade alguma.\"\n\nLugdunum ressucitou, e agora se chama Lyon. E Pompeia n\u00e3o desapareceu: intacta debaixo das cinzas, foi guardada pelo vulc\u00e3o que a matou.\n\n- Eduardo Galeano", "in_reply_to_user_id": "1053758225756155905", "author_id": "1053758225756155905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165400273579327489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165399625131548673"}], "id": "1165400273579327489", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "farfan_paloma", "id": "3267370052"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@farfan_paloma Espero que no me est\u00e9s invitando a firmar un pacto suicida por twitter xd", "in_reply_to_user_id": "3267370052", "author_id": "746772496892858368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165400075981512705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "id": "1165400075981512705", "created_at": "2019-08-24T23:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "880884372857122817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165399666361544705"], "id": "1165399666361544705", "created_at": "2019-08-24T23:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nenhum suicida pra assassinar  o presidente?", "author_id": "1116516061271269378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165399603073769477"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165331516546846720"}], "id": "1165399603073769477", "created_at": "2019-08-24T23:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe Qu\u00e9 r\u00e1pido se recuper\u00f3! Gente de mierda, cobardes (como el suicida), que hacen sus cochinadas y se mueren si tienen que pagar. Esto solo hace que se les odie por pusil\u00e1nimes.", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "1021824561774510080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165399556990935041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165101047263707136"}], "id": "1165399556990935041", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nsantos_22", "id": "959080076267720704"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nsantos_22 \u00c9 mais ele se matou enforcado por causa de zoa\u00e7\u00e3o m\u00f3 doideira que Deus o tenha \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "959080076267720704", "author_id": "958357574046420993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165399509440049152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165398175059980288"}], "id": "1165399509440049152", "created_at": "2019-08-24T23:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@boosted_thiagao tem o telefone do cvv, mas normalmente \u00e9 o suicida que liga pra eles pra conversar\n\nmas vc pode tentar ligar l\u00e1 e ver se eles ajudam", "in_reply_to_user_id": "838529396399083521", "author_id": "1915099622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165399493350756353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165399493350756353", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "728332834948186112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KKiJFjjjet", "expanded_url": "https://youtu.be/gZnQGqLHxOk", "display_url": "youtu.be/gZnQGqLHxOk"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Saga de Geminis"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "Athena"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165399279835463682"], "id": "1165399279835463682", "created_at": "2019-08-24T23:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saga de Geminis se suicida por el perdon de Athena -  [Escena Espa\u00f1ol La... https://t.co/KKiJFjjjet v\u00eda @YouTube", "author_id": "499514856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165399237108150272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}], "id": "1165399237108150272", "created_at": "2019-08-24T23:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "author_id": "1436742752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165399200487628801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1165399200487628801", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "351572050"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165398889362575360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165398376650813440"}], "id": "1165398889362575360", "created_at": "2019-08-24T23:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TartitasDeQueso Sisi, tot be. El meu subconscient suicida a actuat per un moment quan estava conduint pero estava ma germa i tampoc l'odio tan per matarlo", "in_reply_to_user_id": "895388439591473154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TartitasDeQueso", "id": "895388439591473154"}]}, "author_id": "1083012365887700992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398744084418560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165398744084418560", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "884802386266607616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398722827755525"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165058360309420032"}], "id": "1165398722827755525", "created_at": "2019-08-24T23:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GstSalleess Ainda kkkkk Mas quem nunca se matou de lan\u00e7a?faz parte kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1034415376694697984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GstSalleess", "id": "1034415376694697984"}]}, "author_id": "716703341229768704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398553822400520"], "id": "1165398553822400520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 \u00e9 bom por causa da Margot Robbie e da trilha sonora", "author_id": "720021331597770752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/TFOnlZj6sC", "expanded_url": "http://ow.ly/eyPw30ppyUG", "display_url": "ow.ly/eyPw30ppyUG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 100, "end": 118, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165398408502403073"], "id": "1165398408502403073", "created_at": "2019-08-24T23:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d, \u201cI, Tonya\u201d y ahora \u201cOnce Upon a Time in Hollywood\u201d de Tarantino. https://t.co/TFOnlZj6sC", "author_id": "1110585833420140544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398315783073792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165398315783073792", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "369207676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398203518377985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165398203518377985", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "259230978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398113215012865"], "id": "1165398113215012865", "created_at": "2019-08-24T22:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eh ruim demais bicho", "author_id": "155698688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398014699159553"], "id": "1165398014699159553", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme t\u00e3o fofa!! N\u00e3o sei pq nunca tinha assistido", "author_id": "1069715835944648704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165397979420930051"], "id": "1165397979420930051", "created_at": "2019-08-24T22:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de saber que um amigo lotado no 31 se matou, al\u00f4 @PMERJ @P531BPM , vamos olhar com mais carinho para nosso contingente \ud83d\ude14", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 62, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "P531BPM", "id": "2821288834"}]}, "author_id": "874423619832688641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165397788047347712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165396651286106113"}], "id": "1165397788047347712", "created_at": "2019-08-24T22:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_francisco_0813 Suicida mm", "in_reply_to_user_id": "830084020646080512", "author_id": "862292512702169092"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165397620799524864"], "id": "1165397620799524864", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Lovera"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No te pueden empatar un partido as\u00ed. Sacar a Lovera como estaba jugando es suicida.", "author_id": "194364362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165397536645046272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165397536645046272", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "163277866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165397518550732803"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165388805496590337"}], "id": "1165397518550732803", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "missmijo", "id": "742024261"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @missmijo: uma vez eu tinha um twitter meio suicida mas eu n\u00e3o fa\u00e7o ideiaaa de como era e onde foi parar", "author_id": "2969972211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165397479887704064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "id": "1165397479887704064", "created_at": "2019-08-24T22:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "431771186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165397475240402951"], "id": "1165397475240402951", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu odeio qnd eu lembro da julia, pq tipo, eu queria mt ela de volta, mas ela se matou tem 3 anos ja... da uma saudade do nda...", "author_id": "2705370320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165397293799002112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165397293799002112", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "954516729731928070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/U0vD7sVUUL", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioM77639570/status/1165397193425084417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0vD7sVUUL", "media_key": "3_1165397181962051585"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165397193425084417"], "id": "1165397193425084417", "created_at": "2019-08-24T22:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hitler era a personifica\u00e7\u00e3o do mal, matou mais de 19,3 milh\u00f5es de pessoas. Mas no fim ele acabou se matando, seu corpo foi queimado e enterrado. \"N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure\". https://t.co/U0vD7sVUUL", "author_id": "1142230504919523328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165397050399346689"], "id": "1165397050399346689", "created_at": "2019-08-24T22:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlesCrescenti's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "2322669271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165396979242790912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165396977946726400"}], "id": "1165396979242790912", "created_at": "2019-08-24T22:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Encomiendas ingratas que deja el suicida, hablo del suicida pues es quien m\u00e1s podr\u00eda preocuparse de ciertas cosas al tener en mente el final, quiz\u00e1s todos, suicidas o no, deber\u00edamos tener esas previsiones. #Suicidio", "in_reply_to_user_id": "1163606830452543488", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 215, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "1163606830452543488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165396947475320832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165387771357405187"}], "id": "1165396947475320832", "created_at": "2019-08-24T22:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@kimasa Si tenes una fuerte pulsion suicida y no amas tu vida en lo mas minimo si. Despues no digas que no te avisamos.", "in_reply_to_user_id": "32744110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kimasa", "id": "32744110"}]}, "author_id": "140276864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165396826050224128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165394292107599880"}], "id": "1165396826050224128", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camilagrigorio1", "id": "2361835226"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilagrigorio1 Vou dar o benef\u00edcio da d\u00favida. Mas j\u00e1 vi spoiler sobre quem matou o Bryce e mais e j\u00e1 fiquei irritada porque n\u00e3o sei se esses personagens v\u00e3o conseguir um futuro melhor.. Enfim.", "in_reply_to_user_id": "2361835226", "author_id": "1158229966913441792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165396462668324864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165396462668324864", "created_at": "2019-08-24T22:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "907087112964657152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165396305209974786"], "id": "1165396305209974786", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "namiradaverdade", "id": "57427739"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@namiradaverdade \n\u00c9 seu pensamento e nao pensamento biblico. onde voce confirma que Sans\u00e3o se suicidou?", "in_reply_to_user_id": "57427739", "author_id": "36427930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165396191301054465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165222015277654017"}], "id": "1165396191301054465", "created_at": "2019-08-24T22:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@josetorohardy Poco a poco la humanidad se suicida paulatinamente y s\u00f3lo actuar\u00e1n en el punto de no retorno donde nuestra existencia como especie deje de existir, lo \u00fanico  bueno de todo esto es que la vida y la naturaleza sin nosotros seguir\u00e1 su camino y un regenerado equilibrio reinar\u00e1...", "in_reply_to_user_id": "112005594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}, "author_id": "138245071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395954977128448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165395954977128448", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1156239569509130241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/aWY8R9IIQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/goIdenight/status/1165394190810984448", "display_url": "twitter.com/goIdenight/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165395901520797697"], "id": "1165395901520797697", "created_at": "2019-08-24T22:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Lo llaman el suicida. https://t.co/aWY8R9IIQQ", "author_id": "728629339244404737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395821174632449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165395821174632449", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2868089951"}], "includes": {"users": [{"username": "Shelukeysocute", "name": "me", "id": "814952594879774720", "location": "Ill\u00e9a", "public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 4862, "tweet_count": 23073, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lavidasegunalba", "name": "Alba Celeste", "id": "876084867481710592", "location": "Donde los \u00e1rboles cantan", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 758, "tweet_count": 33260, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gonzalojeldes", "name": "Gonza", "id": "2740720381", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 296, "tweet_count": 12631, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "taay_13", "name": "taay\u2077 \u2744", "id": "1003696230394990592", "location": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87 \u025e", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 407, "tweet_count": 22548, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jorge33242794", "name": "Jorge", "id": "1057941775799721984", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 117, "tweet_count": 21835, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "verified": true}, {"username": "Gabi_TF_Bibi", "name": "Bibi_Na\u2077\u2728", "id": "859469454996013056", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 440, "tweet_count": 46151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clara_duni", "name": "\u2728 Dany \u2728", "id": "945819850848468999", "location": "No Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 335, "tweet_count": 64623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio", "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xSeanObrien_", "name": "off", "id": "941766021165305857", "location": "Around the world", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 252, "tweet_count": 25321, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tinellizu", "name": "Maria Zuleica Tinell", "id": "1083382944", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 3414, "tweet_count": 250370, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MBWolf92", "name": "Lobgesang", "id": "404834809", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 3541, "tweet_count": 164259, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Suitanart", "name": "Suitan \u2728", "id": "909459492491993089", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 510, "tweet_count": 44237, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "fostepeople", "name": "xx", "id": "2186380193", "location": "produtora e filmmaker", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 500, "tweet_count": 39233, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "makingmegocrazy", "name": "baitola \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2955847235", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 647, "tweet_count": 11795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IvaCelso", "name": "Iva\u00ed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "id": "1224355981", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 4619, "tweet_count": 72938, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tvexpressao2016", "name": "Paulo", "id": "786650418344583172", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 3118, "tweet_count": 75880, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "afterglwz", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e (\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b'\ud835\udc2c \ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27)", "id": "873372840283828224", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 509, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mocinha_21", "name": "Mocinha \ud83c\udf3c", "id": "888930142957047808", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1022, "tweet_count": 22751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "memoria_futebol", "name": "rluiz66", "id": "459626843", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1228, "tweet_count": 122046, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "verified": false}, {"username": "gabreuluiz", "name": "gabreu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1576291152", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 928, "tweet_count": 73262, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "art4ganyu", "name": "tom", "id": "1037714920840880129", "location": "he/him \uff65 multifandom acc!", "public_metrics": {"followers_count": 19250, "following_count": 6457, "tweet_count": 60281, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "Ricky_Vieira95", "name": "Ricky95", "id": "2288704344", "location": "Anadia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 566, "tweet_count": 9133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Danivk_TLM", "name": "Danivk", "id": "324448451", "location": "Vallekas, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2872, "tweet_count": 98376, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "Espacio_DC", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "SayonaraGokko_", "name": "Just Gabriel", "id": "1075801861431672832", "location": "Dressrosa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 147, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rhaylops", "name": "Rhay, o odiado", "id": "1120045075558481922", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 71, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laiarmnn", "name": "eu\ud83e\udd20", "id": "929386074048167936", "location": "queteimporta:)", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 415, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yolirossibover", "name": "YR", "id": "2149963864", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "William66787575", "name": "William brasileiro", "id": "1114294742739767298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 246, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juniordasilvajr", "name": "Junior Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb", "id": "364337634", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1204, "tweet_count": 10908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dbrivera8", "name": "Diego", "id": "1053758225756155905", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 436, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nubejess", "name": "nube \ud83c\udf83", "id": "746772496892858368", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 94, "tweet_count": 3957, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "farfan_paloma", "name": "Nierika", "id": "3267370052", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 234, "tweet_count": 4090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bastis1304", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u211d.\ud835\udd4d.", "id": "880884372857122817", "location": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52, \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2757, "tweet_count": 48937, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "zonghs", "name": "moved", "id": "1116516061271269378", "location": "#\u5b8b\u7def\u6069", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 26309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jcastrolovera", "name": "Jos\u00e9 Castro", "id": "1021824561774510080", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1035, "tweet_count": 14175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "verified": false}, {"username": "canaalha10", "name": "MB \u270c\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "958357574046420993", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 975, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sheskindashort", "name": "fernonda \ud80c\udd8f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2739", "id": "1915099622", "location": "031 \ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 274, "tweet_count": 63370, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "boostedthiagao", "name": "thiag\u00e3o", "id": "838529396399083521", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 352, "tweet_count": 14253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aloal0marciano", "name": "1 tigresa de unhas negras", "id": "728332834948186112", "location": "Caieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 384, "tweet_count": 34855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobotBoy_op", "name": "Emiliano", "id": "499514856", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 303, "tweet_count": 8949, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LulaParaSempre", "name": "Luwiel", "id": "1436742752", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4722, "tweet_count": 354401, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "CarlosS48442375", "name": "Carlos Santos", "id": "1057037397035229184", "location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20376, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "diesenatore", "name": "Diego", "id": "351572050", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 588, "tweet_count": 20578, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PistisDos", "name": "Pistis the Spook", "id": "1083012365887700992", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 984, "tweet_count": 52761, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TartitasDeQueso", "name": "\ud83c\udf84Martineta Navide\u00f1a\ud83c\udf84", "id": "895388439591473154", "location": "Cambrils, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 165, "tweet_count": 35689, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AngelicaSilvaFe", "name": "Angelica da silva fe", "id": "884802386266607616", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 995, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bruninha_Fla", "name": "bubu \uf8ff", "id": "716703341229768704", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1303, "tweet_count": 11158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GstSalleess", "name": "Salles", "id": "1034415376694697984", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 700, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francsabernathy", "name": "b", "id": "720021331597770752", "location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 102, "tweet_count": 11765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcradiolabruja", "name": "JC Radio La Bruja", "id": "1110585833420140544", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 1365, "tweet_count": 21604, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JarbasSalesNeto", "name": "Jarbas Sales Neto", "id": "369207676", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 3221, "tweet_count": 5774, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosCastlloJr", "name": "Carlos Castilho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "259230978", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 580, "tweet_count": 5616, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shashallow", "name": "candidata madre saada", "id": "155698688", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 776, "tweet_count": 103626, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_dadab", "name": "davyla \u2661", "id": "1069715835944648704", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1148, "tweet_count": 22331, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "flamengo7x", "name": "Ag\u00eancia Ch\u00fa passeios.", "id": "874423619832688641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 339, "tweet_count": 13681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acalmaopitoo", "name": "dixo ama os meninos dos 1d", "id": "862292512702169092", "location": "Eichen House", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1312, "tweet_count": 62710, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "txico_13", "name": "spooky Cam\u00f5es Facho", "id": "830084020646080512", "location": "Fund\u00e3o/Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 264, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FacuRoussell01", "name": "ssll", "id": "194364362", "location": "Barrio Arroyito", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 489, "tweet_count": 8683, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andrepreis", "name": "Andr\u00e9", "id": "163277866", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 221, "tweet_count": 4202, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gabiwski", "name": "Gabriela", "id": "2969972211", "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 169, "tweet_count": 33110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "missmijo", "name": "fabuele", "id": "742024261", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 448, "tweet_count": 75191, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MagdaDJG", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "sh0ckzdahora", "name": "Keep", "id": "2705370320", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 159, "tweet_count": 16604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Everton11_15", "name": "Everton\u00ae\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2694\ufe0f", "id": "954516729731928070", "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 4091, "tweet_count": 52050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SergioM77639570", "name": "Sergio Maciel", "id": "1142230504919523328", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 126, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlesCrescenti", "name": "", "id": "2322669271", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 24, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chawillbur", "name": "el_chori", "id": "1163606830452543488", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4881, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monipose", "name": "La Mony del Rio", "id": "140276864", "location": "Totalmente des Ubicada", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 587, "tweet_count": 10330, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kimasa", "name": "KIM\u039bS\u039b\ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "32744110", "location": "Buenos Aires City Region, Arge", "public_metrics": {"followers_count": 4903, "following_count": 1018, "tweet_count": 107309, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "domevoy", "name": "@madiisonpearson", "id": "1158229966913441792", "location": "Ref\u00fagio das Fadas", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 20191, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "camilagrigorio1", "name": "Ca\u028d\u0268 \ud83d\udc96", "id": "2361835226", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 361, "tweet_count": 114869, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "crimswift", "name": "\u0618", "id": "907087112964657152", "location": "\ud83d\udcd6: 20/20.", "public_metrics": {"followers_count": 8912, "following_count": 6500, "tweet_count": 28454, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tiorj", "name": "emidio", "id": "36427930", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 500, "tweet_count": 1490, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "namiradaverdade", "name": "Na Mira da Verdade", "id": "57427739", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74533, "following_count": 36, "tweet_count": 5078, "listed_count": 417}, "verified": false}, {"username": "SETIELGRANDE", "name": "Antonio Marquez", "id": "138245071", "location": "San F\u00e9lix Estado Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 252, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josetorohardy", "name": "Jose Toro Hardy", "id": "112005594", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 667730, "following_count": 698, "tweet_count": 48475, "listed_count": 1294}, "verified": false}, {"username": "Stellamaris_4", "name": "Stella Freitas", "id": "1156239569509130241", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 607, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "survivorxsborn", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc18\ud835\udc0b\ud835\udc04 \ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc07\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc0d.", "id": "728629339244404737", "location": "\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udddc.", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 603, "tweet_count": 42430, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Breno2301", "name": "Breno Barbosa", "id": "2868089951", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 55, "tweet_count": 5644, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165399467232825344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165397411973488640"}], "id": "1165399467232825344", "created_at": "2019-08-24T23:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@alba_celeste_ @_titimaria_ Y yo hac\u00eda running con un franc\u00e9s, dejaba el camar\u00edn radiactivo", "in_reply_to_user_id": "876084867481710592", "author_id": "2740720381"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "id": "1165297992410308608", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "author_id": "908543202113732609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "id": "1165138550133809152", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "author_id": "157226645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165401481106907136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165400357448638466"}], "id": "1165401481106907136", "created_at": "2019-08-24T23:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MBWolf92 Me sabe muy mal escribir estas cosas porque entiendo que no se hace a malas, pero cuando pasa de forma tan frecuente y justo despu\u00e9s de subir cosas, cansa un poco Y___Y Espero no haber sonado demasiado borde OTL\n\nGracias a todos por tanto y perd\u00f3n por ser tan desastre \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "404834809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MBWolf92", "id": "404834809"}]}, "author_id": "909459492491993089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UKPsXGlHu9", "expanded_url": "https://twitter.com/makingmegocrazy/status/1165401091007242240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKPsXGlHu9", "media_key": "16_1165401069872209920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165401091007242240"], "id": "1165401091007242240", "created_at": "2019-08-24T23:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se vc se mata \u00e9 um suicida a menos ou um suicida a mais ?? https://t.co/UKPsXGlHu9", "author_id": "2955847235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "id": "1165276073908678657", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h2t16cyQOs", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950854132281348"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164950854132281348", "created_at": "2019-08-23T17:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19192, "reply_count": 578, "like_count": 32900, "quote_count": 960}, "text": "se voc\u00ea achou este v\u00eddeo engra\u00e7ado, pode me dar unfollow e at\u00e9 bloquear... n\u00e3o te quero no meu twitter :) https://t.co/h2t16cyQOs", "author_id": "1037714920840880129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/W1krW7wqXV", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47200", "display_url": "espaciodc.com/?p=47200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165345816116158464"], "id": "1165345816116158464", "created_at": "2019-08-24T19:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Steve Agee ser\u00e1 la voz del Rey Tibur\u00f3n en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/W1krW7wqXV", "author_id": "1216459723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "id": "1165217056888893440", "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "author_id": "2149963864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165400454106361856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165400452000813062"}], "id": "1165400454106361856", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7203, "type": "Place", "normalized_text": "Pompeia"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "Lugdunum"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00eaneca"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "...na dire\u00e7\u00e3o do c\u00e9u, e de repente caiu a noite em pleno dia, o mundo tremeu em violentas sacudidelas e um bombardeio de pedras de fogo sepultou a festeira cidade de Pompeia.\n\nPouco antes, o fogo havia arrasado a cidade de Lugdunum, e S\u00eaneca havia escrito:", "in_reply_to_user_id": "1053758225756155905", "author_id": "1053758225756155905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "id": "1165249531249868800", "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "author_id": "744192938071187457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wobrX0cjWb", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZoJv3p", "display_url": "bit.ly/2ZoJv3p"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FREIFRpmrV", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165331516546846720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FREIFRpmrV", "media_key": "3_1165331511354286080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7134, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165331516546846720"], "id": "1165331516546846720", "created_at": "2019-08-24T18:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 56, "like_count": 62, "quote_count": 23}, "text": "PPK ser\u00e1 trasladado a su vivienda luego de ser dado de alta en cl\u00ednica \u25bahttps://t.co/wobrX0cjWb https://t.co/FREIFRpmrV", "author_id": "1616146872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165398175059980288"], "id": "1165398175059980288", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Samu"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qual telefone eu ligo se uma pessoa estiver tentando suic\u00eddio?(ao vivo, na rua) Mas que vai ajudar mesmo, o Samu e a pol\u00edcia n\u00e3o fizeram absolutamente nada, na verdade s\u00f3 pioraram a situa\u00e7\u00e3o", "author_id": "838529396399083521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "id": "1165378798919061506", "created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "author_id": "1057037397035229184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165398376650813440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165396540179042304"}], "id": "1165398376650813440", "created_at": "2019-08-24T22:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PistisDos Ha passat algo? Est\u00e0s b\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "1083012365887700992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PistisDos", "id": "1083012365887700992"}]}, "author_id": "895388439591473154"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165396651286106113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345707114598400"}], "id": "1165396651286106113", "created_at": "2019-08-24T22:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@acalmaopitinho \u00c9 apenas corajoso", "in_reply_to_user_id": "862292512702169092", "author_id": "830084020646080512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165388805496590337"], "id": "1165388805496590337", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma vez eu tinha um twitter meio suicida mas eu n\u00e3o fa\u00e7o ideiaaa de como era e onde foi parar", "author_id": "742024261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165387771357405187"], "id": "1165387771357405187", "created_at": "2019-08-24T22:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Novia tard\u00f3 8 horas en darse cuenta que me corte (considerablemente) la barba.\nDe ahora en m\u00e1s, tengo carte blanche para no darme cuenta de sus cambios de pelaje(?).", "author_id": "32744110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165394292107599880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165393689386082310"}], "id": "1165394292107599880", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "domevoy", "id": "1158229966913441792"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@domevoy Pior \u00e9 essa garota, a Ani, que chegou agora virar dvogada dele.", "in_reply_to_user_id": "1158229966913441792", "author_id": "2361835226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165222015277654017"], "id": "1165222015277654017", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6684, "type": "Place", "normalized_text": "Arco Minero"}]}, "created_at": "2019-08-24T11:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1891, "reply_count": 48, "like_count": 2462, "quote_count": 30}, "text": "Entre los incendios de Brasil y la devastaci\u00f3n provocada por el Arco Minero,  la tragedia ecolol\u00f3gica del mayor pulm\u00f3n vegetal de la humanidad nos amenaza a todos", "author_id": "112005594"}]}, "errors": [{"value": "1165379357319344128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165379357319344128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165379357319344128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165399625131548673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165399625131548673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165399625131548673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959080076267720704", "value": "959080076267720704", "detail": "User has been suspended: [959080076267720704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165101047263707136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165101047263707136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165101047263707136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165058360309420032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165058360309420032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165058360309420032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165396977946726400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165396977946726400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165396977946726400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165402925746860033", "oldest_id": "1165395821174632449", "result_count": 63, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oqxhq49t5r400pma7e77hxtod"}}