{"data": [{"text": "@maisajk @jaxqhies1 @fedepariona @MartinVizcarraC @albertofujimori Ah, perdon, la \"herencia de montesinos\" que actuo a espaldas del incauto, inocente, desinformado de lo que hacia su asesor...\nMmm, me recuerda a cierto suicida que solia decir, a otros compraron a mi no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693775810838528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maisajk", "id": "59150144"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "jaxqhies1", "id": "2895657938"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "fedepariona", "id": "467671726"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:33:48.000Z", "author_id": "2200588627", "in_reply_to_user_id": "59150144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165666109573533696"}], "id": "1165693775810838528"}, {"text": "\"como \u00e9 lindo o amor de um psicopata e uma suicida, ele mataria por ela e ela morreria por ele\"\n\ncrian\u00e7as de 12 anos: https://t.co/BrtnF5LiNs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165693751626543105"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/BrtnF5LiNs", "expanded_url": "https://twitter.com/evancigwrette/status/1165693751626543105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrtnF5LiNs", "media_key": "3_1165693748426227713"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:33:42.000Z", "author_id": "2991117118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165693751626543105"}, {"text": "@milenamagioni Se matou o guerreiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165693719309443072"], "created_at": "2019-08-25T18:33:34.000Z", "author_id": "809789954", "in_reply_to_user_id": "1056896705692684290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165616228293128192"}], "id": "1165693719309443072"}, {"text": "https://t.co/yBITovU4j3", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1165693662652764161"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yBITovU4j3", "expanded_url": "https://www.confessioni-elvetiche.ch/2019/08/25/in-francia-si-suicida-il-47esimo-agente-di-polizia-nel-2019-sono-1027-i-suicidi-tra-le-forze-dellordine-dal-1997/", "display_url": "confessioni-elvetiche.ch/2019/08/25/in-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:33:21.000Z", "author_id": "1085124240570007552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165693662652764161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Madureira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "@Estadao Gostei do Madureira! Corajoso, n\u00edvel suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165693642159394818"], "created_at": "2019-08-25T18:33:16.000Z", "author_id": "393546208", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165660103476940800"}], "id": "1165693642159394818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}]}, "text": "@rogeliomarcos @IDL_Rivera @ClaraEOspinaG Tambi\u00e9n quedar\u00e1n como imb\u00e9ciles, los que defienden y se la creyeron que fue el mejor presidente del Per\u00fa, cuando salen las pruebas y las cuentas de la corrupci\u00f3n del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693583216668672"], "created_at": "2019-08-25T18:33:02.000Z", "author_id": "146657761", "in_reply_to_user_id": "145642542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692254129938436"}], "id": "1165693583216668672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gus_balboa", "id": "257289554"}]}, "text": "@gus_balboa no es lo mismo Escuadr\u00f3n Suicida , que raticida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693534667563008"], "created_at": "2019-08-25T18:32:50.000Z", "author_id": "2600565686", "in_reply_to_user_id": "257289554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165441342568370176"}], "id": "1165693534667563008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693511087394818"], "created_at": "2019-08-25T18:32:45.000Z", "author_id": "222780848", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}], "id": "1165693511087394818"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165693465788895233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:32:34.000Z", "author_id": "372114824", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165693465788895233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Thauanny"}]}, "text": "Tamb\u00e9m n\u00e3o conhe\u00e7o, mas se eu n\u00e3o me engano \u00e9 amigo da Thauanny ent\u00e3o voc\u00ea automaticamente j\u00e1 \u00e9 uma boa pessoa, uma pessoa guerreira e de bom cora\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o matou ela ainda, porque aquela besha \u00e9 enjoada \ud83d\ude02\u2665\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165693449959542784"], "created_at": "2019-08-25T18:32:30.000Z", "author_id": "956837402932326400", "in_reply_to_user_id": "956837402932326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165693087034818560"}], "id": "1165693449959542784"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165693257298432000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:31:44.000Z", "author_id": "970988195772030976", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165693257298432000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693236704419840"], "created_at": "2019-08-25T18:31:39.000Z", "author_id": "127857864", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "id": "1165693236704419840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693227904770048"], "created_at": "2019-08-25T18:31:37.000Z", "author_id": "1043648182952108032", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}], "id": "1165693227904770048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}]}, "text": "Meu notebook caiu e quebrou um peda\u00e7o. N\u00e3o aguento mais esse comportamento suicida dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165693047692300290"], "created_at": "2019-08-25T18:30:54.000Z", "author_id": "43149675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165693047692300290"}, {"text": "RT @wmv21: @IDL_Rivera Varios deben estar haciendo maletas o quiz\u00e1 tomar el acto de honor del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165693000237776897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:30:43.000Z", "author_id": "740502586696949760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691068353929216"}], "id": "1165693000237776897"}, {"text": "n\u00e3o sei se meu cachorro \u00e9 um cachorro ou um dem\u00f4nio, cara do c\u00e9u ele n\u00e3o pode ficar solto que sai destruindo tudo, hoje ele matou um pardal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165692685124034561"], "created_at": "2019-08-25T18:29:28.000Z", "author_id": "954155830882037760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165692685124034561"}, {"text": "@leo_marblanc @polloalc @Julianvirome Deber\u00edamos empujar todos a estos dos para que haya alg\u00fan acuerdo. Me da igual dos Ministerios babucha o ninguno. Pero volver a votar es suicida. Y otra vez la derecha en el poder... jooooooder. no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165692515791581184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leo_marblanc", "id": "1137559495914283008"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "polloalc", "id": "460538898"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Julianvirome", "id": "273569940"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:28:47.000Z", "author_id": "9427562", "in_reply_to_user_id": "1137559495914283008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692268705124358"}], "id": "1165692515791581184"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165692395658403841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:28:19.000Z", "author_id": "996369349295386624", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165692395658403841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845"}]}, "text": "RT @NovoLauropro: Impressionante como Israel saiu fortalecido politicamente (ou pensa assim) para se comportar cada vez com mais desenvoltu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165692327895191563"], "created_at": "2019-08-25T18:28:03.000Z", "author_id": "61024949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165689031772057600"}], "id": "1165692327895191563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brizollucas", "id": "3225903749"}]}, "text": "RT @brizollucas: get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165692282697334785"], "created_at": "2019-08-25T18:27:52.000Z", "author_id": "2266870869", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165690534184312835"}], "id": "1165692282697334785"}, {"text": "Se vargas se matou eu sou hetero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165692276439490561"], "created_at": "2019-08-25T18:27:50.000Z", "author_id": "3439162395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165692276439490561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Marruecos"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "tenerifenorte"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "Verguenza"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "maspersonal"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "menosburocracia"}]}, "text": "Venir de #Marruecos por #tenerifenorte MISI\u00d3N SUICIDA colas colas y controles policiales como si no volvi\u00e9ramos a nuestro pa\u00eds de origen #Verguenza #maspersonal #menosburocracia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165692201717907457"], "created_at": "2019-08-25T18:27:33.000Z", "author_id": "384210475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165692201717907457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Chema"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Celine"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HUpXXyCYRW", "expanded_url": "https://twitter.com/ChemichurriM/status/1165692117127221249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUpXXyCYRW", "media_key": "3_1165691585234907136"}]}, "text": "Chema: porq hay una botella en la ventana?\nCeline: es suicida\nLa ayudo o no? https://t.co/HUpXXyCYRW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165692117127221249"], "created_at": "2019-08-25T18:27:12.000Z", "author_id": "1101551214309855232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1165692117127221249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691996180295680"], "created_at": "2019-08-25T18:26:44.000Z", "author_id": "1110854398715011072", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}], "id": "1165691996180295680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "text": "Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691867662639105"], "created_at": "2019-08-25T18:26:13.000Z", "author_id": "15686768", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "id": "1165691867662639105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "NATHAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "text": "@SeriesTWBZ VOU TE Q VER ESQUADR\u00c3O SUICIDA POR CAUSA DO NATHAN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165691847408259072"], "created_at": "2019-08-25T18:26:08.000Z", "author_id": "1147576949113524224", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165690627813761024"}], "id": "1165691847408259072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691764742795264"], "created_at": "2019-08-25T18:25:48.000Z", "author_id": "171303112", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165691764742795264"}, {"text": "Caralho esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165691583502659586"], "created_at": "2019-08-25T18:25:05.000Z", "author_id": "2294843348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165691583502659586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}]}, "text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691582546415621"], "created_at": "2019-08-25T18:25:05.000Z", "author_id": "338396521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}], "id": "1165691582546415621"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691581103558656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:25:05.000Z", "author_id": "937364861780099072", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165691581103558656"}, {"text": "En el a\u00f1o 1993 un hombre, contrariado por una sentencia judicial, se suicidaba no sin antes asesinar a su hija de muy corta edad. https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691490464686080"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:24:43.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165691490464686080"}, {"text": "@FlavioXSid Tanto, que se suicidou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165691332242939906"], "created_at": "2019-08-25T18:24:05.000Z", "author_id": "720922399986868224", "in_reply_to_user_id": "820099223509225472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669760727752704"}], "id": "1165691332242939906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691271391907840"], "created_at": "2019-08-25T18:23:51.000Z", "author_id": "200079198", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1165691271391907840"}, {"text": "@IDL_Rivera Varios deben estar haciendo maletas o quiz\u00e1 tomar el acto de honor del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691068353929216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:23:02.000Z", "author_id": "146657761", "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165647810202488837"}], "id": "1165691068353929216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/egnZgR7gZZ", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/egnZgR7gZZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691029837799424"], "created_at": "2019-08-25T18:22:53.000Z", "author_id": "704429677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165691029837799424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JwZKLUilaJ", "expanded_url": "https://www.geekofnerd.com.br/nathan-fillion-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "geekofnerd.com.br/nathan-fillion\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/t0fHLPD5fK", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1165690736882409473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0fHLPD5fK", "media_key": "3_1165690734470664194"}]}, "text": "Nathan Fillion entra para o elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\nVeja mais em https://t.co/JwZKLUilaJ https://t.co/t0fHLPD5fK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165690736882409473"], "created_at": "2019-08-25T18:21:43.000Z", "author_id": "752555951291596800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165690736882409473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "text": "get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u00f3ria lan\u00e7ando uma candidatura fadada \u00e0 derrota e inviabilizando o \u00fanico candidato da esquerda com viabilidade eleitoral\n\nmas o maior presidente foi lyla \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165690534184312835"], "created_at": "2019-08-25T18:20:55.000Z", "author_id": "3225903749", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1165690534184312835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEsCristina"}, {"start": 67, "end": 86, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "CristinaEsMontoneros"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8344, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 63, "tag": "AlbertoEsCristina"}, {"start": 66, "end": 87, "tag": "CristinaEsMontoneros"}]}, "text": "RT @antoniomascardi: Ayudame  a difundir que #AlbertoEsCristina y #CristinaEsMontoneros !\nLa frivolidad argentina suicida- gobierno y perio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165690526886236172"], "created_at": "2019-08-25T18:20:53.000Z", "author_id": "1080089590193680385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165647220382846976"}], "id": "1165690526886236172"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165690207850696704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:19:37.000Z", "author_id": "1407026474", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165690207850696704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4629, "type": "Organization", "normalized_text": "BIGOLIVE"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iUjGkkLnM8", "expanded_url": "http://www.bigo.tv/sid/2396493148_1566757170_gceafajidd_3389050426?c=3&p=1&t=0&b=299801736", "display_url": "bigo.tv/sid/2396493148\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/E9gwhu77CW", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo46360407/status/1165690178763132928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9gwhu77CW", "media_key": "3_1165690177265819648"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "BIGOLIVE"}]}, "text": "\u00a1Ven y disfruta conmigo!  &gt; escuadr\u00f3n suicida en #BIGOLIVE. https://t.co/iUjGkkLnM8 https://t.co/E9gwhu77CW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165690178763132928"], "created_at": "2019-08-25T18:19:30.000Z", "author_id": "1136855173622423552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165690178763132928"}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165690167891496961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:19:28.000Z", "author_id": "1084441540590735368", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165690167891496961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/KJboqEiYid", "expanded_url": "https://twitter.com/brunogoer/status/1165689843336306688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJboqEiYid", "media_key": "16_1165689770141528065"}]}, "text": "meu deus anitta agora vc se matou de vez https://t.co/KJboqEiYid", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689843336306688"], "created_at": "2019-08-25T18:18:10.000Z", "author_id": "1047570429924323334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165689843336306688"}, {"text": "@agrogirldecg Se matou ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689809668595713"], "created_at": "2019-08-25T18:18:02.000Z", "author_id": "340477311", "in_reply_to_user_id": "2921482449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165681268656353280"}], "id": "1165689809668595713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@eliatori0 Acho ele babaca. A palha\u00e7ada com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 me fez ter raiva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689618974556160"], "created_at": "2019-08-25T18:17:17.000Z", "author_id": "122388996", "in_reply_to_user_id": "4852350267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165688132458700800"}], "id": "1165689618974556160"}, {"text": "@stephanie_dc410 @iracemacardenas Me imagin\u00e9  a la @paolabeltrang con la tortuga suicida\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165689581968252938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stephanie_dc410", "id": "791800776788054016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "iracemacardenas", "id": "187744573"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "paolabeltrang", "id": "163325252"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:17:08.000Z", "author_id": "144761423", "in_reply_to_user_id": "791800776788054016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165085508310945792"}], "id": "1165689581968252938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tVRx6mgmZ5", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-nathan-fillion-se-junta-ao-elenco/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Nathan Fillion se junta ao\u00a0elenco https://t.co/tVRx6mgmZ5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689521381552129"], "created_at": "2019-08-25T18:16:54.000Z", "author_id": "194665354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1165689521381552129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 147, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "text": "Montgomery n\u00e3o \"SE ENFORCOU\" ele \"FOI MORTO\"\nGalera que assistiu dublado discutindo comigo... No \u00e1udio original diz que ele FOI MORTO\n#13reasonwhy3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689505644449792"], "created_at": "2019-08-25T18:16:50.000Z", "author_id": "1113652991758864385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165689505644449792"}, {"text": "Mais uma conhecida se matou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689390804459521"], "created_at": "2019-08-25T18:16:22.000Z", "author_id": "82399691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165689390804459521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689302254260224"], "created_at": "2019-08-25T18:16:01.000Z", "author_id": "938521902661980161", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "id": "1165689302254260224"}, {"text": "@Maxi6m Y bueno q t puedo decir de un hincha del rojo, se suicida nomas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165689281974874112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Maxi6m", "id": "2466969007"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:15:56.000Z", "author_id": "1001513832982990849", "in_reply_to_user_id": "2466969007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165688536881934339"}], "id": "1165689281974874112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}]}, "text": "Instinto suicida a tope", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165689246847590401"], "created_at": "2019-08-25T18:15:48.000Z", "author_id": "1103360913925701637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165689246847590401"}, {"text": "Max Weber se suicida si lee esto https://t.co/HvkhZmlzbv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165689120083066886"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/HvkhZmlzbv", "expanded_url": "https://twitter.com/JemappelleFlor/status/1165689120083066886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HvkhZmlzbv", "media_key": "3_1165689110717247488"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:15:18.000Z", "author_id": "799255100858503168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165689120083066886"}, {"text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165689034208886784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:14:57.000Z", "author_id": "1360818752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165627963615973378"}], "id": "1165689034208886784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5621, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/VjmR0ibNHe", "expanded_url": "https://br.sputniknews.com/oriente_medio_africa/2019082514430307-drone-suicida-israelense-cai-e-outro-explode-perto-de-beirute-afirma-hezbollah-foto-video/", "display_url": "br.sputniknews.com/oriente_medio_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.sputniknews.com/20190825/drone-suicida-israelense-cai-e-outro-explode-perto-de-beirute-afirma-hezbollah-foto-video-14430307.html"}]}, "text": "Impressionante como Israel saiu fortalecido politicamente (ou pensa assim) para se comportar cada vez com mais desenvoltura no Oriente m\u00e9dio (e no mundo) com o golpe brasileiro. Acredita ter vencido o clima desfavor\u00e1vel na Europa gra\u00e7as ao Brasil. https://t.co/VjmR0ibNHe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689031772057600"], "created_at": "2019-08-25T18:14:57.000Z", "author_id": "2326184845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165689031772057600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}]}, "text": "*bucky tendo o c\u00e9rebro frito, sendo controlado pra matan\u00e7as desenfreadas, reiniciado quando tenta se lembrar de alguma coisa, n\u00e3o teve uma vida*\n\na galera: mas ele \u00e9 vil\u00e3o pq matou os pais do tony \ud83d\udd92\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\udd92\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165688912376926213"], "created_at": "2019-08-25T18:14:28.000Z", "author_id": "1068503317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165688912376926213"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165688859683971072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:14:16.000Z", "author_id": "2956358817", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165688859683971072"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165688807351566336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:14:03.000Z", "author_id": "932171973572034560", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165688807351566336"}, {"text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165688764288704514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:13:53.000Z", "author_id": "1330419583", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634530822238213"}], "id": "1165688764288704514"}, {"text": "@marcabrito @fravineas oferta e demanda, animais s\u00f3 morrem porque pessoas compram, se pessoas n comprassem n\u00e3o haveria demanda e n\u00e3o haveria morte, pessoas pagam para matarem os animais, \u00e9 tipo dizer que uma pessoa que contratou um assassino de aluguel n deve ser presa pq ela n\u00e3o matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165688455420153856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcabrito", "id": "198586063"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "fravineas", "id": "286242334"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:12:39.000Z", "author_id": "2190539124", "in_reply_to_user_id": "198586063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687665225871367"}], "id": "1165688455420153856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165688441000124419"], "created_at": "2019-08-25T18:12:36.000Z", "author_id": "1114366254079303680", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "id": "1165688441000124419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "text": "@paulo_h_120188 Get\u00falio Vargas foi ditador. Ele s\u00f3 soube governar sob a ditadura. Na democracia o cara se matou!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165688425103732742"], "created_at": "2019-08-25T18:12:32.000Z", "author_id": "20065075", "in_reply_to_user_id": "137934094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165664007795200000"}], "id": "1165688425103732742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "RT @fattoritam: A primeira coisa q deveria se fazer para come\u00e7ar a brecar essa tend\u00eancia suicida do Bolsonaro \u00e9 tirar todo mundo da ala ola\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165688390181892097"], "created_at": "2019-08-25T18:12:24.000Z", "author_id": "20372050", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165660994644926464"}], "id": "1165688390181892097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3097, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leonelcaldela", "id": "56460659"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}]}, "text": "RT @leonelcaldela: @JMTrevisan O nosso grupo j\u00e1 teve TPK que gerou revolta porque n\u00e3o tivemos chance desde o in\u00edco e TPK que gerou uma das\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165688362818265092"], "created_at": "2019-08-25T18:12:17.000Z", "author_id": "870366288098578432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165687744334585856"}], "id": "1165688362818265092"}, {"text": "@lluviamental Pacto suicida, mejor oferta no podes recibir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165688167153971202"], "created_at": "2019-08-25T18:11:31.000Z", "author_id": "780958561107050496", "in_reply_to_user_id": "67949125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165684655804358658"}], "id": "1165688167153971202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687855886295040"], "created_at": "2019-08-25T18:10:16.000Z", "author_id": "486135085", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165687855886295040"}, {"text": "agora ele ta dan\u00e7ando PERERECA SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687855332679685"], "created_at": "2019-08-25T18:10:16.000Z", "author_id": "3136727671", "in_reply_to_user_id": "3136727671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687511923986432"}], "id": "1165687855332679685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.3175, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.2925, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}]}, "text": "@JMTrevisan O nosso grupo j\u00e1 teve TPK que gerou revolta porque n\u00e3o tivemos chance desde o in\u00edco e TPK que gerou uma das melhores reviravoltas da campanha (quando o vil\u00e3o ficou literalmente com 1 HP e matou o grupo todo). O mestre se limita e ent\u00e3o tenta o TPK. Isso \u00e9 emocionante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687744334585856"], "created_at": "2019-08-25T18:09:50.000Z", "author_id": "56460659", "in_reply_to_user_id": "56460659", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687289453961216"}], "id": "1165687744334585856"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165687501576658947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:08:52.000Z", "author_id": "1556455656", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165687501576658947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687355187109894"], "created_at": "2019-08-25T18:08:17.000Z", "author_id": "303512156", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165687355187109894"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165687272529891328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:07:57.000Z", "author_id": "535357491", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165687272529891328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "calabocabolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "calabocabolsonaro"}]}, "text": "Gente, j\u00e1 se matou presidente por muito menos. #calabocabolsonaro", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5e4c111ee7c76daa"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165687198047461376"], "created_at": "2019-08-25T18:07:40.000Z", "author_id": "3224279999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165687198047461376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687168129482752"], "created_at": "2019-08-25T18:07:32.000Z", "author_id": "982273699691876352", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "id": "1165687168129482752"}, {"text": "@AleArguellesC Y actualmente, ante la \"situaci\u00f3n mundial\" est\u00e1n emergiendo muchos grupos solidarios, aunque sean diferentes entre s\u00ed. No descarto que mucha gente que ahora est\u00e1 en marchas o movimientos as\u00ed, haya disipado una tendencia suicida solo por el sentido de pertenencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165687139050360834"], "created_at": "2019-08-25T18:07:26.000Z", "author_id": "335149609", "in_reply_to_user_id": "335149609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165686683527974913"}], "id": "1165687139050360834"}, {"text": "Pensa a\u00ed \nConsquistar o mundo, tudo oque voc\u00ea quiser, at\u00e9 multid\u00f5es de pessoas.\nMenos a mina que ama\nPor isso que ele se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687068426670081"], "created_at": "2019-08-25T18:07:09.000Z", "author_id": "888234439595237379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1165687068426670081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Nathan acabou de entrar p Esquadr\u00e3o Suicida, ter amgs fodas \u00e9 td n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687017545580544"], "created_at": "2019-08-25T18:06:57.000Z", "author_id": "973087285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165687017545580544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5971, "type": "Person", "normalized_text": "Manson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "malenagracia", "id": "224997832"}]}, "text": "@malenagracia Escuadron Suicida o la familia Manson", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165686960419160064"], "created_at": "2019-08-25T18:06:43.000Z", "author_id": "100073484", "in_reply_to_user_id": "224997832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165657761214095365"}], "id": "1165686960419160064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "erickluiz72", "id": "554674712"}]}, "text": "@Erickluiz72 Se reclamar te quem matou no wpp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165686845361000449"], "created_at": "2019-08-25T18:06:16.000Z", "author_id": "1281734293", "in_reply_to_user_id": "554674712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165684722309173248"}], "id": "1165686845361000449"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165686653555564544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:05:30.000Z", "author_id": "2893649607", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165686653555564544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165686508461985795"], "created_at": "2019-08-25T18:04:55.000Z", "author_id": "900145185534988289", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "id": "1165686508461985795"}, {"text": "jovem se suicida ap\u00f3s festa com amigos, motivo: ressaca moral", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165686408935301120"], "created_at": "2019-08-25T18:04:31.000Z", "author_id": "3062962157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1165686408935301120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "AGdH"}]}, "text": "como no momento a \u00fanica coisa no momento me mantendo minimamente distra\u00edda em rela\u00e7\u00e3o aquela coisa b\u00e1sica do desejo suicida \u00e9 escrever AGdH por causa do trisal, estou meio que feliz com o que vai aparecer no cap\u00edtulo 20 da hist\u00f3ria. coisas que devem aparecer nessa cap\u00edtulo:", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165686350705778689"], "created_at": "2019-08-25T18:04:18.000Z", "author_id": "4778403448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165686350705778689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7091, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "hola alguien quiere venir a ver escuadron suicida conmigo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165686252831744003"], "created_at": "2019-08-25T18:03:54.000Z", "author_id": "3057199708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1165686252831744003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "hana"}]}, "text": "pior que nao lembro de nada das outras temporadas. so que a menina se suicidou a hana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165686221848358913"], "created_at": "2019-08-25T18:03:47.000Z", "author_id": "705378738930843649", "in_reply_to_user_id": "705378738930843649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165685810609475585"}], "id": "1165686221848358913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eugenia"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Berlin"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Adenauer"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "text": "@GuimonacoOk @mariuvidal Es la marcha de despedida, y Maria Eugenia prefiere sobrevivir a la caida de Berlin. Por eso sobrevivira como Adenauer, mientras Hitler se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165686146120257536"], "created_at": "2019-08-25T18:03:29.000Z", "author_id": "706647825292115968", "in_reply_to_user_id": "1590993728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165612244144705536"}], "id": "1165686146120257536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/e3VXVWDfM1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBsV1H", "display_url": "dlvr.it/RBsV1H"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/S8317JLEQR", "expanded_url": "https://twitter.com/gabydelgado1211/status/1165685928506998784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8317JLEQR", "media_key": "3_1165685926200086528"}]}, "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados https://t.co/e3VXVWDfM1 https://t.co/S8317JLEQR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685928506998784"], "created_at": "2019-08-25T18:02:37.000Z", "author_id": "869208542120730630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165685928506998784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.3076, "type": "Other", "normalized_text": "posteriori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EliEso619", "id": "1538482476"}]}, "text": "RT @EliEso619: Yo cuando viene el jungla me taxea la oleada a posteriori se suicida y como final presiona surrender...\n\nSuspiro de un segun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685902817091585"], "created_at": "2019-08-25T18:02:31.000Z", "author_id": "770674180471873536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165685651574001664"}], "id": "1165685902817091585"}, {"text": "Prestazione suicida ma i rigori si danno #UdineseMilan", "lang": "it", "geo": {"place_id": "3282e2eaa378536e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165685775591256066"], "created_at": "2019-08-25T18:02:00.000Z", "author_id": "2333536199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1165685775591256066", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "UdineseMilan"}]}}, {"text": "@Maui_Belen @Mr_Kairuh @AitorIErana El \u00faltimo giro, que no te lo muestran, es cuando el protagonista se suicida al ver todo lo que tiene para lavar en la cocina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685664651862016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maui_Belen", "id": "714776395"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Mr_Kairuh", "id": "41670644"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "AitorIErana", "id": "84159349"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:01:34.000Z", "author_id": "165447469", "in_reply_to_user_id": "714776395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165562337207771136"}], "id": "1165685664651862016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "MALPARIO"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9dxVwYlk5w", "expanded_url": "https://twitter.com/teyalii/status/1165387128035000321", "display_url": "twitter.com/teyalii/status\u2026"}]}, "text": "Yo cuando viene el jungla me taxea la oleada a posteriori se suicida y como final presiona surrender...\n\nSuspiro de un segundo.\n\nME CAGO EN TUS MUERTOS PISAOS HIJO DE LA GRANDISIMA REPUTA MALPARIO https://t.co/9dxVwYlk5w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685651574001664"], "created_at": "2019-08-25T18:01:31.000Z", "author_id": "1538482476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165387128035000321"}], "id": "1165685651574001664"}, {"text": "@meline_matou \ud83d\udc9bmon bb, on se revoit demain si tu veux", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165685410141528064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:00:33.000Z", "author_id": "1632720398", "in_reply_to_user_id": "3645727475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165339162687561736"}], "id": "1165685410141528064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685369255407616"], "created_at": "2019-08-25T18:00:24.000Z", "author_id": "138835948", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165685369255407616"}, {"text": "desde o come\u00e7o do ano eu tenho estado muito mal, e desde a\u00ed pelo menos uma vez por m\u00eas eu recebo not\u00edcia de que algu\u00e9m \"pr\u00f3ximo\" a mim se matou. Todas as vezes que isso acontece eu morro um pouquinho mais por dentro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165685243900235777"], "created_at": "2019-08-25T17:59:54.000Z", "author_id": "712993896339480578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165685243900235777"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165685169858199556"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:59:36.000Z", "author_id": "417384380", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165685169858199556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165685100127956995"], "created_at": "2019-08-25T17:59:19.000Z", "author_id": "982359340802813954", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165685100127956995"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165685091768684544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:59:17.000Z", "author_id": "826773798624038912", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165685091768684544"}, {"text": "@simona3105 Boh? Se si vuole suicidare pu\u00f2 scegliere di fare di testa sua. E l'istinto suicida fa parte del PD. Vedremo.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165685050979078144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "simona3105", "id": "1314087421"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:59:08.000Z", "author_id": "1166877775", "in_reply_to_user_id": "1314087421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165684659658866689"}], "id": "1165685050979078144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685032389959680"], "created_at": "2019-08-25T17:59:03.000Z", "author_id": "743776171", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1165685032389959680"}, {"text": "se ser\u00e1 que n\u00e3o matou https://t.co/DXTbHRXwZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165684951863439360"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/DXTbHRXwZc", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800", "display_url": "twitter.com/sopepagode/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:58:44.000Z", "author_id": "292547064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165395423755980800"}], "id": "1165684951863439360"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165684870850523136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:58:25.000Z", "author_id": "941701176", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165684870850523136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Deveria estar fazendo trabalho\nUma aps atrasada\nOu estudando pra prova de amanh\u00e3\nEstou: assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165684814323826688"], "created_at": "2019-08-25T17:58:11.000Z", "author_id": "2347343204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165684814323826688"}, {"text": "@maIevoIa Se tu fizer uma thread sobre como alguem matou uma formiga eu leio anjo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165684653438750721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:57:33.000Z", "author_id": "844217830350503936", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165397562192486400"}], "id": "1165684653438750721"}, {"text": "@knightofrey amiga deixa de ser grossa se eu n\u00e3o gosto do personagem que matou o pai isso s\u00f3 concerne a mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165684428842196997"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "knightofrey", "id": "4311874036"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:56:39.000Z", "author_id": "2310949164", "in_reply_to_user_id": "982049533151543297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165684163644678145"}], "id": "1165684428842196997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TerradesJordi", "id": "943942957765361664"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "carleesserraa", "id": "903297894672982017"}]}, "text": "@TerradesJordi @carleesserraa Entre que he vist avui un homo q se suicida i aixo a Twitter crec q no dormire", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165684350266032128"], "created_at": "2019-08-25T17:56:21.000Z", "author_id": "1038746537206210561", "in_reply_to_user_id": "943942957765361664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165305448356024325"}], "id": "1165684350266032128"}, {"text": "Siempre llevo una carta suicida en la bolsa de mi pantal\u00f3n, por si me atropellan no quedar como el pendejo que no sabe cruzar la calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165684188420464640"], "created_at": "2019-08-25T17:55:42.000Z", "author_id": "128388718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165684188420464640"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165683709535821826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:53:48.000Z", "author_id": "901024626402357248", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165683709535821826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.3134, "type": "Place", "normalized_text": "vargas"}]}, "text": "loucura e cultura in\u00fatil do dia: ontem foi anivers\u00e1rio de morte do vargas e eu tava no quarto q ele se suicidou e nem foi planejado. \n\nmorreu no dia 24/08/1954.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165683521085743110"], "created_at": "2019-08-25T17:53:03.000Z", "author_id": "2864138937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1165683521085743110"}, {"text": "@knightofrey amiga se vc n\u00e3o gosta do meu @ para de ficar a\u00ed se doendo e me marcando vi\n\nn\u00e3o preciso de ningu\u00e9m me enchendo o saco pq n\u00e3o gosto do personagem q matou o pai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165683171897368579"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "knightofrey", "id": "4311874036"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:51:40.000Z", "author_id": "2310949164", "in_reply_to_user_id": "982049533151543297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165682398471819269"}], "id": "1165683171897368579"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165683154671349761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:51:36.000Z", "author_id": "1041413982635126784", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165683154671349761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3 de Ahmadinejad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lsantanna", "id": "42214962"}]}, "text": "RT @lsantanna: Com uma gest\u00e3o suicida de sua imagem, o Brasil segue o roteiro do Ir\u00e3 de Ahmadinejad, que atraiu a hostilidade mundial e san\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165682928891977734"], "created_at": "2019-08-25T17:50:42.000Z", "author_id": "28546114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165623685165789184"}], "id": "1165682928891977734"}, {"text": "desculpa se n\u00e3o gosto do cara q matou o pai sem nem hesitar gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165682843386830848"], "created_at": "2019-08-25T17:50:21.000Z", "author_id": "2310949164", "in_reply_to_user_id": "2310949164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165682101024374784"}], "id": "1165682843386830848"}, {"text": "Domingo entre sus calles, sus portales y la cerveza suicida... https://t.co/GK2WnlbFNk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165682446022729728"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GK2WnlbFNk", "expanded_url": "https://twitter.com/BojanglesMaria/status/1165682446022729728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GK2WnlbFNk", "media_key": "3_1165682434060496896"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:48:47.000Z", "author_id": "939904489477328897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165682446022729728"}, {"text": "@dcancho \u00bfQu\u00e9 haces, suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165682441841008641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dcancho", "id": "264081007"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:48:46.000Z", "author_id": "288280132", "in_reply_to_user_id": "264081007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165665352010911755"}], "id": "1165682441841008641"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165682319543492609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:48:16.000Z", "author_id": "1069824807510966272", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165682319543492609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165682183413096455"], "created_at": "2019-08-25T17:47:44.000Z", "author_id": "811464397", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}], "id": "1165682183413096455"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165681910665895938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:46:39.000Z", "author_id": "3383230805", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165681910665895938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "A Ani s\u00f3 sabe acusar todo mundo. \u00danica coisa que ela faz na s\u00e9rie toda. Aposto que foi ela que matou o Bryce. Se for isso, cara... cancelem essa merda!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165681873080717312"], "created_at": "2019-08-25T17:46:30.000Z", "author_id": "2435952377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165681873080717312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "ed sheeran"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "eastside"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "ellen"}]}, "text": "letra: e\n\ncantor/cantora: ed sheeran \n\nm\u00fasica: eastside\n\nator/atriz: ellen pompeo\n\ns\u00e9rie: elite\n\nfilme: esquadr\u00e3o suicida\n\nresponda com um emoji e eu te dou uma letra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165681868592877569"], "created_at": "2019-08-25T17:46:29.000Z", "author_id": "907040355115302912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165681868592877569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "CLT"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.4656, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "text": "@goescarlos @cirogomes Acho que isso diz mais do Brasil do que qualquer outra coisa.\nVargas foi ditador sim. Mas tamb\u00e9m criou a CLT, a Petrobr\u00e1s, a Vale do Rio doce e se matou adiando o golpe para 64.\nMaior presidente do Brasil foi um ditador sim. Mas construiu coisas que h\u00e1 50 anos querem destruir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165681835004891137"], "created_at": "2019-08-25T17:46:21.000Z", "author_id": "17548462", "in_reply_to_user_id": "178238112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165464064790646785"}], "id": "1165681835004891137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "instagram bloqueando um storie meu pq \u00e9 de conte\u00fado suicida kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165681796786376705"], "created_at": "2019-08-25T17:46:12.000Z", "author_id": "923292545299476480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165681796786376705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165681724593987585"], "created_at": "2019-08-25T17:45:55.000Z", "author_id": "2198408054", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}], "id": "1165681724593987585"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165681677869469696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:45:43.000Z", "author_id": "1094191488270024704", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165681677869469696"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165681638371708929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:45:34.000Z", "author_id": "2380055397", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165681638371708929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "de Econom\u00eda"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "text": "RT @barci_2010: \u201cEste a\u00f1o vamos a tener inflaci\u00f3n y recesi\u00f3n\" Entrevista al ministro de Econom\u00eda, Hern\u00e1n Lacunza (te lo dicen. en nosotros\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165681588887261188"], "created_at": "2019-08-25T17:45:22.000Z", "author_id": "954763081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165663357065662467"}], "id": "1165681588887261188"}, {"text": "Eu to chokita aqui, de vdd que acho que \u00e9 real que a menina que eu estava conversando se matou, pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165681577906647040"], "created_at": "2019-08-25T17:45:20.000Z", "author_id": "192370969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165681577906647040"}, {"text": "Mi futuro se suicida sin no subo al tren, y antes de criticar... \u00bfpor qu\u00e9 no lo haces t\u00fa my friend?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165681519459033088"], "created_at": "2019-08-25T17:45:06.000Z", "author_id": "1158109013218906118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165681519459033088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165681504187486216"], "created_at": "2019-08-25T17:45:02.000Z", "author_id": "54420585", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165681504187486216"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165681499133370368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:45:01.000Z", "author_id": "862919533929123840", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165681499133370368"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165681414282579970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:44:41.000Z", "author_id": "712925572", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165681414282579970"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165681274855612422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:44:07.000Z", "author_id": "29442185", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165681274855612422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "perereka"}]}, "text": "perereka suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165681188159283201"], "created_at": "2019-08-25T17:43:47.000Z", "author_id": "24935738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165681188159283201"}, {"text": "re suicida discutir con mi familia macrista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165680688307290113"], "created_at": "2019-08-25T17:41:48.000Z", "author_id": "938641417102135296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165680688307290113"}, {"text": "@Fulgur_C @DulciwiiV igual todo se fue a la chota al rato con un pacto suicida homicida D: https://t.co/Ux665jZZ2k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165680633772990466"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "DulciwiiV", "id": "1657086084"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Ux665jZZ2k", "expanded_url": "https://twitter.com/gerarandre/status/1165680633772990466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ux665jZZ2k", "media_key": "3_1165680543947771906"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:41:35.000Z", "author_id": "175102013", "in_reply_to_user_id": "3394162606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165545118411165697"}], "id": "1165680633772990466"}, {"text": "@iagocmeneses o brasileiro tem aquela leve tend\u00eancia suicida n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165680404453629952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iagocmeneses", "id": "480476280"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:40:40.000Z", "author_id": "336618817", "in_reply_to_user_id": "480476280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165680165332144128"}], "id": "1165680404453629952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "text": "@gleisi Pq vc n\u00e3o \u00e9 mais senadora? N\u00e3o teria votos suficientes? E quem matou Celso Daniel por n\u00e3o se aliar a vcs? Responde meu bem, parece q vc tem resposta pra tudo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165680231887323136"], "created_at": "2019-08-25T17:39:59.000Z", "author_id": "426646892", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165003893694185472"}], "id": "1165680231887323136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Narciso"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Zluo1epijF", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroLongHair/status/1165575761132175361", "display_url": "twitter.com/PedroLongHair/\u2026"}]}, "text": "\u00bfDon Narciso hincando la rodilla?\n\u00a1Ja; y una mierda: antes, se suicida!\ud83d\ude1d https://t.co/Zluo1epijF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165680227990822912"], "created_at": "2019-08-25T17:39:58.000Z", "author_id": "314245160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165575761132175361"}], "id": "1165680227990822912"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165680173863383040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:39:45.000Z", "author_id": "1074777414268522496", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165680173863383040"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165680139637788674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:39:37.000Z", "author_id": "22610221", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165680139637788674"}, {"text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165680131819679744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:39:35.000Z", "author_id": "568679861", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634530822238213"}], "id": "1165680131819679744"}, {"text": "@hoseokClara Desculpa te marcar \nMas eu acho que minha namorada se matou \nO que eu fa\u00e7o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165680128002875394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HoseokClara", "id": "1326005224385912835"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:39:34.000Z", "author_id": "1158897396732125184", "in_reply_to_user_id": "905130634162692096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165674244140863489"}], "id": "1165680128002875394"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165680000307204096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:39:04.000Z", "author_id": "923791188", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165680000307204096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "billy"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BM5uvHbyIj", "expanded_url": "https://twitter.com/stealmypercy/status/1165657832005537794", "display_url": "twitter.com/stealmypercy/s\u2026"}]}, "text": "quase matou o steve\n\namea\u00e7ou bater num guri de 13 anos\n\n\u00e9 abusivo pra irm\u00e3\n\nse o pai dele tivesse sofrido abuso justificaria as coisas que ele fez?\n\npessoas ruins s\u00e3o capazes de fazer coisas boas\no billy n\u00e3o era bom,era abuivo,s\u00f3 est\u00e3o vendo o bem nele porque \u00e9 bonitinho(branco) https://t.co/BM5uvHbyIj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165679921622110210"], "created_at": "2019-08-25T17:38:45.000Z", "author_id": "1131112000396890112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165657832005537794"}], "id": "1165679921622110210"}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165679912096882689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:38:42.000Z", "author_id": "2387298926", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165679912096882689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165679860984905728"], "created_at": "2019-08-25T17:38:30.000Z", "author_id": "2365324048", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165679860984905728"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165679833482964993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:38:24.000Z", "author_id": "748139485335011328", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165679833482964993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}]}, "text": "RT @omelete: A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165679152336441344"], "created_at": "2019-08-25T17:35:41.000Z", "author_id": "954540367", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165437481904480256"}], "id": "1165679152336441344"}, {"text": "@dcomicswift @laramcristina @misterpinkeyes legal de bacana ou legal de dentro da legalidade? \n\nbacana n\u00e3o \u00e9 matar nada, mas a maior parte dos seres humanos se alimenta de carne. \n\nql a diferen\u00e7a de vce comprar 1kg de asinha de frango e oferecer uma galinha pro orix\u00e1 e dps consumir? \u00e9 pqe n foi vce q matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165678742246744064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dcomicswift", "id": "1148764079818969089"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "laramcristina", "id": "231216215"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "misterpinkeyes", "id": "148448414"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:34:04.000Z", "author_id": "59199211", "in_reply_to_user_id": "749313506349084672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165594782393085952"}], "id": "1165678742246744064"}, {"text": "@RenattoBautista Y pesar qu\u00e9 hay gente que se suicida por las puras abandonando a su familia y seres queridos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165678585639768064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:33:26.000Z", "author_id": "1068678692333912064", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165392930464419840"}], "id": "1165678585639768064"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165678567868588032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:33:22.000Z", "author_id": "967777770150522883", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165678567868588032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165678551456198656"], "created_at": "2019-08-25T17:33:18.000Z", "author_id": "1114674468486557696", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "id": "1165678551456198656"}, {"text": "\"La cima de un beso, en un brinco suicida\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165678547211608067"], "created_at": "2019-08-25T17:33:17.000Z", "author_id": "424769286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165678547211608067"}, {"text": "Me entra el pensamiento suicida cada que se me caen las pesta\u00f1as pero me duermo con el rimel puesto \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165678524566515714"], "created_at": "2019-08-25T17:33:12.000Z", "author_id": "706613149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165678524566515714"}, {"text": "Meu amigo se matou cara, vai tomar no cu essa vida, eu n\u00e3o aguento mais tanta desgra\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165678365715632129"], "created_at": "2019-08-25T17:32:34.000Z", "author_id": "830547197083189249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165678365715632129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madu_zinea", "id": "1387054397063057408"}]}, "text": "RT @Madu_zinea: o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165678170986700801"], "created_at": "2019-08-25T17:31:47.000Z", "author_id": "964927575758921730", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165668154577756161"}], "id": "1165678170986700801"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2200588627", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 42, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "PeterJCH19", "name": "Pedro JCH"}, {"verified": false, "id": "59150144", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 679, "tweet_count": 5005, "listed_count": 9}, "location": "Chimbote-Per\u00fa", "username": "maisajk", "name": "Maria Isabel \u2764"}, {"verified": false, "id": "2991117118", "public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 3594, "tweet_count": 69223, "listed_count": 13}, "username": "lanaindiex", "name": "eddy\ud83e\uddad"}, {"verified": false, "id": "809789954", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 204, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "username": "modestia_pwp", "name": "WP\ud83d\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1085124240570007552", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 43548, "listed_count": 0}, "location": "Luxemburg", "username": "PirasGuiducci", "name": "Piras Guiducci"}, {"verified": false, "id": "393546208", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 219, "tweet_count": 5252, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "maurocleman", "name": "Mauro Cleman"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7438634, "following_count": 303, "tweet_count": 492440, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "146657761", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "username": "wmv21", "name": "WMV"}, {"verified": false, "id": "145642542", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}, "location": "LIMA", "username": "rogeliomarcos", "name": "rmm"}, {"verified": false, "id": "2600565686", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 369, "tweet_count": 26531, "listed_count": 7}, "username": "pikitos63", "name": "Henry Martain"}, {"verified": false, "id": "257289554", "public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 4056, "tweet_count": 43771, "listed_count": 10}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "gus_balboa", "name": "Gus Balboa"}, {"verified": false, "id": "222780848", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 292, "tweet_count": 17935, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "mokujin21", "name": "Jesus C"}, {"verified": true, "id": "15686768", "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "location": "Madrid", "username": "IGN_es", "name": "IGN Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "372114824", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2461, "tweet_count": 71210, "listed_count": 11}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "GiulianaDaniel2", "name": "Gil \ud83c\udf31\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "419760997", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "MPSkino", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete"}, {"verified": false, "id": "956837402932326400", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 121, "tweet_count": 36410, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "giiovanna1_", "name": "\ud835\ude28\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2f\ud835\ude22."}, {"verified": false, "id": "970988195772030976", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 93, "tweet_count": 26284, "listed_count": 0}, "username": "BaroncelliSaur1", "name": "Baroncelli Sauro"}, {"verified": false, "id": "127857864", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2554, "tweet_count": 116254, "listed_count": 7}, "location": "LIMA PERU", "username": "rralbert", "name": "Raul Inocente"}, {"verified": false, "id": "364503633", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino"}, {"verified": false, "id": "1043648182952108032", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 721, "tweet_count": 20778, "listed_count": 3}, "location": "Shibuya-ku, Tokyo", "username": "MissingQaz", "name": "Qaz"}, {"verified": false, "id": "43149675", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 174, "tweet_count": 6361, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucasguimaz", "name": "Cr\u00e9ative Technologie \ud83c\udf39\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "740502586696949760", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"verified": false, "id": "954155830882037760", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 355, "tweet_count": 21701, "listed_count": 1}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "cigoms", "name": "inamoravel"}, {"verified": false, "id": "9427562", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4999, "tweet_count": 114663, "listed_count": 36}, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!"}, {"verified": false, "id": "1137559495914283008", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 693, "tweet_count": 10669, "listed_count": 2}, "username": "leo_marblanc", "name": "Leo Marblanc \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "996369349295386624", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 101, "tweet_count": 4642, "listed_count": 0}, "username": "SpeziaAngela", "name": "Maria Angela Spezia"}, {"verified": false, "id": "61024949", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 4659, "tweet_count": 331099, "listed_count": 17}, "username": "ernani_neto", "name": "Canhoteiro"}, {"verified": false, "id": "2326184845", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 3156, "tweet_count": 452502, "listed_count": 46}, "location": "Recife", "username": "NovoLauropro", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z"}, {"verified": false, "id": "2266870869", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1184, "tweet_count": 29915, "listed_count": 0}, "location": "vila velha", "username": "badgalmairo", "name": "ma\u00edra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3225903749", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 402, "tweet_count": 89349, "listed_count": 7}, "username": "brizollucas", "name": "lucas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3439162395", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 557, "tweet_count": 64237, "listed_count": 0}, "location": "bh \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264f", "username": "gabxsouza", "name": "gabs"}, {"verified": false, "id": "384210475", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 119, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "location": "Tenerife", "username": "Jonadab_84", "name": "Jonadab"}, {"verified": false, "id": "1101551214309855232", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 353, "tweet_count": 5693, "listed_count": 1}, "location": "el co\u00f1o de tu madre", "username": "ChemichurriM", "name": "futuro negativo (anadiplosis)"}, {"verified": false, "id": "1110854398715011072", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 138, "tweet_count": 13549, "listed_count": 0}, "location": "Murciano exiliado en Albacete", "username": "PayicoLimones", "name": "\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "1147576949113524224", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2001, "tweet_count": 47313, "listed_count": 8}, "location": "stephen strange's heart ", "username": "hiddIevans", "name": "\u0432\u0131\u03b1\u03b7c\u03b1 \u096a ket's bday"}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "public_metrics": {"followers_count": 324059, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"verified": false, "id": "171303112", "public_metrics": {"followers_count": 6050, "following_count": 5973, "tweet_count": 202731, "listed_count": 40}, "location": "Madrid Libertario", "username": "Jolualfe", "name": "Jolualfe"}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra"}, {"verified": false, "id": "2294843348", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 319, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "renanguerraaa", "name": "Nanzinho"}, {"verified": false, "id": "338396521", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 187, "tweet_count": 35682, "listed_count": 5}, "username": "alvaroyasabes", "name": "\u00c1lvaro aka 2 2Pac"}, {"verified": false, "id": "200079198", "public_metrics": {"followers_count": 6196, "following_count": 81, "tweet_count": 169047, "listed_count": 66}, "username": "drindy2", "name": "Doctor Indy"}, {"verified": false, "id": "937364861780099072", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 2196, "tweet_count": 67190, "listed_count": 4}, "location": "Lleida, Espa\u00f1a", "username": "viccarticcho", "name": "Noot noot"}, {"verified": false, "id": "261624996", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "720922399986868224", "public_metrics": {"followers_count": 10279, "following_count": 11133, "tweet_count": 154127, "listed_count": 1}, "username": "lucildohc", "name": "Hildegardes"}, {"verified": false, "id": "820099223509225472", "public_metrics": {"followers_count": 26897, "following_count": 28304, "tweet_count": 133859, "listed_count": 16}, "username": "flavio_start", "name": "StartBr"}, {"verified": false, "id": "176549955", "public_metrics": {"followers_count": 68201, "following_count": 524, "tweet_count": 57170, "listed_count": 172}, "location": "Lima, Peru", "username": "IDL_Rivera", "name": "Carlos Rivera Paz"}, {"verified": false, "id": "704429677", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}, "location": " Puebla, M\u00e9xico.", "username": "Bam_Bam_AF", "name": "Alejandro Bam Bam Fernandez"}, {"verified": false, "id": "752555951291596800", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2461, "tweet_count": 9209, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeekofNerd", "name": "Geek of Nerd"}, {"verified": false, "id": "1080089590193680385", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 844, "tweet_count": 32283, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "FriggdeAsgard", "name": "Frigg \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "826806695431172096", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi"}, {"verified": false, "id": "1407026474", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1099, "tweet_count": 20943, "listed_count": 2}, "location": "Modena, Emilia Romagna", "username": "fava_b", "name": "BARBARA"}, {"verified": false, "id": "1136855173622423552", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 123, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo46360407", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "1084441540590735368", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 564, "tweet_count": 30668, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "rita48802996", "name": "rita"}, {"verified": false, "id": "888849606905384960", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "username": "Giura_Lucato_", "name": "Giura Lucato"}, {"verified": false, "id": "1047570429924323334", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 290, "tweet_count": 14734, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "brunogoer", "name": "belle belinho"}, {"verified": false, "id": "340477311", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 499, "tweet_count": 33864, "listed_count": 1}, "username": "hellenricanelo", "name": "cris"}, {"verified": false, "id": "122388996", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 97, "tweet_count": 6731, "listed_count": 2}, "location": "Natal, RN", "username": "shaqit", "name": "Rabuj"}, {"verified": false, "id": "4852350267", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 4243, "tweet_count": 83276, "listed_count": 2}, "location": "Natal, Brasil", "username": "elyverso", "name": "jur\u00eddico rei viserys I targaryen"}, {"verified": false, "id": "144761423", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 558, "tweet_count": 7786, "listed_count": 2}, "location": "Navolato, Sinaloa ", "username": "HibeyjiMarentes", "name": "H I B E Y J I"}, {"verified": false, "id": "791800776788054016", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 250, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz", "username": "stephanie_dc410", "name": "Stephanie Dominguez"}, {"verified": false, "id": "194665354", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108300, "listed_count": 104}, "location": "Brasil", "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio"}, {"verified": false, "id": "1113652991758864385", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 127, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "IJessicaBarreto", "name": "Jessica\ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "82399691", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 502, "tweet_count": 29828, "listed_count": 34}, "username": "passocka_", "name": "caroline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "938521902661980161", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 413, "tweet_count": 36490, "listed_count": 0}, "username": "Vicksilvaa124", "name": "dona on\u00e7a 0% humildade"}, {"verified": false, "id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "username": "NaoTaOK", "name": "Mateus \ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "1001513832982990849", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 250, "tweet_count": 23464, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RoBilvao", "name": "roche"}, {"verified": false, "id": "2466969007", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 685, "tweet_count": 64827, "listed_count": 5}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "Maxi6m", "name": "Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "1103360913925701637", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 105, "tweet_count": 7414, "listed_count": 0}, "username": "queepayasa", "name": "clown\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "799255100858503168", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1997, "tweet_count": 75598, "listed_count": 0}, "location": "Bella Vista, Buenos Aires.", "username": "MFLuceroPereyra", "name": "Florencia\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1360818752", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 2665, "tweet_count": 23570, "listed_count": 66}, "username": "veroespinosav", "name": "Ver\u00f3nica Espinosa"}, {"verified": false, "id": "81422542", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "location": "Guanajuato/CDMX", "username": "carce55", "name": "Carlos Arce"}, {"verified": false, "id": "1068503317", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 1259, "tweet_count": 234872, "listed_count": 31}, "location": "she/her", "username": "desIig4da", "name": "lorna \u00e9 TETRA"}, {"verified": false, "id": "2956358817", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1132, "tweet_count": 296737, "listed_count": 8}, "location": "Cambiare in meglio il mondo", "username": "GiusPecoraro", "name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "932171973572034560", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 190, "tweet_count": 4681, "listed_count": 1}, "username": "cesarin71864604", "name": "cesarina"}, {"verified": false, "id": "1330419583", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1312, "tweet_count": 19149, "listed_count": 17}, "username": "celina18985514", "name": "Celina Salazar"}, {"verified": false, "id": "2190539124", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 2696, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}, "username": "Sceiik", "name": "Sceik"}, {"verified": false, "id": "1114366254079303680", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}, "username": "PukaAtohj", "name": "Puka Atohj"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "20065075", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 460, "tweet_count": 13724, "listed_count": 7}, "location": "Foz do Igua\u00e7u - Brasil", "username": "MuriloPereira", "name": "Murilo Pereira \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd29"}, {"verified": false, "id": "137934094", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 1544, "tweet_count": 47793, "listed_count": 9}, "location": "Brasil/Goi\u00e2nia - GO", "username": "PauloFaria88", "name": "Paulo Henrique Faria"}, {"verified": true, "id": "20372050", "public_metrics": {"followers_count": 533149, "following_count": 8387, "tweet_count": 641574, "listed_count": 2102}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lobaoeletrico", "name": "Lob\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "123710511", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 817, "tweet_count": 79696, "listed_count": 9}, "location": "RS, Brasil", "username": "tamir_rimat", "name": "Tamir"}, {"verified": false, "id": "870366288098578432", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 997, "tweet_count": 105200, "listed_count": 3}, "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "username": "vinialmanegra", "name": "Vini #Ziandores #RAC"}, {"verified": false, "id": "56460659", "public_metrics": {"followers_count": 53216, "following_count": 347, "tweet_count": 24157, "listed_count": 181}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "leonelcaldela", "name": "Leonel Caldela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "780958561107050496", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 216, "tweet_count": 37103, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "mati_iglu", "name": "\u03b1\u2113\u03c1\u03b1\u044fg\u03b1\u03b7g\u0455\u0442\u03b1"}, {"verified": false, "id": "67949125", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 442, "tweet_count": 40839, "listed_count": 7}, "location": "Tolosa del Norte", "username": "mat1mon", "name": "Matimon"}, {"verified": false, "id": "486135085", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 4855, "tweet_count": 27355, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "CRISTOLUZ1000", "name": "Leinha"}, {"verified": true, "id": "157226645", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3136727671", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 136, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "username": "alicebrndao", "name": "alicinha \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1556455656", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 468, "tweet_count": 221914, "listed_count": 13}, "location": "Italia", "username": "RobertoSignore7", "name": "Roberto Signorelli"}, {"verified": false, "id": "303512156", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 292, "tweet_count": 57244, "listed_count": 0}, "username": "carmojcc", "name": "Julio Cesar do Carmo"}, {"verified": false, "id": "535357491", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 204, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}, "username": "dariosconsoli", "name": "dario"}, {"verified": false, "id": "3224279999", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 833, "tweet_count": 36683, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "macellodhyan_", "name": "menino de vermelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "982273699691876352", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1105, "tweet_count": 10349, "listed_count": 2}, "location": "Pronome: vossa alteza", "username": "breganunes", "name": "tired \ud83d\udc22\ud83d\udc08"}, {"verified": false, "id": "335149609", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 96, "tweet_count": 5568, "listed_count": 1}, "location": "El cielo claro de un pueblito", "username": "AVTONAVTA", "name": "\u039bV\u01ac\u04e8N\u039bV\u01ac\u039b"}, {"verified": false, "id": "888234439595237379", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1717, "tweet_count": 26689, "listed_count": 0}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "cristiano22sul", "name": "cris \uea00 cris \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "973087285", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1986, "tweet_count": 136684, "listed_count": 41}, "location": "voando entre as \u2601\ufe0f", "username": "TatianaCarina_", "name": "\ud83e\udd81\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "100073484", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 696, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}, "username": "JS_pennywise", "name": "JS"}, {"verified": false, "id": "224997832", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 393, "tweet_count": 9702, "listed_count": 72}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "malenagracia", "name": "Malena Gracia"}, {"verified": false, "id": "1281734293", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 548, "tweet_count": 16518, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eufrazan", "name": "warace \u00c9 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "554674712", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 521, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "username": "erickluiz72", "name": "Erick"}, {"verified": false, "id": "2893649607", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 404, "tweet_count": 23036, "listed_count": 5}, "location": "Roma, Lazio", "username": "kramerlengo", "name": "James Tiberius"}, {"verified": false, "id": "900145185534988289", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 340, "tweet_count": 25119, "listed_count": 0}, "location": "in my mind ", "username": "ludmilalorenaa", "name": "Ludmila"}, {"verified": false, "id": "1150266419969499137", "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22902, "listed_count": 7}, "location": " Brasil", "username": "Cilia2908", "name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "3062962157", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 322, "tweet_count": 13179, "listed_count": 1}, "username": "htanxnx", "name": "nath"}, {"verified": false, "id": "4778403448", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 231, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cfgrosskopf", "name": "decepcionando minh\u00e3 m\u00e3e desde 1997"}, {"verified": false, "id": "3057199708", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1274, "tweet_count": 19662, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "nestorcumple", "name": "delfi con d"}, {"verified": false, "id": "705378738930843649", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1105, "tweet_count": 21605, "listed_count": 2}, "username": "44llan", "name": "ai gente, sinceramente"}, {"verified": false, "id": "706647825292115968", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 5000, "tweet_count": 41344, "listed_count": 2}, "username": "MatyasBk", "name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z"}, {"verified": false, "id": "1590993728", "public_metrics": {"followers_count": 12103, "following_count": 8985, "tweet_count": 33894, "listed_count": 7}, "location": "Fuerte y al medio", "username": "GuimonacoOk", "name": "Guillermo M\u00f3naco"}, {"verified": false, "id": "869208542120730630", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 25, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "gabydelgado1211", "name": "gabriela delgado"}, {"verified": false, "id": "770674180471873536", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 295, "tweet_count": 14278, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "teyalii", "name": "teya\ud83c\uddee\ud83c\udde8 p\u00e9rdida en Ourense\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "1538482476", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 339, "tweet_count": 5733, "listed_count": 2}, "location": "\u00dct\u00f8p\u00ef\u00e4 d\u00ebl N\u00f8rt\u00eb", "username": "EliEso619", "name": "Camar\u00f3n Mantis Pavo Real \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2333536199", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3182, "tweet_count": 91598, "listed_count": 21}, "location": "Friuli-Venezia Giulia", "username": "Redblack100x100", "name": "1899"}, {"verified": false, "id": "165447469", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1318, "tweet_count": 25748, "listed_count": 39}, "location": "Argentina", "username": "ramiroalbino", "name": "Ramiro Albino \ud83c\udf49"}, {"verified": false, "id": "714776395", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1394, "tweet_count": 92222, "listed_count": 13}, "location": "En mi ser", "username": "Maui_Belen", "name": "Maui"}, {"verified": false, "id": "1632720398", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1635, "tweet_count": 16157, "listed_count": 3}, "location": "she/her/whatever", "username": "gayagat", "name": "agat"}, {"verified": false, "id": "3645727475", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 918, "tweet_count": 45238, "listed_count": 19}, "location": "naruto's bed", "username": "meline_matou", "name": "mel"}, {"verified": false, "id": "138835948", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 2757, "tweet_count": 141441, "listed_count": 8}, "username": "kaycalf", "name": "CARLOS #TROPA"}, {"verified": false, "id": "712993896339480578", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 552, "tweet_count": 13659, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, par\u00e1 ", "username": "modus____", "name": "MOTOMAMI \ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "417384380", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}, "username": "MiguiYa", "name": "Migui Ya"}, {"verified": false, "id": "982359340802813954", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 292, "tweet_count": 47464, "listed_count": 0}, "location": "\u2720", "username": "Eukabe02_", "name": "Kb\ud83c\udf2a\ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"verified": false, "id": "826773798624038912", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 531, "tweet_count": 24318, "listed_count": 0}, "username": "stasytrev", "name": "Anastasia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1166877775", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 419, "tweet_count": 188638, "listed_count": 19}, "username": "Herbert403", "name": "Herbert"}, {"verified": false, "id": "1314087421", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 335, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "location": "Abruzzo, Italy", "username": "simona3105", "name": "Me"}, {"verified": false, "id": "743776171", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 4911, "tweet_count": 186430, "listed_count": 2}, "location": "el inframundo", "username": "MaiTuco797", "name": "may"}, {"verified": false, "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO"}, {"verified": false, "id": "292547064", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 674, "tweet_count": 162528, "listed_count": 21}, "location": "quem manda aqui sou eu ", "username": "oiIaetitia", "name": "vision\u00e1ria"}, {"verified": false, "id": "739518130129604608", "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 3264, "tweet_count": 30200, "listed_count": 27}, "location": "bokuto no modo emo \u2022 hopekook", "username": "sopepagode", "name": "uchiha kel amer"}, {"verified": false, "id": "941701176", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 42, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "username": "mianothe", "name": "Luca Simonetti"}, {"verified": false, "id": "2347343204", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 377, "tweet_count": 30331, "listed_count": 0}, "username": "ElisianeVargas_", "name": "."}, {"verified": false, "id": "844217830350503936", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 476, "tweet_count": 60449, "listed_count": 1}, "username": "Eduarda_grcs", "name": "maria bonita"}, {"verified": false, "id": "2310949164", "public_metrics": {"followers_count": 27867, "following_count": 14674, "tweet_count": 179511, "listed_count": 227}, "username": "jownlock", "name": "jeremoca \u2b50"}, {"verified": false, "id": "982049533151543297", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 73, "tweet_count": 3036, "listed_count": 2}, "username": "riseofkyIo", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1038746537206210561", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 160, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "xiiscaripoll", "name": "x"}, {"verified": false, "id": "943942957765361664", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 72, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "location": "Palma de Mallorca", "username": "TerradesJordi", "name": "Terri"}, {"verified": false, "id": "128388718", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1495, "tweet_count": 23665, "listed_count": 5}, "location": "Frontera, Coahuila", "username": "romataqui", "name": "Rogelio Mata Qui\u00f1ones"}, {"verified": false, "id": "901024626402357248", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 454, "tweet_count": 42619, "listed_count": 1}, "username": "max_pell", "name": "Max \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2864138937", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1000, "tweet_count": 56283, "listed_count": 1}, "location": "rj", "username": "clebinj", "name": "jojo atendente da tim"}, {"verified": false, "id": "1041413982635126784", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2412, "tweet_count": 15343, "listed_count": 4}, "location": "Roma, Lazio", "username": "sbrumali", "name": "Sbrumali\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "28546114", "public_metrics": {"followers_count": 9590, "following_count": 4098, "tweet_count": 36745, "listed_count": 141}, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "username": "marinasantanna", "name": "Marina Sant'Anna"}, {"verified": true, "id": "42214962", "public_metrics": {"followers_count": 15213, "following_count": 574, "tweet_count": 4416, "listed_count": 243}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lsantanna", "name": "Lourival Sant'Anna"}, {"verified": false, "id": "939904489477328897", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 160, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "username": "BojanglesMaria", "name": "Mar\u00eda  Bojangles"}, {"verified": false, "id": "288280132", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 971, "tweet_count": 59378, "listed_count": 13}, "location": "En la parra", "username": "TrayitaLoL", "name": "Trayita"}, {"verified": false, "id": "264081007", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 325, "tweet_count": 17455, "listed_count": 14}, "location": "Badajoz", "username": "dcancho", "name": "David Cancho"}, {"verified": false, "id": "1069824807510966272", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 506, "tweet_count": 19401, "listed_count": 1}, "username": "Cosimo53086756", "name": "Cosimo \ud83c\udf7b\u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "811464397", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 516, "tweet_count": 35445, "listed_count": 2}, "username": "twit_cogito", "name": "Cogito_ergo_twit"}, {"verified": true, "id": "3374563353", "public_metrics": {"followers_count": 185205, "following_count": 711, "tweet_count": 561243, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat"}, {"verified": false, "id": "3383230805", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 394, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}, "location": "Torino, Piemonte. Italia", "username": "reinagio76", "name": "Giovarei"}, {"verified": false, "id": "2435952377", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 46, "tweet_count": 11947, "listed_count": 4}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "giovanipdada", "name": "Giovani - SC 2\u00ba Turno 13 e 13"}, {"verified": false, "id": "907040355115302912", "public_metrics": {"followers_count": 4931, "following_count": 2594, "tweet_count": 45500, "listed_count": 46}, "location": "followed by shawn & his access", "username": "shwnbright", "name": "manuella viu coldplay"}, {"verified": false, "id": "17548462", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 90, "tweet_count": 45543, "listed_count": 12}, "location": "Somewhere in time", "username": "alave", "name": "Setsuna \ud83e\uddc9"}, {"verified": true, "id": "178238112", "public_metrics": {"followers_count": 57324, "following_count": 3753, "tweet_count": 37393, "listed_count": 543}, "location": "BSB/SLZ/SAN/DCA", "username": "goescarlos", "name": "Carlos G\u00f3es"}, {"verified": false, "id": "923292545299476480", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1002, "tweet_count": 6109, "listed_count": 2}, "location": "L-1485", "username": "tchaixquisita", "name": "thaisgotada"}, {"verified": false, "id": "2198408054", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2315, "tweet_count": 175861, "listed_count": 8}, "username": "Mr_Razumov", "name": "Balthazar"}, {"verified": false, "id": "2900663847", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1592, "tweet_count": 24891, "listed_count": 4}, "username": "CentroDeVerdad", "name": "Ciudadan@sColombia@s"}, {"verified": false, "id": "1094191488270024704", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2322, "tweet_count": 10507, "listed_count": 3}, "location": "Italia , Campania, Terronia", "username": "siamouominioca2", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfasiamo uomini o caporali? #facciamorete"}, {"verified": false, "id": "2380055397", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 704, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}, "username": "heavenly245", "name": "heavenly245"}, {"verified": false, "id": "954763081", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2250, "tweet_count": 86426, "listed_count": 9}, "username": "Pecanizares", "name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03af\u03b1"}, {"verified": false, "id": "186912015", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212426, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "barci_2010", "name": "Cacho Cuervo"}, {"verified": false, "id": "192370969", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 363, "tweet_count": 45340, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "icaboeno", "name": "\u2022ica\u2022"}, {"verified": false, "id": "1158109013218906118", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 441, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "location": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1", "username": "ELION65414817", "name": "ELION"}, {"verified": false, "id": "54420585", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 59, "tweet_count": 24950, "listed_count": 29}, "username": "itajubaoficial", "name": "Itajub\u00e1 Oficial"}, {"verified": false, "id": "862919533929123840", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1164, "tweet_count": 69669, "listed_count": 2}, "username": "riccard77650870", "name": "riccarda"}, {"verified": false, "id": "712925572", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1661, "tweet_count": 19186, "listed_count": 1}, "location": "Torino - Genova", "username": "ispettoremax", "name": "Massimo"}, {"verified": false, "id": "29442185", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1675, "tweet_count": 138079, "listed_count": 40}, "location": "Milan, Italy", "username": "Max_Alle", "name": "Max Allemagna \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "24935738", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 812, "tweet_count": 52699, "listed_count": 20}, "username": "andromedagirlz", "name": "bianca"}, {"verified": false, "id": "938641417102135296", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 351, "tweet_count": 42604, "listed_count": 1}, "username": "valeromerodl", "name": "\u314e"}, {"verified": false, "id": "175102013", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 432, "tweet_count": 43705, "listed_count": 4}, "location": "buenos aires, argentina", "username": "gerarandre", "name": "Gerardo"}, {"verified": false, "id": "336618817", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1022, "tweet_count": 47062, "listed_count": 2}, "location": "Stop beer", "username": "biastinson", "name": "beatriste \u2720"}, {"verified": false, "id": "480476280", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 535, "tweet_count": 14622, "listed_count": 0}, "location": "Baixo Guandu, Brasil", "username": "iagocmeneses", "name": "mata raton"}, {"verified": false, "id": "426646892", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 283, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "adrirobertoAL", "name": "Adriano Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"verified": false, "id": "314245160", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1110, "tweet_count": 78444, "listed_count": 5}, "username": "guirongfu", "name": "Guirong Fu"}, {"verified": false, "id": "914602835534389248", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 386, "tweet_count": 47042, "listed_count": 0}, "location": "en mi coche\ud83d\ude97, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PedroLongHair", "name": "Pedro1312"}, {"verified": false, "id": "1074777414268522496", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 445, "tweet_count": 8537, "listed_count": 1}, "username": "Maxartist8", "name": "Maxartist \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#antileghista #antifascista"}, {"verified": false, "id": "22610221", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 879, "tweet_count": 48355, "listed_count": 0}, "location": "Milan", "username": "leobanja", "name": "cristina fachinelli"}, {"verified": false, "id": "568679861", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 136, "tweet_count": 191462, "listed_count": 104}, "location": "Estados Unidos", "username": "ricard_irianda", "name": "Ricard  Irianda"}, {"verified": false, "id": "1158897396732125184", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 29, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "username": "SorryBa09029079", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "id": "905130634162692096", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1149, "tweet_count": 24539, "listed_count": 0}, "location": "Hope World \ud83d\udd0a", "username": "seokshik", "name": "\u02b8\u1d52\u1d52\u207f\u207f\u1d43\u2077"}, {"verified": false, "id": "923791188", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 926, "tweet_count": 9679, "listed_count": 3}, "location": "Proprio qui", "username": "mezzodistrizzo", "name": "Mezzodistrizzo #ASR"}, {"verified": false, "id": "1131112000396890112", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "username": "holmescprn", "name": "Duda"}, {"verified": false, "id": "351742960", "public_metrics": {"followers_count": 22592, "following_count": 7262, "tweet_count": 314825, "listed_count": 192}, "location": "ela/dela/-a", "username": "stealmypercy", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "2387298926", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 309, "tweet_count": 250705, "listed_count": 36}, "username": "caterinacorda1", "name": "caterina corda"}, {"verified": false, "id": "2365324048", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 78, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "username": "chartom7", "name": "char to dante"}, {"verified": false, "id": "748139485335011328", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1220, "tweet_count": 11467, "listed_count": 7}, "location": "Roma, Lazio", "username": "r_castiglia", "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf34 Marco Castiglia \ud83c\udf3f\u2618"}, {"verified": false, "id": "954540367", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1556, "tweet_count": 3054, "listed_count": 1}, "username": "jp_dspereira30", "name": "JP"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "59199211", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1387, "tweet_count": 20503, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "324bi21", "name": "\u262d \ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a-\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u2661"}, {"verified": false, "id": "749313506349084672", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150549, "listed_count": 4}, "username": "wildestdc", "name": "malu"}, {"verified": false, "id": "1068678692333912064", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 271, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "username": "mmarquezr861", "name": "mmarquezr86"}, {"verified": false, "id": "283279534", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"verified": false, "id": "967777770150522883", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4483, "tweet_count": 32808, "listed_count": 4}, "location": "Piedmont, Italy", "username": "LidiaPaolillo", "name": "Lidia Paolillo #facciam0rete"}, {"verified": false, "id": "1114674468486557696", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 840, "tweet_count": 22794, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "Otracue93863739", "name": "Otracuenta"}, {"verified": false, "id": "424769286", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 565, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo, Vzla", "username": "karnak11", "name": "Javier Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "706613149", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 491, "tweet_count": 13138, "listed_count": 1}, "username": "Eun_niceR", "name": "Eu\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "830547197083189249", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 628, "tweet_count": 22614, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "puhlrenatha", "name": "Renatha"}, {"verified": false, "id": "964927575758921730", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 295, "tweet_count": 30358, "listed_count": 0}, "username": "llttlwng", "name": "\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "916825055581163520", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 568, "tweet_count": 64227, "listed_count": 1}, "location": "DF", "username": "feelbadu", "name": "badu"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 284, "end": 291, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PeterJCH19", "id": "2200588627"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jaxqhies1", "id": "2895657938"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "fedepariona", "id": "467671726"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "text": "@PeterJCH19 @jaxqhies1 @fedepariona @MartinVizcarraC @albertofujimori Personas indeseables siempre estan en cada gobierno,el hecho es que hay que saber alejarnos de eso,pero parece que cada gobierno lo que m\u00e1s les gusto es la herencia de montesinos,m\u00e1s nunca aplicaron la herencia de Fujimori y creo q nunca lo igualaran.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165666109573533696"], "created_at": "2019-08-25T16:43:52.000Z", "author_id": "59150144", "in_reply_to_user_id": "2200588627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165624241108267008"}], "id": "1165666109573533696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/QJ5mCSZ6F7", "expanded_url": "http://bit.ly/2LlhQLN", "display_url": "bit.ly/2LlhQLN", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,por-criticas-a-bolsonaro-manifestantes-expulsam-humorista-de-ato-contra-lei-de-abuso,70002981848?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "Por cr\u00edticas a Bolsonaro, manifestantes expulsam humorista de ato contra Lei de Abuso https://t.co/QJ5mCSZ6F7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165660103476940800"], "created_at": "2019-08-25T16:20:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 274, "like_count": 764, "quote_count": 85}, "id": "1165660103476940800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.4235, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}]}, "text": "@wmv21 @IDL_Rivera @ClaraEOspinaG No pregunt\u00e9. Quienes ganaron son los liberados y  defendidos por los fiscalpillos. Repetir cuentas de AG, testaferros, viudas, tendr\u00e1n que probar. Sino quedar\u00e1n como imb\u00e9ciles.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165692254129938436"], "created_at": "2019-08-25T18:27:45.000Z", "author_id": "145642542", "in_reply_to_user_id": "146657761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165691425733824513"}], "id": "1165692254129938436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.347, "type": "Person", "normalized_text": "Quadri"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Soto"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/luWRdf5a90", "expanded_url": "https://twitter.com/Nubia_SCG/status/1165438417334874112", "display_url": "twitter.com/Nubia_SCG/stat\u2026"}]}, "text": "\u00bfSe imaginan:\n- \"el internet de las cosas\" de Purificaci\u00f3n\n- \"el lastre de los estados del sureste\" de Quadri\n-  el \"disculpe usted su majestad\" de la subdita Cecilia Soto\n- la neurosis del Chihuahua Belaunzar\u00e1n\n\nJuntos?\n\u00bfQueriendo gobernar el pa\u00eds con un nuevo partido? https://t.co/luWRdf5a90", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165441342568370176"], "created_at": "2019-08-25T01:50:43.000Z", "author_id": "257289554", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 122, "like_count": 846, "quote_count": 31}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165438417334874112"}], "id": "1165441342568370176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "text": "Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691867662639105"], "created_at": "2019-08-25T18:26:13.000Z", "author_id": "15686768", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "id": "1165691867662639105"}, {"text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "author_id": "419760997", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "id": "1165640011074719744"}, {"text": "Nunca conversei muito com voc\u00ea porque voc\u00ea era turista na escola kkkkkk mas \u00e9 linda e parece ser um pouco brava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165693087034818560"], "created_at": "2019-08-25T18:31:04.000Z", "author_id": "956837402932326400", "in_reply_to_user_id": "956837402932326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692509995065345"}], "id": "1165693087034818560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "author_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "id": "1165617030143336449"}, {"text": "@IDL_Rivera Varios deben estar haciendo maletas o quiz\u00e1 tomar el acto de honor del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691068353929216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:23:02.000Z", "author_id": "146657761", "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165647810202488837"}], "id": "1165691068353929216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Vistalegre"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6242, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}, {"start": 301, "end": 311, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "F. Gonzalez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "polloalc", "id": "460538898"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "erferrum", "id": "9427562"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Julianvirome", "id": "273569940"}]}, "text": "@polloalc @erferrum @Julianvirome Dudo k se hubiera llegado a eso. Errej\u00f3n sac\u00f3 pocos votos en Vistalegre. Le sali\u00f3 mal la jugada en Madrid, podr\u00eda gobernarnarla la izq y ahora la gobierna la drcha.\nA parte de k ya sabemos k es socioliberal, no socialdem\u00f3crata. Operaci\u00f3n Chamartin, privatizador como F. Gonzalez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165692268705124358"], "created_at": "2019-08-25T18:27:49.000Z", "author_id": "1137559495914283008", "in_reply_to_user_id": "460538898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165691595188031489"}], "id": "1165692268705124358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5621, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/VjmR0ibNHe", "expanded_url": "https://br.sputniknews.com/oriente_medio_africa/2019082514430307-drone-suicida-israelense-cai-e-outro-explode-perto-de-beirute-afirma-hezbollah-foto-video/", "display_url": "br.sputniknews.com/oriente_medio_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.sputniknews.com/20190825/drone-suicida-israelense-cai-e-outro-explode-perto-de-beirute-afirma-hezbollah-foto-video-14430307.html"}]}, "text": "Impressionante como Israel saiu fortalecido politicamente (ou pensa assim) para se comportar cada vez com mais desenvoltura no Oriente m\u00e9dio (e no mundo) com o golpe brasileiro. Acredita ter vencido o clima desfavor\u00e1vel na Europa gra\u00e7as ao Brasil. https://t.co/VjmR0ibNHe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165689031772057600"], "created_at": "2019-08-25T18:14:57.000Z", "author_id": "2326184845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165689031772057600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "text": "get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u00f3ria lan\u00e7ando uma candidatura fadada \u00e0 derrota e inviabilizando o \u00fanico candidato da esquerda com viabilidade eleitoral\n\nmas o maior presidente foi lyla \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165690534184312835"], "created_at": "2019-08-25T18:20:55.000Z", "author_id": "3225903749", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1165690534184312835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "author_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "id": "1165416326871080960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165691271391907840"], "created_at": "2019-08-25T18:23:51.000Z", "author_id": "200079198", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1165691271391907840"}, {"text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "author_id": "261624996", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "id": "1165435581087866880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9302, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rPbnN7ijD0", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/getulio-vargas-foi-o-maior-presidente-da-historia-do-brasil-diz-ciro-gomes/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/getuli\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559528982093205505/EQilxUqR?format=png&name=orig", "width": 1920, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559528982093205505/EQilxUqR?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Get\u00falio Vargas foi o maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil, diz Ciro Gomes", "description": "O ex-governador do Cear\u00e1 e candidato derrotado \u00e0 Presid\u00eancia em 2018, Ciro Gomes, afirmou que Get\u00falio Vargas foi \u201co maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil\u201d. A declara\u00e7\u00e3o do pol\u00edtico gerou debate nas redes sociais. Muitos internautas n\u00e3o concordam a opini\u00e3o de Ciro Gomes. H\u00e1 quem compare o ex-mandat\u00e1rio a um ditador. Nesta sexta-feira (24), o [\u2026]", "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/getulio-vargas-foi-o-maior-presidente-da-historia-do-brasil-diz-ciro-gomes/"}]}, "text": "Get\u00falio Vargas foi o maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil, diz Ciro Gomes - https://t.co/rPbnN7ijD0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165669760727752704"], "created_at": "2019-08-25T16:58:22.000Z", "author_id": "820099223509225472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 72, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "id": "1165669760727752704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Gra\u00f1a"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Hernando Gra\u00f1a"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/JD85xgQQ6a", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1165647810202488837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JD85xgQQ6a", "media_key": "3_1165647664240680965"}]}, "text": "Jose Gra\u00f1a y Hernando Gra\u00f1a se acogieron a colaboraci\u00f3n eficaz y fiscal\u00eda se desiste de pedido de prisi\u00f3n preventiva en su contra.  Un gran avance en la investigaci\u00f3n del caso club de la construcci\u00f3n en el caso Lava Jato. https://t.co/JD85xgQQ6a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165647810202488837"], "created_at": "2019-08-25T15:31:09.000Z", "author_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 270, "like_count": 859, "quote_count": 68}, "id": "1165647810202488837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEsCristina"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "CristinaEsMontoneros"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 42, "tag": "AlbertoEsCristina"}, {"start": 45, "end": 66, "tag": "CristinaEsMontoneros"}]}, "text": "Ayudame  a difundir que #AlbertoEsCristina y #CristinaEsMontoneros !\nLa frivolidad argentina suicida- gobierno y periodistas incluidos-prefiere ignorarlo.\nES TRAICI\u00d3N.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165647220382846976"], "created_at": "2019-08-25T15:28:48.000Z", "author_id": "826806695431172096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165647220382846976"}, {"text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "author_id": "888849606905384960", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "id": "1165356495929786369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "author_id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "id": "1165624410021212163"}, {"text": "@RoBilvao3 Yyy sos de boca, acostumbrada a llorar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165688536881934339"], "created_at": "2019-08-25T18:12:59.000Z", "author_id": "2466969007", "in_reply_to_user_id": "1001513832982990849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687012147548162"}], "id": "1165688536881934339"}, {"text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. @veroespinosav @r_izaguirre @CarmenPizanoL @arnoldocuellaro @pccarrillo @KenniaV \n\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165627963615973378"], "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "veroespinosav", "id": "1360818752"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 197, "end": 211, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "pccarrillo", "id": "87347202"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:12:17.000Z", "author_id": "81422542", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "id": "1165627963615973378"}, {"text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@albertocifuen @NewsSanmiguel @kuali_noticias @jcobregons @arcearredondo @alexromsiek \nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165634530822238213"], "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 184, "username": "albertocifuen", "id": "2457120722"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "NewsSanmiguel", "id": "2761180122"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "kuali_noticias", "id": "2999658770"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "jcobregons", "id": "142094036"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "arcearredondo", "id": "524692839"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "alexromsiek", "id": "89753751"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:38:23.000Z", "author_id": "81422542", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1165634530822238213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "id": "1165385846184382464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.3334, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e3o"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 226, "end": 245, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Petistas e psolistas que est\u00e3o criticando Ciro por afirmar que Get\u00falio Vargas foi o melhor presidente da hist\u00f3ria brasileira, o fazem porque n\u00e3o admitem que o S\u00e3o Lula seja superado. Pois ent\u00e3o, a\u00ed vai outra: Al\u00e9m de Get\u00falio, Juscelino Kubitschek tamb\u00e9m foi melhor que Lula!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165664007795200000"], "created_at": "2019-08-25T16:35:31.000Z", "author_id": "137934094", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 21, "like_count": 201, "quote_count": 4}, "id": "1165664007795200000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 245, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NWglRf83Wi", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,fim-de-uma-era-doente,70002981264", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "text": "A primeira coisa q deveria se fazer para come\u00e7ar a brecar essa tend\u00eancia suicida do Bolsonaro \u00e9 tirar todo mundo da ala olavista com cargo no gov.\n\nCom erros e retrocessos, Bolsonaro pode virar cabo eleitoral das esquerdas e do PT.  @ECantanhede https://t.co/NWglRf83Wi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165660994644926464"], "created_at": "2019-08-25T16:23:32.000Z", "author_id": "123710511", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1165660994644926464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.3175, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.2925, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}]}, "text": "@JMTrevisan O nosso grupo j\u00e1 teve TPK que gerou revolta porque n\u00e3o tivemos chance desde o in\u00edco e TPK que gerou uma das melhores reviravoltas da campanha (quando o vil\u00e3o ficou literalmente com 1 HP e matou o grupo todo). O mestre se limita e ent\u00e3o tenta o TPK. Isso \u00e9 emocionante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687744334585856"], "created_at": "2019-08-25T18:09:50.000Z", "author_id": "56460659", "in_reply_to_user_id": "56460659", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687289453961216"}], "id": "1165687744334585856"}, {"text": "Toi triste mema tas", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1165684655804358658"], "created_at": "2019-08-25T17:57:33.000Z", "author_id": "67949125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1165684655804358658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "author_id": "157226645", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "id": "1165138550133809152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "lan"}]}, "text": "hoje eu to s\u00f3 meu pai dan\u00e7ando sapequinha - mc lan e lexa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687511923986432"], "created_at": "2019-08-25T18:08:54.000Z", "author_id": "3136727671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165687511923986432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "TPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}]}, "text": "@JMTrevisan Uso indiscriminado de qualquer coisa em RPG \u00e9 problem\u00e1tico porque \u00e9 um hobby com muitas vari\u00e1veis, mas acho culto ao TPK mais \u00fatil que, digamos, culto \u00e0 hist\u00f3ria. O mestre tenta o TPK depois de dar ferramentas para que ele n\u00e3o exista e isso cria imprevisibilidade e tens\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165687289453961216"], "created_at": "2019-08-25T18:08:01.000Z", "author_id": "56460659", "in_reply_to_user_id": "45706246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165628378373861376"}], "id": "1165687289453961216"}, {"text": "@AleArguellesC no, ac\u00e1balo, s\u00ed te ayudan :P en las sociedades y las comunidades que requieren m\u00e1s cohesi\u00f3n y solidaridad org\u00e1nica para sobrevivir, la tasa de suicidios ser\u00e1 menor justamente porque la responsabilidad hacia el grupo al que se pertenece es un freno de la voluntad de suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165686683527974913"], "created_at": "2019-08-25T18:05:37.000Z", "author_id": "335149609", "in_reply_to_user_id": "543154479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165403085918875649"}], "id": "1165686683527974913"}, {"text": "#Ambiente #LGTBI , #Benidorm https://t.co/11FIV4vwoT", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1165657761214095365"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/11FIV4vwoT", "expanded_url": "https://twitter.com/malenagracia/status/1165657761214095365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11FIV4vwoT", "media_key": "3_1165657747205107712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ambiente"}, {"start": 10, "end": 16, "tag": "LGTBI"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "Benidorm"}]}, "created_at": "2019-08-25T16:10:41.000Z", "author_id": "224997832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1165657761214095365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981826554912769"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981837799837696"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "text": "Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/XcGXZPhZyj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981840198979585"], "created_at": "2019-08-23T19:24:49.000Z", "author_id": "1150266419969499137", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1164981840198979585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "trezes razoes"}]}, "text": "vou assistir trezes razoes porque", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165685810609475585"], "created_at": "2019-08-25T18:02:09.000Z", "author_id": "705378738930843649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165685810609475585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8441, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "UrnaMataMarcha"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 188, "tag": "UrnaMataMarcha"}]}, "text": "Che!\n@mariuvidal se dio cuenta de que la diferencia es, en serio, irremontable y no se anot\u00f3 en ninguna de estas payasadas como la de anoche\n\nNi un twitt desde hace 3 d\u00edas\n\n#UrnaMataMarcha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165612244144705536"], "created_at": "2019-08-25T13:09:49.000Z", "author_id": "1590993728", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 22, "like_count": 279, "quote_count": 12}, "id": "1165612244144705536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "MALPARIO"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9dxVwYlk5w", "expanded_url": "https://twitter.com/teyalii/status/1165387128035000321", "display_url": "twitter.com/teyalii/status\u2026"}]}, "text": "Yo cuando viene el jungla me taxea la oleada a posteriori se suicida y como final presiona surrender...\n\nSuspiro de un segundo.\n\nME CAGO EN TUS MUERTOS PISAOS HIJO DE LA GRANDISIMA REPUTA MALPARIO https://t.co/9dxVwYlk5w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165685651574001664"], "created_at": "2019-08-25T18:01:31.000Z", "author_id": "1538482476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165387128035000321"}], "id": "1165685651574001664"}, {"text": "@Mr_Kairuh @AitorIErana Jajajajaja A m\u00ed se me ha revuelto el est\u00f3mago \ud83d\ude37", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165562337207771136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Kairuh", "id": "41670644"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AitorIErana", "id": "84159349"}]}, "created_at": "2019-08-25T09:51:30.000Z", "author_id": "714776395", "in_reply_to_user_id": "41670644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165384963308576769"}], "id": "1165562337207771136"}, {"text": "Cuando te tienes que callar para no armarla https://t.co/urksgjgojV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165387128035000321"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/urksgjgojV", "expanded_url": "https://t.co/urksgjgojV", "display_url": "t.co/urksgjgojV"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:15:17.000Z", "author_id": "770674180471873536", "public_metrics": {"retweet_count": 10952, "reply_count": 38, "like_count": 26194, "quote_count": 278}, "id": "1165387128035000321"}, {"text": "demain je revois ma demi soeur, je suis la plus heureuse", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165339162687561736"], "created_at": "2019-08-24T19:04:41.000Z", "author_id": "3645727475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165339162687561736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "id": "1165276073908678657"}, {"text": "@dstVoid Zingaretti si ma ha contro tutto il gruppo parlamentare che, ci scommetto, lo sta convincendo x un Conte bis. Sar\u00e0 la fine x lui se non porta a casa l'accordo, \u00e8 in un vicolo cieco", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165684659658866689"], "created_at": "2019-08-25T17:57:34.000Z", "author_id": "1314087421", "in_reply_to_user_id": "1166877775", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165679146984517632"}], "id": "1165684659658866689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "author_id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "id": "1163184592419008513"}, {"text": "meu liptint quebrou mas parece que eu matei algu\u00e9m....... qodio https://t.co/GVqHuVJRKM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395423755980800"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVqHuVJRKM", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVqHuVJRKM", "media_key": "3_1165395386690875395"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVqHuVJRKM", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVqHuVJRKM", "media_key": "3_1165395386632232964"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:48:15.000Z", "author_id": "739518130129604608", "public_metrics": {"retweet_count": 5776, "reply_count": 1290, "like_count": 44352, "quote_count": 1692}, "id": "1165395423755980800"}, {"text": "Ya hi tornaras a fer es pardal https://t.co/Dv07NwFkst", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165305448356024325"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Dv07NwFkst", "expanded_url": "https://twitter.com/opaldoyeka/status/1164995858661892096", "display_url": "twitter.com/opaldoyeka/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:50:43.000Z", "author_id": "943942957765361664", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 6, "like_count": 264, "quote_count": 12}, "id": "1165305448356024325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3 de Ahmadinejad"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uBEZJG3DpG", "expanded_url": "https://twitter.com/lsantanna/status/1165623685165789184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uBEZJG3DpG", "media_key": "3_1165623671899262977"}]}, "text": "Com uma gest\u00e3o suicida de sua imagem, o Brasil segue o roteiro do Ir\u00e3 de Ahmadinejad, que atraiu a hostilidade mundial e san\u00e7\u00f5es que devastaram sua economia. Assim como o petr\u00f3leo iraniano, os produtos agropecu\u00e1rios brasileiros, motor da nossa economia, s\u00e3o commodities... (cont.) https://t.co/uBEZJG3DpG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165623685165789184"], "created_at": "2019-08-25T13:55:17.000Z", "author_id": "42214962", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1165623685165789184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "kylo amoh"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZlS9oq38H2", "expanded_url": "https://twitter.com/jownlock/status/1165682101024374784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlS9oq38H2", "media_key": "3_1165682094925844481"}]}, "text": "vixi olha os f\u00e3s de star wars me expulsando do fandom pq n\u00e3o gosto do kylo amoh https://t.co/ZlS9oq38H2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165682101024374784"], "created_at": "2019-08-25T17:47:24.000Z", "author_id": "2310949164", "in_reply_to_user_id": "2310949164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345716669231105"}], "id": "1165682101024374784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7646, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/NuISRdwTEC", "expanded_url": "https://twitter.com/dcancho/status/1165665352010911755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuISRdwTEC", "media_key": "3_1165665346742865922"}]}, "text": "Ready when u are Blizzard. https://t.co/NuISRdwTEC", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165665352010911755"], "created_at": "2019-08-25T16:40:51.000Z", "author_id": "264081007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165665352010911755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7991, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165667607254577153"], "created_at": "2019-08-25T16:49:49.000Z", "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1165667607254577153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/G5d7NRhpgz", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258", "display_url": "twitter.com/PDT_Nacional/s\u2026"}]}, "text": ".@cirogomes acha que um ditador racista, nacionalista e antissemita \u2014 que torturava e matava \u2014 \u00e9 nosso maior presidente. N\u00e3o adianta reclamar de Bolsonaro quando voc\u00ea passa pano pro mais sanguin\u00e1rio ditador que o Brasil j\u00e1 teve. https://t.co/G5d7NRhpgz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464064790646785"], "created_at": "2019-08-25T03:21:00.000Z", "author_id": "178238112", "public_metrics": {"retweet_count": 566, "reply_count": 110, "like_count": 3103, "quote_count": 66}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165360790016352258"}], "id": "1165464064790646785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"], "created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "author_id": "2900663847", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1165675225419329537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5175, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}]}, "text": "\u201cEste a\u00f1o vamos a tener inflaci\u00f3n y recesi\u00f3n\" Entrevista al ministro de Econom\u00eda, Hern\u00e1n Lacunza (te lo dicen. en nosotros est\u00e1: voto suicida...y/o voto para salir adelante)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165663357065662467"], "created_at": "2019-08-25T16:32:55.000Z", "author_id": "186912015", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1165663357065662467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Onde est\u00e1 o Queiroz, Bolsonaro?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165003893694185472"], "created_at": "2019-08-23T20:52:27.000Z", "author_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 1771, "like_count": 4951, "quote_count": 134}, "id": "1165003893694185472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bKsbTRcXAt", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroLongHair/status/1165575761132175361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKsbTRcXAt", "media_key": "3_1165575752106106880"}]}, "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02navegando por Twitter me he encontrado esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bKsbTRcXAt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165575761132175361"], "created_at": "2019-08-25T10:44:51.000Z", "author_id": "914602835534389248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1165575761132175361"}, {"text": "@SorryBa09029079 eu... nao entendi (?)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165674244140863489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorryBa09029079", "id": "1158897396732125184"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:16:11.000Z", "author_id": "905130634162692096", "in_reply_to_user_id": "1158897396732125184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165621960467984384"}], "id": "1165674244140863489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "max"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0q6mXoymMS", "expanded_url": "https://twitter.com/emanueilly/status/1165257175633145857", "display_url": "twitter.com/emanueilly/sta\u2026"}]}, "text": "2 temporadas sendo um racista, machista e irm\u00e3o abusivo com a max, o fato de ter morrido pra salvar a eleven n\u00e3o apaga isso https://t.co/0q6mXoymMS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165657832005537794"], "created_at": "2019-08-25T16:10:58.000Z", "author_id": "351742960", "public_metrics": {"retweet_count": 648, "reply_count": 29, "like_count": 2311, "quote_count": 51}, "id": "1165657832005537794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ggE9g4uuQI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165437481904480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggE9g4uuQI", "media_key": "3_1165437474216251397"}]}, "text": "A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t.co/ggE9g4uuQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165437481904480256"], "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "id": "1165437481904480256"}, {"text": "@bisexyeual @laramcristina @misterpinkeyes e desde quando matar animal em ritual \u00e9 legal?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165594782393085952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bisexyeual", "id": "1486828628524552192"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "laramcristina", "id": "231216215"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "misterpinkeyes", "id": "148448414"}]}, "created_at": "2019-08-25T12:00:26.000Z", "author_id": "749313506349084672", "in_reply_to_user_id": "59199211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165351478732709888"}], "id": "1165594782393085952"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 hermoso es tener vida! https://t.co/Ubu2IHG3Tj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165392930464419840"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Ubu2IHG3Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/bio_etica/status/1165097594441412609", "display_url": "twitter.com/bio_etica/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:38:21.000Z", "author_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 9, "like_count": 639, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165097594441412609"}], "id": "1165392930464419840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}, "text": "o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165668154577756161"], "created_at": "2019-08-25T16:51:59.000Z", "author_id": "916825055581163520", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1165668154577756161"}], "places": [{"full_name": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix, Brasil", "id": "5e4c111ee7c76daa"}, {"full_name": "Udine, Friuli-Venezia Giulia", "id": "3282e2eaa378536e"}]}, "errors": [{"value": "1056896705692684290", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056896705692684290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056896705692684290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165616228293128192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165616228293128192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165616228293128192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165690627813761024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165690627813761024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165690627813761024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2921482449", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2921482449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2921482449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165681268656353280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165681268656353280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165681268656353280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165688132458700800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165688132458700800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165688132458700800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165085508310945792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165085508310945792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165085508310945792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "198586063", "value": "198586063", "detail": "User has been suspended: [198586063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165687665225871367", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165687665225871367", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165687665225871367].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165684722309173248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165684722309173248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165684722309173248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165397562192486400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165397562192486400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165397562192486400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165684163644678145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165684163644678145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165684163644678145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165682398471819269", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165682398471819269", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165682398471819269].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3394162606", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3394162606].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3394162606", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165545118411165697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165545118411165697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165545118411165697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165680165332144128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165680165332144128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165680165332144128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165693775810838528", "oldest_id": "1165678170986700801", "result_count": 153, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oxb2prs0d1s42lu1rl52t1k71"}}