{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171111692987752448", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171111240271302656"}], "author_id": "233332188", "created_at": "2019-09-09T17:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111692987752448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5qMWdeZ7eo", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 103, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7538, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171111664093020160", "text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udd34 #ALERTA \n\nUna persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS \n\nhttps://t.co/5qMWdeZ7eo v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "author_id": "95977289", "created_at": "2019-09-09T17:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111664093020160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1070649412525924354", "id": "1171111657914994688", "text": "@criismaaartinez Nano mata a Carla, Christian se suicida y Guzm\u00e1n va a la c\u00e1rcel \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude2f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "criismaaartinez", "id": "1070649412525924354"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Nano"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170854897073438720"}], "author_id": "774524900", "created_at": "2019-09-09T17:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111657914994688"]}, {"id": "1171111583432548352", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "203611065", "created_at": "2019-09-09T17:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111583432548352"]}, {"id": "1171111577447260160", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "252726080", "created_at": "2019-09-09T17:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111577447260160"]}, {"id": "1171111543490191360", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "945486102206566401", "created_at": "2019-09-09T17:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111543490191360"]}, {"id": "1171111495293259777", "text": "RT @Rachel_1958: Segun la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40seg una persona se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rachel_1958", "id": "2199970318"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171101284780433408"}], "author_id": "842805374059200518", "created_at": "2019-09-09T17:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111495293259777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/EQw8a5vOMb", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/mujer-se-suicida-lanzandose-del-septimo-piso/", "display_url": "elpinero.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/sIYPT5ROp3", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1171111402192244736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIYPT5ROp3", "media_key": "3_1171111399503740928"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GENERAL"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4265, "type": "Place", "normalized_text": "GENERAL"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.8953, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}]}, "id": "1171111402192244736", "text": "#GENERAL| \u2139\n\nMujer se suicida lanz\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso\n\nM\u00e9xico.- Una mujer se suicid\u00f3 tir\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso de un edificio en Tijuana, Baja California.\n \nhttps://t.co/EQw8a5vOMb https://t.co/sIYPT5ROp3", "lang": "es", "author_id": "76232882", "created_at": "2019-09-09T17:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111402192244736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171111326262943750", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1024423136270462977", "created_at": "2019-09-09T17:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111326262943750"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171111279697596418", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "468062203", "created_at": "2019-09-09T17:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111279697596418"]}, {"id": "1171111274060636163", "text": "RT @SalutGOIB: Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans d\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170235501871325184"}], "author_id": "253407012", "created_at": "2019-09-09T17:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111274060636163"]}, {"id": "1171111262685749249", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "794659543", "created_at": "2019-09-09T17:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111262685749249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171111240271302656", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE\n.", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111240271302656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171111148827156482", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111148827156482"]}, {"id": "1171111132351926275", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "102455046", "created_at": "2019-09-09T17:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111132351926275"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1171111125351587841", "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100413392822274"}], "author_id": "2505467054", "created_at": "2019-09-09T17:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111125351587841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171111017423790085", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "440454464", "created_at": "2019-09-09T17:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111017423790085"]}, {"id": "1171110999329574918", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "author_id": "28559089", "created_at": "2019-09-09T17:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110999329574918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OpI2GmIGy3", "expanded_url": "http://www.diariochaco.com/noticia/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficiente-segun-la", "display_url": "diariochaco.com/noticia/cada-4\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7487, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Chaco"}]}, "id": "1171110963996762113", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan la OMS | Diario Chaco https://t.co/OpI2GmIGy3", "lang": "es", "author_id": "2750763801", "created_at": "2019-09-09T17:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110963996762113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171110948758839298", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110948758839298"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171110860904980488", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE\n.", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110860904980488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/QzIvTwKbq2", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_380cb3f7", "display_url": "m.eldiario.es/_380cb3f7"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 155, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Efe"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171110800129437697", "text": "Noticia servida autom\u00e1ticamente por la Agencia Efe: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/QzIvTwKbq2 a trav\u00e9s de @eldiarioes", "lang": "es", "author_id": "19182251", "created_at": "2019-09-09T17:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110800129437697"]}, {"id": "1171110764435902465", "text": "RT @marcooviedo20: No quiero parecer suicida, pero no estoy encontrando razones para sonreir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcooviedo20", "id": "938147083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163145253416816640"}], "author_id": "1115941880821354496", "created_at": "2019-09-09T17:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110764435902465"]}, {"id": "1171110701601103873", "text": "claro que te quiero pero quiero esta vida\naveces esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "author_id": "971033505193971713", "created_at": "2019-09-09T17:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110701601103873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/wDViK0BDVx", "expanded_url": "https://twitter.com/abe_pnds/status/1170539831853813761", "display_url": "twitter.com/abe_pnds/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.2954, "type": "Person", "normalized_text": "Romanov"}]}, "id": "1171110618570641409", "text": "\"cres\u00e7am!\" falou o moleque com cara de m\u00fasico de sertanejo universit\u00e1rio. Ah! se a URSS era t\u00e3o maravilhosa, por que faliu em t\u00e3o pouco tempo?\n\nO incr\u00edvel pa\u00eds pac\u00edfico que matou em 70 anos o que a dinastia Romanov n\u00e3o matou em 200. https://t.co/wDViK0BDVx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170539831853813761"}], "author_id": "948644607465787393", "created_at": "2019-09-09T17:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110618570641409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171110578775056385", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171110424856731648"}], "author_id": "77904167", "created_at": "2019-09-09T17:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110578775056385"]}, {"id": "1171110458033676288", "text": "RT @AzcurraDebo: @ClaraDeArco @1CataSiena El mundo del rev\u00e9s, llora x la idolatrizacion de la gente y no llora x los beb\u00e9s y mam\u00e1s destruid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AzcurraDebo", "id": "1097888690989383680"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ClaraDeArco", "id": "805864447"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "1CataSiena", "id": "815969139038765056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171047498506481665"}], "author_id": "1146946007323856897", "created_at": "2019-09-09T17:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110458033676288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171110448948793345", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110448948793345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171110424856731648", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110424856731648"]}, {"id": "1171110327968251904", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "1156862131515662336", "created_at": "2019-09-09T17:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110327968251904"]}, {"id": "1171110301917491202", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "942532373509525504", "created_at": "2019-09-09T17:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110301917491202"]}, {"id": "1171110288755712000", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "760494102127468544", "created_at": "2019-09-09T17:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110288755712000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U5GexCsVTk", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html#.XXaI1w5xK5U.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "id": "1171110060023517187", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/U5GexCsVTk", "lang": "es", "author_id": "4238066777", "created_at": "2019-09-09T17:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110060023517187"]}, {"id": "1171109967694352385", "text": "Foda quando voc\u00ea fala mal do Bolsonaro, a\u00ed ele fala\n\"AmAs O pT...\"\nFODa-Se O p\u00cat\u00ca\nO erro do outro n\u00e3o te torna certo\nSe for assim, ent\u00e3o se eu matar \n5 pessoas n\u00e3o vai ter problema nenhum, pq Hitler matou beeem mais do que isso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "967931861925285889", "created_at": "2019-09-09T17:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109967694352385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tri7A3ZBhX", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PMRENE", "id": "60391540"}]}, "id": "1171109960127778818", "text": "RT @PMRENE: Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/tri7A3ZBhX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109454915309568"}], "author_id": "67523774", "created_at": "2019-09-09T17:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109960127778818"]}, {"id": "1171109843110940675", "text": "RT @Rachel_1958: Segun la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40seg una persona se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rachel_1958", "id": "2199970318"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171101284780433408"}], "author_id": "1420691731", "created_at": "2019-09-09T17:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109843110940675"]}, {"id": "1171109831366840321", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "1037703191046045697", "created_at": "2019-09-09T17:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109831366840321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RlUid9q2NN", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/sociedad/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficiente-segun-la-oms-363669", "display_url": "grupolaprovincia.com/sociedad/cada-\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 142, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171109772134965250", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es insuficiente, seg\u00fan la OMS https://t.co/RlUid9q2NN v\u00eda @laprovinciabsas", "lang": "es", "author_id": "139820970", "created_at": "2019-09-09T17:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109772134965250"]}, {"in_reply_to_user_id": "1000015459264225280", "id": "1171109720456933377", "text": "@thisismagawida eu sei, mas mesmo assim, se um tanque te apanha desprevenido ou matou toda a tua front line ent\u00e3o olha, o adc t\u00e1 fodido pq n\u00e3o pode fazer nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thisismagawida", "id": "1000015459264225280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171109322115473408"}], "author_id": "128273720", "created_at": "2019-09-09T17:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109720456933377"]}, {"id": "1171109567352233984", "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "author_id": "240424703", "created_at": "2019-09-09T17:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109567352233984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tri7A3ZBhX", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "id": "1171109454915309568", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/tri7A3ZBhX", "lang": "es", "author_id": "60391540", "created_at": "2019-09-09T17:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109454915309568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RNdsMLe9TQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmN50", "display_url": "dlvr.it/RCmN50"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5GTPl4tzi5", "expanded_url": "https://twitter.com/labclinisul/status/1171109398694858753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GTPl4tzi5", "media_key": "3_1171109397088497664"}]}, "id": "1171109398694858753", "text": "Redes sociais, jogos eletr\u00f4nicos e comportamento suicida s\u00e3o temas de semin\u00e1rio https://t.co/RNdsMLe9TQ https://t.co/5GTPl4tzi5", "lang": "pt", "author_id": "2900810104", "created_at": "2019-09-09T17:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109398694858753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iIPeATl46J", "expanded_url": "https://br.vida-estilo.yahoo.com/ex-bbb-isabella-cecchi-foi-motivo-pelo-qual-fa-nao-tirou-a-propria-vida-214227454.html?soc_src=hl-viewer&soc_trk=tw", "display_url": "br.vida-estilo.yahoo.com/ex-bbb-isabell\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "YahooBr", "id": "31161322"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 7, "end": 21, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Cecchi"}]}, "id": "1171109388943339520", "text": "Ex-BBB Isabella Cecchi relembra fase de luto e conta como salvou a vida de uma f\u00e3 https://t.co/iIPeATl46J via @YahooBr", "lang": "pt", "author_id": "265066669", "created_at": "2019-09-09T17:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109388943339520"]}, {"in_reply_to_user_id": "874710407616901123", "id": "1171109341056909317", "text": "@PedroAreias22 Suicida te", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171073409746382850"}], "author_id": "750889530547433472", "created_at": "2019-09-09T17:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109341056909317"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KsOxW1TBuY", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171109273528614913", "text": "Lo que nadie cuenta!!!\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/KsOxW1TBuY", "lang": "es", "author_id": "444714795", "created_at": "2019-09-09T17:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109273528614913"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171109202254860293", "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 14,\u0440\u043e\u0441\u0442 156", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1158419795248914432", "created_at": "2019-09-09T17:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109202254860293"]}, {"id": "1171109195539726336", "text": "RT @rodolfolara_: Mujer se suicida dispar\u00e1ndose con un fusil dentro de patrullero de la Polic\u00eda Nacional en Miraflores", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rodolfolara_", "id": "303433406"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.6541, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170852707403517953"}], "author_id": "1156862131515662336", "created_at": "2019-09-09T17:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109195539726336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/sqSLHIlM4X", "expanded_url": "https://twitter.com/redfamilla/status/1171109187918729218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqSLHIlM4X", "media_key": "3_1171109181996380160"}]}, "id": "1171109187918729218", "text": "Los factores sociales, psicol\u00f3gicos, culturales y de otro tipo pueden interactuar para conducir a una persona a un comportamiento suicida, pero debido a la estigmatizaci\u00f3n de los trastornos mentales y del suicidio, muchos sienten que no pueden pedir ayuda... continua hilo \ud83e\uddf5 https://t.co/sqSLHIlM4X", "lang": "es", "author_id": "1093173382231871488", "created_at": "2019-09-09T17:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109187918729218"]}, {"id": "1171109152904663040", "text": "Creo que mi hermano sobre esta edad ya hab\u00eda asentado cabeza y tal\nEspero que mis padres est\u00e9n contentos de que su segundo hijo sea un suicida en potencia", "lang": "es", "author_id": "2303296950", "created_at": "2019-09-09T17:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109152904663040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1171109136580280320", "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "lang": "es", "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/zZCSqXBarG", "expanded_url": "http://bit.ly/34usKrj", "display_url": "bit.ly/34usKrj"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Policiaca"}]}, "id": "1171109113121660928", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso (+Video)  https://t.co/zZCSqXBarG #Policiaca", "lang": "es", "author_id": "70538650", "created_at": "2019-09-09T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109113121660928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171108968065851393", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n .,", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171102213365616640"}], "author_id": "4158835149", "created_at": "2019-09-09T17:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108968065851393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171108845474762757", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108845474762757"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/7TITcgAxI0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Msf7NFG42/?igshid=1xedhkccxiker", "display_url": "instagram.com/p/B2Msf7NFG42/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 94, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171108830920548357", "text": "Aunque la cantidad de personas que se suicidan en el mundo, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud alert\u00f3 que cada 40 segundo una persona se suicida.\n\nSeg\u00fan la OMS, la tasa de suicidios es m\u00e1s alta en paises donde las\u2026 https://t.co/7TITcgAxI0", "lang": "es", "author_id": "1102590126687965192", "created_at": "2019-09-09T17:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108830920548357"]}, {"id": "1171108819939844097", "text": "A @mafaldab_18 \u00e9 suicida, matou uma mosca... \ud83d\ude44", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "mafaldab_18", "id": "1115302464058744832"}]}, "author_id": "1141652022116175872", "created_at": "2019-09-09T17:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108819939844097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MkiuqcnLD9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1171102669114658817", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}]}, "id": "1171108747198025728", "text": "Cada vez que Karina Beteta habla, un fil\u00f3sofo anal\u00edtico se suicida. https://t.co/MkiuqcnLD9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171102669114658817"}], "author_id": "1167872656613527552", "created_at": "2019-09-09T17:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108747198025728"]}, {"in_reply_to_user_id": "87302192", "id": "1171108732924846081", "text": "Un intento suicida es un grito de ayuda. Muchas de las personas consideran que es la mejor forma de escapar de alguna situaci\u00f3n. Si considera que alguien cercano o t\u00fa necesitas ayuda, busque ayuda de alg\u00fan especialista (de poder) o llame a l\u00edneas de apoyo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171107917245890561"}], "author_id": "87302192", "created_at": "2019-09-09T17:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108732924846081"]}, {"id": "1171108662053654529", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "940600326046015488", "created_at": "2019-09-09T17:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108662053654529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/DuRnn6P8dz", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/09/09/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/09/09/vid\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yyC9sEPyHt", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1171108648724172800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyC9sEPyHt", "media_key": "3_1171108647147118597"}]}, "id": "1171108648724172800", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en\u00a0Tijuana https://t.co/DuRnn6P8dz https://t.co/yyC9sEPyHt", "lang": "es", "author_id": "353703334", "created_at": "2019-09-09T17:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108648724172800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/feAfxQVugr", "expanded_url": "https://twitter.com/iAlexMorgan/status/1171108600279916550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/feAfxQVugr", "media_key": "3_1171108590398124033"}]}, "id": "1171108600279916550", "text": "pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida. https://t.co/feAfxQVugr", "lang": "es", "author_id": "1380744002", "created_at": "2019-09-09T17:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108600279916550"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171108537688363014", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171106528331476992"}], "author_id": "147941363", "created_at": "2019-09-09T17:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108537688363014"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/i8Myl9icuG", "expanded_url": "http://ow.ly/bEop50w2VTZ", "display_url": "ow.ly/bEop50w2VTZ"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Ux9AZtoOp1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornadaSanLuis/status/1171108534613893121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ux9AZtoOp1", "media_key": "3_1171108532973948929"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 60, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171108534613893121", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: @opsoms \nhttps://t.co/i8Myl9icuG https://t.co/Ux9AZtoOp1", "lang": "es", "author_id": "2372256601", "created_at": "2019-09-09T17:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108534613893121"]}, {"id": "1171108497888612353", "text": "RT @aosdeke: EU IA AMAR se os olhos da Daisy Brilhassem assim toda vez que ela fizesse muita for\u00e7a nos seus poderes, igual matou os morcego\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aosdeke", "id": "1181347501091233792"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Brilhassem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079917083213824"}], "author_id": "948739418", "created_at": "2019-09-09T17:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108497888612353"]}, {"id": "1171108479538540544", "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "author_id": "969099006", "created_at": "2019-09-09T17:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108479538540544"]}, {"id": "1171108434227486721", "text": "RT @valiabarak: La @PoliciaPeru tiene protocolo (conocido por TODOS a la interna) para atender casos de evidente alteraci\u00f3n? \u00bfEst\u00e1n en cond\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171097110332280835"}], "author_id": "66071167", "created_at": "2019-09-09T17:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108434227486721"]}, {"id": "1171108296339664898", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "author_id": "715894299376947200", "created_at": "2019-09-09T17:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108296339664898"]}, {"in_reply_to_user_id": "50126679", "id": "1171108248440717312", "text": "@telefenoticias Est\u00e1n muy expuestos, haciendo controles en v\u00edas fe alta circulaci\u00f3n como esta Figueroa acorta es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Figueroa acorta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171013473498591232"}], "author_id": "1094664999610576898", "created_at": "2019-09-09T17:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108248440717312"]}, {"id": "1171108242665000960", "text": "RT @Salomes32455: @aspauzarazuri Residuos fecales, pestilentes son los Alanista encabezados por el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "Alanista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171104969229033472"}], "author_id": "278338955", "created_at": "2019-09-09T17:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108242665000960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/p86uHHJFxg", "expanded_url": "https://twitter.com/_heybarina_/status/1171108206921125894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p86uHHJFxg", "media_key": "3_1171108200147496960"}]}, "id": "1171108206921125894", "text": "se eu morrer foi esse remedio estadunidense pra colica q me matou https://t.co/p86uHHJFxg", "lang": "pt", "author_id": "1100564911711797249", "created_at": "2019-09-09T17:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108206921125894"]}, {"id": "1171108017410125824", "text": "ma\u00f1ana ceno con la familia de joa, alguien me suicida?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "joa"}]}, "author_id": "891025052283674625", "created_at": "2019-09-09T17:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108017410125824"]}, {"id": "1171108005456285696", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "1060521428565610496", "created_at": "2019-09-09T17:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171108005456285696"]}, {"id": "1171107960061403136", "text": "Em um grupo de psic\u00f3logos da regi\u00e3o surgiu a not\u00edcia de que uma colega suicidou... muita empatia, a maioria comovido e triste, a\u00ed um dos coleguinhas veio perguntar se algu\u00e9m j\u00e1 estava atendendo os pacientes dela. PQP, cad\u00ea sua humanidade cara?", "lang": "pt", "author_id": "338024670", "created_at": "2019-09-09T17:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107960061403136"]}, {"id": "1171107920358064131", "text": "RT @ExpresoPeru: Seg\u00fan informaci\u00f3n policial la presunta suicida presentar\u00eda problemas de salud mental y adem\u00e1s ten\u00eda antecedentes policiale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171092998005952513"}], "author_id": "1086761749762707457", "created_at": "2019-09-09T17:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107920358064131"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/uzbtsGU34O", "expanded_url": "https://olanoticias.com/locales/36356-joven-se-suicida-en-playa-del-carmen", "display_url": "olanoticias.com/locales/36356-\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WXCBsD5Rr3", "expanded_url": "https://twitter.com/OlaNoticias/status/1171107885159526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXCBsD5Rr3", "media_key": "3_1171107883385348096"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171107885159526400", "text": "Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/uzbtsGU34O https://t.co/WXCBsD5Rr3", "lang": "es", "author_id": "1513647932", "created_at": "2019-09-09T17:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107885159526400"]}, {"id": "1171107518619275265", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "author_id": "1103807035030802437", "created_at": "2019-09-09T17:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107518619275265"]}, {"in_reply_to_user_id": "145992645", "id": "1171107517197377538", "text": "@A3Noticias El gobierno suicida se eligi\u00f3 s\u00f3lo y los espa\u00f1oles optan ahora por la moderaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171106495196475403"}], "author_id": "2311745556", "created_at": "2019-09-09T17:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107517197377538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1171107454454829057", "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100413392822274"}], "author_id": "124067707", "created_at": "2019-09-09T17:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107454454829057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171107344622788610", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-09-09T17:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107344622788610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171107246408732674", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n   .,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107246408732674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}]}, "id": "1171107246354206723", "text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "lang": "es", "author_id": "326630522", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171107246278754304", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda   suicida lanzarse a una guerra     contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107246278754304"]}, {"id": "1171107168122286080", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "1614202122", "created_at": "2019-09-09T17:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107168122286080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/D3fUvCidZD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190908/47241790250/un-supuesto-terrorista-suicida-muere-en-un-ataque-en-el-sur-de-filipinas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190908/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}]}, "id": "1171107119845838848", "text": "Un supuesto terrorista suicida muere en un ataque en el sur de Filipinas\nhttps://t.co/D3fUvCidZD", "lang": "es", "author_id": "1151432302444122113", "created_at": "2019-09-09T17:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107119845838848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aGis0877aI", "expanded_url": "https://www.oncenoticias.hn/anciano-suicida-san-pedro-sula/", "display_url": "oncenoticias.hn/anciano-suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Jasto Rufino Paredes"}]}, "id": "1171107098912010240", "text": "El ahora occiso fue identificado como Jasto Rufino Paredes (81), quien viv\u00eda con su hijo, y ten\u00edan un negocio de tapicer\u00eda en la zona. https://t.co/aGis0877aI", "lang": "es", "author_id": "305674729", "created_at": "2019-09-09T17:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107098912010240"]}, {"id": "1171106972009189376", "text": "a gente se pergunta o que passa na cabe\u00e7a de um suicida, acho que eu sei o que passa", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "lang": "pt", "author_id": "77528185", "created_at": "2019-09-09T17:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106972009189376"]}, {"id": "1171106940140818432", "text": "RT @VictorLopezMol2: Suicida ? NO son de la misma SECTA COMPLICE CONCUBINA cuyo objeto es oxigenar y \"colaborar con la permanencia  de la t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorLopezMol2", "id": "914951048950886402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171025093742538752"}], "author_id": "515779444", "created_at": "2019-09-09T17:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106940140818432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GSLTWhqjFr", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiansavoini/status/1170520451426263040", "display_url": "twitter.com/cristiansavoin\u2026"}]}, "id": "1171106842677776385", "text": "Hombre, \u00bfel hecho que pida m\u00e1s gasolina no te da indicios a que no se refiere al combustible? Salvo que sea suicida https://t.co/GSLTWhqjFr", "lang": "es", "author_id": "541755261", "created_at": "2019-09-09T17:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106842677776385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Sjovu9Zknr", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}]}, "id": "1171106622942404608", "text": "\u00a1Preocupante! Si no podemos tenderle una mano al del lado, si no logramos empat\u00eda con el pr\u00f3jimo, si somos tantos, pero la gente se siente sola... no hemos hecho nada! \n\nhttps://t.co/Sjovu9Zknr", "lang": "es", "author_id": "300943137", "created_at": "2019-09-09T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106622942404608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171106528331476992", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106528331476992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171106474912886784", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "959487306532089861", "created_at": "2019-09-09T17:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106474912886784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171106456294318080", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "628499466", "created_at": "2019-09-09T17:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106456294318080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UgImLHCZtY", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}]}, "id": "1171106423486521347", "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/UgImLHCZtY", "lang": "es", "author_id": "2609257631", "created_at": "2019-09-09T17:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106423486521347"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/yxoZWsTU2y", "expanded_url": "https://twitter.com/nhock/status/1171106279974199298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yxoZWsTU2y", "media_key": "3_1171106241827000321"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "heymanu", "id": "433909163"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 56, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "12 Homens e Uma Senten\u00e7a"}]}, "id": "1171106279974199298", "text": "Ontem a @heymanu e eu assistimos 12 Homens e Uma Senten\u00e7a e \u00e9 incr\u00edvel que um filme com mais de 60 anos seja t\u00e3o atual.\n\nNo filme 12 homens debatem o futuro de um rapaz que aparentemente matou o pr\u00f3prio pai e decidem se ele vai ou n\u00e3o para a cadeira el\u00e9trica. https://t.co/yxoZWsTU2y", "lang": "pt", "author_id": "8297432", "created_at": "2019-09-09T17:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106279974199298"]}, {"id": "1171106219932704770", "text": "RT @zzezeh: O suic\u00eddio \u00e9 a 2\u00aa causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos no mundo, atr\u00e1s apenas de acidentes de tr\u00e2nsito. E a cada 40 segu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zzezeh", "id": "167875827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171105216885927936"}], "author_id": "1534252652", "created_at": "2019-09-09T17:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106219932704770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/dEjZIgHsH5", "expanded_url": "http://www.diariochaco.com/noticia/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficiente-segun-la", "display_url": "diariochaco.com/noticia/cada-4\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171106124080275457", "text": "El comunicado de la OMS record\u00f3, adem\u00e1s, que \"el suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito\". https://t.co/dEjZIgHsH5", "lang": "es", "author_id": "142646733", "created_at": "2019-09-09T17:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106124080275457"]}, {"in_reply_to_user_id": "97241603", "id": "1171106071114653699", "text": "@ge_flu @_igorrodrigues @cauerademaker @thayuanleiras Gostaria que o podcast falasse sobre o esquema suicida do Oswaldo com 1 volante e 3 atacantes.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ge_flu", "id": "97241603"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "_igorrodrigues", "id": "1368837252"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "cauerademaker", "id": "270024674"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "thayuanleiras", "id": "733873429460439040"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171105362738651137"}], "author_id": "64124494", "created_at": "2019-09-09T17:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106071114653699"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171106020724097024", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "861970353563648000", "created_at": "2019-09-09T17:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106020724097024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TMvkiGDHXt", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDDj2D", "display_url": "bit.ly/2LDDj2D"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XH3aOdzYDc", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1171105991481528320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH3aOdzYDc", "media_key": "3_1171074713231265793"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "id": "1171105991481528320", "text": "#Video\ud83d\udcf9 Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el s\u00e9ptimo piso de un hotel \ud83c\udfe9\ud83d\ude28\u27a1https://t.co/TMvkiGDHXt https://t.co/XH3aOdzYDc", "lang": "es", "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-09-09T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105991481528320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/J1d90QOo5Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCUBDg", "display_url": "bit.ly/2kCUBDg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radiohrn.hn/hombre-de-83-anos-se-suicida-en-el-interior-de-su-negocio-en-san-pedro-sula/?utm_source=Taller&utm_medium=Contenido&utm_campaign=Honduras&utm_term=Marilin&utm_content=Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "radiohrn", "id": "55387749"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Melvin Paredes"}]}, "id": "1171105952206118912", "text": "RT @radiohrn: \"\u00c9l dec\u00eda que ya no quer\u00eda vivir\u201d, manifest\u00f3 Melvin Paredes, hijo de la v\u00edctima.\n\nhttps://t.co/J1d90QOo5Q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171098450945032192"}], "author_id": "1089612318512689153", "created_at": "2019-09-09T16:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105952206118912"]}, {"id": "1171105878168276993", "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "author_id": "858074797674311682", "created_at": "2019-09-09T16:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105878168276993"]}, {"id": "1171105868986933255", "text": "RT @zzezeh: O suic\u00eddio \u00e9 a 2\u00aa causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos no mundo, atr\u00e1s apenas de acidentes de tr\u00e2nsito. E a cada 40 segu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zzezeh", "id": "167875827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171105216885927936"}], "author_id": "1487744815", "created_at": "2019-09-09T16:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105868986933255"]}, {"id": "1171105768730497024", "text": "RT @fvonhauke: ...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fvonhauke", "id": "606317662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171050002417762307"}], "author_id": "768257280378703872", "created_at": "2019-09-09T16:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105768730497024"]}, {"id": "1171105767224725505", "text": "To vendo tanto bicho agora aqui nas estrada, em menos de 5 minutos hoje eu vi um coelho enorme, um cervo passeando bem de boas e quando viu o carro correu e se matou sozinho, depois um bicho morto n\u00e3o identificado mas parecia um mini panda kkkk", "lang": "pt", "author_id": "898015533605453824", "created_at": "2019-09-09T16:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105767224725505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/h3eEtgC1b5", "expanded_url": "https://twitter.com/rosammss/status/1170851321538404352", "display_url": "twitter.com/rosammss/statu\u2026"}]}, "id": "1171105633543819265", "text": "Jajaja no vale cdsm dios mio, cuando la politica se vuelve religion,si se suicida van a decir \"se suicido para lavar nuestros pecados con su sangre\" https://t.co/h3eEtgC1b5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170851321538404352"}], "author_id": "147035332", "created_at": "2019-09-09T16:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105633543819265"]}, {"id": "1171105308275593216", "text": "La fijaci\u00f3n q tiene Boris Johnson para ejecutar el Brexit es suicida, Gran Breta\u00f1a necesita a la UE; pero act\u00faa como si fuera el poder imperial que fue a finales del siglo XIX.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Breta\u00f1a"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "author_id": "523795860", "created_at": "2019-09-09T16:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105308275593216"]}, {"in_reply_to_user_id": "603788588", "id": "1171105244740116480", "text": "@_fwnramon Nel viejo, panda ya no me pone suicida, ahora s\u00ed ya lo escucho por mero gusto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_fwnramon", "id": "603788588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171104529711894528"}], "author_id": "212723832", "created_at": "2019-09-09T16:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105244740116480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nFsV6970nV", "expanded_url": "https://twitter.com/zzezeh/status/1171105216885927936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFsV6970nV", "media_key": "3_1171105204693012480"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 268, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.4767, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171105216885927936", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 a 2\u00aa causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos no mundo, atr\u00e1s apenas de acidentes de tr\u00e2nsito. E a cada 40 segundos uma pessoa se suicida, sendo que 79% dos casos se concentram em pa\u00edses de baixa e m\u00e9dia renda. Dados: rel.da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). https://t.co/nFsV6970nV", "lang": "pt", "author_id": "167875827", "created_at": "2019-09-09T16:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105216885927936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171105118793732096", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2381126238", "created_at": "2019-09-09T16:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105118793732096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "id": "1171105101378985987", "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "author_id": "269713442", "created_at": "2019-09-09T16:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105101378985987"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1171105029949992960", "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100413392822274"}], "author_id": "2153511854", "created_at": "2019-09-09T16:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105029949992960"]}, {"id": "1171105003370663936", "text": "acho chique o conceito 'esquadrao suicida de james gunn'", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "author_id": "747030766983520257", "created_at": "2019-09-09T16:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105003370663936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171104998748577794", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171103211169681409"}], "author_id": "332865130", "created_at": "2019-09-09T16:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104998748577794"]}, {"in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1171104969229033472", "text": "@aspauzarazuri Residuos fecales, pestilentes son los Alanista encabezados por el suicida", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Alanista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171053967817809922"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-09T16:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104969229033472"]}, {"id": "1171104948341366784", "text": "RT @Interfoliolibro: La cifra de suicidios es la cifra mejor guardada de todos los gobiernos, es la evidencia del fracaso de una sociedad y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Interfoliolibro", "id": "290063091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171096826365304837"}], "author_id": "426281952", "created_at": "2019-09-09T16:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104948341366784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SzVL8BjLdB", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/09/se-suicida-un-joven-de-19-anos-en-colonia-irregular-de-playa-del-carmen/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cJ55KT87i3", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1171104451500924929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cJ55KT87i3", "media_key": "3_1171104449697333249"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "Playa"}]}, "id": "1171104451500924929", "text": "Se suicida un joven de 19 a\u00f1os en colonia irregular de Playa del\u00a0Carmen https://t.co/SzVL8BjLdB https://t.co/cJ55KT87i3", "lang": "es", "author_id": "1168338181630173185", "created_at": "2019-09-09T16:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104451500924929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171104445297516544", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171102307032977408"}], "author_id": "1076921958195974144", "created_at": "2019-09-09T16:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104445297516544"]}, {"id": "1171104370232102912", "text": "E eu ouvi boatos de que o senhor delegado encobriu o rastro de mais um policial safado que matou mais um preto dentro de sua favela. Sem ver um documento ou perguntar se tava errado sup\u00f4s que tava armado. O preconceito n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado\ud83c\udfb6\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "author_id": "986373809069576197", "created_at": "2019-09-09T16:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104370232102912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Q1WRmuKS63", "expanded_url": "https://twitter.com/Doomcine/status/1171104344990728192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1WRmuKS63", "media_key": "3_1171104339844370432"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "Tank Girl"}]}, "id": "1171104344990728192", "text": "La carrera de Margot Robbie sigue imparable. Tras el punto de inflexi\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida. Seg\u00fan varios informes, ahora podr\u00eda convertirse en Tank Girl. Y lo har\u00eda a trav\u00e9s de un reboot de la pel\u00edcula original. https://t.co/Q1WRmuKS63", "lang": "es", "author_id": "830094260078837760", "created_at": "2019-09-09T16:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104344990728192"]}, {"id": "1171104219098767361", "text": "Pessoal, por favor, DEEM VALOR A SUA VIDA!\nO Setembro Amarelo \u00e9 muito importante pois conscientiza as pessoas de DAREM VALOR A SUA VIDA.\nNesse fim de semana, uma garota da minha escola se suicidou.\n- AiN mArCoS pOr CaUsA dE uMa GaRoTa QuE eU NaO CoNhE\u00e7U eU vOu lIgAr pRa IsSo?", "lang": "pt", "author_id": "1061690433816932353", "created_at": "2019-09-09T16:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104219098767361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/bXu0iGCKV2", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingysya/status/1171103192576385024", "display_url": "twitter.com/fuckingysya/st\u2026"}]}, "id": "1171104191265345536", "text": "s\u00edganlo o se suicida https://t.co/bXu0iGCKV2", "lang": "es", "author_id": "787528266617880576", "created_at": "2019-09-09T16:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104191265345536"]}, {"id": "1171104152950333440", "text": "Tem uma pessoa q se suicidou no role, um monte de amigo e conhecido postando lamenta\u00e7\u00f5es no insta, mas eu \u00f1 sei quem foi. S\u00f3 sei q enviei boas vibra\u00e7\u00f5es pra essa passagem.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "2312680554", "created_at": "2019-09-09T16:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104152950333440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171104113456746497", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "128053531", "created_at": "2019-09-09T16:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104113456746497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "id": "1171104107521892353", "text": "RT @NTelevisa_com: \u26a0\ufe0f Alerta, im\u00e1genes fuertes. Hasta ahora se desconoce la identidad de la mujer.\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100829782290432"}], "author_id": "1153378013175828480", "created_at": "2019-09-09T16:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104107521892353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Y6oaEDcg6I", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171104106951450625", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nhttps://t.co/Y6oaEDcg6I", "lang": "es", "author_id": "771727125032337408", "created_at": "2019-09-09T16:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104106951450625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wI4l8LnNEv", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZSb35i", "display_url": "bit.ly/2ZSb35i"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171104099632373761", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (+video) https://t.co/wI4l8LnNEv #Nacional", "lang": "es", "author_id": "1077962244", "created_at": "2019-09-09T16:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104099632373761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bmlodNtzAI", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "id": "1171104074407841797", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/bmlodNtzAI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "author_id": "995375037711618049", "created_at": "2019-09-09T16:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104074407841797"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171103950780715008", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "145263617", "created_at": "2019-09-09T16:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103950780715008"]}, {"in_reply_to_user_id": "2460001412", "id": "1171103930811584514", "text": "@shiwrlock ksks a\u00ed tadinha... n\u00e3o quero fazer vc chorar, meu pai \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb\n\nfor\u00e7as mesmo... mas sabe o que me intriga demais??? aquela nota da autora no fim do livro... mano, o que ela fala sobre a pessoa pr\u00f3xima a ela que se suicidou e p\u00e1, s\u00f3 d\u00e1 a entender que o finch foi \u201creal\u201d, sabe???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shiwrlock", "id": "1579018254"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 262, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "finch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171103382821580800"}], "author_id": "848694017546235905", "created_at": "2019-09-09T16:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103930811584514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171103904345546753", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171103211169681409"}], "author_id": "63734982", "created_at": "2019-09-09T16:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103904345546753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/xZVWytFjeC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2MqP3CAoWt/?igshid=1ns2xrvy359sn", "display_url": "instagram.com/p/B2MqP3CAoWt/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "cristo\u00e9ocaminho"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "cristo\u00e9ocaminho"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "id": "1171103878823235584", "text": "#cristo\u00e9ocaminho \n\nGera\u00e7\u00e3o vazia\nNeste tempo verifico em grande parte, uma gera\u00e7\u00e3o vazia, sem DEUS e sem sentido; qualquer tristeza gera motivo para des\u00e2nimo, depress\u00e3o ou desilus\u00e3o suicida!\u2026 https://t.co/xZVWytFjeC", "lang": "pt", "author_id": "989172198958157824", "created_at": "2019-09-09T16:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103878823235584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9AsoYxqbq9", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZR2dVt", "display_url": "bit.ly/2ZR2dVt"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1l1BIMg8pq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171098429914779648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1l1BIMg8pq", "media_key": "3_1171098426177662978"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171103819423522818", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms\n\n#Salud\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/9AsoYxqbq9 https://t.co/1l1BIMg8pq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171098429914779648"}], "author_id": "283067708", "created_at": "2019-09-09T16:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103819423522818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171103538828718080", "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "author_id": "195537810", "created_at": "2019-09-09T16:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103538828718080"]}, {"id": "1171103497011548165", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "2722140903", "created_at": "2019-09-09T16:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103497011548165"]}, {"id": "1171103386571366400", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "65129469", "created_at": "2019-09-09T16:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103386571366400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171103327976902661", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100772362330112"}], "author_id": "855546877667835907", "created_at": "2019-09-09T16:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103327976902661"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171103245793497088", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "195949149", "created_at": "2019-09-09T16:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103245793497088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171103211169681409", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103211169681409"]}, {"id": "1171103134351073283", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "396644154", "created_at": "2019-09-09T16:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103134351073283"]}, {"id": "1171103101601886208", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "441469478", "created_at": "2019-09-09T16:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103101601886208"]}, {"in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1171102940737736704", "text": "@suicida_roots Sim, s\u00f3 tu psicopata", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171097202489470976"}], "author_id": "1127329468694114304", "created_at": "2019-09-09T16:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102940737736704"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171102843056656384", "text": "@suicida_mne \u0419\u043e\u0443, \u043c\u043d\u0435 14 \u0438 \u044f ~160\n\u0417\u043e\u0447\u0435\u043c \u0432\u044b \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0435", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1122947051866808320", "created_at": "2019-09-09T16:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102843056656384"]}, {"id": "1171102786462920704", "text": "RT @alfonso_casi: OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona.\nAlgunos pa\u00edses han progresado en su prevenci\u00f3n, pero no es suficiente. La t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171081289027469312"}], "author_id": "433682706", "created_at": "2019-09-09T16:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102786462920704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171102578937122820", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "898587551241568256", "created_at": "2019-09-09T16:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102578937122820"]}, {"in_reply_to_user_id": "117188319", "id": "1171102526822912000", "text": "@LuisBareiro Tengo esa misma impresi\u00f3n... \ud83d\udcf2\ud83d\udeb2...\n\nSi le sumas que no ten\u00eda casco, realmente era un suicida.", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171101941218402304"}], "author_id": "786028934", "created_at": "2019-09-09T16:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102526822912000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NSIyKA21QQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8653, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171102498372931585", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/NSIyKA21QQ", "lang": "es", "author_id": "227889095", "created_at": "2019-09-09T16:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102498372931585"]}, {"id": "1171102439371628544", "text": "Si yo veo a alguien, subiendo varas depresibas voy de sapo y les pregunto q pasa, xq si un amigo m\u00edo se llega suicida y yo s\u00e9 q no hice nada para evitarlo, no s\u00e9, c\u00f3mo yo, me podr\u00eda llamar su amigo. \nSi necesitan hablar con alguien aqu\u00ed estoy, por m\u00e1s tonto que sea yo los escucho", "lang": "es", "author_id": "1000919196757381121", "created_at": "2019-09-09T16:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102439371628544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171102307032977408", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102307032977408"]}, {"id": "1171102301056094209", "text": "vcs realmente acham esquadr\u00e3o suicida melhor que liga da justi\u00e7a ou \u00e9 s\u00f3 meme?", "lang": "pt", "author_id": "4707729801", "created_at": "2019-09-09T16:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102301056094209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wu1c7oudaT", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arquera54", "id": "945646111"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171102278348169216", "text": "RT @arquera54: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/wu1c7oudaT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171097138404712448"}], "author_id": "2497078495", "created_at": "2019-09-09T16:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102278348169216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171102213365616640", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n .,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102213365616640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1171102209343459335", "text": "@lokieternals's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "lang": "pt", "author_id": "2720135752", "created_at": "2019-09-09T16:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102209343459335"]}, {"id": "1171102176128708609", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "34098129", "created_at": "2019-09-09T16:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102176128708609"]}, {"id": "1171102134475137025", "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "author_id": "1114960446962970624", "created_at": "2019-09-09T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102134475137025"]}, {"id": "1171102012659949568", "text": "ontem o filho da amiga da minha colega se suicidou pq a m\u00e3e n\u00e3o o aceitava como homossexual... eu t\u00f4 mt triste mds que desastre", "lang": "pt", "author_id": "782547441543503872", "created_at": "2019-09-09T16:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102012659949568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171101921194721280", "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "author_id": "1048565717291991041", "created_at": "2019-09-09T16:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101921194721280"]}, {"id": "1171101911258238976", "text": "RT @VictorLopezMol2: Suicida ? NO son de la misma SECTA COMPLICE CONCUBINA cuyo objeto es oxigenar y \"colaborar con la permanencia  de la t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorLopezMol2", "id": "914951048950886402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171025093742538752"}], "author_id": "336337897", "created_at": "2019-09-09T16:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101911258238976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9AsoYxqbq9", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZR2dVt", "display_url": "bit.ly/2ZR2dVt"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1l1BIMg8pq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171098429914779648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1l1BIMg8pq", "media_key": "3_1171098426177662978"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171101888093347840", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms\n\n#Salud\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/9AsoYxqbq9 https://t.co/1l1BIMg8pq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171098429914779648"}], "author_id": "2766615153", "created_at": "2019-09-09T16:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101888093347840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0xGKDKg3CH", "expanded_url": "https://twitter.com/VinciusCordei20/status/1171101818857971717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xGKDKg3CH", "media_key": "3_1171101808342814721"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 164, "tag": "memoriasdeumsuicida"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 182, "end": 200, "tag": "diganaoaosuicidio"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "id": "1171101818857971717", "text": "Finalizando a leitura desse cl\u00e1ssico. O mundo precisar ler Mem\u00f3rias de um suicida. Precisamos mais do que nunca por a baila o tabu do suic\u00eddio. #memoriasdeumsuicida #SetembroAmarelo #diganaoaosuicidio https://t.co/0xGKDKg3CH", "lang": "pt", "author_id": "1169795978221801473", "created_at": "2019-09-09T16:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101818857971717"]}, {"id": "1171101798364569600", "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "author_id": "1133074156109606914", "created_at": "2019-09-09T16:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101798364569600"]}, {"id": "1171101781700567042", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "856007675045347328", "created_at": "2019-09-09T16:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101781700567042"]}, {"in_reply_to_user_id": "1717333278", "id": "1171101602935164928", "text": "@letsthg @itsnevesju A Prim morreu por causa da Coin, da Capital, da guerra que matou milhares. Se ele soubesse q ela ia ta la naquele momento, ele jamais teria feito oq fez. Ele tava sendo s\u00f3 um fantoche assim como a katniss tb foi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "letsthg", "id": "2404566708"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "itsnevesju", "id": "872154318"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Prim"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "katniss"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171099344264671232"}], "author_id": "1000443833283424257", "created_at": "2019-09-09T16:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101602935164928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171101405832208385", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "896489671647211525", "created_at": "2019-09-09T16:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101405832208385"]}, {"in_reply_to_user_id": "737391850563178496", "id": "1171101381983428608", "text": "@aagarciaE suicida nao, visionario da morte", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171101175732756480"}], "author_id": "1607193715", "created_at": "2019-09-09T16:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101381983428608"]}, {"id": "1171101284780433408", "text": "Segun la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40seg una persona se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "2199970318", "created_at": "2019-09-09T16:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101284780433408"]}, {"id": "1171101251897049089", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "1103613366533267456", "created_at": "2019-09-09T16:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101251897049089"]}, {"in_reply_to_user_id": "770371160", "id": "1171101134414647304", "text": "@nicaperiodista O se va o se suicida tiene esa dos buenas optiones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nicaperiodista", "id": "770371160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171061047119233024"}], "author_id": "419898226", "created_at": "2019-09-09T16:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101134414647304"]}, {"id": "1171101133290582016", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "65505478", "created_at": "2019-09-09T16:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101133290582016"]}, {"id": "1171100909205671938", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "909652769346408449", "created_at": "2019-09-09T16:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100909205671938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fh2sUA1Mpj", "expanded_url": "https://www.google.com/url?rct=j&sa=t&url=https%3A%2F%2Fwww.rcnradio.com%2Fsalud%2Fcada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms&ct=ga&cd=CAIyHDU1MTIxNGE5OTkwY2I0MWU6Y29tOmVzOkNPOlI&usg=AFQjCNEgnfqzLKdG_Pr7bHe9h0fRXrHUMQ", "display_url": "google.com/url?rct=j&sa=t\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Colombia"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "noticias"}, {"start": 88, "end": 104, "tag": "entretenimiento"}, {"start": 105, "end": 115, "tag": "far\u00e1ndula"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8654, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171100873549930497", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, alerta la OMS\n\n#Colombia #noticias #entretenimiento #far\u00e1ndula https://t.co/fh2sUA1Mpj", "lang": "es", "author_id": "935864343941480450", "created_at": "2019-09-09T16:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100873549930497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "id": "1171100829782290432", "text": "\u26a0\ufe0f Alerta, im\u00e1genes fuertes. Hasta ahora se desconoce la identidad de la mujer.\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-09T16:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100829782290432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171100772362330112", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100772362330112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171100633262198784", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "865002258", "created_at": "2019-09-09T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100633262198784"]}, {"id": "1171100622348836864", "text": "RT @fvonhauke: ...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fvonhauke", "id": "606317662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171050002417762307"}], "author_id": "241626752", "created_at": "2019-09-09T16:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100622348836864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DJWpdp78nN", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarthaECamargo", "id": "218608967"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "id": "1171100595077419009", "text": "RT @MarthaECamargo: Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/DJWpdp78nN v\u00eda @rcnradio", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100345344450560"}], "author_id": "79799755", "created_at": "2019-09-09T16:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100595077419009"]}, {"in_reply_to_user_id": "280170762", "id": "1171100514970480640", "text": "@MagdaMateos @eugenio9114S @Santi_ABASCAL \u00bfQui\u00e9n ha dicho que iba a ocurrir tal cosa? Si PP y Cs se hubiesen empecinado en la estupidez suicida, lo que dudo, se hubiese ido en todo caso a elecciones, con unas perspectivas claras de mejora del voto para Vox, como se\u00f1al\u00f3 la encuesta de La Verdad de Murcia. Por otro lado...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MagdaMateos", "id": "280170762"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6508, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "Verdad"}, {"start": 298, "end": 303, "probability": 0.7452, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171098574714806274"}], "author_id": "705003330", "created_at": "2019-09-09T16:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100514970480640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1171100474184830977", "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100413392822274"}], "author_id": "2328188448", "created_at": "2019-09-09T16:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100474184830977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}]}, "id": "1171100413392822274", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-09T16:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100413392822274"]}, {"id": "1171100398825824262", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "32286868", "created_at": "2019-09-09T16:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100398825824262"]}, {"in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "id": "1171100367523864576", "text": "@MiguelMezaC No es enga\u00f1oso habla de una realidad muy fuerte y si no se volviera un posible asesino en una masacre tambi\u00e9n podr\u00eda volverse un suicida, la salud mental debe de tratarse como parte primordial dentro de una sociedad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171058429693177856"}], "author_id": "1131642568482131968", "created_at": "2019-09-09T16:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100367523864576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1422774818", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/TedyF4zbzu", "expanded_url": "https://twitter.com/marinitadelrey/status/1171100345545711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TedyF4zbzu", "media_key": "3_1171100337635282946"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meltrudiss", "id": "1422774818"}]}, "id": "1171100345545711616", "text": "@meltrudiss @BeluLugoness Un tw m\u00e1s y se suicida https://t.co/TedyF4zbzu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171099415769178114"}], "author_id": "509549590", "created_at": "2019-09-09T16:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100345545711616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/DJWpdp78nN", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "id": "1171100345344450560", "text": "Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/DJWpdp78nN v\u00eda @rcnradio", "lang": "es", "author_id": "218608967", "created_at": "2019-09-09T16:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100345344450560"]}, {"id": "1171100274938830848", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "373621106", "created_at": "2019-09-09T16:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100274938830848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171100194731110401", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2949059667", "created_at": "2019-09-09T16:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100194731110401"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171100193560944643", "text": "@suicida_mne \u043c\u043d\u0435 17, \u0430 \u0440\u043e\u0441\u0442 157,\u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "3610169655", "created_at": "2019-09-09T16:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100193560944643"]}, {"id": "1171100138011529222", "text": "quem chega perto de mim e fala pra desligar o ar condicionado nesse calor \u00e9 suicida.", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "lang": "pt", "author_id": "586026232", "created_at": "2019-09-09T16:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100138011529222"]}, {"id": "1171100093933424641", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "2395069650", "created_at": "2019-09-09T16:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100093933424641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171100078444109824", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "1139277832989937673", "created_at": "2019-09-09T16:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100078444109824"]}, {"id": "1171100005479931904", "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "author_id": "1048353243116593152", "created_at": "2019-09-09T16:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100005479931904"]}, {"id": "1171099976497283072", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "1005920062212059136", "created_at": "2019-09-09T16:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099976497283072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/smPVtGRXY1", "expanded_url": "https://amzn.to/2HZbhOs", "display_url": "amzn.to/2HZbhOs"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jxQddeivz8", "expanded_url": "https://twitter.com/vecine/status/1171099852345892865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxQddeivz8", "media_key": "3_1171099851335094273"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "POP"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1171099852345892865", "text": "\ud83c\udfa5 Figura Funko POP! Escuadr\u00f3n Suicida: Harley Quinn por 9,25\u20ac \u00a1\u00a138% de descuento!!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/smPVtGRXY1 https://t.co/jxQddeivz8", "lang": "es", "author_id": "627641412", "created_at": "2019-09-09T16:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099852345892865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MKOehrMN81", "expanded_url": "https://amzn.to/2HYd0DA", "display_url": "amzn.to/2HYd0DA"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/3VWuFX5w1A", "expanded_url": "https://twitter.com/cazandogangas/status/1171099776357687296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VWuFX5w1A", "media_key": "3_1171099775250370560"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 125, "tag": "CazandoGangas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "POP"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1171099776357687296", "text": "\ud83d\udca5 Figura Funko POP! Escuadr\u00f3n Suicida: Harley Quinn por 9,25\u20ac \u00a1\u00a138% de descuento!!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/MKOehrMN81\n\n#CazandoGangas https://t.co/3VWuFX5w1A", "lang": "es", "author_id": "1090078632", "created_at": "2019-09-09T16:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099776357687296"]}, {"id": "1171099771257466880", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "944975400144461824", "created_at": "2019-09-09T16:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099771257466880"]}, {"id": "1171099749270863872", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "104188301", "created_at": "2019-09-09T16:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099749270863872"]}, {"id": "1171099707097133056", "text": "todo mes tem um amigo dizendo que algum amigo deles se matou \nisso ta me deixando paran\u00f3ica", "lang": "pt", "author_id": "1143962101", "created_at": "2019-09-09T16:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099707097133056"]}, {"id": "1171099656794836999", "text": "Miri\u00e3 quase se matou, no meu port\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Miri\u00e3"}]}, "author_id": "997847318216036352", "created_at": "2019-09-09T16:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099656794836999"]}, {"id": "1171099588280954882", "text": "Ya ten\u00eda la costumbre cara y est\u00fapida de comprar libros que no leo pero ahora tengo la costumbre SUICIDA de comprar las ediciones car\u00edsimas de Alba.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}]}, "author_id": "568263878", "created_at": "2019-09-09T16:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099588280954882"]}, {"id": "1171099511760064513", "text": "no es por nada pero el vestido de la luisita parece de secta flowerpower que se suicida en masa con cianuro", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3538, "type": "Other", "normalized_text": "luisita"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "flowerpower"}]}, "author_id": "615002402", "created_at": "2019-09-09T16:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099511760064513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9AsoYxqbq9", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZR2dVt", "display_url": "bit.ly/2ZR2dVt"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1l1BIMg8pq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171098429914779648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1l1BIMg8pq", "media_key": "3_1171098426177662978"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171099451198496774", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms\n\n#Salud\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/9AsoYxqbq9 https://t.co/1l1BIMg8pq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171098429914779648"}], "author_id": "217911353", "created_at": "2019-09-09T16:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099451198496774"]}, {"id": "1171099361633296389", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "author_id": "970883437241520128", "created_at": "2019-09-09T16:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099361633296389"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171099293257785345", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079007967809537"}], "author_id": "112022595", "created_at": "2019-09-09T16:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099293257785345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171099235422474240", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "238735899", "created_at": "2019-09-09T16:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099235422474240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057087510688468992", "id": "1171099163339251712", "text": "@Rubens25201073 @souza_dayton @FerinhaMary Esses cara virou suicida s\u00f3 pode \ud83d\ude11", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rubens25201073", "id": "1057087510688468992"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "souza_dayton", "id": "1163162525522898946"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FerinhaMary", "id": "1033822433046929410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171098786007003142"}], "author_id": "1102716312130859009", "created_at": "2019-09-09T16:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099163339251712"]}, {"id": "1171099146872381440", "text": "Le pueden decir a mi ex suicida que se deje de crear cuentas falsas para seguirme?", "lang": "es", "author_id": "832858703711834112", "created_at": "2019-09-09T16:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099146872381440"]}, {"id": "1171099117180915713", "text": "\"a m\u00ed me la suda todo lo que Stigma diga, porque no teme a la muerte el que vive como un suicida\" puf, le rompi\u00f3 el culo Bnet", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Stigma"}]}, "author_id": "1092587683539505152", "created_at": "2019-09-09T16:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099117180915713"]}, {"id": "1171098977430904832", "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "author_id": "1052641261474201601", "created_at": "2019-09-09T16:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098977430904832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Jaugc2RI8P", "expanded_url": "https://twitter.com/arsenaloutlaws/status/1171098822229069825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jaugc2RI8P", "media_key": "3_1171098817879511041"}]}, "id": "1171098822229069825", "text": "A escola t\u00e1 pedindo pra todo mundo ir de amarelo em homenagem ao setembro amarelo. Engra\u00e7ado que quando algum aluno t\u00e1 mal, ningu\u00e9m mexe um dedo, nunca ligam pra nada, nunca fazem nada. Quando fazem \u00e9 pq algu\u00e9m j\u00e1 se matou. Por\u00e9m, chega setembro e todo mundo se faz de santo https://t.co/Jaugc2RI8P", "lang": "pt", "author_id": "2834725012", "created_at": "2019-09-09T16:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098822229069825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3Icntkxo9w", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Mn6fPl1A4/?igshid=10rg38vljrb2b", "display_url": "instagram.com/p/B2Mn6fPl1A4/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "OS_NOTICIAS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "OS"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro Sula"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.3966, "type": "Place", "normalized_text": "Sunseri"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.7703, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro Sula"}]}, "id": "1171098752054169600", "text": "#OS_NOTICIAS \nHombre de 83 a\u00f1os se suicida en el interior de su negocio en San Pedro Sula\n\nUn hombre de 83 a\u00f1os de edad tom\u00f3 este lunes la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida en el barrio Sunseri de San Pedro Sula,\u2026 https://t.co/3Icntkxo9w", "lang": "es", "author_id": "1019263854856015872", "created_at": "2019-09-09T16:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098752054169600"]}, {"id": "1171098723646169088", "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "author_id": "879255313253367808", "created_at": "2019-09-09T16:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098723646169088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171098641609744386", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "799735574", "created_at": "2019-09-09T16:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098641609744386"]}, {"id": "1171098633216942082", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "731550572", "created_at": "2019-09-09T16:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098633216942082"]}, {"id": "1171098605530296320", "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "author_id": "1084673042670858240", "created_at": "2019-09-09T16:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098605530296320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/J1d90QOo5Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCUBDg", "display_url": "bit.ly/2kCUBDg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radiohrn.hn/hombre-de-83-anos-se-suicida-en-el-interior-de-su-negocio-en-san-pedro-sula/?utm_source=Taller&utm_medium=Contenido&utm_campaign=Honduras&utm_term=Marilin&utm_content=Nacional"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Melvin Paredes"}]}, "id": "1171098450945032192", "text": "\"\u00c9l dec\u00eda que ya no quer\u00eda vivir\u201d, manifest\u00f3 Melvin Paredes, hijo de la v\u00edctima.\n\nhttps://t.co/J1d90QOo5Q", "lang": "es", "author_id": "55387749", "created_at": "2019-09-09T16:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098450945032192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9AsoYxqbq9", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZR2dVt", "display_url": "bit.ly/2ZR2dVt"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1l1BIMg8pq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171098429914779648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1l1BIMg8pq", "media_key": "3_1171098426177662978"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Salud"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171098429914779648", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms\n\n#Salud\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/9AsoYxqbq9 https://t.co/1l1BIMg8pq", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-09T16:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098429914779648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121086148753989633", "id": "1171098427092062209", "text": "@bertollo9 se matou rindo doidaKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bertollo9", "id": "1121086148753989633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171094552939302914"}], "author_id": "1115789800089559041", "created_at": "2019-09-09T16:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098427092062209"]}, {"in_reply_to_user_id": "479708812", "id": "1171098416681771015", "text": "@emifittipaldi ma sono quelli  che per diffondere odio vogliono tipo...Salvini a testa in gi\u00f9? o suicida? ops, no quelli sono buoni e giusti scusa...ridicoli, la mentalit\u00e0 fascista e classista \u00e8 solo vostra", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "emifittipaldi", "id": "479708812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171087589526425600"}], "author_id": "212891725", "created_at": "2019-09-09T16:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098416681771015"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171098392258338817", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "147918601", "created_at": "2019-09-09T16:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098392258338817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/erNnMW9CZO", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "id": "1171098385119612930", "text": "https://t.co/erNnMW9CZO", "lang": "zxx", "author_id": "1050497890433597441", "created_at": "2019-09-09T16:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098385119612930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171098379318964224", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "93423602", "created_at": "2019-09-09T16:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098379318964224"]}, {"id": "1171098299111284737", "text": "RT @ManceraMiguelMX: De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros fami\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170093919163551751"}], "author_id": "287403910", "created_at": "2019-09-09T16:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098299111284737"]}, {"id": "1171098297706172416", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "1852864873", "created_at": "2019-09-09T16:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098297706172416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wu1c7oudaT", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arquera54", "id": "945646111"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171098079224836096", "text": "RT @arquera54: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/wu1c7oudaT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171097138404712448"}], "author_id": "3173608300", "created_at": "2019-09-09T16:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098079224836096"]}, {"id": "1171097874429546496", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "338543729", "created_at": "2019-09-09T16:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097874429546496"]}, {"id": "1171097745609940996", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "91914084", "created_at": "2019-09-09T16:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097745609940996"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020177412557090821", "id": "1171097701754310656", "text": "@FokaBills Japoneses antigamente eram cheio das ideia suicida antes de matava com uma katana no bucho agora na segunda guerra mundial se matavam metendo um avi\u00e3o em barquinho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FokaBills", "id": "1020177412557090821"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 132, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170863906992140296"}], "author_id": "1144802220124397568", "created_at": "2019-09-09T16:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097701754310656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ictBZHlm6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmDY4", "display_url": "dlvr.it/RCmDY4"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DOjV2ZjMVC", "expanded_url": "https://twitter.com/AFmedios/status/1171097694762176512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DOjV2ZjMVC", "media_key": "3_1171097692790906880"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6272, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171097694762176512", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona; solo 38 pa\u00edses tienen estrategias preventivas: OMS https://t.co/3ictBZHlm6 https://t.co/DOjV2ZjMVC", "lang": "es", "author_id": "43926196", "created_at": "2019-09-09T16:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097694762176512"]}, {"in_reply_to_user_id": "118262800", "id": "1171097484720058373", "text": "@Fameglio @DonaChichi Nombeee esta gente es suicida...yo no lo pude terminar de ver.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fameglio", "id": "118262800"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "DonaChichi", "id": "134868393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170748336921567233"}], "author_id": "441966319", "created_at": "2019-09-09T16:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097484720058373"]}, {"id": "1171097401827975169", "text": "Rafael Ram\u00edrez asegur\u00f3 que el r\u00e9gimen de Maduro busca una guerra.\nMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Ram\u00edrez"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "186819133", "created_at": "2019-09-09T16:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097401827975169"]}, {"id": "1171097365429837831", "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "author_id": "973254061368672257", "created_at": "2019-09-09T16:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097365429837831"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171097253328633857", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "621558462", "created_at": "2019-09-09T16:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097253328633857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yQsiZMZeGX", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1218534", "display_url": "rpp.pe/p/1218534"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1171097110332280835", "text": "La @PoliciaPeru tiene protocolo (conocido por TODOS a la interna) para atender casos de evidente alteraci\u00f3n? \u00bfEst\u00e1n en condiciones de lidiar con un/a suicida?\n\nPolic\u00eda separa a suboficiales que trasladaban a mujer que se suicid\u00f3 dentro de patrullero \nhttps://t.co/yQsiZMZeGX", "lang": "es", "author_id": "44923359", "created_at": "2019-09-09T16:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097110332280835"]}, {"id": "1171096958104215557", "text": "RT @Interfoliolibro: La cifra de suicidios es la cifra mejor guardada de todos los gobiernos, es la evidencia del fracaso de una sociedad y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Interfoliolibro", "id": "290063091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171096826365304837"}], "author_id": "368234207", "created_at": "2019-09-09T16:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096958104215557"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171096846346936320", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "52469541", "created_at": "2019-09-09T16:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096846346936320"]}, {"id": "1171096826365304837", "text": "La cifra de suicidios es la cifra mejor guardada de todos los gobiernos, es la evidencia del fracaso de una sociedad y nadie quiere admitirlo. Todos conocemos a un suicida. @Juliaenlaonda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 187, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "author_id": "290063091", "created_at": "2019-09-09T16:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096826365304837"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/mYlLLwIXFE", "expanded_url": "http://www.atb.com.bo", "display_url": "atb.com.bo", "status": 200, "title": "Red Nacional de Televisi\u00f3n, el canal de los bolivianos", "description": "Red Nacional de Televisi\u00f3n, el canal de los bolivianos @atbDigital", "unwound_url": "https://www.atb.com.bo/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pyobzChQvU", "expanded_url": "https://twitter.com/ATBDigital/status/1171096638414381056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pyobzChQvU", "media_key": "3_1171096632802385922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "SanFerm\u00edn"}, {"start": 240, "end": 252, "tag": "ATBNoticias"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4987, "type": "Place", "normalized_text": "SanFerm\u00edn"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.8224, "type": "Place", "normalized_text": "San Mat\u00edas"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.3231, "type": "Organization", "normalized_text": "ATBNoticias"}]}, "id": "1171096638414381056", "text": "#Feminicidio\nSujeto mata a su concubina con un disparo en la cabeza y se suicida\nEn la comunidad #SanFerm\u00edn, distante a 300 kil\u00f3metros de San Mat\u00edas, un hombre le quit\u00f3 la vida a su concubina con un disparo en la cabeza y luego se suicid\u00f3.\n#ATBNoticias\nhttps://t.co/mYlLLwIXFE https://t.co/pyobzChQvU", "lang": "es", "author_id": "525394081", "created_at": "2019-09-09T16:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096638414381056"]}, {"id": "1171096502296559618", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "60724684", "created_at": "2019-09-09T16:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096502296559618"]}, {"id": "1171096430062243842", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "799017758847602688", "created_at": "2019-09-09T16:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096430062243842"]}, {"id": "1171096280174596098", "text": "A prova de que nem sempre se aprende com o erro \u00e9 que decidiram fazer um segundo filme do Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "78390796", "created_at": "2019-09-09T16:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096280174596098"]}, {"id": "1171096240848867328", "text": "no teme a la muerte el q vive como un suicida.", "lang": "es", "author_id": "2161900027", "created_at": "2019-09-09T16:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096240848867328"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171096201464295424", "text": "@suicida_mne 16, \u0440\u043e\u0441\u0442 166", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1101105170644123649", "created_at": "2019-09-09T16:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096201464295424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171096174423617542", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE \n.", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096174423617542"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6hsEpVnInU", "expanded_url": "https://twitter.com/lisbethgiron02/status/1171096173811240961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hsEpVnInU", "media_key": "3_1171096161689710592"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 120, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.8603, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171096173811240961", "text": "Suicidio: la segunda causa de muerte en personas de entre 15 a 29 a\u00f1os as\u00ed lo detalla la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. \nEn su informe la OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida por lo que hace un llamado a los pa\u00edses a implementar estrategias de prevenci\u00f3n. https://t.co/6hsEpVnInU", "lang": "es", "author_id": "350570222", "created_at": "2019-09-09T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096173811240961"]}, {"id": "1171096082375487489", "text": "em pleno setembro amarelo tendo que ouvir (em sil\u00eancio) das idosas da hidrogin\u00e1stica que suic\u00eddio \u00e9 falta de Deus, que os jovens n\u00e3o t\u00eam amor e que a mo\u00e7a que se suicidou semana passada no centro de Bel\u00e9m era viciada em crack. t\u00f4 me superando em respeitar o mais velhos hoje, olha", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "author_id": "35854627", "created_at": "2019-09-09T16:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096082375487489"]}, {"id": "1171096005762306048", "text": "Me despierto y leo , que una chica se quiso suicida en el r\u00edo , que un tipo se tir\u00f3 de un edificio, que esto lo otro. Lunes raro", "lang": "es", "author_id": "908808220277436417", "created_at": "2019-09-09T16:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096005762306048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/w7iJ5y6xdB", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUsv9c", "display_url": "bit.ly/2ZUsv9c"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tluUwEcce6", "expanded_url": "https://twitter.com/FormulaTabasco/status/1171095961369600000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tluUwEcce6", "media_key": "3_1171095958098186241"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6829, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171095961369600000", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en #Tijuana\n\n\u27a1https://t.co/w7iJ5y6xdB\u2b05 https://t.co/tluUwEcce6", "lang": "es", "author_id": "1578338689", "created_at": "2019-09-09T16:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095961369600000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kd0Q6VjRqy", "expanded_url": "https://bit.ly/2lH5zbj", "display_url": "bit.ly/2lH5zbj"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/MRakj1CVuF", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171095955028008962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MRakj1CVuF", "media_key": "3_1171095952989593608"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1171095955028008962", "text": "Ator mostra prepara\u00e7\u00e3o desconfort\u00e1vel para retornar em novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/kd0Q6VjRqy\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/MRakj1CVuF", "lang": "pt", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-09T16:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095955028008962"]}, {"id": "1171095733707165702", "text": "Fazia muito tempo que eu n\u00e3o tinha pensamento suicida , mas agora eu quero deixar de existir por eu n\u00e3o aguento mais isso", "lang": "pt", "author_id": "1116378944700329984", "created_at": "2019-09-09T16:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095733707165702"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/rGma3sePPC", "expanded_url": "http://bit.ly/2kBGKxc", "display_url": "bit.ly/2kBGKxc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PlayaDelCarmen"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3543, "type": "Place", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "PlayaDelCarmen"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.694, "type": "Place", "normalized_text": "Las Torres"}]}, "id": "1171095683375489025", "text": "#DRVNoticias | #PlayaDelCarmen | Un joven de 22 a\u00f1os de edad, se quita la vida ahorc\u00e1ndose con un cintur\u00f3n dentro de un domicilio en la zona de invasi\u00f3n conocida como Las Torres.\n\n https://t.co/rGma3sePPC", "lang": "es", "author_id": "890673729897988104", "created_at": "2019-09-09T16:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095683375489025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "id": "1171095670956154880", "text": "RT @Milenio: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171084093741625344"}], "author_id": "4721054173", "created_at": "2019-09-09T16:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095670956154880"]}, {"id": "1171095652492877824", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8345, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1085162986086584321", "created_at": "2019-09-09T16:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095652492877824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/AIFWmfDoMe", "expanded_url": "http://bit.ly/2kBGKxc", "display_url": "bit.ly/2kBGKxc"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aezwVcIY0s", "expanded_url": "https://www.drvnoticias.com/2019/09/09/joven-se-suicida-en-la-colonia-las-torres-de-playa-del-carmen/", "display_url": "drvnoticias.com/2019/09/09/jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PlayaDelCarmen"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.7776, "type": "Place", "normalized_text": "PlayaDelCarmen"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.742, "type": "Place", "normalized_text": "Las Torres"}]}, "id": "1171095649464520704", "text": "#DRVNoticias | #PlayaDelCarmen | Un joven de 22 a\u00f1os de edad, se quita la vida ahorc\u00e1ndose con un cintur\u00f3n dentro de un domicilio en la zona de invasi\u00f3n conocida como Las Torres.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed...\u00a0\ud83d\udc49 \ud83d\udc49 https://t.co/AIFWmfDoMe https://t.co/aezwVcIY0s", "lang": "es", "author_id": "246839997", "created_at": "2019-09-09T16:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095649464520704"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171095600328269825", "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 15 \u0438 \u043c\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0442 ~160", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1142363145450729472", "created_at": "2019-09-09T16:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095600328269825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171095595064410113", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "163636135", "created_at": "2019-09-09T16:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095595064410113"]}, {"in_reply_to_user_id": "755112930656550917", "id": "1171095577314177024", "text": "o pessoal tem que parar de for\u00e7ar o polo como se fosse algu\u00e9m do bem.\n\nele matou uma pessoa. \nfrequentou a casa da fam\u00edlia da pessoa que ele matou.\nquase atacou o \"melhor amigo\".\n\nele precisa de tratamento.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171094157601005569"}], "author_id": "755112930656550917", "created_at": "2019-09-09T16:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095577314177024"]}, {"id": "1171095300985016321", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "198629176", "created_at": "2019-09-09T16:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095300985016321"]}, {"in_reply_to_user_id": "706490278346100737", "id": "1171095263898984449", "text": "@moniseaguiarq vei sim.    o pior eh o will falar q n consegue lan\u00e7ar logo o projeto por estar fazendo ESQUADRAO SUICIDA 2\n\neh de fude", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "moniseaguiarq", "id": "706490278346100737"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 121, "end": 121, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171094644257644544"}], "author_id": "319904825", "created_at": "2019-09-09T16:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095263898984449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sJbnA1SAby", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Sr11/post/980787588?t=1568045835", "display_url": "curiouscat.me/Sr11/post/9807\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/Sr11/post/980787588?t=1568045835"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1171095232311463937", "text": "Vc precisa de Deus.\nHomossexuais v\u00e3o para o inferno, vai se arrepender! \u2014 Tem gente que roubou, matou, bateu na mulher a\u00ed s\u00f3 porq entrou pra igreja t\u00e1 salvo\nAgora s\u00f3 porq eu chupo bct, fumo meu baseadin e bebo tranquilona vou pro\u2026 https://t.co/sJbnA1SAby", "lang": "pt", "author_id": "912340823056019456", "created_at": "2019-09-09T16:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095232311463937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171095185746300928", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "607579081", "created_at": "2019-09-09T16:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095185746300928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171095123997974529", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "3295760131", "created_at": "2019-09-09T16:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171095123997974529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094976685629446", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "247126602", "created_at": "2019-09-09T16:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094976685629446"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094793755267072", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "50779325", "created_at": "2019-09-09T16:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094793755267072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094647952826369", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "103959220", "created_at": "2019-09-09T16:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094647952826369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094557020360705", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "223334972", "created_at": "2019-09-09T16:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094557020360705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RdoZ9vK79B", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMHlfx", "display_url": "bit.ly/2lMHlfx"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TM8XmnF92Y", "expanded_url": "https://twitter.com/CNqueretaro/status/1171094478993743877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TM8XmnF92Y", "media_key": "3_1171094472165339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Palmillas"}]}, "id": "1171094478993743877", "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8 | Hombre se suicida en Palmillas\n\n\u00b7 A pesar de los esfuerzos de personal de emergencias, no se logr\u00f3 salvar la vida del sujeto, hecho por el que tras aplicar los protocolos para la preservaci\u00f3n de la escena \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/RdoZ9vK79B https://t.co/TM8XmnF92Y", "lang": "es", "author_id": "1149439183", "created_at": "2019-09-09T16:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094478993743877"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094435293224961", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "202644027", "created_at": "2019-09-09T16:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094435293224961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0iajoIvljc", "expanded_url": "http://bit.ly/31cpbnq", "display_url": "bit.ly/31cpbnq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1171094335997272065", "text": "RT @omelete: Rick Flag de volta! Joel Kinnaman publica foto de prepara\u00e7\u00e3o para Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/0iajoIvljc http\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171093664447311872"}], "author_id": "868173419006894082", "created_at": "2019-09-09T16:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094335997272065"]}, {"id": "1171094309120225280", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "290649124", "created_at": "2019-09-09T16:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094309120225280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094252174159873", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "834426228178300928", "created_at": "2019-09-09T16:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094252174159873"]}, {"in_reply_to_user_id": "438849246", "id": "1171094159891083265", "text": "@antonio_bordin Ohhh pore stelline avete votato un #cazzaroverde che ha sputtanato il vostro voto con una strategia politica suicida\n\" Il nemico del mio nemico \u00e8 mio amico \"\n Oggi #salvinitraditoredelpopolo \u00e8 il mio nemico N\u00b01\nSiamo vivi vegeti e vendicativi", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "cazzaroverde"}, {"start": 180, "end": 206, "tag": "salvinitraditoredelpopolo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171065362009513986"}], "author_id": "2309237552", "created_at": "2019-09-09T16:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094159891083265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094125422231552", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2438180694", "created_at": "2019-09-09T16:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094125422231552"]}, {"id": "1171094062226649090", "text": "RT @ExpresoPeru: Seg\u00fan informaci\u00f3n policial la presunta suicida presentar\u00eda problemas de salud mental y adem\u00e1s ten\u00eda antecedentes policiale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171092998005952513"}], "author_id": "241469327", "created_at": "2019-09-09T16:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094062226649090"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KM1Xuzbgj9", "expanded_url": "https://cambioqrr.com/2019_7657/", "display_url": "cambioqrr.com/2019_7657/"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zGbdIvmRNL", "expanded_url": "https://twitter.com/CambioQRR/status/1171094036725342208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGbdIvmRNL", "media_key": "3_1171094034443640837"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "Playa"}]}, "id": "1171094036725342208", "text": "Se suicida un joven de 19 a\u00f1os en colonia irregular de Playa del\u00a0Carmen https://t.co/KM1Xuzbgj9 https://t.co/zGbdIvmRNL", "lang": "es", "author_id": "779398860363804672", "created_at": "2019-09-09T16:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094036725342208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171094001858097154", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "39883686", "created_at": "2019-09-09T16:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094001858097154"]}, {"id": "1171093969444515840", "text": "RT @ExpresoPeru: Seg\u00fan informaci\u00f3n policial la presunta suicida presentar\u00eda problemas de salud mental y adem\u00e1s ten\u00eda antecedentes policiale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171092998005952513"}], "author_id": "1003753616249970689", "created_at": "2019-09-09T16:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093969444515840"]}, {"in_reply_to_user_id": "4907089551", "id": "1171093948665880578", "text": "@Dudu_Cicho @mateusmassilon @LauaQueiroz @paulocnf @CPFsCancelados Evitou que AQUELE MESMO bandido mate outra vez,como eu disse antes. Lei de Tali\u00e3o. \"Olho por olho dente por dente\"\n\nE a lei de Tali\u00e3o \u00f1 se trata de vingan\u00e7a e sim quem infringir um mal a outra pessoa deve ser penalizada em grau semelhante. Ex: Espancou apanha,matou morre.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dudu_Cicho", "id": "4907089551"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LauaQueiroz", "id": "778666591823224832"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.394, "type": "Person", "normalized_text": "Tali\u00e3o"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Tali\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171088099365011458"}], "author_id": "1010893060165767168", "created_at": "2019-09-09T16:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093948665880578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093922552143873", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "344328693", "created_at": "2019-09-09T16:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093922552143873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0iajoIvljc", "expanded_url": "http://bit.ly/31cpbnq", "display_url": "bit.ly/31cpbnq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1171093907515543552", "text": "RT @omelete: Rick Flag de volta! Joel Kinnaman publica foto de prepara\u00e7\u00e3o para Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/0iajoIvljc http\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171093664447311872"}], "author_id": "1080763808828805121", "created_at": "2019-09-09T16:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093907515543552"]}, {"id": "1171093888355962886", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "196379041", "created_at": "2019-09-09T16:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093888355962886"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0iajoIvljc", "expanded_url": "http://bit.ly/31cpbnq", "display_url": "bit.ly/31cpbnq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1171093863773233152", "text": "RT @omelete: Rick Flag de volta! Joel Kinnaman publica foto de prepara\u00e7\u00e3o para Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/0iajoIvljc http\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171093664447311872"}], "author_id": "144327148", "created_at": "2019-09-09T16:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093863773233152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0iajoIvljc", "expanded_url": "http://bit.ly/31cpbnq", "display_url": "bit.ly/31cpbnq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1171093862166728704", "text": "RT @omelete: Rick Flag de volta! Joel Kinnaman publica foto de prepara\u00e7\u00e3o para Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/0iajoIvljc http\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171093664447311872"}], "author_id": "558212587", "created_at": "2019-09-09T16:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093862166728704"]}, {"id": "1171093784211480581", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "545349284", "created_at": "2019-09-09T16:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093784211480581"]}, {"in_reply_to_user_id": "882361319562895360", "id": "1171093775273345026", "text": "@joao29pimenta @mathfreireb_ @delucca Mata sim. Um discurso de supremacia de uma ra\u00e7a sobre outra abriu caminho para que se fizesse e aceitasse como leg\u00edtima uma pol\u00edtica de estado que matou mais de 11 milh\u00f5es de pessoas. Lembra???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joao29pimenta", "id": "882361319562895360"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171085602357424133"}], "author_id": "850446436693135360", "created_at": "2019-09-09T16:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093775273345026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093767769735168", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "194732989", "created_at": "2019-09-09T16:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093767769735168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093674563969026", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "231183528", "created_at": "2019-09-09T16:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093674563969026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093668285026304", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "592286284", "created_at": "2019-09-09T16:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093668285026304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0iajoIvljc", "expanded_url": "http://bit.ly/31cpbnq", "display_url": "bit.ly/31cpbnq"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/cHNqC8rfCp", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171093664447311872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHNqC8rfCp", "media_key": "3_1171093658969530368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1171093664447311872", "text": "Rick Flag de volta! Joel Kinnaman publica foto de prepara\u00e7\u00e3o para Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/0iajoIvljc https://t.co/cHNqC8rfCp", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-09T16:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093664447311872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171093618330935301", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n    .,", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171092146989887488"}], "author_id": "140136792", "created_at": "2019-09-09T16:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093618330935301"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093534411239424", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "3325149561", "created_at": "2019-09-09T16:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093534411239424"]}, {"id": "1171093425766187009", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "100353295", "created_at": "2019-09-09T16:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093425766187009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171093360955797504", "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "author_id": "406432085", "created_at": "2019-09-09T16:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093360955797504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZbgAXIsBR6", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "id": "1171093285756121089", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la\u00a0OMS https://t.co/ZbgAXIsBR6", "lang": "es", "author_id": "23208580", "created_at": "2019-09-09T16:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093285756121089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/nMJGtT4erR", "expanded_url": "https://www.braniteljski-portal.com/ovo-je-strasno-tko-je-kriv-za-tako-veliki-broj-suicida-poglavito-hrvatskih-branitelja-idite-traziti-pomoc-od-onih-koji-su-vas-poslali-u-rat", "display_url": "braniteljski-portal.com/ovo-je-strasno\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Nlp1fufLg7", "expanded_url": "https://twitter.com/branitelji/status/1171093281754767361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nlp1fufLg7", "media_key": "3_1171093278860726272"}]}, "id": "1171093281754767361", "text": "OVO JE STRA\u0160NO! Tko je kriv za tako veliki broj suicida, poglavito hrvatskih branitelja?\u2013 Idite tra\u017eiti pomo\u0107 od onih koji su vas poslali u rat! - https://t.co/nMJGtT4erR https://t.co/Nlp1fufLg7", "lang": "und", "author_id": "94566723", "created_at": "2019-09-09T16:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093281754767361"]}, {"id": "1171093276197302272", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "1086404003863449606", "created_at": "2019-09-09T16:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093276197302272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093225043611648", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "313555898", "created_at": "2019-09-09T16:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093225043611648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093222132727808", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "965197862660444160", "created_at": "2019-09-09T16:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093222132727808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171093173743050753", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "22577505", "created_at": "2019-09-09T16:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093173743050753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fDACQcxqcN", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/miraflores-mujer-muere-dentro-de-patrullero-al-conducirla-a-su-casa/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/mir\u2026"}]}, "id": "1171092998005952513", "text": "Seg\u00fan informaci\u00f3n policial la presunta suicida presentar\u00eda problemas de salud mental y adem\u00e1s ten\u00eda antecedentes policiales en los a\u00f1os 2016 y 2017.\nhttps://t.co/fDACQcxqcN", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-09-09T16:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092998005952513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171092870394195970", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "996913587779194880", "created_at": "2019-09-09T16:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092870394195970"]}, {"in_reply_to_user_id": "4707712094", "id": "1171092815691931648", "text": "Also cre\u00ed que yo era suicida pero despu\u00e9s de ver el intento de suicido del morro alv los escritores son m\u00e1s suicidas que nadie", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170910888951369731"}], "author_id": "4707712094", "created_at": "2019-09-09T16:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092815691931648"]}, {"in_reply_to_user_id": "943538581909450757", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FeSzvAelUK", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571631484209082368/5YN9ICGB?format=png&name=orig", "width": 205, "height": 318}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571631484209082368/5YN9ICGB?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicidio y medios de comunicaci\u00f3n", "description": "Es obvia la importancia de los medios de comunicaci\u00f3n a la hora de sensibilizar a la poblaci\u00f3n respecto al problema de la conducta suicida. Es un tema complejo de enfocar period\u00edsticamente y por eso diferentes instituciones (la primera fue la propia OMS) han elaborado gu\u00edas de orientaci\u00f3n para ello. Nosotros destacamos cuatro internacionales, tres de comunidades aut\u00f3nomas y facilitamos un par de art\u00edculos sobre el tema en nuestro entorno.", "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 139, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 140, "end": 151, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 152, "end": 168, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 200, "end": 211, "username": "RadioAlcoy", "id": "326651728"}, {"start": 223, "end": 233, "username": "Inf_Alcoy", "id": "2282424901"}, {"start": 234, "end": 243, "username": "pagina66", "id": "83350849"}]}, "id": "1171092783194628096", "text": "Para los medios de comunicaci\u00f3n:\n\nExisten gu\u00edas geniales de c\u00f3mo hablar sobre el tema e informar (https://t.co/FeSzvAelUK)\n\n@informativost5 @A3Noticias @noticias_cuatro @sextaNoticias @telediario_tve @RadioAlcoy @CopeAlcoy @Inf_Alcoy @pagina66", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171092781667950594"}], "author_id": "943538581909450757", "created_at": "2019-09-09T16:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092783194628096"]}, {"id": "1171092782540304386", "text": "RT @NEUjwls: A hist\u00f3ria diz que, pra evitar a humilha\u00e7\u00e3o publica do triunfo romano, Cle\u00f3patra enquanto presa no pal\u00e1cio, se suicidou atrav\u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NEUjwls", "id": "2308932758"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171007323520688128"}], "author_id": "280813792", "created_at": "2019-09-09T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092782540304386"]}, {"id": "1171092750428778496", "text": "RT @arisze27: El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880964907679746"}], "author_id": "135655459", "created_at": "2019-09-09T16:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092750428778496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KFPcLhGvKT", "expanded_url": "https://ift.tt/2A5vKfM", "display_url": "ift.tt/2A5vKfM"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7576, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171092707793674241", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (VIDEO) LEER M\u00c1S \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fhttps://t.co/KFPcLhGvKT", "lang": "es", "author_id": "29081734", "created_at": "2019-09-09T16:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092707793674241"]}, {"id": "1171092693243613185", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "184140819", "created_at": "2019-09-09T16:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092693243613185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171092660079202305", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "180577130", "created_at": "2019-09-09T16:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092660079202305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EVqpq77ILZ", "expanded_url": "https://ift.tt/2A5vKfM", "display_url": "ift.tt/2A5vKfM"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 84, "tag": "S\u00e9UnoNoticias"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7027, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171092576134471680", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (VIDEO) #S\u00e9UnoNoticias Leer m\u00e1s \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/EVqpq77ILZ", "lang": "es", "author_id": "343188002", "created_at": "2019-09-09T16:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092576134471680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171092395305394177", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1920751010", "created_at": "2019-09-09T16:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092395305394177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171092320374198272", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE \n.", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092320374198272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171092280838520832", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "20024751", "created_at": "2019-09-09T16:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092280838520832"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171092278179504130", "text": "@suicida_mne \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u044f)", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171085326607147009"}], "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-09T16:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092278179504130"]}, {"id": "1171092246625705984", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "403746046", "created_at": "2019-09-09T16:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092246625705984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/7XJ3PoxkEo", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/suicida-chiple/", "display_url": "lapolaka.com/suicida-chiple/"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 189, "tag": "CHIHUAHUA"}, {"start": 190, "end": 195, "tag": "CHIH"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5619, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Policia Federal"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.3558, "type": "Place", "normalized_text": "CHIHUAHUA"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.3552, "type": "Place", "normalized_text": "CHIH"}]}, "id": "1171092213469798405", "text": "SUICIDA CHIPLE\nTemerario sujeto amenaza tirarse de elevada torre frente a la Policia Municipal de Chihuahua pero pide ser rescatado por la Policia Federal\nhttps://t.co/7XJ3PoxkEo\n#CHIHUAHUA\n#CHIH", "lang": "es", "author_id": "35073475", "created_at": "2019-09-09T16:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092213469798405"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171092200337399809", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1038504630", "created_at": "2019-09-09T16:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092200337399809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bXA1aNXIFJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Z3", "display_url": "dlvr.it/RCm7Z3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WwwLrt9qRB", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1171091428996345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwwLrt9qRB", "media_key": "3_1171091426089693184"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171092169194475520", "text": "RT @palabracaribe: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/bXA1aNXIFJ https://t.co/WwwLrt9qRB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428996345856"}], "author_id": "3392305582", "created_at": "2019-09-09T16:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092169194475520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bXA1aNXIFJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Z3", "display_url": "dlvr.it/RCm7Z3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WwwLrt9qRB", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1171091428996345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwwLrt9qRB", "media_key": "3_1171091426089693184"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171092167944572931", "text": "RT @palabracaribe: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/bXA1aNXIFJ https://t.co/WwwLrt9qRB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428996345856"}], "author_id": "3494743584", "created_at": "2019-09-09T16:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092167944572931"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bXA1aNXIFJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Z3", "display_url": "dlvr.it/RCm7Z3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WwwLrt9qRB", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1171091428996345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwwLrt9qRB", "media_key": "3_1171091426089693184"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171092167692935169", "text": "RT @palabracaribe: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/bXA1aNXIFJ https://t.co/WwwLrt9qRB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428996345856"}], "author_id": "131650053", "created_at": "2019-09-09T16:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092167692935169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h2FCDYLAyv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Yw", "display_url": "dlvr.it/RCm7Yw"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lpKfi4aMFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1171091428534931457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpKfi4aMFQ", "media_key": "3_1171091425854836737"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171092166547894273", "text": "RT @VivaCozumel: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/h2FCDYLAyv https://t.co/lpKfi4aMFQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428534931457"}], "author_id": "1966735302", "created_at": "2019-09-09T16:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092166547894273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h2FCDYLAyv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Yw", "display_url": "dlvr.it/RCm7Yw"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lpKfi4aMFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1171091428534931457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpKfi4aMFQ", "media_key": "3_1171091425854836737"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171092166023606272", "text": "RT @VivaCozumel: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/h2FCDYLAyv https://t.co/lpKfi4aMFQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428534931457"}], "author_id": "484924153", "created_at": "2019-09-09T16:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092166023606272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171092146989887488", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n    .,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T16:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092146989887488"]}, {"id": "1171092033446064128", "text": "nunca conheci alguem que se suicidou, mas j\u00e1 perdi amigos pela vida de maneiras tr\u00e1gicas tamb\u00e9m", "lang": "pt", "author_id": "60381824", "created_at": "2019-09-09T16:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092033446064128"]}, {"id": "1171092032976125952", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "127876788", "created_at": "2019-09-09T16:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092032976125952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171092008867454977", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "606686589", "created_at": "2019-09-09T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092008867454977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/vJQ2xEe0TN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/?utm_source=AREWA&utm_medium=App", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Espa\u00f1ol"}]}, "id": "1171091815258304514", "text": "Look what I saw in the \"CNN en Espa\u00f1ol\" app: https://t.co/vJQ2xEe0TN", "lang": "en", "author_id": "1157598079", "created_at": "2019-09-09T16:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091815258304514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091686757425152", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "222553825", "created_at": "2019-09-09T16:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091686757425152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091678175911936", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "750684021273694208", "created_at": "2019-09-09T16:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091678175911936"]}, {"id": "1171091607619162112", "text": "RT @MariannaCarfc: Hj em dia n\u00e3o se v\u00ea mais crian\u00e7a no port\u00e3o de amiguinho chamando pra brincar, nem aquela turma brincando de queimado.. n\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171042035702403072"}], "author_id": "3331742345", "created_at": "2019-09-09T16:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091607619162112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091604154834944", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "3149076933", "created_at": "2019-09-09T16:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091604154834944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091603089428481", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "81476980", "created_at": "2019-09-09T16:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091603089428481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091580171837441", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "32946318", "created_at": "2019-09-09T16:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091580171837441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bXA1aNXIFJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Z3", "display_url": "dlvr.it/RCm7Z3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WwwLrt9qRB", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1171091428996345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwwLrt9qRB", "media_key": "3_1171091426089693184"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171091526912339968", "text": "RT @palabracaribe: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/bXA1aNXIFJ https://t.co/WwwLrt9qRB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428996345856"}], "author_id": "3381105424", "created_at": "2019-09-09T16:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091526912339968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h2FCDYLAyv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Yw", "display_url": "dlvr.it/RCm7Yw"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lpKfi4aMFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1171091428534931457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpKfi4aMFQ", "media_key": "3_1171091425854836737"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171091526828474374", "text": "RT @VivaCozumel: Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/h2FCDYLAyv https://t.co/lpKfi4aMFQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091428534931457"}], "author_id": "365195793", "created_at": "2019-09-09T16:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091526828474374"]}, {"id": "1171091519157047297", "text": "A mi me importa poco lo que de mi se diga, porque no teme a la muerte quien vive como un suicida.", "lang": "es", "author_id": "164123638", "created_at": "2019-09-09T16:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091519157047297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091484923322368", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2436039217", "created_at": "2019-09-09T16:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091484923322368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FIVxSarnUF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Mki_VAQiL/?igshid=6fc2vk4cdqp3", "display_url": "instagram.com/p/B2Mki_VAQiL/\u2026"}]}, "id": "1171091470801092609", "text": "IGNOR\u00c2NCIA SUICIDA!\nA ignor\u00e2ncia faz muita gente n\u00e3o discernir quem ajuda, e assim, lutar contra o socorro, at\u00e9 destru\u00ed-lo contra a pr\u00f3pria vida. Veja se aquele ou aquilo que voc\u00ea ataca ou busca eliminar n\u00e3o\u2026 https://t.co/FIVxSarnUF", "lang": "pt", "author_id": "2591797844", "created_at": "2019-09-09T16:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091470801092609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/bXA1aNXIFJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Z3", "display_url": "dlvr.it/RCm7Z3"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WwwLrt9qRB", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1171091428996345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwwLrt9qRB", "media_key": "3_1171091426089693184"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171091428996345856", "text": "Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/bXA1aNXIFJ https://t.co/WwwLrt9qRB", "lang": "es", "author_id": "1966735302", "created_at": "2019-09-09T16:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091428996345856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/h2FCDYLAyv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Yw", "display_url": "dlvr.it/RCm7Yw"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lpKfi4aMFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1171091428534931457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpKfi4aMFQ", "media_key": "3_1171091425854836737"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171091428534931457", "text": "Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/h2FCDYLAyv https://t.co/lpKfi4aMFQ", "lang": "es", "author_id": "3494743584", "created_at": "2019-09-09T16:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091428534931457"]}, {"id": "1171091418879856640", "text": "RT @Tel_Esperanza: #DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio #YoTambi\u00e9nsoyVulnerable \nEl #Tel\u00e9fonodelaEsperanzaMurcia atiende a 252 personas con pro\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 52, "end": 75, "tag": "YoTambi\u00e9nsoyVulnerable"}, {"start": 80, "end": 108, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanzaMurcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171091037483425792"}], "author_id": "882682868", "created_at": "2019-09-09T16:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091418879856640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091413448175616", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "192962160", "created_at": "2019-09-09T16:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091413448175616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091395991486465", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "333776985", "created_at": "2019-09-09T16:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091395991486465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091389356158977", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "240388566", "created_at": "2019-09-09T16:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091389356158977"]}, {"id": "1171091328769363969", "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "author_id": "615733780", "created_at": "2019-09-09T16:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091328769363969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171091281449275394", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171088625142046720"}], "author_id": "1053099980", "created_at": "2019-09-09T16:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091281449275394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091275577274369", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "28342530", "created_at": "2019-09-09T16:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091275577274369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091172460257280", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "490561772", "created_at": "2019-09-09T16:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091172460257280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091139967033345", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1162522628969644032", "created_at": "2019-09-09T16:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091139967033345"]}, {"id": "1171091114369126401", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "183102038", "created_at": "2019-09-09T16:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091114369126401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091108497154053", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "1129253381770534913", "created_at": "2019-09-09T16:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091108497154053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171091106358018049", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "427062456", "created_at": "2019-09-09T16:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091106358018049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171091091099025410", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "author_id": "587903916", "created_at": "2019-09-09T16:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091091099025410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cVsZNkfWyQ", "expanded_url": "http://ow.ly/8HiI30pveVu", "display_url": "ow.ly/8HiI30pveVu"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IkPtC5ZtWx", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1171091064859635712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkPtC5ZtWx", "media_key": "3_1171091063538356230"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171091064859635712", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019\n\u25bahttps://t.co/cVsZNkfWyQ https://t.co/IkPtC5ZtWx", "lang": "es", "author_id": "41139989", "created_at": "2019-09-09T16:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091064859635712"]}, {"id": "1171091056655552514", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "1035639270", "created_at": "2019-09-09T16:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091056655552514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/2hVjiSmuQ9", "expanded_url": "http://ow.ly/AECU30pvgZ9", "display_url": "ow.ly/AECU30pvgZ9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 33, "end": 56, "tag": "YoTambi\u00e9nsoyVulnerable"}, {"start": 61, "end": 89, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanzaMurcia"}]}, "id": "1171091037483425792", "text": "#DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio #YoTambi\u00e9nsoyVulnerable \nEl #Tel\u00e9fonodelaEsperanzaMurcia atiende a 252 personas con problem\u00e1tica suicida en lo que va de a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/2hVjiSmuQ9", "lang": "es", "author_id": "91976483", "created_at": "2019-09-09T16:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091037483425792"]}, {"id": "1171090995401957376", "text": "RT @acgdelp: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. Al r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro \u201clo une el mied\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "acgdelp", "id": "160737263"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171054515501428736"}], "author_id": "1473429870", "created_at": "2019-09-09T16:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090995401957376"]}, {"id": "1171090982030512129", "text": "RT @Luvizetto: Toda vez que me deparo com uma not\u00edcia de que um (ex) marido matou a mulher fico com a certeza de que educa\u00e7\u00e3o, campanhas, r\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Luvizetto", "id": "24368569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171083004606930945"}], "author_id": "209673950", "created_at": "2019-09-09T16:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090982030512129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090947377192960", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "2900139004", "created_at": "2019-09-09T16:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090947377192960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090876942168066", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "271163298", "created_at": "2019-09-09T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090876942168066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090869753188352", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "267953952", "created_at": "2019-09-09T15:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090869753188352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QbwdHL6dIh", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1170890483595390982", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "id": "1171090850899800065", "text": "Esta inmunda pas\u00f3 de besarle el orto al suicida, a lamerle los pies a la se\u00f1ora K \ud83d\ude48 siempre defendiendo corruptos.\nQue vida tan pat\u00e9tica, que forma de pisotear su propia dignidad. https://t.co/QbwdHL6dIh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170890483595390982"}], "author_id": "909825961620893696", "created_at": "2019-09-09T15:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090850899800065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090718305202180", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "3028758392", "created_at": "2019-09-09T15:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090718305202180"]}, {"id": "1171090713250918400", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "501068910", "created_at": "2019-09-09T15:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090713250918400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090676899074049", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "988697872987078656", "created_at": "2019-09-09T15:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090676899074049"]}, {"id": "1171090668292378624", "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "author_id": "413231060", "created_at": "2019-09-09T15:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090668292378624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090664202952704", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "4278907648", "created_at": "2019-09-09T15:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090664202952704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171090659610103809", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171088625142046720"}], "author_id": "1471210957", "created_at": "2019-09-09T15:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090659610103809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MhUuDx17uf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm72X", "display_url": "dlvr.it/RCm72X"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/iujrskLoua", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgresoHoy/status/1171090645634519040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iujrskLoua", "media_key": "3_1171090643646464000"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090645634519040", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/MhUuDx17uf https://t.co/iujrskLoua", "lang": "es", "author_id": "64363401", "created_at": "2019-09-09T15:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090645634519040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090587883319297", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090571953430533", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "66164755", "created_at": "2019-09-09T15:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090571953430533"]}, {"in_reply_to_user_id": "86755398", "id": "1171090531671261186", "text": "@ahatum @marieluna16 @AnaliaNB84 @SebaMoglia @LorenaL35969224 No soy suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ahatum", "id": "86755398"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "marieluna16", "id": "37101951"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "AnaliaNB84", "id": "1169357021709328391"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "SebaMoglia", "id": "1237180734"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170836865311752203"}], "author_id": "253522907", "created_at": "2019-09-09T15:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090531671261186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090530345861121", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "242222360", "created_at": "2019-09-09T15:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090530345861121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EFAcqR2k5x", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1170718073923538946", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "verdesrosas", "id": "1040014350671597568"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1171090440839421952", "text": "RT @verdesrosas: La @PoliciaPeru dejando a una SUICIDA, sola, con un arma... https://t.co/EFAcqR2k5x", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170718872569372672"}], "author_id": "476864347", "created_at": "2019-09-09T15:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090440839421952"]}, {"id": "1171090428654948354", "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "author_id": "429359905", "created_at": "2019-09-09T15:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090428654948354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090419117109249", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "158886819", "created_at": "2019-09-09T15:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090419117109249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "id": "1171090390675533824", "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "author_id": "928705710535397382", "created_at": "2019-09-09T15:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090390675533824"]}, {"id": "1171090382928732160", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "27757874", "created_at": "2019-09-09T15:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090382928732160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090315593359362", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "268109530", "created_at": "2019-09-09T15:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090315593359362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090289697710082", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1164655301724975104", "created_at": "2019-09-09T15:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090289697710082"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/W3ZbwXm6q9", "expanded_url": "https://is.gd/h8cm8P", "display_url": "is.gd/h8cm8P"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090286447157248", "text": "Seg\u00fan la OMS : Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo https://t.co/W3ZbwXm6q9", "lang": "es", "author_id": "160677621", "created_at": "2019-09-09T15:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090286447157248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090283209080832", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "83183273", "created_at": "2019-09-09T15:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090283209080832"]}, {"id": "1171090207778770944", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "758613134", "created_at": "2019-09-09T15:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090207778770944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090159086919681", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1049668716", "created_at": "2019-09-09T15:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090159086919681"]}, {"id": "1171090148936826881", "text": "Siempre me ba\u00f1o con una nota suicida por si me resbal\u00f3 y muero piensen que fui un alma profunda y atormentada y no s\u00f3lo una pendeja...\ud83d\ude05", "lang": "es", "author_id": "3664530732", "created_at": "2019-09-09T15:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090148936826881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090143974952960", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "768280263130353664", "created_at": "2019-09-09T15:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090143974952960"]}, {"in_reply_to_user_id": "456038726", "id": "1171090131190722561", "text": "@MauriGaricoche9 *Agustin se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauriGaricoche9", "id": "456038726"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171088806486925312"}], "author_id": "1260419773", "created_at": "2019-09-09T15:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090131190722561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090028799385600", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "473518904", "created_at": "2019-09-09T15:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090028799385600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089985069637632", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "946472840", "created_at": "2019-09-09T15:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089985069637632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089947417337856", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "190385042", "created_at": "2019-09-09T15:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089947417337856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089921722998795", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1471210957", "created_at": "2019-09-09T15:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089921722998795"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089856363192321", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1110653594188042245", "created_at": "2019-09-09T15:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089856363192321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/HvCp0zEXOS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100012295903302/posts/827066284379894/", "display_url": "facebook.com/10001229590330\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "id": "1171089738540945413", "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre... https://t.co/HvCp0zEXOS", "lang": "pt", "author_id": "209207032", "created_at": "2019-09-09T15:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089738540945413"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089603283095557", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "145601933", "created_at": "2019-09-09T15:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089603283095557"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089532080525314", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2331201102", "created_at": "2019-09-09T15:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089532080525314"]}, {"in_reply_to_user_id": "33884545", "id": "1171089511071256576", "text": "@CNNEE Una, UNA (1) persona se suicida c/40 seg. Tengo entendido que te moris una sola vez.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "922458007774154752", "created_at": "2019-09-09T15:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089511071256576"]}, {"id": "1171089479316230146", "text": "RT @MP_AP: Entrevista no MP+Perto com o professor doutor em comportamento, Washington Brand\u00e3o, do Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.3545, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171074444959371269"}], "author_id": "243153652", "created_at": "2019-09-09T15:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089479316230146"]}, {"id": "1171089475860082689", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "1239811560", "created_at": "2019-09-09T15:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089475860082689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089470252343296", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "875433762", "created_at": "2019-09-09T15:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089470252343296"]}, {"id": "1171089468184547330", "text": "Sempre que vou tomar banho eu levo um bilhete suicida, porque a\u00ed se eu escorregar e morrer, v\u00e3o achar que foi de prop\u00f3sito e n\u00e3o por burrice", "lang": "pt", "author_id": "400120596", "created_at": "2019-09-09T15:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089468184547330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089446105755649", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "857101040", "created_at": "2019-09-09T15:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089446105755649"]}, {"id": "1171089441005420544", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "267192998", "created_at": "2019-09-09T15:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089441005420544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089405035122688", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "991952453829509120", "created_at": "2019-09-09T15:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089405035122688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zA33WQp977", "expanded_url": "http://bit.ly/1SUs93W", "display_url": "bit.ly/1SUs93W"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XTV4dHZ5g4", "expanded_url": "https://ift.tt/31kbxys", "display_url": "ift.tt/31kbxys"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "News"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7274, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089253331288066", "text": "https://t.co/zA33WQp977 #News Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/XTV4dHZ5g4", "lang": "es", "author_id": "2185085300", "created_at": "2019-09-09T15:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089253331288066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}]}, "id": "1171089216819879937", "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "author_id": "167467017", "created_at": "2019-09-09T15:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089216819879937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089169512165376", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "549825729", "created_at": "2019-09-09T15:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089169512165376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171089150117908480", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "415958754", "created_at": "2019-09-09T15:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171089150117908480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088995608080384", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "33018877", "created_at": "2019-09-09T15:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088995608080384"]}, {"id": "1171088982375096320", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "465128849", "created_at": "2019-09-09T15:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088982375096320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088977585201152", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "142778635", "created_at": "2019-09-09T15:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088977585201152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088938594791424", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1138483981240770560", "created_at": "2019-09-09T15:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088938594791424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088918948790273", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "373005528", "created_at": "2019-09-09T15:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088918948790273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/o88H2L6bBn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm6BB", "display_url": "dlvr.it/RCm6BB"}]}, "id": "1171088884320493569", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/o88H2L6bBn", "lang": "es", "author_id": "128720779", "created_at": "2019-09-09T15:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088884320493569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/S4NmgbsQ0C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm68Z", "display_url": "dlvr.it/RCm68Z"}]}, "id": "1171088884253384706", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/S4NmgbsQ0C", "lang": "es", "author_id": "459864007", "created_at": "2019-09-09T15:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088884253384706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/tM4uHJhlZe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm67n", "display_url": "dlvr.it/RCm67n"}]}, "id": "1171088883456471040", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/tM4uHJhlZe", "lang": "es", "author_id": "82484010", "created_at": "2019-09-09T15:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088883456471040"]}, {"id": "1171088806935760903", "text": "P\u00f4, quanta pessoa com depress\u00e3o, quanta pessoa tirando a vida por conta da depress\u00e3o ...\nOntem a mina aqui da quebrada logo se suicidou depois de termina com namorado \ud83d\ude25\ud83d\ude2a", "lang": "pt", "author_id": "1149808464", "created_at": "2019-09-09T15:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088806935760903"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088802544267264", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "186496554", "created_at": "2019-09-09T15:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088802544267264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088773968551937", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1304225720", "created_at": "2019-09-09T15:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088773968551937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "id": "1171088758717870080", "text": "RT @Milenio: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171084093741625344"}], "author_id": "57550563", "created_at": "2019-09-09T15:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088758717870080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088696256413696", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "104844113", "created_at": "2019-09-09T15:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088696256413696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088685057499136", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "481773850", "created_at": "2019-09-09T15:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088685057499136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088674102161408", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "41224717", "created_at": "2019-09-09T15:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088674102161408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088664740474880", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "354597603", "created_at": "2019-09-09T15:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088664740474880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171088625142046720", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T15:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088625142046720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088615637749764", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "870614184", "created_at": "2019-09-09T15:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088615637749764"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088564253351936", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "365660218", "created_at": "2019-09-09T15:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088564253351936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088561615060992", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2180905231", "created_at": "2019-09-09T15:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088561615060992"]}, {"id": "1171088538156371973", "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "author_id": "1154621520", "created_at": "2019-09-09T15:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088538156371973"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088456249794560", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1140647301859274752", "created_at": "2019-09-09T15:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088456249794560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088451141275656", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "22463225", "created_at": "2019-09-09T15:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088451141275656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088427103719430", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "4210541967", "created_at": "2019-09-09T15:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088427103719430"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088351346266118", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "556823180", "created_at": "2019-09-09T15:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088351346266118"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088329363927040", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "139149485", "created_at": "2019-09-09T15:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088329363927040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171088324737605633", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079007967809537"}], "author_id": "1902206046", "created_at": "2019-09-09T15:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088324737605633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gQuhrUJOGV", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.792, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088316785147906", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/gQuhrUJOGV via @cnnee", "lang": "es", "author_id": "138426113", "created_at": "2019-09-09T15:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088316785147906"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088273923608576", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2200412632", "created_at": "2019-09-09T15:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088273923608576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Krf5nswpPU", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "id": "1171088265753047041", "text": "Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/Krf5nswpPU v\u00eda @rcnradio", "lang": "es", "author_id": "189192159", "created_at": "2019-09-09T15:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088265753047041"]}, {"id": "1171088251664384002", "text": "RT @libNFreedom: A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "libNFreedom", "id": "14533675"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879217539649542"}], "author_id": "792114754642931713", "created_at": "2019-09-09T15:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088251664384002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088250905202689", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "106192967", "created_at": "2019-09-09T15:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088250905202689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4ErFBkTHsx", "expanded_url": "http://rdespeciales.com/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "rdespeciales.com/una-persona-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6906, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088235847737346", "text": "(Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS) RD Especiales - https://t.co/4ErFBkTHsx", "lang": "es", "author_id": "707632843", "created_at": "2019-09-09T15:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088235847737346"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088202767228928", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "377093403", "created_at": "2019-09-09T15:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088202767228928"]}, {"in_reply_to_user_id": "851616703", "id": "1171088188615659520", "text": "resumindo = morreu tudo, sobrou 2 eles colocaram ovinhos e o macho MATAVA TODos e no fim ainda se relacionou com a FILHA mais NOVA que teve e matou ela", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171087878107086848"}], "author_id": "851616703", "created_at": "2019-09-09T15:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088188615659520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088185969041414", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "69026781", "created_at": "2019-09-09T15:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088185969041414"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088179736272896", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "376074693", "created_at": "2019-09-09T15:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088179736272896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088178515722242", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2516171925", "created_at": "2019-09-09T15:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088178515722242"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lMMjvOmCR3", "expanded_url": "http://lavoz.gal/tvblm1", "display_url": "lavoz.gal/tvblm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2019/09/09/drama-suicidio-muerte-40-segundos-suicidios-oms/00031568036771109688232.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8219, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088092440268801", "text": "RT @lavozdegalicia: La OMS alerta: cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida https://t.co/lMMjvOmCR3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067757808488450"}], "author_id": "1460997758", "created_at": "2019-09-09T15:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088092440268801"]}, {"id": "1171088028372209665", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "827256128236949505", "created_at": "2019-09-09T15:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088028372209665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171088027025907712", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "38505463", "created_at": "2019-09-09T15:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088027025907712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087995870621696", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "141730619", "created_at": "2019-09-09T15:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087995870621696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087968058191874", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "355253164", "created_at": "2019-09-09T15:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087968058191874"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087956649623552", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "479177788", "created_at": "2019-09-09T15:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087956649623552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087954862907392", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "243549999", "created_at": "2019-09-09T15:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087954862907392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087950429458434", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "282133709", "created_at": "2019-09-09T15:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087950429458434"]}, {"id": "1171087946767884293", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "291957531", "created_at": "2019-09-09T15:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087946767884293"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087919928479744", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "247344380", "created_at": "2019-09-09T15:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087919928479744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087916082356225", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "428476369", "created_at": "2019-09-09T15:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087916082356225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087903138746369", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "365174809", "created_at": "2019-09-09T15:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087903138746369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087881093505024", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "633580141", "created_at": "2019-09-09T15:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087881093505024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/mm5SiBXert", "expanded_url": "https://twitter.com/oopsreveluvie/status/1038161214042501120", "display_url": "twitter.com/oopsreveluvie/\u2026"}]}, "id": "1171087878107086848", "text": "s\u00f3 queria avisar que o passarinho macho MATOU todas as f\u00eameas inclusive jogava os ovinhos pra fora da gaiola e hoje em dia ele t\u00e1 sozinho se isso n\u00e3o \u00e9 macho opressor n\u00e3o sei o que \u00e9 https://t.co/mm5SiBXert", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1038161214042501120"}], "author_id": "851616703", "created_at": "2019-09-09T15:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087878107086848"]}, {"id": "1171087843365666822", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "270488312", "created_at": "2019-09-09T15:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087843365666822"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087790341328897", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "51663230", "created_at": "2019-09-09T15:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087790341328897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087776361734145", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1037896341907812355", "created_at": "2019-09-09T15:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087776361734145"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063930250072125441", "id": "1171087756585578496", "text": "@pekkasgirl Mas n\u00e3o acho que fazer um massacre no caso dele e do dylan, tenha sido por aten\u00e7\u00e3o. Sim, ele for\u00e7ou bastante no di\u00e1rio, 90% \u00e9 como se fosse um personagem daquilo que ele queria ser ou queria que as pessoas soubessem. Mas o que eu quero dizer \u00e9 que o taucci matou por maldade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "taucci"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171086976902225921"}], "author_id": "1153047849170587648", "created_at": "2019-09-09T15:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087756585578496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087743318970368", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "124637618", "created_at": "2019-09-09T15:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087743318970368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087738424221696", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1031938750455197696", "created_at": "2019-09-09T15:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087738424221696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087709135200256", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "210204759", "created_at": "2019-09-09T15:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087709135200256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087703779287042", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "85725280", "created_at": "2019-09-09T15:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087703779287042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/A7sSVAO8Tq", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171087633235218432", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/A7sSVAO8Tq v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "author_id": "332252824", "created_at": "2019-09-09T15:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087633235218432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087610367881217", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1260103826", "created_at": "2019-09-09T15:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087610367881217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087538385313797", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/WAjiwj0Jbs", "expanded_url": "https://ift.tt/31kbxys", "display_url": "ift.tt/31kbxys"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "Mundo"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087511256535040", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/WAjiwj0Jbs #Mundo #Noticias", "lang": "es", "author_id": "2519567960", "created_at": "2019-09-09T15:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087511256535040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wd0OvI7SfX", "expanded_url": "http://ow.ly/NDmh50w2SCb", "display_url": "ow.ly/NDmh50w2SCb"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.5506, "type": "Place", "normalized_text": "Avenida Brasil"}]}, "id": "1171087379328880645", "text": "O caso aconteceu na \u00faltima quinta-feira (5), quando Murilo andava de patinete na Avenida Brasil, em frente \u00e0 prefeitura da cidade. V\u00edtima tinha 28 anos e tinha se casado recentemente. \n\nhttps://t.co/wd0OvI7SfX", "lang": "pt", "author_id": "54527239", "created_at": "2019-09-09T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087379328880645"]}, {"id": "1171087357136818176", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "1170167665924747265", "created_at": "2019-09-09T15:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087357136818176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/OMDWSJJI4j", "expanded_url": "https://twitter.com/vinevato_/status/1171087356167933952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OMDWSJJI4j", "media_key": "3_1171087351491301377"}]}, "id": "1171087356167933952", "text": "ontem um rapaz se suicidou na represa onde a gente estava... eu fiquei muito ansioso e s\u00f3 queria vir embora https://t.co/OMDWSJJI4j", "lang": "pt", "author_id": "3882450623", "created_at": "2019-09-09T15:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087356167933952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/n6CU6AGgqi", "expanded_url": "http://bit.ly/2HZQ3zA", "display_url": "bit.ly/2HZQ3zA"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6rXNJVFd8u", "expanded_url": "https://twitter.com/odilon_garcia/status/1171087319371325441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rXNJVFd8u", "media_key": "3_1171087317693534208"}]}, "id": "1171087319371325441", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS\nhttps://t.co/n6CU6AGgqi https://t.co/6rXNJVFd8u", "lang": "es", "author_id": "143343347", "created_at": "2019-09-09T15:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087319371325441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lMMjvOmCR3", "expanded_url": "http://lavoz.gal/tvblm1", "display_url": "lavoz.gal/tvblm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2019/09/09/drama-suicidio-muerte-40-segundos-suicidios-oms/00031568036771109688232.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8219, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087251859791873", "text": "RT @lavozdegalicia: La OMS alerta: cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida https://t.co/lMMjvOmCR3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067757808488450"}], "author_id": "481465271", "created_at": "2019-09-09T15:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087251859791873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AypRycwhxP", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/galicia/galicia-contara-con-una-via-rapida-de-actuacion-ante-la-conducta-suicida_68095_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/gal\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/h3C98pSsCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Consalud_es/status/1171087170813222919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3C98pSsCZ", "media_key": "3_1171087169341009920"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Galicia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}]}, "id": "1171087170813222919", "text": "#Galicia | @esaude_sergas contar\u00e1 con una v\u00eda r\u00e1pida de actuaci\u00f3n ante la conducta suicida https://t.co/AypRycwhxP https://t.co/h3C98pSsCZ", "lang": "es", "author_id": "367210075", "created_at": "2019-09-09T15:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087170813222919"]}, {"id": "1171087158544875520", "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "author_id": "3081751875", "created_at": "2019-09-09T15:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087158544875520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171087113623867395", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n    .,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T15:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087113623867395"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171086950255726593", "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "author_id": "195164626", "created_at": "2019-09-09T15:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086950255726593"]}, {"id": "1171086850880081920", "text": "Estoy mirando por primera vez el escuadron suicida... la amo a Margot Robbie, a Will Smith y ni hablar de Joel Kinnaman \ud83d\ude0d pero la pel\u00edcula no me termina de cerrar... \nY si, es de DC \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.5959, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "150005285", "created_at": "2019-09-09T15:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086850880081920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "id": "1171086649536720896", "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "author_id": "1702601474", "created_at": "2019-09-09T15:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086649536720896"]}, {"id": "1171086616858959872", "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "author_id": "1129034176915812352", "created_at": "2019-09-09T15:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086616858959872"]}, {"in_reply_to_user_id": "217428231", "id": "1171086362512101376", "text": "@kattyboom_df @BerthaHistoria Y ser\u00e1 suicida. Porque ver la se\u00f1al de Televisa en vivo mediante Blim es, hasta ahora, de espantosa calidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kattyboom_df", "id": "217428231"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "BerthaHistoria", "id": "288426014"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Blim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171040072000573440"}], "author_id": "158914703", "created_at": "2019-09-09T15:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086362512101376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Rh804xKUvn", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}]}, "id": "1171086342559850501", "text": "FALSAS NOTICIAS:\nNO CREO QUE SEA TONTO...\n\nEx presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/Rh804xKUvn", "lang": "es", "author_id": "949822867180580864", "created_at": "2019-09-09T15:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086342559850501"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ll3m8j4173", "expanded_url": "https://twitter.com/notjigu/status/1171086324679528448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ll3m8j4173", "media_key": "3_1171086314277679109"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1171086324679528448", "text": "esquadr\u00e3o suicida merece mais amor https://t.co/Ll3m8j4173", "lang": "pt", "author_id": "544530212", "created_at": "2019-09-09T15:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171086324679528448"]}], "includes": {"users": [{"name": "Alexis Viera Garrido", "username": "alexisvierag", "id": "233332188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 744, "tweet_count": 9337, "listed_count": 2}}, {"name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299", "verified": true, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}}, {"name": "@LaChina_Lo", "username": "LaChina_Lo", "id": "95977289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 540, "tweet_count": 114722, "listed_count": 43}}, {"name": "Buenas tardes", "username": "_Conde11", "id": "774524900", "verified": false, "location": "Ul\u00e1n Bator", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 369, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}}, {"name": "cris", "username": "criismaaartinez", "id": "1070649412525924354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 309, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Roberto Calvo", "username": "RobertoC57", "id": "203611065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 686, "tweet_count": 5202, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Mart\u00ednez", "username": "_Pacam", "id": "794659543", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}}, {"name": "Gabby Paniagua", "username": "gabbypaniagua", "id": "252726080", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 949, "tweet_count": 5781, "listed_count": 2}}, {"name": "Carla Andrea \ud83c\udf3b", "username": "psicocosmoand", "id": "945486102206566401", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 177, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}}, {"name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas", "id": "41401099", "verified": true, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"name": "Flor \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83e\udd84", "username": "sorayarevelo22", "id": "842805374059200518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 571, "tweet_count": 40993, "listed_count": 1}}, {"name": "Rachel", "username": "Rachel_1958", "id": "2199970318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5511, "following_count": 1476, "tweet_count": 72652, "listed_count": 27}}, {"name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "username": "ELPINERO", "id": "76232882", "verified": false, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}}, {"name": "Mi Gente Radio 99.5", "username": "migenteradio995", "id": "1024423136270462977", "verified": false, "location": "La Mesa, CA", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 268, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213468, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"name": "Javier Spanic", "username": "JavierSpanic", "id": "468062203", "verified": false, "location": "Lima,Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2008, "tweet_count": 122600, "listed_count": 289}}, {"name": "Infosalut", "username": "infosalut", "id": "253407012", "verified": false, "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 1269, "tweet_count": 72025, "listed_count": 84}}, {"name": "Conselleria de Salut i Consum", "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio", "username": "maurinewyork", "id": "102455046", "verified": false, "location": "NY", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 557, "tweet_count": 16470, "listed_count": 0}}, {"name": "Didier", "username": "cesardidierab", "id": "2505467054", "verified": false, "location": "En algun lugar de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 639, "tweet_count": 18381, "listed_count": 8}}, {"name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"name": "\u25cb", "username": "unmonito_", "id": "440454464", "verified": false, "location": " Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 136, "tweet_count": 55387, "listed_count": 4}}, {"name": "sigaestaestrela", "username": "sigaestaestrela", "id": "28559089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 506, "tweet_count": 37205, "listed_count": 8}}, {"name": "Ana Virgilio", "username": "avirgilio50", "id": "274165126", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}}, {"name": "Vamos Despacio", "username": "leinlop", "id": "2750763801", "verified": false, "location": "Resistencia, Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1025, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sanchez", "username": "CHEMASO", "id": "19182251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 197, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}}, {"name": "Agos di", "username": "diazagostina4", "id": "1115941880821354496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 97, "tweet_count": 4488, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Oviedo \u23f3", "username": "marcooviedo20", "id": "938147083", "verified": false, "location": "Villa Allende", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 456, "tweet_count": 19536, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd86", "username": "GabrielArianAlv", "id": "971033505193971713", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 300, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u24df CAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA", "username": "itspedrostx", "id": "948644607465787393", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 223, "tweet_count": 9565, "listed_count": 0}}, {"name": "Abner", "username": "abe_pnds", "id": "1017891563790323714", "verified": false, "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 2385, "tweet_count": 3321, "listed_count": 2}}, {"name": "Sebastian Hernandez", "username": "jsebash", "id": "77904167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 3362, "tweet_count": 297110, "listed_count": 34}}, {"name": "Valeria Roman", "username": "ValeRom80992084", "id": "1146946007323856897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 21805, "listed_count": 0}}, {"name": "Debo Azcurra", "username": "AzcurraDebo", "id": "1097888690989383680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 861, "tweet_count": 12365, "listed_count": 1}}, {"name": "Soldado de Izquierda Democr\u00e1tica", "username": "hayavive", "id": "1156862131515662336", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 388, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"name": "Esta Kari (No Leaks) Taylor's Version", "username": "KaeveAlvarado6", "id": "942532373509525504", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 327, "tweet_count": 8132, "listed_count": 0}}, {"name": "Josselyn", "username": "MoreiraJossely2", "id": "760494102127468544", "verified": false, "location": "Del m\u00e1s all\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2152, "tweet_count": 9902, "listed_count": 0}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "Naca", "username": "NacaPena", "id": "4238066777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 5448, "tweet_count": 92092, "listed_count": 2}}, {"name": "Retrella", "username": "Retrella_", "id": "967931861925285889", "verified": false, "location": "Wano", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 227, "tweet_count": 39629, "listed_count": 2}}, {"name": "Guillermo Mart\u00ednez", "username": "SuperBizzman", "id": "67523774", "verified": false, "location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 601, "tweet_count": 4790, "listed_count": 26}}, {"name": "Pierre-Marc Ren\u00e9", "username": "PMRENE", "id": "60391540", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2494, "tweet_count": 28087, "listed_count": 42}}, {"name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "username": "Zibelinam", "id": "1420691731", "verified": false, "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8707, "tweet_count": 664134, "listed_count": 11}}, {"name": "Morali\u00f1os \ud83d\udca2", "username": "Mohr_711", "id": "1037703191046045697", "verified": false, "location": "La Tierruca", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 471, "tweet_count": 65667, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego", "username": "ufdiego", "id": "932066830717513728", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"name": "Grupo La Provincia", "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511528, "listed_count": 190}}, {"name": "\u0618", "username": "4am36", "id": "128273720", "verified": false, "location": "fcsh", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1257, "tweet_count": 84288, "listed_count": 14}}, {"name": "mags", "username": "thisismagawida", "id": "1000015459264225280", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 110, "tweet_count": 48560, "listed_count": 0}}, {"name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida", "username": "_ECS_", "id": "240424703", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}}, {"name": "Teatro del Mercado", "username": "teatromercado", "id": "326630522", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}}, {"name": "Laborat\u00f3rio Clinisul", "username": "labclinisul", "id": "2900810104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 166, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Nithans", "username": "shesrischcasgrl", "id": "265066669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2655, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}}, {"name": "$vic", "username": "vicente_mpinto", "id": "750889530547433472", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 393, "tweet_count": 29001, "listed_count": 2}}, {"name": "Angel", "username": "jamieadeje", "id": "444714795", "verified": false, "location": "Adeje... Lost in Transit ", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 404, "tweet_count": 40419, "listed_count": 10}}, {"name": "karukass", "username": "karukass", "id": "1158419795248914432", "verified": false, "location": "\u0413\u0443\u043b\u044f\u0448", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 72, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodolfo Lara Mucha", "username": "rodolfolara_", "id": "303433406", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1475, "tweet_count": 47136, "listed_count": 17}}, {"name": "RedFamilla_Dgo", "username": "redfamilla", "id": "1093173382231871488", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 414, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}}, {"name": "Nawer, the gremlin at 125 BPM. Very noisy.", "username": "Nawer_Rapter", "id": "2303296950", "verified": false, "location": "The internet itself", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2324, "tweet_count": 122103, "listed_count": 5}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias", "id": "70538650", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620021, "listed_count": 767}}, {"name": "Freddy oropeza", "username": "froropezaa", "id": "4158835149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 5001, "tweet_count": 102230, "listed_count": 0}}, {"name": "Curadas \u00a9", "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}}, {"name": "Hableme Claro", "username": "HablemeC", "id": "1102590126687965192", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 92, "tweet_count": 9376, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruno", "username": "emaisnade", "id": "1141652022116175872", "verified": false, "location": "Valongo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 630, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Alarc\u00f3n", "username": "Dieal3", "id": "1167872656613527552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 803, "tweet_count": 8926, "listed_count": 5}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}}, {"name": "Jacinta Mar\u00eda", "username": "JacintaMaria_", "id": "87302192", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 843, "tweet_count": 143970, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83c\udf51", "username": "claunightt", "id": "940600326046015488", "verified": false, "location": "Canaryass\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 1790, "tweet_count": 152620, "listed_count": 9}}, {"name": "Noticiero Altavoz", "username": "Altavoznoticias", "id": "353703334", "verified": false, "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227447, "listed_count": 58}}, {"name": "amorgs", "username": "iAlexMorgan", "id": "1380744002", "verified": false, "location": "Siuu|Vix+Lando&Taz\ud83d\udc25Santi|Alx ", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1052, "tweet_count": 74548, "listed_count": 7}}, {"name": "Samira Arvelaiz", "username": "samirarvelaiz", "id": "147941363", "verified": false, "location": "Tucupido, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 934, "tweet_count": 54776, "listed_count": 0}}, {"name": "La Jornada San Luis", "username": "JornadaSanLuis", "id": "2372256601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9526, "following_count": 1611, "tweet_count": 133861, "listed_count": 122}}, {"name": "Kevin \ud83c\udff9", "username": "KevinCoutinho2", "id": "948739418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 772, "tweet_count": 12828, "listed_count": 1}}, {"name": "lipe \ud83c\udf38", "username": "aniwonkru", "id": "1058160248744239104", "verified": false, "location": "Triskelion | Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1041, "tweet_count": 23101, "listed_count": 5}}, {"name": "Javier Ercilla", "username": "JaviErcilla", "id": "969099006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 979, "tweet_count": 4427, "listed_count": 19}}, {"name": "LUIS JAEGER", "username": "jaferlui", "id": "66071167", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177850, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Valia Barak Pastor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "valiabarak", "id": "44923359", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 362545, "following_count": 5440, "tweet_count": 149407, "listed_count": 1057}}, {"name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "username": "rlsrafals", "id": "715894299376947200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2336, "tweet_count": 144264, "listed_count": 4}}, {"name": "SandraAddur", "username": "Sandra52114109", "id": "1094664999610576898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}}, {"name": "Telefe Noticias", "username": "telefenoticias", "id": "50126679", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3052234, "following_count": 104, "tweet_count": 324711, "listed_count": 4076}}, {"name": "Franz Huegel", "username": "FranzHuegel", "id": "278338955", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37747, "listed_count": 0}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}}, {"name": "bari", "username": "_heybarina_", "id": "1100564911711797249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 182, "tweet_count": 35439, "listed_count": 0}}, {"name": "ayl\u00e9n\ud83c\udf19", "username": "ayyalvarez", "id": "891025052283674625", "verified": false, "location": "La Costa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 293, "tweet_count": 14369, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorgia Cova", "username": "LorgiaCova4", "id": "1060521428565610496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 387, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Krantz", "username": "pablokrantz", "id": "91377196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}}, {"name": "Titia Capivara 13\u2b50\ud83d\udea9", "username": "TitiaCapivara", "id": "338024670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 150, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}}, {"name": "lili margot avalos santa mar\u00eda", "username": "lilimargotaval1", "id": "1086761749762707457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 78, "tweet_count": 28521, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}}, {"name": "Ola Noticias", "username": "OlaNoticias", "id": "1513647932", "verified": false, "location": "transmision diaria 6:00pm.", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 997, "tweet_count": 143178, "listed_count": 18}}, {"name": "Queiroz", "username": "JunioLula", "id": "1103807035030802437", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}}, {"name": "Lucio Cornelio Sila", "username": "SrSordido", "id": "2311745556", "verified": false, "location": "Gallaecia ", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2710, "tweet_count": 98348, "listed_count": 3}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065900, "following_count": 644, "tweet_count": 379981, "listed_count": 9347}}, {"name": "Jose Manuel \ud83d\ude1c", "username": "JoseMMG93", "id": "124067707", "verified": false, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4720, "following_count": 5197, "tweet_count": 296548, "listed_count": 40}}, {"name": "Guiber Marcelo", "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}}, {"name": "Papafrita \ud83c\udf5f", "username": "Dacxily", "id": "1614202122", "verified": false, "location": "Palabra de maestro", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 493, "tweet_count": 11341, "listed_count": 6}}, {"name": "Asociaci\u00f3n de Amigos Navarra & Filipinas (ANAFI)", "username": "NavarFilipinas", "id": "1151432302444122113", "verified": false, "location": "Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 401, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}}, {"name": "Once Noticias", "username": "11_Noticias", "id": "305674729", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 102019, "following_count": 272, "tweet_count": 96700, "listed_count": 280}}, {"name": "Todesca2000\u2728", "username": "todes_animada", "id": "77528185", "verified": false, "location": "Pato Branco - PR", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 799, "tweet_count": 11061, "listed_count": 2}}, {"name": "Freedom\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ellaveroV", "id": "515779444", "verified": false, "location": "Diferentes Localizaciones", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 697, "tweet_count": 172360, "listed_count": 5}}, {"name": "Victor Lopez Molina", "username": "VictorLopezMol2", "id": "914951048950886402", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 387, "tweet_count": 11639, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani", "username": "Daniwhx", "id": "541755261", "verified": false, "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 562, "tweet_count": 64179, "listed_count": 12}}, {"name": "Maria Isabel D\u00edaz Olave", "username": "Maidiazolave", "id": "300943137", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1136, "tweet_count": 8118, "listed_count": 13}}, {"name": "Alberto Mart\u00ednez", "username": "Alberto13190844", "id": "959487306532089861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 23533, "listed_count": 0}}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289744, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}}, {"name": "O...IBS", "username": "OSCARIVANBORDAS", "id": "628499466", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 82, "tweet_count": 32452, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana Isabel Solorzano", "username": "anissol200456", "id": "2609257631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"name": "(marcelo) nhock", "username": "nhock", "id": "8297432", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 15313, "following_count": 1114, "tweet_count": 56732, "listed_count": 0}}, {"name": "sheyla mm \ud83c\udf35", "username": "vovomaluquinha", "id": "1534252652", "verified": false, "location": "Sao Luis/MA", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1876, "tweet_count": 165092, "listed_count": 15}}, {"name": "Maria Jos\u00e9 Batista", "username": "zzezeh", "id": "167875827", "verified": false, "location": "Aracaju - Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 16659, "following_count": 14969, "tweet_count": 69345, "listed_count": 34}}, {"name": "Diario Chaco", "username": "DiarioCh", "id": "142646733", "verified": false, "location": "Resistencia, Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 21380, "following_count": 403, "tweet_count": 146847, "listed_count": 174}}, {"name": "Leo\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "leompt", "id": "64124494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 83, "tweet_count": 3291, "listed_count": 0}}, {"name": "ge Fluminense", "username": "ge_flu", "id": "97241603", "verified": true, "location": "Laranjeiras", "public_metrics": {"followers_count": 106648, "following_count": 67, "tweet_count": 41258, "listed_count": 412}}, {"name": "Morena Tepeyac Z \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "VirgenTepeyac", "id": "861970353563648000", "verified": false, "location": "Arzamas-16", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 913, "tweet_count": 33139, "listed_count": 0}}, {"name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"name": "mario miranda", "username": "HectorH34057461", "id": "1089612318512689153", "verified": false, "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 584, "tweet_count": 86341, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio HRN", "username": "radiohrn", "id": "55387749", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263094, "following_count": 618, "tweet_count": 300069, "listed_count": 566}}, {"name": "Edlane", "username": "Edlane28", "id": "858074797674311682", "verified": false, "location": "Campos El\u00edseos ", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1563, "tweet_count": 17345, "listed_count": 0}}, {"name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "username": "eu_naval", "id": "3880760715", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 532, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateira", "username": "mateira_", "id": "1487744815", "verified": false, "location": "Barreirinhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 718, "tweet_count": 21000, "listed_count": 2}}, {"name": "Guillermo", "username": "Bymax2016", "id": "768257280378703872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2366, "tweet_count": 45278, "listed_count": 1}}, {"name": "Federico von Hauke", "username": "fvonhauke", "id": "606317662", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 805, "tweet_count": 31054, "listed_count": 0}}, {"name": "Nu", "username": "nusantoss", "id": "898015533605453824", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 195, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}}, {"name": "MAGALLANEL ANTIMADURO", "username": "LeoMagallanel", "id": "147035332", "verified": false, "location": "Ntoto", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 6931, "tweet_count": 84903, "listed_count": 15}}, {"name": "twiter", "username": "rosammss", "id": "293812966", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 275, "tweet_count": 56012, "listed_count": 3}}, {"name": "PLB", "username": "finance_rules", "id": "523795860", "verified": false, "location": "Per\u00fa-Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 56, "tweet_count": 10062, "listed_count": 22}}, {"name": "And I, Jack, the Pumpkin King", "username": "Neto_Doom", "id": "212723832", "verified": false, "location": "Directamente desde el infierno", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 812, "tweet_count": 36174, "listed_count": 2}}, {"name": "ram\u00f3n", "username": "_fwnramon", "id": "603788588", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 1783, "tweet_count": 30989, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc09@iram", "username": "helloairam", "id": "2381126238", "verified": false, "location": "nc", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 255, "tweet_count": 25434, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf08Ana Palomar Monge\ud83c\udf08 \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd3b", "username": "AnisaMarzo2011", "id": "269713442", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1017, "tweet_count": 69366, "listed_count": 13}}, {"name": "El HuffPost", "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580330, "following_count": 2177, "tweet_count": 634157, "listed_count": 8434}}, {"name": "Humberto Barrera Mendoza", "username": "hbmnoticias", "id": "2153511854", "verified": false, "location": "Carmen, Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1361, "tweet_count": 16715, "listed_count": 8}}, {"name": "vitor", "username": "vitorlices", "id": "747030766983520257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 398, "tweet_count": 31025, "listed_count": 0}}, {"name": "Elhen\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "_Elhen24", "id": "332865130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10628, "following_count": 3678, "tweet_count": 147628, "listed_count": 10}}, {"name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian P\u00e9rez Le\u00f3n", "username": "Cristian71194", "id": "426281952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 667, "tweet_count": 10758, "listed_count": 1}}, {"name": "Interfolio Libros", "username": "Interfoliolibro", "id": "290063091", "verified": false, "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3959, "tweet_count": 12034, "listed_count": 72}}, {"name": "4tmx", "username": "4tmx3", "id": "1168338181630173185", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}}, {"name": "@lenceantoni1", "username": "lenceantoni1", "id": "1076921958195974144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 122, "tweet_count": 14098, "listed_count": 0}}, {"name": "Arii\u2764", "username": "euuarii", "id": "986373809069576197", "verified": false, "location": "Olinda, Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 911, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}}, {"name": "Doomcine \ud83d\udc32 \ud83c\udf9e #TheRingsOfPower #HouseOfTheDragon", "username": "Doomcine", "id": "830094260078837760", "verified": false, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 599, "tweet_count": 34863, "listed_count": 15}}, {"name": "Marcos", "username": "mvsguimaraess", "id": "1061690433816932353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1819, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1}}, {"name": "aaron \uea00", "username": "aarontsuarez", "id": "787528266617880576", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56776, "following_count": 1179, "tweet_count": 61893, "listed_count": 45}}, {"name": "\ud808\udc2d\u0b87 \ud80c\udd99 pneuma \ud80c\udc80 \u0b86 \u2625", "username": "ndinovich", "id": "2312680554", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 410, "tweet_count": 51990, "listed_count": 12}}, {"name": "Uncle Gil", "username": "Cerutgil", "id": "128053531", "verified": false, "location": "Donde te encuentres", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 719, "tweet_count": 43447, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Mart\u00ednez", "username": "CarlosM87450302", "id": "1153378013175828480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 378, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}}, {"name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}}, {"name": "Homer Hisp\u00e1nico", "username": "HomerHispanico", "id": "771727125032337408", "verified": false, "location": "La tierra", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 169, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}}, {"name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco", "id": "1077962244", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60498, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}}, {"name": "Carlos Mara\u00f1\u00f3n Card\u00edn #RestoreTheSnyderVerse", "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049", "verified": false, "location": "Howgarts", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1305, "tweet_count": 61103, "listed_count": 13}}, {"name": "chunx\ud83c\udf83", "username": "chunx_jpg", "id": "1004500754294439938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1126, "tweet_count": 17668, "listed_count": 11}}, {"name": "Eduardo Pacheco", "username": "EduarRock", "id": "145263617", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 288, "tweet_count": 319103, "listed_count": 44}}, {"name": "\u200e \ud835\udcbb\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u200e", "username": "indizera", "id": "848694017546235905", "verified": false, "location": "\u0e17\u03c3r\u03c4\u03b1/\u03c9\u03b1\u043a\u03b1\u0e17\u2202\u03b1/\u03c9\u0454s\u03c4\u0454r\u03c3s/\u043d\u03b1\u03c9\u043ai\u0e17s", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3026, "tweet_count": 28256, "listed_count": 12}}, {"name": "pascal lover", "username": "ddjardin", "id": "2460001412", "verified": false, "location": "animes&books&cartoons&games", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 2551, "tweet_count": 97433, "listed_count": 19}}, {"name": "Ysrrael Camero", "username": "ysrraelcamero", "id": "63734982", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9564, "following_count": 10524, "tweet_count": 51758, "listed_count": 140}}, {"name": "Walter M Carvalho \u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c", "username": "MelechcoWalter", "id": "989172198958157824", "verified": false, "location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 3549, "tweet_count": 11149, "listed_count": 1}}, {"name": "Hernan", "username": "Dani_1217", "id": "283067708", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 675, "tweet_count": 28856, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1mbito Financiero", "username": "Ambitocom", "id": "65463088", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}}, {"name": "amarilis jimenez", "username": "guyasss", "id": "195537810", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1060, "tweet_count": 168002, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Ravell", "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}}, {"name": "Marvin Castanon", "username": "CastanonMarvin", "id": "2722140903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 94, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Pe\u00f1a", "username": "ompenar", "id": "65129469", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 305, "tweet_count": 14523, "listed_count": 1}}, {"name": "YolandaRuizCeballos", "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}}, {"name": "T\u00eda Gorrito \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "TiaGorrito", "id": "855546877667835907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1266, "tweet_count": 332895, "listed_count": 16}}, {"name": "Psic Al", "username": "al_noriega", "id": "195949149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 771, "tweet_count": 7757, "listed_count": 4}}, {"name": "Vnus \ud83c\udf53", "username": "vefloress", "id": "396644154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 36, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto S\u00e1nchez", "username": "bogoaltur", "id": "441469478", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 4743, "tweet_count": 25891, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0445\u0430\u0440\u0432\u0438", "username": "ctddttpt", "id": "1122947051866808320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 123, "tweet_count": 21631, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen L\u00f3pez", "username": "Canelaenrama0", "id": "433682706", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 313, "tweet_count": 6211, "listed_count": 2}}, {"name": "Salud juntos", "username": "alfonso_casi", "id": "751842996", "verified": false, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 2490, "tweet_count": 23488, "listed_count": 215}}, {"name": "MaggiCueva", "username": "CuevaMaggi", "id": "898587551241568256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1133, "tweet_count": 37823, "listed_count": 2}}, {"name": "Diego Ra\u00fal \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83e\udd73", "username": "diego_maqueda", "id": "786028934", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 49, "tweet_count": 6953, "listed_count": 3}}, {"name": "Luis Bareiro", "username": "LuisBareiro", "id": "117188319", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 736290, "following_count": 479, "tweet_count": 67095, "listed_count": 482}}, {"name": "luzby bernal", "username": "ochinica", "id": "227889095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 325, "tweet_count": 12407, "listed_count": 0}}, {"name": "Kendall :v", "username": "KendallGuerre14", "id": "1000919196757381121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 153, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}}, {"name": "magi the daywalker", "username": "magiantigo", "id": "4707729801", "verified": false, "location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1575, "tweet_count": 79876, "listed_count": 24}}, {"name": "dolors roig llort", "username": "RoigLlort", "id": "2497078495", "verified": false, "location": "Entre mar y monta\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 543, "tweet_count": 21120, "listed_count": 1}}, {"name": "Mariana Pineda", "username": "arquera54", "id": "945646111", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 7193, "tweet_count": 98777, "listed_count": 37}}, {"name": "", "username": "lokieternals", "id": "2720135752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 179, "tweet_count": 185893, "listed_count": 15}}, {"name": "disappointed, but not surprised raboot", "username": "sir_raboot", "id": "34098129", "verified": false, "location": "Galar", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 262, "tweet_count": 118275, "listed_count": 11}}, {"name": "Patr\u00edcia Bispo", "username": "PatrciaBispo9", "id": "1114960446962970624", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 170, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"name": "avefenix63\ud83d\udd25", "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 405, "tweet_count": 27113, "listed_count": 0}}, {"name": "sirius devi \u262d", "username": "siriusdevi", "id": "782547441543503872", "verified": false, "location": "aqui, ali e l\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 609, "tweet_count": 43442, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael Campins", "username": "CampinsRafael", "id": "1048565717291991041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 0, "tweet_count": 60132, "listed_count": 1}}, {"name": "Josue:1,9", "username": "wilfredosantand", "id": "336337897", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3303, "tweet_count": 285089, "listed_count": 25}}, {"name": "Marisa Russo", "username": "0405MarisaR", "id": "2766615153", "verified": false, "location": "Bernal  BsAs Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 825, "tweet_count": 189074, "listed_count": 0}}, {"name": "Vinicius Cordeiro", "username": "VinciusCordei20", "id": "1169795978221801473", "verified": false, "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 686, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Luisa \u00c1vila", "username": "MaraLui91691893", "id": "1133074156109606914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 361, "tweet_count": 69031, "listed_count": 2}}, {"name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Gonzotronic", "id": "26142792", "verified": false, "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21270, "following_count": 9782, "tweet_count": 250369, "listed_count": 118}}, {"name": "Manuel Paulino Mej\u00eda", "username": "mapamepa66", "id": "856007675045347328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 465, "tweet_count": 18344, "listed_count": 0}}, {"name": "Luma\ud83d\udc9a", "username": "Lumaaw", "id": "1000443833283424257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 750, "tweet_count": 14221, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Tabarez", "username": "JoseTabarez17", "id": "896489671647211525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 204, "tweet_count": 8684, "listed_count": 0}}, {"name": "braia", "username": "BrianAshihara", "id": "1607193715", "verified": false, "location": "Birigui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 678, "tweet_count": 6266, "listed_count": 0}}, {"name": "est\u00e9", "username": "e___star", "id": "737391850563178496", "verified": false, "location": "\ud83d\udc1d\ud83c\udf44\ud83c\udf3a\u2b50\ufe0f\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 353, "tweet_count": 19158, "listed_count": 0}}, {"name": "DIAN2020", "username": "DigenesArrieta1", "id": "1103613366533267456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 3268, "tweet_count": 55490, "listed_count": 0}}, {"name": "Roca61", "username": "AnaGutierrez88", "id": "419898226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 440, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}}, {"name": "Winston P.", "username": "nicaperiodista", "id": "770371160", "verified": false, "location": "Estados Unidos, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 5718, "following_count": 1168, "tweet_count": 14142, "listed_count": 17}}, {"name": "Mr. H", "username": "_Kiraxz", "id": "65505478", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1624, "tweet_count": 36706, "listed_count": 16}}, {"name": "Karinita linda", "username": "Karina52201055", "id": "909652769346408449", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12700, "following_count": 4741, "tweet_count": 164101, "listed_count": 4}}, {"name": "Salud y Cuidado personal", "username": "SaludBvlog", "id": "935864343941480450", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 35, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana Ramirez F", "username": "lilianarf71", "id": "865002258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 59, "tweet_count": 35908, "listed_count": 0}}, {"name": "marcos barrera", "username": "barrera_sagaon", "id": "241626752", "verified": false, "location": "Staten Island NY", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 257, "tweet_count": 176277, "listed_count": 62}}, {"name": "orej-ON", "username": "oreja777", "id": "79799755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4653, "tweet_count": 114771, "listed_count": 6}}, {"name": "Martha Elizabeth Camargo", "username": "MarthaECamargo", "id": "218608967", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 17884, "following_count": 1366, "tweet_count": 81551, "listed_count": 166}}, {"name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82588, "listed_count": 3}}, {"name": "MagdaMateos", "username": "MagdaMateos", "id": "280170762", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 808, "tweet_count": 90332, "listed_count": 17}}, {"name": "EL_VerDaDero.", "username": "duronidas", "id": "2328188448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1587, "tweet_count": 8644, "listed_count": 4}}, {"name": "Melissa BP", "username": "melissa_bp", "id": "32286868", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 2621, "tweet_count": 128814, "listed_count": 25}}, {"name": "Manuel", "username": "Manuell027", "id": "1131642568482131968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 321, "tweet_count": 34667, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Alfonso Meza", "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29545, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}}, {"name": "VIKTxRiA", "username": "queendelrrioba", "id": "509549590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 293, "tweet_count": 73271, "listed_count": 0}}, {"name": "Melisa", "username": "melcha_____", "id": "1422774818", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 157, "tweet_count": 32355, "listed_count": 1}}, {"name": "JULIAN ANDRES GOMEZ", "username": "jandres260", "id": "373621106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 527, "tweet_count": 205351, "listed_count": 2}}, {"name": "Diego R\u00edos", "username": "diego270381", "id": "2949059667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 337, "tweet_count": 44383, "listed_count": 3}}, {"name": "\u0434\u043e\u043c\u043e\u0432\u0435\u043d\u043e\u043a \u041a\u0443\u0437\u044f", "username": "humans_error", "id": "3610169655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 338, "tweet_count": 2858, "listed_count": 1}}, {"name": "emilly elizabeth", "username": "sleepintherain4", "id": "586026232", "verified": false, "location": "Eric Forman's Basement", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 698, "tweet_count": 30425, "listed_count": 7}}, {"name": "Marita Prado Ra\u00e1", "username": "MaritaPradoRa", "id": "2395069650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 192, "tweet_count": 21969, "listed_count": 1}}, {"name": "elquijote68", "username": "elquijote681", "id": "1139277832989937673", "verified": false, "location": "en el coraz\u00f3n de RD", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 61, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}}, {"name": "Abrahan", "username": "AbrahanBaruch", "id": "1048353243116593152", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1847, "tweet_count": 67492, "listed_count": 1}}, {"name": "Johan Lozada", "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 2301, "tweet_count": 40692, "listed_count": 23}}, {"name": "MikeDiax", "username": "MiguelHDiax", "id": "1005920062212059136", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 266, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}}, {"name": "Vamos al cine", "username": "vecine", "id": "627641412", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 2591, "tweet_count": 128328, "listed_count": 119}}, {"name": "Cazando Gangas", "username": "cazandogangas", "id": "1090078632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26723, "following_count": 11110, "tweet_count": 204886, "listed_count": 165}}, {"name": "Camila Blel", "username": "BlelCamila", "id": "944975400144461824", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 780, "tweet_count": 5123, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Calder\u00f3n", "username": "andoenpando", "id": "104188301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24468, "following_count": 2507, "tweet_count": 60492, "listed_count": 78}}, {"name": "hater de pr\u00e9dio espelhado", "username": "noturna_wav", "id": "1143962101", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 236, "tweet_count": 65498, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana Karolynda\ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "username": "akarolyna06", "id": "997847318216036352", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 323, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}}, {"name": "hlbchr", "username": "hlbchr", "id": "568263878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 206, "tweet_count": 26515, "listed_count": 50}}, {"name": "arrec\u00eda", "username": "beaxorti", "id": "615002402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1964, "tweet_count": 117774, "listed_count": 15}}, {"name": "roa", "username": "2X3dejavu", "id": "217911353", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 739, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"name": "Erick  De Leon", "username": "ErickDe29207398", "id": "970883437241520128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 352, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}}, {"name": "MONICA comenzando sin ti mi amado .", "username": "MONICA08759657", "id": "112022595", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 997, "tweet_count": 35248, "listed_count": 0}}, {"name": "Yonatan Eluid G. Rodas", "username": "hey_yonn", "id": "238735899", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 277, "tweet_count": 27833, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddde \ud83d\ude80\ud83d\udd25", "username": "PxttriccK", "id": "1102716312130859009", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 71, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"name": "r\u00fcb\u0259ns", "username": "Rubens25201073", "id": "1057087510688468992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 513, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"name": "zowi", "username": "PombaZoe", "id": "832858703711834112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 214, "tweet_count": 15305, "listed_count": 0}}, {"name": "emaldi \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "santi_emaldi", "id": "1092587683539505152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 0, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"name": "Thalia\ud83c\udf3a", "username": "ThaliaAnalia", "id": "1052641261474201601", "verified": false, "location": "Mam\u00e3e da Ana Lia & do Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 322, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}}, {"name": "ana | iwtv spoilers", "username": "outsidersroy", "id": "2834725012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1128, "tweet_count": 95768, "listed_count": 20}}, {"name": "Orange_Star_18", "username": "Orange_Star_18", "id": "1019263854856015872", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 190, "tweet_count": 3135, "listed_count": 1}}, {"name": "HolgadoJuani", "username": "HolgadoJuani", "id": "879255313253367808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 265, "tweet_count": 26430, "listed_count": 0}}, {"name": "ale villaherrera", "username": "alevillaherrera", "id": "799735574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 480, "tweet_count": 31661, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabii", "username": "Grabiielly", "id": "731550572", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 174, "tweet_count": 20505, "listed_count": 1}}, {"name": "lua;", "username": "alichhoa", "id": "1084673042670858240", "verified": false, "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 303, "tweet_count": 2506, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2661", "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285", "verified": false, "location": "gw: 40.", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}}, {"name": "mami do auggie", "username": "miIenareis", "id": "1115789800089559041", "verified": false, "location": "rio grande do sul", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 230, "tweet_count": 14248, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "bertollo9", "id": "1121086148753989633", "verified": false, "location": "Esteio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 286, "tweet_count": 8961, "listed_count": 0}}, {"name": "carla", "username": "cfmtre", "id": "212891725", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 979, "tweet_count": 13656, "listed_count": 5}}, {"name": "Emiliano Fittipaldi", "username": "emifittipaldi", "id": "479708812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25940, "following_count": 423, "tweet_count": 2915, "listed_count": 185}}, {"name": "Leo", "username": "Leosanrey", "id": "147918601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 584, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}}, {"name": "yensig621", "username": "yensigarcia16", "id": "1050497890433597441", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 145, "tweet_count": 5638, "listed_count": 0}}, {"name": "A\u00b2", "username": "Aldreina", "id": "93423602", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 128, "tweet_count": 42924, "listed_count": 0}}, {"name": "nelly ama", "username": "nellyama1", "id": "287403910", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 746, "tweet_count": 84710, "listed_count": 28}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Mancera", "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039", "verified": true, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3215553, "following_count": 282, "tweet_count": 21827, "listed_count": 3780}}, {"name": "Chirringa\ud83e\udd84", "username": "NeonRose_30", "id": "1852864873", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 572, "tweet_count": 82279, "listed_count": 8}}, {"name": "teresa lisbon", "username": "Teresa_Lisbonn", "id": "3173608300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1863, "tweet_count": 53923, "listed_count": 19}}, {"name": "Juan D Marin", "username": "juandmarin", "id": "338543729", "verified": false, "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1040, "tweet_count": 27408, "listed_count": 6}}, {"name": "Mauricio Bayona", "username": "maobayona", "id": "91914084", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 3944, "tweet_count": 30360, "listed_count": 11}}, {"name": "Cirilo", "username": "Cirilo_666", "id": "1144802220124397568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 1583, "listed_count": 0}}, {"name": "Goku Vasca\u00edno", "username": "FokaBills", "id": "1020177412557090821", "verified": false, "location": "Alemanha Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 188, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"name": "AFmedios", "username": "AFmedios", "id": "43926196", "verified": false, "location": "Colima Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 21764, "following_count": 945, "tweet_count": 139724, "listed_count": 263}}, {"name": "Lou Contreras", "username": "Lpke13", "id": "441966319", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 347, "tweet_count": 27107, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Ameglio.\u00b7.", "username": "Fameglio", "id": "118262800", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 826, "tweet_count": 36129, "listed_count": 0}}, {"name": "Alicia Chagin Nazar", "username": "achaginaz", "id": "186819133", "verified": false, "location": "Valencia - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 14630, "following_count": 12431, "tweet_count": 215953, "listed_count": 59}}, {"name": "Ali C.Volcanes", "username": "volcan_ali", "id": "973254061368672257", "verified": false, "location": "ZonaMetropolitanadeCaracas ", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 4640, "tweet_count": 93044, "listed_count": 2}}, {"name": "Natalia", "username": "Natalyalulu", "id": "621558462", "verified": false, "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399459, "listed_count": 37}}, {"name": "Julia en la Onda", "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 148497, "following_count": 1334, "tweet_count": 155850, "listed_count": 1546}}, {"name": "Secha", "username": "Sechakary", "id": "52469541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 4345, "tweet_count": 45869, "listed_count": 15}}, {"name": "ATB", "username": "ATBDigital", "id": "525394081", "verified": true, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 497403, "following_count": 40, "tweet_count": 297610, "listed_count": 767}}, {"name": "Leonardo Zambrano", "username": "leonardoet", "id": "60724684", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1893, "tweet_count": 4677, "listed_count": 4}}, {"name": "Jorge Zapata", "username": "Geneve3016", "id": "799017758847602688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 5000, "tweet_count": 48879, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol Mar\u00e7al", "username": "carolmarcal83", "id": "78390796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 535, "tweet_count": 40088, "listed_count": 7}}, {"name": "Rodrigo", "username": "RodriNicolas7", "id": "2161900027", "verified": false, "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 444, "tweet_count": 25331, "listed_count": 7}}, {"name": "may-wei", "username": "Wei__Wuxian", "id": "1101105170644123649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 2678, "tweet_count": 53016, "listed_count": 102}}, {"name": "Lisbeth Gir\u00f3n Caballero", "username": "lisbethgiron02", "id": "350570222", "verified": false, "location": "PANAMA", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1243, "tweet_count": 6959, "listed_count": 13}}, {"name": "Tita Padilha", "username": "titapadilha", "id": "35854627", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 429, "tweet_count": 15668, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc7a\ud83d\udda4", "username": "Camilaspaciuk1", "id": "908808220277436417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 134, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}}, {"name": "RadioF\u00f3rmula Tabasco", "username": "FormulaTabasco", "id": "1578338689", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12944, "following_count": 284, "tweet_count": 54084, "listed_count": 104}}, {"name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "id": "3008841633", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"name": "Paracetamol", "username": "MirtilloBoy", "id": "1116378944700329984", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 229, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}}, {"name": "DRV Noticias", "username": "drvnoticias", "id": "890673729897988104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 45, "tweet_count": 54112, "listed_count": 8}}, {"name": "Santa Luc\u00eda", "username": "elirr74", "id": "4721054173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 500, "tweet_count": 29180, "listed_count": 43}}, {"name": "Milenio", "username": "Milenio", "id": "24969337", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124180, "listed_count": 15701}}, {"name": "fmgesell939", "username": "fmgesell939", "id": "1085162986086584321", "verified": false, "location": "Villa Gesell, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 124, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}}, {"name": "DAVID ROMERO VARA", "username": "DAVIDROMEROVARA", "id": "246839997", "verified": false, "location": "Canc\u00fan QROO M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 33676, "following_count": 1448, "tweet_count": 436148, "listed_count": 323}}, {"name": "\u041a\u043e\u0442 \u0441 \u041a\u043e\u0440\u0438\u0446\u0435\u0439", "username": "0Hp1GNUENMMkpsc", "id": "1142363145450729472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 94, "tweet_count": 3411, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana G. Hern\u00e1ndez M.", "username": "Ana_0330", "id": "163636135", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 954, "tweet_count": 19732, "listed_count": 4}}, {"name": "l u c a s", "username": "fr34kblu3", "id": "755112930656550917", "verified": false, "location": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffctaylor swift is my god\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 996, "tweet_count": 36579, "listed_count": 4}}, {"name": "marcela carvajal", "username": "mcarvajal28", "id": "198629176", "verified": true, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 277526, "following_count": 632, "tweet_count": 174177, "listed_count": 353}}, {"name": "japa da vaca", "username": "zzlauraf", "id": "319904825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 783, "tweet_count": 47237, "listed_count": 1}}, {"name": "monise", "username": "moniseaguiarq", "id": "706490278346100737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 969, "tweet_count": 32985, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd98 \u265b", "username": "ste_dias23", "id": "912340823056019456", "verified": false, "location": "Cpx De Vila Kosmos \ud83d\udc3b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 651, "tweet_count": 39526, "listed_count": 0}}, {"name": "Muhammad Ihsan", "username": "EhsanMehmed", "id": "607579081", "verified": false, "location": "Pekanbaru, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 819, "tweet_count": 13466, "listed_count": 0}}, {"name": "fielalaradio L&M producciones", "username": "fielalaradio", "id": "3295760131", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 789, "tweet_count": 12761, "listed_count": 5}}, {"name": "Felipe Rodr\u00edguez V.", "username": "F_RodriguezV", "id": "247126602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 664, "tweet_count": 5470, "listed_count": 2}}, {"name": "Fred E. L\u00f3pez", "username": "FredELopez1978", "id": "50779325", "verified": false, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 436, "tweet_count": 29320, "listed_count": 12}}, {"name": "FP", "username": "franimperfecto", "id": "103959220", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 687, "tweet_count": 7510, "listed_count": 5}}, {"name": "Armando Mora", "username": "drmoranoli", "id": "223334972", "verified": false, "location": "PANAMA, PANAMA", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1421, "tweet_count": 63910, "listed_count": 4}}, {"name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro", "username": "CNqueretaro", "id": "1149439183", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 4724, "tweet_count": 68303, "listed_count": 89}}, {"name": "Erika Fontalvo", "username": "ErikaFontalvo", "id": "202644027", "verified": true, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 200933, "following_count": 4537, "tweet_count": 117125, "listed_count": 720}}, {"name": "Fabricio Ayres", "username": "fabricioayress2", "id": "868173419006894082", "verified": false, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"name": "Lolinoss", "username": "LOLINOSS", "id": "290649124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 4087, "tweet_count": 117296, "listed_count": 146}}, {"name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "username": "Divulgameteo", "id": "87376791", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}}, {"name": "Sandra Lorena Aste D", "username": "AsteSandra", "id": "834426228178300928", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 885, "tweet_count": 12032, "listed_count": 1}}, {"name": "Giuseppe", "username": "Zedar73", "id": "2309237552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 767, "tweet_count": 58585, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonio Bordin", "username": "antonio_bordin", "id": "438849246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34459, "following_count": 5898, "tweet_count": 170365, "listed_count": 166}}, {"name": "I.AnaleeH.M.", "username": "molt___qbo", "id": "2438180694", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 5731, "tweet_count": 172779, "listed_count": 1}}, {"name": "pao", "username": "Pao__fenty", "id": "241469327", "verified": false, "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 263, "tweet_count": 5797, "listed_count": 0}}, {"name": "CambioQRR", "username": "CambioQRR", "id": "779398860363804672", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 200, "tweet_count": 40773, "listed_count": 4}}, {"name": "Mauricio Arango\u00ae", "username": "marango979", "id": "39883686", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 79, "tweet_count": 15786, "listed_count": 1}}, {"name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "username": "UnicornioEspac6", "id": "1003753616249970689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131859, "listed_count": 0}}, {"name": "Filippi Condoispp\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u26a1", "username": "denison_filippi", "id": "1010893060165767168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1341, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Dudu_Cicho", "id": "4907089551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 575, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}}, {"name": "Cilene Elisa \u2728\u2648\ufe0f\ud83c\udf0e", "username": "cileneusa", "id": "344328693", "verified": false, "location": "Rocky Point, NY", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2594, "tweet_count": 8788, "listed_count": 1}}, {"name": "Pierre", "username": "ryusoulgeed", "id": "1080763808828805121", "verified": false, "location": "T.A.R.D.I.S.", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 775, "tweet_count": 124836, "listed_count": 6}}, {"name": "jair rivera rendon", "username": "harryrendon", "id": "196379041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 4426, "tweet_count": 231404, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83e\udd0d LM \ud83d\udd1e", "username": "LM4KTUBE", "id": "144327148", "verified": false, "location": "El Dorso De La Sierpente", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 319, "tweet_count": 20957, "listed_count": 36}}, {"name": "\u26a1 Fabiane Costa \ud83d\udc8b", "username": "fabi_recruiter", "id": "558212587", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 5002, "tweet_count": 44957, "listed_count": 8}}, {"name": "Alexander", "username": "Alexanzaba", "id": "545349284", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2192, "tweet_count": 254297, "listed_count": 73}}, {"name": "RafaOAS #LULA13", "username": "RafitchaOAS", "id": "850446436693135360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 107, "tweet_count": 30121, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o Caproni Pimenta #2929", "username": "joao29pimenta", "id": "882361319562895360", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 219, "tweet_count": 1157, "listed_count": 13}}, {"name": "Betulaica", "username": "Betulaica", "id": "194732989", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 154, "tweet_count": 105682, "listed_count": 8}}, {"name": "Diego Alejandro Mercado", "username": "diego_mercado", "id": "231183528", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 63, "tweet_count": 2405, "listed_count": 1}}, {"name": "wpenny", "username": "walteriuspenny", "id": "592286284", "verified": false, "location": "Lima,Chiclayo y Cusco.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1252, "tweet_count": 3654, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\ude07\ud835\udce5\ud835\udd03\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83d\udc79\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea para /lela", "username": "nalet54", "id": "140136792", "verified": false, "location": "\ud83e\udd29@geolara cta alternativa ", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4829, "tweet_count": 77609, "listed_count": 9}}, {"name": "Gus", "username": "Gus972ar", "id": "3325149561", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 324, "tweet_count": 6573, "listed_count": 7}}, {"name": "Dejemos de ser tan boludos!!", "username": "tragolargo", "id": "100353295", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma  Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1452, "tweet_count": 24938, "listed_count": 12}}, {"name": "lucykelly", "username": "lucykelly1950", "id": "406432085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 192, "tweet_count": 686542, "listed_count": 29}}, {"name": "Portal Boliviano", "username": "wwwcombo", "id": "23208580", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}}, {"name": "Braniteljski portal", "username": "branitelji", "id": "94566723", "verified": false, "location": "Knin", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 319, "tweet_count": 64030, "listed_count": 19}}, {"name": "Dirty Diana", "username": "Artemis20006460", "id": "1086404003863449606", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1025, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}}, {"name": "Betzabe Nunez", "username": "Betzabe6", "id": "313555898", "verified": false, "location": "Capira", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 81, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"name": "Mile azuldanzante", "username": "CAmarylla", "id": "965197862660444160", "verified": false, "location": "Sevilla,  Valle del Cauca, Col", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1356, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Angel", "username": "Fagian", "id": "22577505", "verified": false, "location": "Al viento del Atl\u00e1ntico Sur \ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 79, "tweet_count": 7946, "listed_count": 1}}, {"name": "lanany", "username": "lanany14980431", "id": "996913587779194880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 65, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"name": "ili \ud83e\udea9", "username": "ilianasausa", "id": "4707712094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 190, "tweet_count": 67361, "listed_count": 8}}, {"name": "H\u00e1blame", "username": "HablamePulseras", "id": "943538581909450757", "verified": false, "location": "Alcoy, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 86, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"name": "Regina Porto", "username": "RioDeHistorias", "id": "280813792", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 370, "tweet_count": 9794, "listed_count": 1}}, {"name": "NEU Jwls", "username": "NEUjwls", "id": "2308932758", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, BRA", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 331, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75", "id": "135655459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1228, "tweet_count": 249368, "listed_count": 0}}, {"name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "id": "3247966414", "verified": false, "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo Casta\u00f1eda", "username": "gccmovil", "id": "29081734", "verified": false, "location": "Toluca, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1273, "tweet_count": 117077, "listed_count": 5}}, {"name": "CUNCIA TRUCUPEI", "username": "curcaco", "id": "184140819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1497, "tweet_count": 170811, "listed_count": 14}}, {"name": "pdro a solas", "username": "StupidpdroStory", "id": "180577130", "verified": false, "location": "T\u00e1chira Independiente", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 736, "tweet_count": 235923, "listed_count": 17}}, {"name": "S\u00e9Uno Noticias", "username": "seunonoticias", "id": "343188002", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 2667, "tweet_count": 130928, "listed_count": 64}}, {"name": "Kathia M\u00e9ndez\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "Kmendezb13", "id": "1920751010", "verified": false, "location": "Panama\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 916, "tweet_count": 44678, "listed_count": 3}}, {"name": "Cesar, algo mas", "username": "zerojuls", "id": "20024751", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2151, "tweet_count": 444861, "listed_count": 182}}, {"name": "Blue Arrow", "username": "DaggerChell", "id": "3627717334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"name": "ADALBERTO PALACIOS L", "username": "Apalo1970", "id": "403746046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1029, "tweet_count": 42356, "listed_count": 2}}, {"name": "La Polaka", "username": "LaPolaka", "id": "35073475", "verified": false, "location": "#Ju\u00e1rez - #ElPaso - #Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 21405, "following_count": 1277, "tweet_count": 88390, "listed_count": 251}}, {"name": "JOHN JAMES", "username": "JOHNJAMESGA", "id": "1038504630", "verified": false, "location": "Pereira ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 335, "tweet_count": 5229, "listed_count": 1}}, {"name": "Playa del Carmen", "username": "Quevivaplaya", "id": "3392305582", "verified": false, "location": "Playa del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}}, {"name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "username": "palabracaribe", "id": "1966735302", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4937, "following_count": 5184, "tweet_count": 60587, "listed_count": 48}}, {"name": "Cozumel", "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}}, {"name": "Jose Ramirez:.", "username": "JRamirezCancun", "id": "131650053", "verified": false, "location": "Cancun Qroo", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 3513, "tweet_count": 56009, "listed_count": 9}}, {"name": "Tulum", "username": "VivaTulum", "id": "484924153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 369, "tweet_count": 18354, "listed_count": 2}}, {"name": "angry disco \ud83d\udd34\ud83d\udfe0\ud83d\udfe1", "username": "sofidiglikethis", "id": "60381824", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1062, "tweet_count": 106339, "listed_count": 6}}, {"name": "AnA Y. Ari\u06f8s\u2668\ufe0f", "username": "ayars1206", "id": "127876788", "verified": false, "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2380, "tweet_count": 17448, "listed_count": 7}}, {"name": "A.", "username": "somebodyelse28", "id": "606686589", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 336, "tweet_count": 37293, "listed_count": 2}}, {"name": "juan jose S\u00e1nchez de oleo", "username": "02_juanjo", "id": "1157598079", "verified": false, "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 485, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}}, {"name": "Lady Diana \ud83c\udf53\ud83c\udf38", "username": "getsediana", "id": "222553825", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 366, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}}, {"name": "olha\u00ed", "username": "zunzoom", "id": "750684021273694208", "verified": false, "location": "No meio do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 171, "tweet_count": 19167, "listed_count": 0}}, {"name": "INSTA: @FAGUNDESKB", "username": "fagundescrf9", "id": "3331742345", "verified": false, "location": "Em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1837, "tweet_count": 9800, "listed_count": 0}}, {"name": "Souphia", "username": "usesouphia", "id": "907489574850580480", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 13, "tweet_count": 4679, "listed_count": 0}}, {"name": "ale", "username": "dasc1986", "id": "3149076933", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 2854, "tweet_count": 24600, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen Salvador", "username": "camballet", "id": "81476980", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 681, "tweet_count": 217503, "listed_count": 27}}, {"name": "Don Kluger \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "VonKlugermann", "id": "32946318", "verified": false, "location": "C H I L E", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1693, "tweet_count": 3813, "listed_count": 1}}, {"name": "Isla Mujeres", "username": "VivaIslaMujeres", "id": "3381105424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 204, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}}, {"name": "J. ALBERTO RAM\u00cdREZ", "username": "JoseAlbertoR752", "id": "365195793", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 142, "tweet_count": 8013, "listed_count": 1}}, {"name": "Facu Specter\u2122", "username": "FacuLiencres", "id": "164123638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 909, "tweet_count": 34434, "listed_count": 3}}, {"name": "Javi Dolm", "username": "JaviDolmusJD", "id": "2436039217", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 909, "tweet_count": 16858, "listed_count": 5}}, {"name": "Caio F\u00e1bio", "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 25256, "following_count": 93, "tweet_count": 12506, "listed_count": 53}}, {"name": "Dependentia", "username": "Dependentia_", "id": "882682868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4665, "following_count": 1951, "tweet_count": 16361, "listed_count": 106}}, {"name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"name": "EDDY DELGADO", "username": "EddyShadyCSE", "id": "192962160", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 632, "tweet_count": 66352, "listed_count": 9}}, {"name": "Christian Pulido", "username": "chrispulidocr", "id": "333776985", "verified": false, "location": "En un lugar de Centroam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 969, "tweet_count": 21641, "listed_count": 26}}, {"name": "Mafer Suasnavas Lamboglia", "username": "MaferSuasnavas", "id": "240388566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48075, "following_count": 4414, "tweet_count": 79884, "listed_count": 271}}, {"name": "Bia", "username": "___ferreiraa", "id": "615733780", "verified": false, "location": "Valen\u00e7a  ", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1194, "tweet_count": 41213, "listed_count": 0}}, {"name": "Clayrex", "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984", "verified": false, "location": "Rio das Flores, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 721, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}}, {"name": "DIANA SANTIAGO", "username": "DianaSantiagoL", "id": "1053099980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 300, "tweet_count": 13801, "listed_count": 2}}, {"name": "Silvio Luiz", "username": "silvioluiz", "id": "28342530", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643488, "following_count": 1320, "tweet_count": 453954, "listed_count": 2590}}, {"name": "Emmanuel Mtz", "username": "emmamtz_l", "id": "490561772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1440, "tweet_count": 98890, "listed_count": 16}}, {"name": "Guillermo De La Torre Morales", "username": "Guiller49603824", "id": "1162522628969644032", "verified": false, "location": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1675, "tweet_count": 122989, "listed_count": 3}}, {"name": "Alejandra", "username": "aleemendark", "id": "183102038", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 646, "tweet_count": 58840, "listed_count": 0}}, {"name": "INFOHONDURAS", "username": "info_honduras", "id": "1129253381770534913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 149, "tweet_count": 1158, "listed_count": 2}}, {"name": "A. Jos\u00e9", "username": "ALDEMARJMH", "id": "427062456", "verified": false, "location": "all\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 68, "tweet_count": 4025, "listed_count": 1}}, {"name": "NWCAVE", "username": "NWCAVE", "id": "587903916", "verified": false, "location": "WA, OR, CA, AR", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1288, "tweet_count": 13852, "listed_count": 26}}, {"name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "username": "988Lifeline", "id": "22657351", "verified": true, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}}, {"name": "Canal Citytv", "username": "Citytv", "id": "41139989", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3385731, "following_count": 3479, "tweet_count": 419172, "listed_count": 3623}}, {"name": "Diana \u00c2me \ud83c\udfaf", "username": "dianapintoalive", "id": "1035639270", "verified": false, "location": "Mars, the planet!", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 4051, "tweet_count": 43476, "listed_count": 66}}, {"name": "XJP", "username": "paezxj", "id": "1473429870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 307, "tweet_count": 142939, "listed_count": 5}}, {"name": "Gente del Petr\u00f3leo", "username": "acgdelp", "id": "160737263", "verified": false, "location": "Venezuela y resto mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7532, "following_count": 907, "tweet_count": 11275, "listed_count": 0}}, {"name": "\u01f7\u0298\u01b2\u0297\u0244 \u01f7\u042f\u1f08\u20b8\u012c\u0186\u0244\u00ae", "username": "rbto10", "id": "209673950", "verified": false, "location": "Porto Ver\u00e3o Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1303, "tweet_count": 143390, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexander S Luvizetto", "username": "Luvizetto", "id": "24368569", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 741, "tweet_count": 26183, "listed_count": 4}}, {"name": "JUSTICIA = PARA TODO", "username": "judexisb62", "id": "2900139004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 635, "tweet_count": 132863, "listed_count": 6}}, {"name": "The SciLibrarian", "username": "carlosqgvader", "id": "271163298", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2510, "tweet_count": 82563, "listed_count": 31}}, {"name": "Ver\u00f3nica Rivadeneira", "username": "verorivadeneira", "id": "267953952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5433, "following_count": 4078, "tweet_count": 91245, "listed_count": 67}}, {"name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696", "verified": false, "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "Rosabell Jim\u00e9nez", "username": "RosJimenez09", "id": "3028758392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1090, "tweet_count": 70674, "listed_count": 0}}, {"name": "JOSE LUIS RAM\u00cdREZ", "username": "JOSELRAMREZ", "id": "501068910", "verified": false, "location": "Washington DC", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 996, "tweet_count": 37853, "listed_count": 8}}, {"name": "Agueda Caro Medina", "username": "agueda_carolina", "id": "988697872987078656", "verified": false, "location": "NARNIA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 535, "tweet_count": 4929, "listed_count": 1}}, {"name": "juan pablo gim\u00f3n", "username": "jpgimon", "id": "413231060", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 147, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}}, {"name": "Randy Meeks", "username": "randymeeks", "id": "14286147", "verified": false, "location": "Gravity Falls, Oregon", "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279443, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon Diaz", "username": "Ramondiax1", "id": "4278907648", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2341, "tweet_count": 43416, "listed_count": 20}}, {"name": "Guille", "username": "GThaisAulestia", "id": "1471210957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 529, "tweet_count": 402928, "listed_count": 23}}, {"name": "ProgresoHoy informa:", "username": "ProgresoHoy", "id": "64363401", "verified": false, "location": "Progreso, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 24723, "following_count": 18688, "tweet_count": 182692, "listed_count": 172}}, {"name": "Sheila", "username": "sheyfranco", "id": "66164755", "verified": false, "location": "somewhere in my mind ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 225, "tweet_count": 45613, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelo Celani", "username": "mfcelani", "id": "253522907", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 591, "tweet_count": 3407, "listed_count": 18}}, {"name": "Djenane Villanueva M", "username": "dvillanuevacnn", "id": "242222360", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 7543, "following_count": 379, "tweet_count": 8277, "listed_count": 34}}, {"name": "Andrea", "username": "lapsicotuitera", "id": "476864347", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8945, "following_count": 296, "tweet_count": 55059, "listed_count": 22}}, {"name": "Betib\u00fa", "username": "verdesrosas", "id": "1040014350671597568", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa campe\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 435, "tweet_count": 73423, "listed_count": 6}}, {"name": "Alejandro Rojas", "username": "Chinosky17", "id": "429359905", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 534, "tweet_count": 46419, "listed_count": 0}}, {"name": "El\u00edas M.", "username": "eliasmassrie", "id": "158886819", "verified": false, "location": "La Victoria, Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}}, {"name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\uddf8", "username": "perobatrem", "id": "928705710535397382", "verified": false, "location": "b.roxo", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 451, "tweet_count": 23523, "listed_count": 0}}, {"name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes", "id": "2808152951", "verified": false, "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124643, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}}, {"name": "Aldo Santos", "username": "santosaldo", "id": "27757874", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87476, "listed_count": 26}}, {"name": "AAlvaro Giler", "username": "alvarogiler", "id": "268109530", "verified": false, "location": "Asshai", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 247, "tweet_count": 15744, "listed_count": 4}}, {"name": "C\u00ebsar", "username": "SrUZZER", "id": "1164655301724975104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 445, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Qu\u00e9 Pasa", "username": "DiarioQuePasa", "id": "160677621", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 60347, "following_count": 446, "tweet_count": 239359, "listed_count": 216}}, {"name": "Sergio Melean", "username": "sergiomelean", "id": "83183273", "verified": false, "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 855, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}}, {"name": "El Interdependendiente", "username": "gaviriaelkin", "id": "758613134", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 525, "tweet_count": 6118, "listed_count": 4}}, {"name": "CMF", "username": "misael13fuentes", "id": "1049668716", "verified": false, "location": "los angeles.CA", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 393, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}}, {"name": "La Chica Jack Daniel's\ud83e\udd85\ud83e\udd43\ud83d\udd76\ufe0f\ud83c\udfb8", "username": "ShadeyCastillo", "id": "3664530732", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 148, "tweet_count": 8953, "listed_count": 6}}, {"name": "gold ring", "username": "yosoyAlexxxxx", "id": "768280263130353664", "verified": false, "location": "en tu coraz\u00f3n bb", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 149, "tweet_count": 9031, "listed_count": 0}}, {"name": "Tintinela", "username": "Tintineta99", "id": "1260419773", "verified": false, "location": "Corrientes Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 623, "tweet_count": 20274, "listed_count": 5}}, {"name": "Julianista de Juli\u00e1n #19", "username": "MauriGaricoche9", "id": "456038726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 982, "tweet_count": 56120, "listed_count": 4}}, {"name": "yosoyaldo", "username": "yo_soy_aldo", "id": "473518904", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1932, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula", "username": "yosoypaulasc", "id": "946472840", "verified": false, "location": "Paulasalazar.rp@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 690, "tweet_count": 16590, "listed_count": 3}}, {"name": "E.C.\ud83d\ude18\ud83c\udf38", "username": "12alrac", "id": "190385042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 392, "tweet_count": 6956, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar", "username": "EdgarApazaO", "id": "1110653594188042245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 203, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Nogueira .'.", "username": "sergiosnogueira", "id": "209207032", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5518, "tweet_count": 46370, "listed_count": 32}}, {"name": "Jose Martinez I", "username": "jmialcon", "id": "145601933", "verified": false, "location": "Puerto Plata", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 760, "tweet_count": 111266, "listed_count": 32}}, {"name": "Emma R. Fox \u2665\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f", "username": "ErafoxZl", "id": "2331201102", "verified": false, "location": "Miguel Hidalgo, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 2931, "tweet_count": 369295, "listed_count": 43}}, {"name": "Mar\u00eda del Valle", "username": "delvallemaria90", "id": "922458007774154752", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 858, "tweet_count": 23533, "listed_count": 4}}, {"name": "Gilvana Santos", "username": "gilvana_ap", "id": "243153652", "verified": false, "location": "Macap\u00e1-AP", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 2101, "tweet_count": 14199, "listed_count": 8}}, {"name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1", "username": "MP_AP", "id": "57638009", "verified": false, "location": "Macap\u00e1-AP", "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}}, {"name": "\u303denaaa", "username": "fatimamena17", "id": "1239811560", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 120, "tweet_count": 40465, "listed_count": 4}}, {"name": "Anayansi G.de Guardi", "username": "guardi_g", "id": "875433762", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1033, "tweet_count": 83334, "listed_count": 10}}, {"name": "Polly Dantas \u2b50", "username": "Popotinha_D", "id": "400120596", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32682, "following_count": 807, "tweet_count": 24615, "listed_count": 7}}, {"name": "doncel", "username": "DoncelLd", "id": "857101040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 190, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d00 n g y", "username": "angycoteroa", "id": "267192998", "verified": false, "location": "\"Jes\u00fas, yo conf\u00edo en ti\" \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 753, "tweet_count": 11366, "listed_count": 2}}, {"name": "The devil in disguise", "username": "molokokiki", "id": "991952453829509120", "verified": false, "location": "Distrito 12", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 777, "tweet_count": 63537, "listed_count": 0}}, {"name": "milenio 2052", "username": "Milenio2052", "id": "2185085300", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 5309, "tweet_count": 481897, "listed_count": 71}}, {"name": "Eduard Soto", "username": "edusot", "id": "167467017", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 1334, "tweet_count": 12298, "listed_count": 62}}, {"name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8317526, "following_count": 25125, "tweet_count": 680031, "listed_count": 16112}}, {"name": "Feto de PicaFresa\ud83c\udf53", "username": "RoxanaAAT", "id": "549825729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 690, "tweet_count": 100314, "listed_count": 8}}, {"name": "Luisa Soto", "username": "lois0267", "id": "415958754", "verified": false, "location": "Caracas,   Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1012, "tweet_count": 19037, "listed_count": 1}}, {"name": "Matheus Sukar", "username": "matheussukar", "id": "33018877", "verified": false, "location": "Recife, PE, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 566, "tweet_count": 16361, "listed_count": 75}}, {"name": "Derly Osorio", "username": "DerlyO_1", "id": "465128849", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1785, "tweet_count": 16042, "listed_count": 8}}, {"name": "avcd rosario", "username": "avcdrosario", "id": "142778635", "verified": false, "location": "rosario, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 4992, "tweet_count": 19080, "listed_count": 13}}, {"name": "Telia Vuqz", "username": "BVustos", "id": "1138483981240770560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"name": "Ka-oala", "username": "wantanlu", "id": "373005528", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 849, "tweet_count": 21825, "listed_count": 0}}, {"name": "Penagos", "username": "epenagosv", "id": "128720779", "verified": false, "location": "La ciudad m\u00e1s Grande el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 558, "tweet_count": 52992, "listed_count": 23}}, {"name": "MorenaCultura", "username": "MorenaCultura", "id": "459864007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15965, "following_count": 513, "tweet_count": 13566, "listed_count": 130}}, {"name": "Sitios Fuente", "username": "sitiosfuente", "id": "82484010", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 78, "tweet_count": 17354, "listed_count": 0}}, {"name": "CHEFINHO \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb", "username": "MAHZIKA01", "id": "1149808464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2023, "tweet_count": 28570, "listed_count": 1}}, {"name": "Camilo Angarita", "username": "ing_angarita7", "id": "186496554", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 751, "tweet_count": 7023, "listed_count": 2}}, {"name": "Ricardo Barinaga", "username": "Baritono5", "id": "1304225720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2445, "tweet_count": 91598, "listed_count": 0}}, {"name": "I\u00f1aki  Vel\u00e1zquez", "username": "inakimex", "id": "57550563", "verified": false, "location": "En el ombligo de la luna CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1409, "tweet_count": 120827, "listed_count": 30}}, {"name": "Jos\u00e9 Alejandro Urdaneta", "username": "josealejandrou", "id": "104844113", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 333, "tweet_count": 18878, "listed_count": 23}}, {"name": "MJ", "username": "mjimenezk12", "id": "481773850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 3919, "tweet_count": 6118, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Sucre Heredia", "username": "rsucre", "id": "41224717", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36553, "following_count": 2997, "tweet_count": 275563, "listed_count": 377}}, {"name": "NATHGIO 0212", "username": "pipiolo02", "id": "354597603", "verified": false, "location": "Sector 19", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 104, "tweet_count": 59172, "listed_count": 1}}, {"name": "Sidney Sitt\u00f3n", "username": "sidneysittonU", "id": "870614184", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26705, "following_count": 389, "tweet_count": 21394, "listed_count": 21}}, {"name": "#VarianteOmega", "username": "LaVarianteOmega", "id": "365660218", "verified": false, "location": "Palmira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 4795, "tweet_count": 192546, "listed_count": 31}}, {"name": "Esteban P\u03c8", "username": "_Teban_p11", "id": "2180905231", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 2052, "tweet_count": 14398, "listed_count": 0}}, {"name": "Venezuela Libre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "mafdnegra", "id": "1154621520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 187, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}}, {"name": "ROC\u00cdO SANRO", "username": "SanroRocio", "id": "1140647301859274752", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 295, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabo Maza", "username": "GaboMaza", "id": "22463225", "verified": false, "location": "Nuevo M\u00e9xico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 3072, "tweet_count": 164279, "listed_count": 29}}, {"name": "\u2744\ufe0f\ud83d\udc3a\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udd7e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud83d\udc3a\u2744\ufe0f", "username": "Rebeca_78", "id": "4210541967", "verified": false, "location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 28977, "following_count": 11678, "tweet_count": 73423, "listed_count": 29}}, {"name": "Maria Luisa", "username": "mlgplula", "id": "556823180", "verified": false, "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1811, "tweet_count": 109702, "listed_count": 7}}, {"name": "Rafael Riquelme", "username": "rafaelriquelmeb", "id": "139149485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 402, "tweet_count": 22685, "listed_count": 5}}, {"name": "Juan S. Martins F.", "username": "MARTINSDJRADIO", "id": "1902206046", "verified": false, "location": "Valencia,  VENEZUELA.", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 5560, "tweet_count": 252162, "listed_count": 23}}, {"name": "Luis Carlos Botacio Underwood", "username": "LuisCBU", "id": "138426113", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2740, "tweet_count": 28595, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "username": "rodolfoxoliz", "id": "2200412632", "verified": false, "location": "Putaendo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1680, "tweet_count": 1396792, "listed_count": 78}}, {"name": "Esperanza Rico Laverde", "username": "EsperanzaRicoL", "id": "189192159", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 23422, "following_count": 2014, "tweet_count": 126716, "listed_count": 223}}, {"name": "Tathiane DC\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TaisCruzjotalip", "id": "792114754642931713", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 824, "tweet_count": 48218, "listed_count": 0}}, {"name": "Liberty\u00b4N\u00b4Freedom", "username": "libNFreedom", "id": "14533675", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 133, "tweet_count": 16982, "listed_count": 6}}, {"name": "Osvaldo C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "DrakHov", "id": "106192967", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 8108, "tweet_count": 340276, "listed_count": 2}}, {"name": "RD Especiales", "username": "RDEspeciales", "id": "707632843", "verified": false, "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 2815, "tweet_count": 237979, "listed_count": 32}}, {"name": "Zoraida Palacios", "username": "ZoraidaPalacios", "id": "377093403", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 20664, "following_count": 20105, "tweet_count": 620627, "listed_count": 247}}, {"name": "Rose", "username": "oopsreveluvie", "id": "851616703", "verified": false, "location": "\ud835\udff7\ud835\udff8:\ud835\udff8\ud835\udff7", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 1381, "tweet_count": 49831, "listed_count": 12}}, {"name": "Ordora", "username": "mordorica", "id": "69026781", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 441, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}}, {"name": "Todo Manab\u00ed", "username": "todo_manabi", "id": "376074693", "verified": false, "location": "Guayaquil, Samborond\u00f3n, Daule", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 100, "tweet_count": 17173, "listed_count": 11}}, {"name": "Kill Billy", "username": "gorditokachiai", "id": "2516171925", "verified": false, "location": "Av Gustavo Cerati c/ Charly G", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2716, "tweet_count": 72416, "listed_count": 3}}, {"name": "marisanba1", "username": "Fw4Zl", "id": "1460997758", "verified": false, "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}}, {"name": "La Voz de Galicia", "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768", "verified": true, "location": "Galicia | Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 405938, "following_count": 189, "tweet_count": 351782, "listed_count": 3489}}, {"name": "Carlos Fern\u00e1ndez", "username": "carlosfdez22", "id": "827256128236949505", "verified": false, "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 378, "tweet_count": 66085, "listed_count": 1}}, {"name": "D \u014d m \u03b5 l  \u2020", "username": "Domel", "id": "38505463", "verified": false, "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1754, "tweet_count": 58161, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogelis Pocaterra", "username": "diogelis", "id": "141730619", "verified": false, "location": "Puerto Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 871, "tweet_count": 25885, "listed_count": 50}}, {"name": "Cristhiam Garcia", "username": "Xthiam23", "id": "355253164", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1682, "tweet_count": 98033, "listed_count": 6}}, {"name": "Pablo \u306b\u3083\u306b\u3083", "username": "PabloNyanCat", "id": "479177788", "verified": false, "location": "Albacete (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 243, "tweet_count": 1815, "listed_count": 8}}, {"name": "V\u00edctor Manuel Rojas", "username": "TortoxD", "id": "243549999", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 78, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Vera Gasspar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "Athosdlafere", "id": "282133709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 577, "tweet_count": 10587, "listed_count": 7}}, {"name": "Nicaragua \u2764\ufe0f", "username": "Nic30Mayo", "id": "291957531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 801, "tweet_count": 24218, "listed_count": 0}}, {"name": "Lelen", "username": "mbelenjara", "id": "247344380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 871, "tweet_count": 74973, "listed_count": 6}}, {"name": "Patricia Velasco", "username": "PatriciaVelas22", "id": "428476369", "verified": false, "location": "Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2262, "tweet_count": 272392, "listed_count": 25}}, {"name": "Aristides Blanco", "username": "AristidesBlanco", "id": "365174809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1753, "tweet_count": 10623, "listed_count": 4}}, {"name": "Rafa Valle", "username": "GlaciarBlue", "id": "633580141", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 781, "tweet_count": 363503, "listed_count": 542}}, {"name": "Jeisson", "username": "JeissonArmando", "id": "270488312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 945, "tweet_count": 37270, "listed_count": 0}}, {"name": "Bren B.", "username": "b_brenbfm", "id": "51663230", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1712, "tweet_count": 73268, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentina Gil\ud83c\udf3a", "username": "valentagil", "id": "1037896341907812355", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1334, "tweet_count": 25551, "listed_count": 2}}, {"name": "miss grafology", "username": "povocass", "id": "1153047849170587648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 230, "tweet_count": 4008, "listed_count": 3}}, {"name": "\u22c6 \u03b1r\u0131 \u0a87\u0b13", "username": "cerisedollie", "id": "1063930250072125441", "verified": false, "location": "\u0b68\u0b67: ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 74, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}}, {"name": "Kerem Perez", "username": "Keremperez", "id": "124637618", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1197, "tweet_count": 53551, "listed_count": 22}}, {"name": "G\u00e9nesis Montes Biondi", "username": "genesisbiondi", "id": "1031938750455197696", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 325, "tweet_count": 36227, "listed_count": 0}}, {"name": "Germ\u00e1n Cavad\u00eda C.", "username": "GermanCavadia", "id": "210204759", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 815, "tweet_count": 9038, "listed_count": 0}}, {"name": "CarlosIsTrEaM", "username": "CarlosIsTrEaM", "id": "85725280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 302, "tweet_count": 22664, "listed_count": 4}}, {"name": "David", "username": "lqytd", "id": "332252824", "verified": false, "location": "La Aljorra", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1045, "tweet_count": 16423, "listed_count": 2}}, {"name": "Edu Jord\u00e1n Cruz", "username": "edujordancruz", "id": "1260103826", "verified": false, "location": "Tenerife, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 666, "tweet_count": 31426, "listed_count": 8}}, {"name": "Robins Noticias", "username": "robinsnoticias", "id": "2519567960", "verified": false, "location": "Bothell, WA USA", "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 3373, "tweet_count": 551133, "listed_count": 266}}, {"name": "O Popular", "username": "jornal_opopular", "id": "54527239", "verified": true, "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338820, "following_count": 897, "tweet_count": 189775, "listed_count": 560}}, {"name": "Nancy Sarmiento", "username": "NancySarm", "id": "1170167665924747265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 898, "tweet_count": 123992, "listed_count": 0}}, {"name": "kohaku", "username": "vinevato", "id": "3882450623", "verified": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 542, "tweet_count": 48471, "listed_count": 12}}, {"name": "Odil\u00f3n Garc\u00eda", "username": "odilon_garcia", "id": "143343347", "verified": false, "location": "Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 495, "tweet_count": 41773, "listed_count": 49}}, {"name": "Marta Eireos", "username": "martaeireos96", "id": "481465271", "verified": false, "location": "Ferrol, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 501, "tweet_count": 40755, "listed_count": 4}}, {"name": "ConSalud.es", "username": "Consalud_es", "id": "367210075", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142687, "following_count": 88662, "tweet_count": 313026, "listed_count": 1872}}, {"name": "Lucero Paz", "username": "luceritoandme", "id": "3081751875", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1032, "tweet_count": 121157, "listed_count": 2}}, {"name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)", "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}}, {"name": "Shajorot", "username": "shajora", "id": "195164626", "verified": false, "location": "NY", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3254, "tweet_count": 211076, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\udf3b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "LourCerbino", "id": "150005285", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 747, "tweet_count": 34691, "listed_count": 11}}, {"name": "ADMTV@S CANTABRIA", "username": "admtvoscoles", "id": "1702601474", "verified": false, "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 957, "tweet_count": 188017, "listed_count": 41}}, {"name": "LocaMon\ud83d\ude1c\ud83d\udcab", "username": "LokaxErkenciKus", "id": "1129034176915812352", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 528, "tweet_count": 100733, "listed_count": 0}}, {"name": "Pavel", "username": "pavelunes", "id": "158914703", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1005, "tweet_count": 43514, "listed_count": 20}}, {"name": "Katty fiu fiu", "username": "kattyboom_df", "id": "217428231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 5071, "tweet_count": 103505, "listed_count": 30}}, {"name": "posteviur", "username": "posteviur", "id": "949822867180580864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1237, "tweet_count": 103751, "listed_count": 0}}, {"name": "rat arc", "username": "notjigu", "id": "544530212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 887, "tweet_count": 10833, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171111240271302656", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE\n.", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171111240271302656"]}, {"id": "1170854897073438720", "text": "Me est\u00e1 costando esquivar los spoilers de \u00c9lite por twitter, xfavor parad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9lite"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1070649412525924354", "created_at": "2019-09-09T00:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170854897073438720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}, "id": "1170754671931252741", "text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "lang": "es", "author_id": "794659543", "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"]}, {"id": "1171030364514422785", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"]}, {"id": "1171101284780433408", "text": "Segun la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40seg una persona se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "2199970318", "created_at": "2019-09-09T16:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101284780433408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087538385313797", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DQvsUYIDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutIB/status/1170235501871325184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQvsUYIDZW", "media_key": "3_1169971656833585153"}]}, "id": "1170235501871325184", "text": "Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de Comunicaci\u00f3\u2019 el divendres 20 de setembre a les 18:30h Casal Ernest Lluch (Can Campaner) Carrer de la Rosa, 3 Palma. Oberta per a tot el p\u00fablic interessat. https://t.co/DQvsUYIDZW", "lang": "ca", "author_id": "1498063933", "created_at": "2019-09-07T07:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170235501871325184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}]}, "id": "1171100413392822274", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-09T16:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100413392822274"]}, {"id": "1170849447166795776", "text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}, "author_id": "274165126", "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"]}, {"id": "1163145253416816640", "text": "No quiero parecer suicida, pero no estoy encontrando razones para sonreir", "lang": "es", "author_id": "938147083", "created_at": "2019-08-18T17:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163145253416816640"]}, {"in_reply_to_user_id": "4871942260", "id": "1170539831853813761", "text": "@Ilisp_org Viu o socialismo sovi\u00e9tico tirar a R\u00fassia de um estado feudal e campesino pra em 60 anos estar em uma corrida tecnologica, espacial e armamentista com a maior potencia capitalista do mundo, tudo em um estado oper\u00e1rio. \u201cDar certo\u201d eh simples demais. Cres\u00e7am!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ilisp_org", "id": "4871942260"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170525296329732096"}], "author_id": "1017891563790323714", "created_at": "2019-09-08T03:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 41, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170539831853813761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171110424856731648", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171110424856731648"]}, {"in_reply_to_user_id": "805864447", "id": "1171047498506481665", "text": "@ClaraDeArco @1CataSiena El mundo del rev\u00e9s, llora x la idolatrizacion de la gente y no llora x los beb\u00e9s y mam\u00e1s destruidos x el aborto o los ni\u00f1os con tendencia suicida x la IDG...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaraDeArco", "id": "805864447"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "1CataSiena", "id": "815969139038765056"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3181, "type": "Other", "normalized_text": "IDG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170934625985843201"}], "author_id": "1097888690989383680", "created_at": "2019-09-09T13:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171047498506481665"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tri7A3ZBhX", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "id": "1171109454915309568", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/tri7A3ZBhX", "lang": "es", "author_id": "60391540", "created_at": "2019-09-09T17:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109454915309568"]}, {"in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "id": "1170862099003838464", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "author_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}]}, "id": "1171107246354206723", "text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "lang": "es", "author_id": "326630522", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"]}, {"id": "1170852707403517953", "text": "Mujer se suicida dispar\u00e1ndose con un fusil dentro de patrullero de la Polic\u00eda Nacional en Miraflores", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.8559, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "author_id": "303433406", "created_at": "2019-09-09T00:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170852707403517953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171102213365616640", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n .,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102213365616640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lIYeLoVaBm", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1171102669114658817/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIYeLoVaBm", "media_key": "7_1171102577263632384"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 201, "tag": "LaOradoraBeteta"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 200, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "LaOradoraBeteta"}]}, "id": "1171102669114658817", "text": "\u201cCon la informaci\u00f3n que ustedes puedan manejar no seremos de alguna manera quiz\u00e1sconargumentos personalizadosenlosquequierenocreen quetenerla noklevxr wgjys ynuges yhetw\u2026\u201d. Discurso de #LaOradoraBeteta ante escolares. Mantengan la calma, a esta hora los chicos ya est\u00e1n a salvo. https://t.co/lIYeLoVaBm", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-09T16:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 657, "like_count": 1559, "quote_count": 392}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102669114658817"]}, {"in_reply_to_user_id": "87302192", "id": "1171107917245890561", "text": "Al hablarle es importante el tono de voz suave, que comunique calma y tranquilidad. No interrumpa a la persona, deje que ventile sus pensamientos, sentimientos y emociones.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171107645903822848"}], "author_id": "87302192", "created_at": "2019-09-09T17:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107917245890561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171106528331476992", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T17:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106528331476992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/iq5LMvkXA4", "expanded_url": "https://twitter.com/aosdeke/status/1171079917083213824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iq5LMvkXA4", "media_key": "7_1171079887303692292"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Brilhassem"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Sarge"}]}, "id": "1171079917083213824", "text": "EU IA AMAR se os olhos da Daisy Brilhassem assim toda vez que ela fizesse muita for\u00e7a nos seus poderes, igual matou os morcegos aliens e tentou derrubar o Sarge Aaaaaaa https://t.co/iq5LMvkXA4", "lang": "pt", "author_id": "1058160248744239104", "created_at": "2019-09-09T15:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171079917083213824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yQsiZMZeGX", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1218534", "display_url": "rpp.pe/p/1218534"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1171097110332280835", "text": "La @PoliciaPeru tiene protocolo (conocido por TODOS a la interna) para atender casos de evidente alteraci\u00f3n? \u00bfEst\u00e1n en condiciones de lidiar con un/a suicida?\n\nPolic\u00eda separa a suboficiales que trasladaban a mujer que se suicid\u00f3 dentro de patrullero \nhttps://t.co/yQsiZMZeGX", "lang": "es", "author_id": "44923359", "created_at": "2019-09-09T16:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097110332280835"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ggetauhb9K", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/actualidad/video-asi-fue-el-momento-en-el-que-atropellaron-a-los-dos-agentes-durante-un-control-de-transito/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/actualidad/vid\u2026"}]}, "id": "1171013473498591232", "text": "Video: as\u00ed fue el momento en el que atropellaron a los dos agentes durante un control de tr\u00e1nsito [IM\u00c1GENES SENSIBLES] https://t.co/ggetauhb9K", "lang": "es", "author_id": "50126679", "created_at": "2019-09-09T10:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171013473498591232"]}, {"in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1171104969229033472", "text": "@aspauzarazuri Residuos fecales, pestilentes son los Alanista encabezados por el suicida", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Alanista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171053967817809922"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-09T16:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171104969229033472"]}, {"id": "1170868248587440128", "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "author_id": "91377196", "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fDACQcxqcN", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/miraflores-mujer-muere-dentro-de-patrullero-al-conducirla-a-su-casa/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/mir\u2026"}]}, "id": "1171092998005952513", "text": "Seg\u00fan informaci\u00f3n policial la presunta suicida presentar\u00eda problemas de salud mental y adem\u00e1s ten\u00eda antecedentes policiales en los a\u00f1os 2016 y 2017.\nhttps://t.co/fDACQcxqcN", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-09-09T16:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092998005952513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/f4oiHxS2tW", "expanded_url": "http://atres.red/nlg1b1", "display_url": "atres.red/nlg1b1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/economia/espanoles-aprietan-cinturon-desciende-intencion-compra-proximo-trimestre_201909095d767c9a0cf2a7e979605213.html"}]}, "id": "1171106495196475403", "text": "\ud83d\udcb0 Los espa\u00f1oles tienen intenci\u00f3n de vivir de forma m\u00e1s austera los pr\u00f3ximos meses tras un periodo de subidas https://t.co/f4oiHxS2tW", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-09-09T17:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171106495196475403"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HddbOB1PrM", "expanded_url": "https://twitter.com/JohanLozada26/status/1170746241782861824", "display_url": "twitter.com/JohanLozada26/\u2026"}]}, "id": "1171025093742538752", "text": "Suicida ? NO son de la misma SECTA COMPLICE CONCUBINA cuyo objeto es oxigenar y \"colaborar con la permanencia  de la tiran\u00eda M\u00c1S NA'A !! https://t.co/HddbOB1PrM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170746241782861824"}], "author_id": "914951048950886402", "created_at": "2019-09-09T11:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171025093742538752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090587883319297", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nFsV6970nV", "expanded_url": "https://twitter.com/zzezeh/status/1171105216885927936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFsV6970nV", "media_key": "3_1171105204693012480"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 268, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.4767, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171105216885927936", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 a 2\u00aa causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos no mundo, atr\u00e1s apenas de acidentes de tr\u00e2nsito. E a cada 40 segundos uma pessoa se suicida, sendo que 79% dos casos se concentram em pa\u00edses de baixa e m\u00e9dia renda. Dados: rel.da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). https://t.co/nFsV6970nV", "lang": "pt", "author_id": "167875827", "created_at": "2019-09-09T16:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105216885927936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/oiZKwfnLfU", "expanded_url": "https://twitter.com/ge_flu/status/1171105362738651137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiZKwfnLfU", "media_key": "3_1171105352399695872"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 116, "username": "_igorrodrigues", "id": "1368837252"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "cauerademaker", "id": "270024674"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "thayuanleiras", "id": "733873429460439040"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}]}, "id": "1171105362738651137", "text": "Muriel gigante, d\u00edvidas, primeira vit\u00f3ria de Oswaldo... ISSO PEDE PODCAST! Mande sua pergunta para o @_igorrodrigues , que recebe @cauerademaker e @thayuanleiras na resenha daqui a pouco! \ud83c\udfa7 https://t.co/oiZKwfnLfU", "lang": "pt", "author_id": "97241603", "created_at": "2019-09-09T16:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171105362738651137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/J1d90QOo5Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCUBDg", "display_url": "bit.ly/2kCUBDg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radiohrn.hn/hombre-de-83-anos-se-suicida-en-el-interior-de-su-negocio-en-san-pedro-sula/?utm_source=Taller&utm_medium=Contenido&utm_campaign=Honduras&utm_term=Marilin&utm_content=Nacional"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Melvin Paredes"}]}, "id": "1171098450945032192", "text": "\"\u00c9l dec\u00eda que ya no quer\u00eda vivir\u201d, manifest\u00f3 Melvin Paredes, hijo de la v\u00edctima.\n\nhttps://t.co/J1d90QOo5Q", "lang": "es", "author_id": "55387749", "created_at": "2019-09-09T16:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098450945032192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}, "id": "1170777520544931841", "text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "author_id": "3880760715", "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Fg7wPOhrty", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1171031924166578177", "display_url": "twitter.com/jrisco/status/\u2026"}]}, "id": "1171050002417762307", "text": "...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPOhrty", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171031924166578177"}], "author_id": "606317662", "created_at": "2019-09-09T13:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171050002417762307"]}, {"in_reply_to_user_id": "154610877", "id": "1170851321538404352", "text": "@SARUMAN1 @NicolasMaduro No te metas con Nicol\u00e1s bastante duro le a tocado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SARUMAN1", "id": "154610877"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170702585491283968"}], "author_id": "293812966", "created_at": "2019-09-09T00:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170851321538404352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}]}, "id": "1171078493016399882", "text": "El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "lang": "es", "author_id": "364528766", "created_at": "2019-09-09T15:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171078493016399882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171103211169681409", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103211169681409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LVUQyzLJMH", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1170893918646493184", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.4673, "type": "Place", "normalized_text": "chaveta"}]}, "id": "1171053967817809922", "text": "No asumir que perdi\u00f3 las elecciones ha sido un enorme costo para el pa\u00eds. Mientras Keiko conspiraba, el fujimorismo junto con los residuos fecales del Apra convert\u00edan al congreso en chaveta contra sus cr\u00edticos, blindaban corruptos y agencia de empleos. https://t.co/LVUQyzLJMH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170893918646493184"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-09-09T13:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171053967817809922"]}, {"id": "1171096826365304837", "text": "La cifra de suicidios es la cifra mejor guardada de todos los gobiernos, es la evidencia del fracaso de una sociedad y nadie quiere admitirlo. Todos conocemos a un suicida. @Juliaenlaonda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 187, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "author_id": "290063091", "created_at": "2019-09-09T16:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096826365304837"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171102307032977408", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171102307032977408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "id": "1171100829782290432", "text": "\u26a0\ufe0f Alerta, im\u00e1genes fuertes. Hasta ahora se desconoce la identidad de la mujer.\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-09T16:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100829782290432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004500754294439938", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912498069510"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912468709376"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeterheads"}]}, "id": "1170727919104057344", "text": "Alrighty Tweeterheads-\nWhich upscale DC team-up film\u00e9 do you prefer? https://t.co/nvRfZ02q1W", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170727107120353281"}], "author_id": "1004500754294439938", "created_at": "2019-09-08T15:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 61, "like_count": 41, "quote_count": 234}, "edit_history_tweet_ids": ["1170727919104057344"]}, {"in_reply_to_user_id": "848694017546235905", "id": "1171103382821580800", "text": "@indizera pode deixar vou avisar sim!!!! depois de chorar mt claro\n\nfor\u00e7as pra n\u00f3s q sofremos com mortes \"de mentirinha\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "indizera", "id": "848694017546235905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171102490554753024"}], "author_id": "2460001412", "created_at": "2019-09-09T16:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171103382821580800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9AsoYxqbq9", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZR2dVt", "display_url": "bit.ly/2ZR2dVt"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1l1BIMg8pq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171098429914779648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1l1BIMg8pq", "media_key": "3_1171098426177662978"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Salud"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171098429914779648", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms\n\n#Salud\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/9AsoYxqbq9 https://t.co/1l1BIMg8pq", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-09T16:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098429914779648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1170984148506484736", "text": ".Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "author_id": "75883996", "created_at": "2019-09-09T08:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170984148506484736"]}, {"id": "1171073563325030405", "text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "151624064", "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171100772362330112", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T16:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100772362330112"]}, {"id": "1171097202489470976", "text": "Ser\u00e1 q eh soh eu q vai procurar algu\u00e9m no Messenger e acena pra tdo mundo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "Messenger"}]}, "author_id": "373708174", "created_at": "2019-09-09T16:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097202489470976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/36gMJPXzdw", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7703, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171081289027469312", "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona.\nAlgunos pa\u00edses han progresado en su prevenci\u00f3n, pero no es suficiente. La tasa m\u00e1s elevada de suicidios se da en los pa\u00edses de ingresos altos. El suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud.\nhttps://t.co/36gMJPXzdw", "lang": "es", "author_id": "751842996", "created_at": "2019-09-09T15:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171081289027469312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/JmwfSy7Z83", "expanded_url": "https://twitter.com/TelefuturoInfo/status/1171098929313800192", "display_url": "twitter.com/TelefuturoInfo\u2026"}]}, "id": "1171101941218402304", "text": "Me parece nom\u00e1s a mi o el motociclista ven\u00eda mirando su tel\u00e9fono? https://t.co/JmwfSy7Z83", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171098929313800192"}], "author_id": "117188319", "created_at": "2019-09-09T16:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 79, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101941218402304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wu1c7oudaT", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171097138404712448", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/wu1c7oudaT", "lang": "es", "author_id": "945646111", "created_at": "2019-09-09T16:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171097138404712448"]}, {"id": "1171063941340049409", "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "CanYaman"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "CanEm"}, {"start": 224, "end": 252, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "CanEm"}, {"start": 225, "end": 251, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "lang": "es", "author_id": "1168777668214579201", "created_at": "2019-09-09T14:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171063941340049409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1170880275980673024", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "author_id": "75883996", "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"]}, {"id": "1171003449665884161", "text": "Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus borregos ser\u00eda irresponsable y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "26142792", "created_at": "2019-09-09T10:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171003449665884161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/KoODuLgD6g", "expanded_url": "https://twitter.com/nicaperiodista/status/1171061047119233024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KoODuLgD6g", "media_key": "7_1171060978429104128"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "id": "1171061047119233024", "text": "T\u00e9cnica Cubana se apodera con mayor fuerza en Nicaragua. Veo a un Ortega desesperado, busca de mimo formas desaparecer la protesta y no puede. https://t.co/KoODuLgD6g", "lang": "es", "author_id": "770371160", "created_at": "2019-09-09T14:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 9, "like_count": 150, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1171061047119233024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/DJWpdp78nN", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "id": "1171100345344450560", "text": "Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/DJWpdp78nN v\u00eda @rcnradio", "lang": "es", "author_id": "218608967", "created_at": "2019-09-09T16:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171100345344450560"]}, {"in_reply_to_user_id": "705003330", "id": "1171098574714806274", "text": "@JaviCarrascoMun @eugenio9114S @Santi_ABASCAL Hubiera preferido que dejara gobernar al PSOE y a podemos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171094451294523393"}], "author_id": "280170762", "created_at": "2019-09-09T16:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098574714806274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/HPS0vsTDRS", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaLimoni/status/1170406609782288384/video/1", "display_url": "twitter.com/MonicaLimoni/s\u2026"}]}, "id": "1171058429693177856", "text": "El video es enga\u00f1oso: el verdadero problema no es la salud mental de los j\u00f3venes, sino la industria armamentista que permite que cualquiera haga una masacre.\n\nLa culpa no la tienen quienes ignoraron al asesino, sino quienes le dieron las armas.\n\nhttps://t.co/HPS0vsTDRS", "lang": "es", "author_id": "923207976097378305", "created_at": "2019-09-09T13:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171058429693177856"]}, {"in_reply_to_user_id": "509549590", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RAskJOJvpg", "expanded_url": "https://twitter.com/meltrudiss/status/1171099415769178114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RAskJOJvpg", "media_key": "3_1171099408617881601"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marinitadelrey", "id": "1047602334077833216"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "negri"}]}, "id": "1171099415769178114", "text": "@marinitadelrey @BeluLugoness Vos dec\u00eds negri https://t.co/RAskJOJvpg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171097062764699650"}], "author_id": "1422774818", "created_at": "2019-09-09T16:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171099415769178114"]}, {"id": "1170746241782861824", "text": "Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa electoral, con Capriles que no tuvo pantalones para defender sus triunfos en 2012-2013, con H. Ramos que tiene negocios con los asesinos, etc.\n\nEl propio suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "H. Ramos"}]}, "author_id": "4921816918", "created_at": "2019-09-08T17:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170746241782861824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171079007967809537", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T15:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171079007967809537"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102716312130859009", "id": "1171098786007003142", "text": "@PatrickAntnio6 @souza_dayton @FerinhaMary A princesa chegou kskskskskskksksskskksksksksks", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PatrickAntnio6", "id": "1320860063347707904"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "souza_dayton", "id": "1163162525522898946"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FerinhaMary", "id": "1033822433046929410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171098642234642434"}], "author_id": "1057087510688468992", "created_at": "2019-09-09T16:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171098786007003142"]}, {"id": "1170755780854845441", "text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "lang": "pt", "author_id": "1093345772341473285", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115789800089559041", "id": "1171094552939302914", "text": "@milenareisx LSNAIANAJABIABAJABAJBAJABAJABAJABAHABHABAHABA", "lang": "in", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032019939340288"}], "author_id": "1121086148753989633", "created_at": "2019-09-09T16:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094552939302914"]}, {"id": "1171087589526425600", "text": "#CasaPound e #ForzaNuova bloccati sui social perch\u00e9 \"sono organizzazioni che diffondono odio\".\nIn pratica Facebook ha fatto quello che lo Stato italiano dovrebbe fare da un pezzo: sciogliere e chiudere i movimenti fascisti.\nCome previsto dalle leggi e dalla nostra Costituzione.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "CasaPound"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "ForzaNuova"}]}, "lang": "it", "author_id": "479708812", "created_at": "2019-09-09T15:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1647, "reply_count": 267, "like_count": 6809, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087589526425600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/PHTpcHelsA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MiguelAngelMancera/videos/403884353597399?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/MiguelAngelMan\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zFJlaT1The", "expanded_url": "https://twitter.com/ManceraMiguelMX/status/1170093919163551751/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFJlaT1The", "media_key": "7_1170093683489824769"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 273, "tag": "mm"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 22, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1170093919163551751", "text": "De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros familiares y amigos, sensibilizarnos sobre los factores de riesgo como el cambio de rutina, rupturas en las relaciones o depresi\u00f3n. https://t.co/PHTpcHelsA #mm https://t.co/zFJlaT1The", "lang": "es", "author_id": "474213039", "created_at": "2019-09-06T21:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093919163551751"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VIqbFRQpBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Fameglio/status/1170748336921567233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIqbFRQpBA", "media_key": "7_1170748131824361477"}]}, "id": "1170748336921567233", "text": "Toy sentado en una silla, con el celular en la mano y este video me tiene apretando... \ud83d\ude16\ud83d\ude31\ud83d\ude16\ud83d\ude31\ud83d\ude16 https://t.co/VIqbFRQpBA", "lang": "es", "author_id": "118262800", "created_at": "2019-09-08T17:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 42, "like_count": 111, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170748336921567233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}]}, "id": "1171084093741625344", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "lang": "es", "author_id": "24969337", "created_at": "2019-09-09T15:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171084093741625344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hP3uf8yWFG", "expanded_url": "https://twitter.com/SaoriTakahashii/status/1170707999587000327", "display_url": "twitter.com/SaoriTakahashi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 173, "tag": "EliteNetflix"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.3217, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "EliteNetflix"}]}, "id": "1171094157601005569", "text": "jamais que ela teve mais culpa. ela \u00e9 manipuladora sim, mas nunca disse nada para o polo matar a marina, o polo \u00e9 doente, tanto que quase atacou o ander tamb\u00e9m.#EliteNetflix https://t.co/hP3uf8yWFG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170707999587000327"}], "author_id": "755112930656550917", "created_at": "2019-09-09T16:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094157601005569"]}, {"in_reply_to_user_id": "319904825", "id": "1171094644257644544", "text": "@zzlauraf a maior ilusao da minha vida foi essa ai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zzlauraf", "id": "319904825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171094358495498242"}], "author_id": "706490278346100737", "created_at": "2019-09-09T16:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171094644257644544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0iajoIvljc", "expanded_url": "http://bit.ly/31cpbnq", "display_url": "bit.ly/31cpbnq"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/cHNqC8rfCp", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171093664447311872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHNqC8rfCp", "media_key": "3_1171093658969530368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1171093664447311872", "text": "Rick Flag de volta! Joel Kinnaman publica foto de prepara\u00e7\u00e3o para Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/0iajoIvljc https://t.co/cHNqC8rfCp", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-09T16:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171093664447311872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "id": "1169851486278320128", "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "lang": "es", "author_id": "87376791", "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"]}, {"id": "1171065362009513986", "text": "\u00c8 interessante e significativo notare come un tempo il #M5S stava in piazza mentre gli abbuffini di regime erano asserragliati nei palazzi, incollati alle poltrone e lontani dal popolo.\n\nOggi \u00e8 accaduto l\u2019inverso.\n\nIl MoVimento \u00e8 morto.", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 59, "tag": "M5S"}]}, "geo": {"place_id": "fdb8acc1584c75bc"}, "lang": "it", "author_id": "438849246", "created_at": "2019-09-09T14:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 40, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171065362009513986"]}, {"in_reply_to_user_id": "1010893060165767168", "id": "1171088099365011458", "text": "@denison_filippi @mateusmassilon @LauaQueiroz @paulocnf @CPFsCancelados Como eu disse amigo, um erro n\u00e3o justifica outro, executar n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a, mas sim vingan\u00e7a. Matando quem matou seu companheiro de trabalho voc\u00ea vai dar ent\u00e3o direito a outra pessoa de te matar, voc\u00ea tamb\u00e9m matou o assassino a sangue frio, e a\u00ed?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "denison_filippi", "id": "1010893060165767168"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "LauaQueiroz", "id": "778666591823224832"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171086359647461376"}], "author_id": "4907089551", "created_at": "2019-09-09T15:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088099365011458"]}, {"in_reply_to_user_id": "299320161", "id": "1171085602357424133", "text": "@mathfreireb_ @delucca Discurso n\u00e3o mata", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171085486976319488"}], "author_id": "882361319562895360", "created_at": "2019-09-09T15:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171085602357424133"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171092146989887488", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh\n    .,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T16:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092146989887488"]}, {"id": "1170910888951369731", "text": "El polo entr\u00e1ndole a los antidepresivos y el alcohol thats so me", "lang": "es", "author_id": "4707712094", "created_at": "2019-09-09T04:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170910888951369731"]}, {"in_reply_to_user_id": "943538581909450757", "id": "1171092781667950594", "text": "Las personas allegadas de alguien que se ha suicidado, se autodenominan #Supervivientes\n\nPuede ocurrir por situaciones de #Bullying #ViolenciaDeG\u00e9nero #AbusoDeDrogas por problemas de #SaludMental y muchas m\u00e1s...", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "Supervivientes"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Bullying"}, {"start": 132, "end": 150, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "AbusoDeDrogas"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Supervivientes"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171092779809890304"}], "author_id": "943538581909450757", "created_at": "2019-09-09T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171092781667950594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0yqIN5LAHY", "expanded_url": "https://twitter.com/NEUjwls/status/1171007323520688128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yqIN5LAHY", "media_key": "3_1171007319158616064"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}]}, "id": "1171007323520688128", "text": "A hist\u00f3ria diz que, pra evitar a humilha\u00e7\u00e3o publica do triunfo romano, Cle\u00f3patra enquanto presa no pal\u00e1cio, se suicidou atrav\u00e9s da picada de uma cobra Naja, que estava escondida entre figos dentro de um cesto.\n\nBrinco \u201cNaja\u201d em ouro amarelo 18k e esmeraldas colombianas. https://t.co/0yqIN5LAHY", "lang": "pt", "author_id": "2308932758", "created_at": "2019-09-09T10:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171007323520688128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1170880964907679746", "text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "lang": "es", "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/bXA1aNXIFJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Z3", "display_url": "dlvr.it/RCm7Z3"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WwwLrt9qRB", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1171091428996345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwwLrt9qRB", "media_key": "3_1171091426089693184"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171091428996345856", "text": "Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/bXA1aNXIFJ https://t.co/WwwLrt9qRB", "lang": "es", "author_id": "1966735302", "created_at": "2019-09-09T16:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091428996345856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/h2FCDYLAyv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCm7Yw", "display_url": "dlvr.it/RCm7Yw"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lpKfi4aMFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1171091428534931457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpKfi4aMFQ", "media_key": "3_1171091425854836737"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "id": "1171091428534931457", "text": "Joven se suicida en Playa del Carmen https://t.co/h2FCDYLAyv https://t.co/lpKfi4aMFQ", "lang": "es", "author_id": "3494743584", "created_at": "2019-09-09T16:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091428534931457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Ocb3hC6Z3U", "expanded_url": "https://t.co/Ocb3hC6Z3U", "display_url": "t.co/Ocb3hC6Z3U"}]}, "id": "1171042035702403072", "text": "Hj em dia n\u00e3o se v\u00ea mais crian\u00e7a no port\u00e3o de amiguinho chamando pra brincar, nem aquela turma brincando de queimado.. no meio da rua e descal\u00e7o!! \u00c9poca boa.. tecnologia mudou e matou muitas coisas, principalmente costumes como esse na juventude de hj em dia. https://t.co/Ocb3hC6Z3U", "lang": "pt", "author_id": "907489574850580480", "created_at": "2019-09-09T12:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171042035702403072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/2hVjiSmuQ9", "expanded_url": "http://ow.ly/AECU30pvgZ9", "display_url": "ow.ly/AECU30pvgZ9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 33, "end": 56, "tag": "YoTambi\u00e9nsoyVulnerable"}, {"start": 61, "end": 89, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanzaMurcia"}]}, "id": "1171091037483425792", "text": "#DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio #YoTambi\u00e9nsoyVulnerable \nEl #Tel\u00e9fonodelaEsperanzaMurcia atiende a 252 personas con problem\u00e1tica suicida en lo que va de a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/2hVjiSmuQ9", "lang": "es", "author_id": "91976483", "created_at": "2019-09-09T16:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171091037483425792"]}, {"id": "1170879629428703232", "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "author_id": "782227644263849984", "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171088625142046720", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T15:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088625142046720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}]}, "id": "1169258361608687617", "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19", "lang": "es", "author_id": "22657351", "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XEJFtKcNXv", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm,"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1171054515501428736", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. Al r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro \u201clo une el miedo\u201d. As\u00ed lo asegur\u00f3 Mois\u00e9s Na\u00edm, quien habl\u00f3 sobre la crisis en Venezuela y afirm\u00f3 que la alerta que declar\u00f3 el gobernante venez... https://t.co/XEJFtKcNXv", "lang": "es", "author_id": "160737263", "created_at": "2019-09-09T13:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171054515501428736"]}, {"id": "1171083004606930945", "text": "Toda vez que me deparo com uma not\u00edcia de que um (ex) marido matou a mulher fico com a certeza de que educa\u00e7\u00e3o, campanhas, religi\u00e3o, etc., n\u00e3o funcionam pra todos.\n\nAlgumas pessoas s\u00f3 se intimidam pelo medo e pela possibilidade de puni\u00e7\u00e3o rigorosa.\n\nPrincipalmente os covardes.", "lang": "pt", "author_id": "24368569", "created_at": "2019-09-09T15:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171083004606930945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fimeSUhvvg", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1170886190414929921", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1170890483595390982", "text": "Ooooook... y reci\u00e9n lo dice??? \nEs su palabra contra la de @KeikoFujimori ,porque al parecer solo estuvieron los dos. \n\nQueda esperar el pronunciamiento de la parte acusada. Porque creer en las palabras de un ser vengativo que fue botado como un perro del congreso, es dif\u00edcil no? https://t.co/fimeSUhvvg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170886190414929921"}], "author_id": "97840455", "created_at": "2019-09-09T02:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 89, "like_count": 353, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170890483595390982"]}, {"in_reply_to_user_id": "14286147", "id": "1170803827387355136", "text": "Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima bizarrada que vea en Filmin, y...\n\nOjal\u00e1 me flipe TODO.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803417876500481"}], "author_id": "14286147", "created_at": "2019-09-08T20:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170803827387355136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EFAcqR2k5x", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1170718073923538946", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1170718872569372672", "text": "La @PoliciaPeru dejando a una SUICIDA, sola, con un arma... https://t.co/EFAcqR2k5x", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170718073923538946"}], "author_id": "1040014350671597568", "created_at": "2019-09-08T15:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170718872569372672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "id": "1130300890257268736", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "lang": "it", "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5808, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1260419773", "id": "1171088806486925312", "text": "@agustincabj2013 El a\u00f1o no termina tdv pimitooooo *deja la carrera* *se vuelve a fsa*", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171075370617118720"}], "author_id": "456038726", "created_at": "2019-09-09T15:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088806486925312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CcisMEPhrv", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1171074444959371269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcisMEPhrv", "media_key": "3_1171074430124068866"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.412, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}]}, "id": "1171074444959371269", "text": "Entrevista no MP+Perto com o professor doutor em comportamento, Washington Brand\u00e3o, do Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, da Unifap, esclarecendo como identificar, prevenir, acolher e encaminhar os casos de idea\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/CcisMEPhrv", "lang": "pt", "author_id": "57638009", "created_at": "2019-09-09T14:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171074444959371269"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm."}]}, "id": "1170924863197995008", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "lang": "es", "author_id": "9633802", "created_at": "2019-09-09T05:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170924863197995008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6tAlJ2GVXt", "expanded_url": "https://twitter.com/libNFreedom/status/1170879217539649542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tAlJ2GVXt", "media_key": "3_1170879208266117121"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Globo"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1170879217539649542", "text": "A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora exibia o que o povo queria ver agora exibe o que acham que o povo deve ver. Gigatescos passos para o abismo! https://t.co/6tAlJ2GVXt", "lang": "pt", "author_id": "14533675", "created_at": "2019-09-09T01:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170879217539649542"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/mm5SiBXert", "expanded_url": "https://twitter.com/oopsreveluvie/status/1038161214042501120", "display_url": "twitter.com/oopsreveluvie/\u2026"}]}, "id": "1171087878107086848", "text": "s\u00f3 queria avisar que o passarinho macho MATOU todas as f\u00eameas inclusive jogava os ovinhos pra fora da gaiola e hoje em dia ele t\u00e1 sozinho se isso n\u00e3o \u00e9 macho opressor n\u00e3o sei o que \u00e9 https://t.co/mm5SiBXert", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1038161214042501120"}], "author_id": "851616703", "created_at": "2019-09-09T15:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087878107086848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lMMjvOmCR3", "expanded_url": "http://lavoz.gal/tvblm1", "display_url": "lavoz.gal/tvblm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2019/09/09/drama-suicidio-muerte-40-segundos-suicidios-oms/00031568036771109688232.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171067757808488450", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida https://t.co/lMMjvOmCR3", "lang": "es", "author_id": "38640768", "created_at": "2019-09-09T14:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171067757808488450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ONZEoie7fj", "expanded_url": "https://twitter.com/oopsreveluvie/status/1038161214042501120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONZEoie7fj", "media_key": "3_1038161192248901634"}]}, "id": "1038161214042501120", "text": "os passarinhos da minha m\u00e3e que me infernizam o dia todo (mas eu amo eles e n\u00e3o acho que deveriam est\u00e1 presos) https://t.co/ONZEoie7fj", "lang": "pt", "author_id": "851616703", "created_at": "2018-09-07T20:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1038161214042501120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "id": "1170708607840727041", "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "author_id": "66868014", "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/SqN5KY1Htq", "expanded_url": "https://twitter.com/kattyboom_df/status/1171040072000573440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SqN5KY1Htq", "media_key": "3_1171040064580784128"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "blim"}]}, "id": "1171040072000573440", "text": "Televisa no pierde, muchas personas han cancelado su servicio de cable,  ya sea por econom\u00eda o porque prefiere ver contenido en l\u00ednea. As\u00ed que para mantener su negocio cobrar\u00e1 por su servicio y revivir\u00e1 blim (se\u00f1al en vivo, series, etc) https://t.co/SqN5KY1Htq", "lang": "es", "author_id": "217428231", "created_at": "2019-09-09T12:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171040072000573440"]}], "places": [{"full_name": "Pato Branco, Brasil", "id": "72db166622a36a3d"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1d02cffb95f762c0"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}]}, "errors": [{"resource_id": "1171109322115473408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171109322115473408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171109322115473408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874710407616901123", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874710407616901123].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874710407616901123", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171073409746382850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171073409746382850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171073409746382850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171104529711894528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171104529711894528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171104529711894528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1717333278", "value": "1717333278", "detail": "User has been suspended: [1717333278].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171099344264671232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171099344264671232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171099344264671232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171101175732756480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171101175732756480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171101175732756480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170863906992140296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170863906992140296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170863906992140296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171085326607147009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171085326607147009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171085326607147009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86755398", "value": "86755398", "detail": "User has been suspended: [86755398].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170836865311752203", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170836865311752203", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170836865311752203].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171086976902225921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171086976902225921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171086976902225921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171111692987752448", "oldest_id": "1171086324679528448", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yru4fx6m4eye13f5ss0sjh6gzh"}}