{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fev7OSa1gY", "expanded_url": "https://tv3.video/EPprecampanya", "display_url": "tv3.video/EPprecampanya"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6DOhvNpwhf", "expanded_url": "https://twitter.com/estapassanttv3/status/1176565244467933184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DOhvNpwhf", "media_key": "13_1176565070542692352"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 63, "tag": "Est\u00e0PassantTV3"}]}, "author_id": "893127986265960448", "created_at": "2019-09-24T18:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565244467933184"], "text": "Mare meva la nova peli de L\u2019Esquadr\u00f3 Su\u00efcida...\n#Est\u00e0PassantTV3\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/fev7OSa1gY https://t.co/6DOhvNpwhf", "lang": "ca", "id": "1176565244467933184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176561591644540930"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.84, "type": "Organization", "normalized_text": "Sipan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "author_id": "1299723392", "created_at": "2019-09-24T18:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565217897177090"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "text": "@hectorbecerrilr Lo que ha revelado 4to poder es q al Sipan uds le llegan altamente, no hay bandera, se traicionan uds mismos, tambi\u00e9n revela q la voz cantante la tiene el partido del suicida y el resto son tontos \u00fatiles en el mejor de los casos. Tambi\u00e9n revela q la cuenta regresiva ya empezo...", "lang": "es", "id": "1176565217897177090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "author_id": "1894391887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565200755089409"], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "lang": "es", "id": "1176565200755089409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "950038453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565192643219456"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176565192643219456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "author_id": "4031158347", "created_at": "2019-09-24T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565192223842305"], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "id": "1176565192223842305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2499548188", "created_at": "2019-09-24T18:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565186133729281"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "id": "1176565186133729281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2434585328", "created_at": "2019-09-24T18:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564962904481794"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176564962904481794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "2434585328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564919271153664"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176564919271153664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533047417692160"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/674rILiJ1R", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresEsti17/status/1176533047417692160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/674rILiJ1R", "media_key": "3_1176533036852228096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AndresEsti17", "id": "810178728034766848"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "2845190131", "created_at": "2019-09-24T18:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564890661720066"], "text": "RT @AndresEsti17: @DONOMAR Todo este tiempo pens\u00e9 que era en un rinc\u00f3n suicida. https://t.co/674rILiJ1R", "lang": "es", "id": "1176564890661720066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176564360925392897"}], "author_id": "986226750190432257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564886639394817"], "in_reply_to_user_id": "477307574", "text": "@OsogordoIntenso No s\u00e9 si llega a los treinta. Para m\u00ed que se suicida despues de cargarse a los padres.", "lang": "es", "id": "1176564886639394817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/i1iAArt4b9", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "109398567", "created_at": "2019-09-24T18:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564747694694406"], "text": "Pois \u00e9 meus amigos!! https://t.co/i1iAArt4b9", "lang": "pt", "id": "1176564747694694406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1077625577379631104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564631487307777"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176564631487307777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1019395721995390976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564580656603136"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176564580656603136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "2476366269", "created_at": "2019-09-24T18:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564534397587461"], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "lang": "pt", "id": "1176564534397587461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176564274350759940"}], "author_id": "1146070095724257281", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "kanjik_", "id": "4691556715"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564414377582595"], "in_reply_to_user_id": "1146070095724257281", "text": "@gerhard_breda @kanjik_ @gduvivier Como se a culpa fosse s\u00f3 do policial que matou. Tanto o policial como o usu\u00e1rio tem culpa.", "lang": "pt", "id": "1176564414377582595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "1623213979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564400712536067"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176564400712536067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DOSLYJgwrF", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "355591166", "created_at": "2019-09-24T18:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564297746526209"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/DOSLYJgwrF", "lang": "es", "id": "1176564297746526209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "774629562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564161972752384"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176564161972752384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "67567048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564159128977410"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176564159128977410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "3557052615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564081312108547"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176564081312108547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "896808578656423936", "created_at": "2019-09-24T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564068410372098"], "text": "eu fazendo limpeza de pele to a cara do crocodilo do esquadr\u00e3o suicida fds", "lang": "pt", "id": "1176564068410372098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1099748296564842496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563981802250241"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176563981802250241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176493566773911552"}], "author_id": "3308813087", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jamilly_franca3", "id": "4756193302"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563835676823552"], "text": "RT @Jamilly_franca3: Acho uma falta de respeito \u00e0s pessoas estarem postando a foto do menino que se suicidou, nego n\u00e3o tem um pingo de sens\u2026", "lang": "pt", "id": "1176563835676823552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "1216856864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563815829385218"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176563815829385218"}, {"author_id": "816020555178639360", "created_at": "2019-09-24T18:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563674879864832"], "text": "Hoje li um poema que parecia um pedido de ajuda de algu\u00e9m que n\u00e3o estava bem e vim agora a descobrir que o autor se suicidou", "lang": "pt", "id": "1176563674879864832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 255, "end": 278, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroVergonhaMundial"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "BolsonaroVergonhaMundial"}]}, "author_id": "31419335", "created_at": "2019-09-24T18:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563600422555648"], "text": "Discurso de Bolsonaro, na ONU, \u00e9 suicida, com arrogancia desprezo, mentiras e ataques a todos\nO gov. que j\u00e1 estava caindo, agora despenca de vez.\nBozo provou a todos, que so tem odio e intolerancia, em seus atos. Falta ideologia humana, \u00e9 uma besta fera\n#BolsonaroVergonhaMundial", "lang": "pt", "id": "1176563600422555648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9KnqLjhGmM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jokafi/posts/10215636778695384", "display_url": "facebook.com/Jokafi/posts/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "author_id": "2966140240", "created_at": "2019-09-24T18:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563484768776196"], "text": "Mentiras, fracasso, isolamento e repulsa, o resultado tr\u00e1gico do pronunciamento de Bolsonaro na ONU\n\nA \u00fanica conclus\u00e3o a que se pode chegar com o pronunciamento suicida de Bolsonaro na ONU, \u00e9 que, vendo a economia... https://t.co/9KnqLjhGmM", "lang": "pt", "id": "1176563484768776196"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "author_id": "705821110890315776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563292799676418"], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1176563292799676418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1008069343337426944", "created_at": "2019-09-24T18:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563272373481477"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176563272373481477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "4274677757", "created_at": "2019-09-24T18:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563255084535808"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176563255084535808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "author_id": "81948392", "created_at": "2019-09-24T18:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563244816900097"], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1176563244816900097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/zvjXjgmBI1", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/58845/se-suicida-joven-luego-de-apunar-a-su-expareja-en-espana", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/58845/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "author_id": "724395635001020416", "created_at": "2019-09-24T18:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563196838068224"], "text": "#Internacional | \ud83d\uddd3 Ambos se hab\u00edan separado desde 2014.\n\n\ud83d\udcc3 \u00c9l ten\u00eda varias \u00f3rdenes de alejamiento de la mujer.\n\n\ud83c\udfe2 El joven sigui\u00f3 a la mujer hasta el edificio de departamentos en el que ella vive.\n\nhttps://t.co/zvjXjgmBI1", "lang": "es", "id": "1176563196838068224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "933388376341958659", "created_at": "2019-09-24T18:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563126491369478"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176563126491369478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "author_id": "122255468", "created_at": "2019-09-24T18:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563093582819328"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "id": "1176563093582819328"}, {"author_id": "634209614", "created_at": "2019-09-24T18:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563080714706945"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida \ud83c\udfb6\u2665\ufe0f", "lang": "es", "id": "1176563080714706945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "193017170", "created_at": "2019-09-24T18:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563009273159684"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176563009273159684"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "459724047", "created_at": "2019-09-24T18:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562959407112197"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176562959407112197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175538680590680066"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-09-24T18:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562909662654464"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "lang": "pt", "id": "1176562909662654464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "3060231791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562813323620353"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176562813323620353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "86586554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562786673016838"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176562786673016838"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176561008858603520"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ZKf4kAFH93", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/doria-critica-bolsonaro-na-onu-inoportuno-e-inadequado/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/doria\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "author_id": "609966119", "created_at": "2019-09-24T18:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562741882044416"], "in_reply_to_user_id": "64706049", "text": "@jdoriajr Velho! Eu sempre te apoie! Vc morreu! Acabou! Pau molenga do caralho! Merece o frota do teu lado! Abobado! Suicida eleitoral!\nhttps://t.co/ZKf4kAFH93", "lang": "pt", "id": "1176562741882044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1631575128", "created_at": "2019-09-24T18:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562704905048065"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176562704905048065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "456483183", "created_at": "2019-09-24T18:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562692712271872"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176562692712271872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "284859580", "created_at": "2019-09-24T18:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562663310209025"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176562663310209025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "1008399428485636096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562639184564225"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176562639184564225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "456483183", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562621639790595"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176562621639790595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176562408921456641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "author_id": "811027731471339520", "created_at": "2019-09-24T18:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562573593980928"], "in_reply_to_user_id": "811027731471339520", "text": "eu quero que a faculdade ajude seus alunos, n\u00e3o quero abrir o grupo do wpp e ver \"ow vcs viram que mais uma pessoa se matou?\"", "lang": "pt", "id": "1176562573593980928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "259489839", "created_at": "2019-09-24T18:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562526013800450"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176562526013800450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176223689668517888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1141913380556595200", "created_at": "2019-09-24T18:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562397873676288"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Li morte e lembrei que estamos em Setembro Amarelo, ontem um garoto da minha escola se matou, hoje outro garoto da escola pr\u00f3xima tamb\u00e9m cometeu suic\u00eddio, o que est\u00e1 acontecendo e ningu\u00e9m t\u00e1 percebendo? Esse povo s\u00f3 pensa em si, e esquece que outros tb sofrem", "lang": "pt", "id": "1176562397873676288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "747596883397218304", "created_at": "2019-09-24T18:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562274590441474"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176562274590441474"}, {"author_id": "1016527706845077504", "created_at": "2019-09-24T18:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562252461289472"], "text": "Mano chocada que meu amigo se suicidou , parentes abaladissimo ... \n\u00c9  aquela frase ne , o cara t\u00e1 la chorando a bessa,  se cortando e o pessoal ainda fala :\"ah \u00e9 pra chamar atencao\"\n\u00c9 nao era pra chamar aten\u00e7\u00e3o,  ele precisava de ajuda\nEnt\u00e3o queridos nao julgue as pessoas", "lang": "pt", "id": "1176562252461289472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176538804527751169"}], "author_id": "173463935", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vic_deo", "id": "157117234"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562176817057792"], "in_reply_to_user_id": "157117234", "text": "@vic_deo Ele matou um cara atropelado e fugiu sem prestar socorro, se n\u00e3o me engano", "lang": "pt", "id": "1176562176817057792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "959127957926268929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562154532691974"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176562154532691974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "409303483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562076401197057"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176562076401197057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/86wauxNX1I", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1176562071590322179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86wauxNX1I", "media_key": "16_1176562058105630731"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7669, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 133, "tag": "TercaDetremuraSDV"}]}, "author_id": "99114044", "created_at": "2019-09-24T18:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562071590322179"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 tem 5 coisas boas:\n- A trilha sonora\n- Viola Davis\n- Arlequina\n- Will Smith\n-Cara Delevingne\n\n#TercaDetremuraSDV https://t.co/86wauxNX1I", "lang": "pt", "id": "1176562071590322179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "3919866160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562017471217668"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176562017471217668"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "4157168854", "created_at": "2019-09-24T18:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561962794307586"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176561962794307586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "author_id": "754381106594611201", "created_at": "2019-09-24T18:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561924949127170"], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "lang": "es", "id": "1176561924949127170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "2361667458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561906808762368"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176561906808762368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3985, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "author_id": "20577610", "created_at": "2019-09-24T18:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561883140243457"], "text": "Al parecer y seg\u00fan las reacciones, fuera de la burbuja progre de ONGs y activi$ta$, la gente pensante solo sinti\u00f3 antipat\u00eda hacia Greta. \n\nLa agenda ambientalista se suicida c\u00f3mo todos los otros activismos.", "lang": "es", "id": "1176561883140243457"}, {"geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "author_id": "589280861", "created_at": "2019-09-24T18:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561840521916420"], "text": "Eu fumo maconha z mais n\u00e3o foi eu que apertei o gatilho da arma que matou o Aghata . Impressionante a entrevista desse cidad\u00e3o que se diz autoridade por a culpa em usu\u00e1rio de drogas ....", "lang": "pt", "id": "1176561840521916420"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1007490329283612672", "created_at": "2019-09-24T18:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561775405391872"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176561775405391872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "2204205763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561653862883328"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176561653862883328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mATkljvWAm", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "873199782466072576", "created_at": "2019-09-24T18:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561483758653440"], "text": "Proteger o \"direito\" dos empregados em troca do seu desemprego... https://t.co/mATkljvWAm", "lang": "pt", "id": "1176561483758653440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/djlQehycCp", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "317841354", "created_at": "2019-09-24T18:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561392989741056"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/djlQehycCp", "lang": "es", "id": "1176561392989741056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176555277400907776"}], "author_id": "73034165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabian_bravo_a", "id": "2786791306"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "parquemetminvu", "id": "336117134"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561391639126017"], "in_reply_to_user_id": "2786791306", "text": "@fabian_bravo_a @parquemetminvu @m_a_n_d_r_a_d_e Pobrecito autom\u00f3vil, lleva  analfabeto/a arriba, quien ni sabe q x solo peso,puede matar.\nDe que hay con resultados fatales, hay. Ciclista suicida, asesino y tambi\u00e9n motorizado culpable.\nAnte confesi\u00f3n no se aplica castigo; pero igual castigao' a subir 5 veces seguidas cerrito!\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1176561391639126017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1171303843814092801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561352372031489"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176561352372031489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "879853829172465666", "created_at": "2019-09-24T18:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561317534208000"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176561317534208000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "457828084", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561252824428545"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176561252824428545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "51786212", "created_at": "2019-09-24T18:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561147446747141"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176561147446747141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "2727900835", "created_at": "2019-09-24T18:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560926058852353"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560926058852353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "978758393174294528", "created_at": "2019-09-24T18:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560916672012288"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560916672012288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1098004597891891200", "created_at": "2019-09-24T18:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560914721628160"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176560914721628160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "author_id": "1038516214891524097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560895532707840"], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "lang": "es", "id": "1176560895532707840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528424921444352"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iaB1Iz3VfS", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.Se", "display_url": "s\u00e9rio.Se"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhoyce_cardoso", "id": "807558777494994945"}]}, "author_id": "985525941018521600", "created_at": "2019-09-24T18:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560890440822785"], "text": "RT @jhoyce_cardoso: Infelizmente um jovem se matou por depress\u00e3o,levem isso mais a https://t.co/iaB1Iz3VfS um amigo estiver com problemas,o\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560890440822785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "51786212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560886988902403"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176560886988902403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "284008548", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560874565308418"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176560874565308418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Guksd8NPim", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001286422050/posts/2702632939789560/", "display_url": "facebook.com/10000128642205\u2026"}]}, "author_id": "275663003", "created_at": "2019-09-24T18:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560873839779841"], "text": "Se morre uma crian\u00e7a, foi a pol\u00edcia quem matou? https://t.co/Guksd8NPim", "lang": "pt", "id": "1176560873839779841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "3503792957", "created_at": "2019-09-24T18:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560816168022016"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176560816168022016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/thFVTjyPa0", "expanded_url": "https://fal.cn/3489G", "display_url": "fal.cn/3489G"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wG2rQanUvn", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1176560691999911937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wG2rQanUvn", "media_key": "3_1176560686626947073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "8163442", "created_at": "2019-09-24T18:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560691999911937"], "text": "James Gunn anuncia in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" &gt;&gt;&gt; https://t.co/thFVTjyPa0 https://t.co/wG2rQanUvn", "lang": "pt", "id": "1176560691999911937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "749266683773194240", "created_at": "2019-09-24T18:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560651499704320"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560651499704320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "999697080951230465", "created_at": "2019-09-24T18:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560634231709696"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560634231709696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1075507172635828226", "created_at": "2019-09-24T18:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560508016693248"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560508016693248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "221587753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560450273710085"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176560450273710085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PXo1nnA6dR", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1134660240", "created_at": "2019-09-24T18:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560422452961281"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/PXo1nnA6dR", "lang": "pt", "id": "1176560422452961281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176558952076595201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisRosarioM", "id": "261330492"}]}, "author_id": "896105354815254528", "created_at": "2019-09-24T18:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560342639550466"], "text": "RT @LuisRosarioM: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n: Un \u00a0hombre ultim\u00f3 a su pareja y luego se \u00a0suicid\u00f3 este martes en \u00a0\u2026", "lang": "es", "id": "1176560342639550466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "860539666914783234", "created_at": "2019-09-24T18:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560341901283328"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176560341901283328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "824131471820681216", "created_at": "2019-09-24T18:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560303045316613"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176560303045316613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1070640741741981696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560058727112705"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176560058727112705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "911449207818657792", "created_at": "2019-09-24T18:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176560012300312577"], "text": "Meu Deus do c\u00e9u que absurdo mano, que burrice passa na cabe\u00e7a da direita extrema de dar parab\u00e9ns ao policial que matou crian\u00e7as inocentes QUAL O PROBLEMA DESSAS PESSOAS\nAinda se dizem defensores da fam\u00edlia e das crian\u00e7as mano\nEu t\u00f4 absurdamente indignada", "lang": "pt", "id": "1176560012300312577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/z9rOO8irko", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "author_id": "1839615174", "created_at": "2019-09-24T18:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559915059597315"], "text": "Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo | Cr\u00f3nica https://t.co/z9rOO8irko", "lang": "es", "id": "1176559915059597315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176547582199382019"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Sou"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Gemini"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Jaden"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Willow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capetelika", "id": "76533095"}]}, "author_id": "40633463", "created_at": "2019-09-24T18:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559896466264064"], "in_reply_to_user_id": "76533095", "text": "@capetelika N\u00e3o conhe\u00e7o a esposa do Will e o \u00faltimo filme dele que eu vi foi Eu Sou a Lenda. O que veio depois que eu fiquei sabendo (Depois da Terra, o do Netflix, Esquadr\u00e3o Suicida, esse Gemini) eu achei bem fraco de ideia. O Jaden tamb\u00e9m nunca achei nada, a Willow s\u00f3 n\u00e3o conhecia hahahah", "lang": "pt", "id": "1176559896466264064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}]}, "author_id": "53467458", "created_at": "2019-09-24T18:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559799770800128"], "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "lang": "pt", "id": "1176559799770800128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculos"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "gen suicida"}]}, "author_id": "1043580375132504065", "created_at": "2019-09-24T18:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559791193370624"], "text": "Realmente me arrepiento mucho de no haber estirado los m\u00fasculos despu\u00e9s de entrenar porque en este preciso momento el dolor que siento me activ\u00f3 el gen suicida", "lang": "es", "id": "1176559791193370624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}]}, "author_id": "194316179", "created_at": "2019-09-24T18:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559788697759745"], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "lang": "es", "id": "1176559788697759745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "3280908434", "created_at": "2019-09-24T18:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559786026045441"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176559786026045441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bVMfeoN9wx", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "233340060", "created_at": "2019-09-24T18:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559778547535872"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/bVMfeoN9wx", "lang": "pt", "id": "1176559778547535872"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4926, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "1396369052", "created_at": "2019-09-24T18:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559687120166912"], "text": "Acho q eu to coisada com som de sirene pq o \u00faltimo q eu ouvi foi quando o mo\u00e7o se suicidou na UnB", "lang": "pt", "id": "1176559687120166912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176558740956504064"}], "author_id": "1023944041715646466", "created_at": "2019-09-24T18:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559610859311104"], "in_reply_to_user_id": "1023944041715646466", "text": "vcs so abrem os olhos quando alguem se suicida, alguem proximo, alguem conhecido. at\u00e9 quando pessoas v\u00e3o ter que continuar morrendo para vcs pararem de viver no mundinho colorido de vcs e acordarem pra vida???", "lang": "pt", "id": "1176559610859311104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3hoP5pEKcy", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1713867480", "created_at": "2019-09-24T18:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559603544481794"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/3hoP5pEKcy", "lang": "pt", "id": "1176559603544481794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "304035406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559547248513026"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176559547248513026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "author_id": "37517079", "created_at": "2019-09-24T18:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559534170660865"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "lang": "pt", "id": "1176559534170660865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "author_id": "999959126108237827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559530056069120"], "text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "lang": "pt", "id": "1176559530056069120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "54964648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559526725791745"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176559526725791745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "175138481", "created_at": "2019-09-24T18:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559429434650629"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176559429434650629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "3126954989", "created_at": "2019-09-24T18:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559335838834695"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176559335838834695"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2170774202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559224928837632"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1176559224928837632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "885474348202643456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559195568713729"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176559195568713729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2170774202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559160118394880"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1176559160118394880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "4795263449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559140614934529"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176559140614934529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "998333448992509952", "created_at": "2019-09-24T18:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559027234492416"], "text": "Vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 porque ontem n\u00e3o assisti tudo", "lang": "pt", "id": "1176559027234492416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1156795900880195585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176559008813072384"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176559008813072384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176515959533789184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1142230504919523328", "created_at": "2019-09-24T18:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558989020139523"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Hoje mesmo vi um reportagem de um empres\u00e1rio de S\u00e3o Paulo que se suicidou depois de desempregou mais de 230 funcion\u00e1rios. Aonde est\u00e1 a prosperidade!?", "lang": "pt", "id": "1176558989020139523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SvIHW2ByM8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDnpgP", "display_url": "dlvr.it/RDnpgP"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "author_id": "261330492", "created_at": "2019-09-24T18:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558952076595201"], "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n: Un \u00a0hombre ultim\u00f3 a su pareja y luego se \u00a0suicid\u00f3 este martes en \u00a0Dajab\u00f3n. Pasada la 1:30 de la tarde se estaba a la espera \u00a0\u00a0de las autoridades cor La entrada Hombre mata a su pareja y luego se\u2026 https://t.co/SvIHW2ByM8", "lang": "es", "id": "1176558952076595201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "author_id": "844693990603673600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558841032511489"], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "lang": "pt", "id": "1176558841032511489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "author_id": "2268620142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558801400541186"], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "id": "1176558801400541186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "2507927684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558791938256896"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176558791938256896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "506802449", "created_at": "2019-09-24T18:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558730533584906"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176558730533584906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "181023894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558654046298112"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176558654046298112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "2345332434", "created_at": "2019-09-24T18:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558541995274240"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176558541995274240"}, {"author_id": "3475540401", "created_at": "2019-09-24T18:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558523574050816"], "text": "Vei um vizinho aqui da rua se enforcou tem umas duas horas atr\u00e1s. Meu pai q dif\u00edcil acreditar", "lang": "pt", "id": "1176558523574050816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "312183888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558456888811520"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176558456888811520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1147281505988878336", "created_at": "2019-09-24T18:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558297962491904"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176558297962491904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "author_id": "977258188683796480", "created_at": "2019-09-24T18:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558285341806593"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "id": "1176558285341806593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176462867488526337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Videos_Dryzinho", "id": "771682304905314304"}]}, "author_id": "932092401283469312", "created_at": "2019-09-24T18:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558201615130624"], "in_reply_to_user_id": "771682304905314304", "text": "@Videos_Dryzinho Acho q Caim matou Abel, q ressuscitou, e agr esse veio tentar matar o Flamengo. Mas Jesus veio salvar essa Na\u00e7\u00e3o!\nAgr a luta vai ser Jesus contra o anticristo. Se prepara Renato!", "lang": "pt", "id": "1176558201615130624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176556015195762693"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Gohan"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Gohan"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Gohan"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "nojiri_s", "id": "1095606534"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "maisdeoitomil", "id": "113409166"}]}, "author_id": "1638438336", "created_at": "2019-09-24T18:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558175543123968"], "in_reply_to_user_id": "71988175", "text": "@marcoss_nog @nojiri_s @maisdeoitomil Ele n\u00e3o se matou em nenhum momento naquela luta pro Gohan ficar mais forte , Gohan era mais forte antes de alcan\u00e7ar o nivel 2 e ap\u00f3s alcan\u00e7ar , que por sinal a unica coisa que ele fez foi lutar visando que o Gohan pude-se conhecer a maneira de lutar do Cell !!", "lang": "pt", "id": "1176558175543123968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "2845190131", "created_at": "2019-09-24T18:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558171856560130"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176558171856560130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "71344226", "created_at": "2019-09-24T18:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558023709528069"], "text": "Estou chorando copiosamente desde que ouvi uns amigos contando do rapaz que se matou na UnB no \u00faltimo dia 20. Que haja conforto de Deus para todos os envolvidos.", "lang": "pt", "id": "1176558023709528069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/L6gdoOIxwA", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/GUKDvG", "display_url": "goo.gl/fb/GUKDvG"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "author_id": "55708705", "created_at": "2019-09-24T18:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557927337005059"], "text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/L6gdoOIxwA", "lang": "pt", "id": "1176557927337005059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "author_id": "4837913883", "created_at": "2019-09-24T18:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557914758230016"], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "lang": "pt", "id": "1176557914758230016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "432043543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557786093821957"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176557786093821957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "CronicaNegra"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-24T18:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557513279442948"], "text": "#CronicaNegra https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "qme", "id": "1176557513279442948"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176549857231855616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.3951, "type": "Place", "normalized_text": "copacabana"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4044, "type": "Person", "normalized_text": "ipanema"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.3392, "type": "Organization", "normalized_text": "leblon"}]}, "author_id": "2295273300", "created_at": "2019-09-24T18:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557497794093056"], "in_reply_to_user_id": "1015999600849809409", "text": "@cleriolouis Se quem cheira p\u00f3 foi quem matou a menina, ent\u00e3o \u00e9 melhor a pm sair invadindo as coberturas de copacabana, ipanema, leblon...", "lang": "pt", "id": "1176557497794093056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "299172467", "created_at": "2019-09-24T18:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557492777754626"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176557492777754626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176538689356410880"}], "author_id": "582885299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tacrespo", "id": "148448176"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557385034424320"], "text": "RT @Tacrespo: \"Ha llegado la hora de que todos los gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendid\u2026", "lang": "es", "id": "1176557385034424320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176543325186400257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6865, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "AMCJR", "id": "145252527"}]}, "author_id": "2438939200", "created_at": "2019-09-24T18:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557323076218881"], "text": "RT @AMCJR: Matou a cobra e.... Resumo do discurso, se voc\u00ea perdeu:\n\u2714 Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa\n\u2714 \u00cdndios n\u00e3o s\u00e3o selvagens \n\u2714 Persegui\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1176557323076218881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "1048235351368712192", "created_at": "2019-09-24T18:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557219770486790"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176557219770486790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/WpioadHpKs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDnnDY", "display_url": "dlvr.it/RDnnDY"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7091, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon"}]}, "author_id": "1062360086776029184", "created_at": "2019-09-24T18:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557178066370561"], "text": "Hombre mata mujer y se suicida en Dajabon https://t.co/WpioadHpKs", "lang": "es", "id": "1176557178066370561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "365084835", "created_at": "2019-09-24T18:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557171863097345"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176557171863097345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "199387789", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T18:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176557149302001664"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176557149302001664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1359444260", "created_at": "2019-09-24T18:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556925812707328"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176556925812707328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "124572118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556843637903362"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176556843637903362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jSliSbrgCh", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "305936235", "created_at": "2019-09-24T17:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556570739728390"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/jSliSbrgCh", "lang": "pt", "id": "1176556570739728390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1621134728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556506994618369"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176556506994618369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "765208717637914624", "created_at": "2019-09-24T17:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556451315224587"], "text": "Vou terminar de assistir esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642", "lang": "pt", "id": "1176556451315224587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "173442851", "created_at": "2019-09-24T17:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556447301283840"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176556447301283840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176556191423639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "104393950", "created_at": "2019-09-24T17:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556394922856448"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  http\u2026", "lang": "es", "id": "1176556394922856448"}, {"author_id": "310598275", "created_at": "2019-09-24T17:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556366456115200"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina...", "lang": "pt", "id": "1176556366456115200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533047417692160"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/674rILiJ1R", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresEsti17/status/1176533047417692160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/674rILiJ1R", "media_key": "3_1176533036852228096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AndresEsti17", "id": "810178728034766848"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "363687839", "created_at": "2019-09-24T17:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556201707999237"], "text": "RT @AndresEsti17: @DONOMAR Todo este tiempo pens\u00e9 que era en un rinc\u00f3n suicida. https://t.co/674rILiJ1R", "lang": "es", "id": "1176556201707999237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xAuhRRRVAK", "expanded_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/", "display_url": "maduradas.com/lamentable-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-24T17:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556191423639553"], "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  https://t.co/xAuhRRRVAK", "lang": "es", "id": "1176556191423639553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "151925423", "created_at": "2019-09-24T17:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556164642934785"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176556164642934785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4194490175", "created_at": "2019-09-24T17:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556024813297667"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176556024813297667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "4784428354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556023877947397"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176556023877947397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176555331943632897"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AYEB8432Za", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon/#.XYpYIT82Cds.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon-894533"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6042, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "NoticiasSIN"}]}, "author_id": "896105354815254528", "created_at": "2019-09-24T17:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556022833602560"], "text": "RT @SIN24Horas: Hombre mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/AYEB8432Za", "lang": "es", "id": "1176556022833602560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "4194490175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555997504135168"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176555997504135168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "author_id": "269528280", "created_at": "2019-09-24T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555994144526339"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "id": "1176555994144526339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "425376393", "created_at": "2019-09-24T17:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555967300943874"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176555967300943874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "202050421", "created_at": "2019-09-24T17:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555945494757376"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176555945494757376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "246920244", "created_at": "2019-09-24T17:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555908220018688"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176555908220018688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176527011910733824"}], "author_id": "1638438336", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "nojiri_s", "id": "1095606534"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "maisdeoitomil", "id": "113409166"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555865354264576"], "in_reply_to_user_id": "71988175", "text": "@marcoss_nog @nojiri_s @maisdeoitomil Quando que ele praticamente se matou pra fazer o filho ficar mais forte ?", "lang": "pt", "id": "1176555865354264576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1120408591796776960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555809293123584"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176555809293123584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176554180812726272"}], "author_id": "28254697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TKbral", "id": "1194019407061803008"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555698311913472"], "in_reply_to_user_id": "25859058", "text": "@tkbral Eu lembro. Deu maior merda. Um cara se matou.\nMas no meu n\u00e3o daria nome aos bois. Tudo na base da indireta. Kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1176555698311913472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "762330571456602112", "created_at": "2019-09-24T17:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555571039920129"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176555571039920129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "151925423", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555473639759872"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176555473639759872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/USuHjHla7X", "expanded_url": "http://ktv-ray.ru/novost/sosedi-soobschili-o-popytke-suicida-na-semeynyy-konflikt-sehalis-ekstrennye-slujby-syzrani/53729/", "display_url": "ktv-ray.ru/novost/sosedi-\u2026"}]}, "author_id": "911930223679148032", "created_at": "2019-09-24T17:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555398050066432"], "text": "\u0421\u043e\u0441\u0435\u0434\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430: \u043d\u0430 \u0441\u0435\u043c\u0435\u0439\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0435\u0445\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u044d\u043a\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u044b \u0421\u044b\u0437\u0440\u0430\u043d\u0438 https://t.co/USuHjHla7X", "lang": "ru", "id": "1176555398050066432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552215789613056"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/xuyb2gUrjm", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "282610344", "created_at": "2019-09-24T17:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555382992510979"], "text": "RT @Ed_Aldarull: tuit f\u00e0cil https://t.co/xuyb2gUrjm", "lang": "ca", "id": "1176555382992510979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176530370621321217"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/R39VKtvktw", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pascual_serrano", "id": "112134350"}]}, "author_id": "488018376", "created_at": "2019-09-24T17:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555319998201856"], "text": "RT @pascual_serrano: Si tienes tendencias suicidas podr\u00e1 ser polic\u00eda sin problema, pero sin arma, eso s\u00ed. https://t.co/R39VKtvktw", "lang": "es", "id": "1176555319998201856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Zr2dCy0J34", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/m5fhG8ZfWy", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176554891147436036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5fhG8ZfWy", "media_key": "3_1176554887221567488"}]}, "author_id": "108192135", "created_at": "2019-09-24T17:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554891147436036"], "text": "\u00bb Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/Zr2dCy0J34 https://t.co/m5fhG8ZfWy", "lang": "es", "id": "1176554891147436036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "1084597474638082051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554871086096384"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176554871086096384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176554518454177792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lukaojotape", "id": "708443652306149376"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CleytoonCRF", "id": "4828136391"}]}, "author_id": "3764860035", "created_at": "2019-09-24T17:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554821421322242"], "in_reply_to_user_id": "708443652306149376", "text": "@lukaojotape @CleytoonCRF Eu n\u00e3o procurei saber se j\u00e1 saiu o laudo pra saber de onde saiu a bala que matou a crian\u00e7a, ent\u00e3o n\u00e3o concordo e nem discordo com voc\u00ea. Este \u00e9 um assunto que n\u00e3o posso comentar.", "lang": "pt", "id": "1176554821421322242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176477285702090753"}], "author_id": "748719492587462656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "cabo_viejo", "id": "877978997086441472"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554751443554304"], "in_reply_to_user_id": "1111965626", "text": "@RodrigoDdeV13 @cabo_viejo T\u00edpica que se suicida o aparece muerta antes de los 30.", "lang": "es", "id": "1176554751443554304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "481640732", "created_at": "2019-09-24T17:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554693927026688"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176554693927026688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "749345443", "created_at": "2019-09-24T17:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554580185927680"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176554580185927680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "author_id": "1000482754461659144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554357187330048"], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "lang": "pt", "id": "1176554357187330048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176554278099415040"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4AjSEMqgmv", "expanded_url": "https://goo.gl/scholar/EMHc3V", "display_url": "goo.gl/scholar/EMHc3V"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arturojuarezg", "id": "181387461"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 134, "tag": "ScholarAlerts"}]}, "author_id": "770372724518637571", "created_at": "2019-09-24T17:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554340154085376"], "text": "RT @arturojuarezg: Estr\u00e9s laboral asociado al riesgo de ideaci\u00f3n suicida en empleados Coreanos: https://t.co/4AjSEMqgmv #ScholarAlerts", "lang": "es", "id": "1176554340154085376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4AjSEMqgmv", "expanded_url": "https://goo.gl/scholar/EMHc3V", "display_url": "goo.gl/scholar/EMHc3V"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Coreanos"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "ScholarAlerts"}]}, "author_id": "181387461", "created_at": "2019-09-24T17:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554278099415040"], "text": "Estr\u00e9s laboral asociado al riesgo de ideaci\u00f3n suicida en empleados Coreanos: https://t.co/4AjSEMqgmv #ScholarAlerts", "lang": "es", "id": "1176554278099415040"}, {"author_id": "980202241217974276", "created_at": "2019-09-24T17:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554136843800577"], "text": "Nossa a vida \u00e9 uma coisa t\u00e3o fr\u00e1gil, acabei de descobrir que um garoto que eu conheci quando era mais nova se suicidou, velho isso acabou com meu dia", "lang": "pt", "id": "1176554136843800577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "337713366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554072058552323"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176554072058552323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1171650323380953089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554023777968128"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176554023777968128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176238194964271107"}], "author_id": "2740311252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ritasmartiins", "id": "1000071653450305536"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553974222262273"], "in_reply_to_user_id": "1000071653450305536", "text": "@ritasmartiins se n\u00e3o d\u00e1s skip aos fillers \u00e9s mais suicida que eu", "lang": "pt", "id": "1176553974222262273"}, {"author_id": "1100574601220947968", "created_at": "2019-09-24T17:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553741564223492"], "text": "Como Meu Eu Inferno T\u00e1 Em Conflito Com Sigo Mesmo \nOu\u00e7o Vozes Pra Dar Fim A Outra Partida \nJ\u00e1 N\u00e3o Mais Entendo Minha Mente Suicida...\nUm Sentido Pra Vida Ou Sentido Pra Cura \nN\u00e3o Quero Rem\u00e9dio Pra Essa Minha Loucura \nMesmo Se A Cura Aparecer Mesmo Sabendo Que Ainda N\u00e3o \u00c9 Tarde D+", "lang": "pt", "id": "1176553741564223492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RCeh5wXceS", "expanded_url": "https://www.relojinformativo.net/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en-el-sector-la-esperanza-detras-del-sector-la-paz-del-municipio-dajabon/", "display_url": "relojinformativo.net/hombre-mata-su\u2026"}]}, "author_id": "3030188834", "created_at": "2019-09-24T17:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553682663563265"], "text": "Hombre mata su pareja y se suicida en el sector La Esperanza detr\u00e1s del sector La Paz del municipio\u00a0Dajabon. https://t.co/RCeh5wXceS", "lang": "es", "id": "1176553682663563265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/diTs1kVfIW", "expanded_url": "https://twitter.com/GaloDeKalsa5/status/1176467630145835008", "display_url": "twitter.com/GaloDeKalsa5/s\u2026"}]}, "author_id": "1104745824968474625", "created_at": "2019-09-24T17:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553561746038786"], "text": "VAI SE FUDE A MINA PASSANDO MAL E O CARA OLHANDO A BOLSA DE VALORES. O CAPITALISMO MATOU A HUMANIDADE https://t.co/diTs1kVfIW", "lang": "pt", "id": "1176553561746038786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "718224297869864963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553532209672193"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176553532209672193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "2679883586", "created_at": "2019-09-24T17:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553424982351872"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176553424982351872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "767823092278292480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553403138355202"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176553403138355202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176553157763239937"}], "author_id": "159514798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "afterglowsz", "id": "1162515418336124928"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "TChartSwift", "id": "825428573741862912"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553388848422913"], "in_reply_to_user_id": "1167192920539238400", "text": "@afterglowsz @TChartSwift pq \u00e9 tudo culpa do reputation, a lenda se matou ali", "lang": "pt", "id": "1176553388848422913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176553030541615107"}], "author_id": "3226507125", "created_at": "2019-09-24T17:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553332263071745"], "in_reply_to_user_id": "3226507125", "text": "E suicida n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1176553332263071745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.7724, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}, {"start": 136, "end": 150, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 104, "tag": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}]}, "author_id": "55660696", "created_at": "2019-09-24T17:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553314185560065"], "text": "En Dajab\u00f3n, hombre ultima a su pareja y se suicida.  Ampliaremos la informaci\u00f3n en la #PrimeraEmisi\u00f3nSIN a las 2pm, por @ColorVisionC9. @AliciaOrtegah", "lang": "es", "id": "1176553314185560065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176551134703562754"}], "author_id": "712041957598564354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "beyoncevegan", "id": "1299443998826823680"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Joaovictorsc", "id": "1259996272678916102"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "eugbmatheus", "id": "3295340442"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "supertomada", "id": "150367540"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "tahardd", "id": "15713279"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "RushMMA", "id": "604208435"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553308368097287"], "text": "RT @beyoncevegan: @joaovictorSc @eugbmatheus @supertomada @tahardd @RushMMA bicha nao mesmo ele come\u00e7ou a falar merda atras de merda dizend\u2026", "lang": "pt", "id": "1176553308368097287"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176543325186400257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6865, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "AMCJR", "id": "145252527"}]}, "author_id": "89195841", "created_at": "2019-09-24T17:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553253166833665"], "text": "RT @AMCJR: Matou a cobra e.... Resumo do discurso, se voc\u00ea perdeu:\n\u2714 Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa\n\u2714 \u00cdndios n\u00e3o s\u00e3o selvagens \n\u2714 Persegui\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1176553253166833665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "179385617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553175760998407"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176553175760998407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176550970022649856"}], "author_id": "3225300664", "created_at": "2019-09-24T17:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553144794386434"], "in_reply_to_user_id": "918609195661975553", "text": "@loonahri_ t\u00e1 me chamando de suicida \u00e9", "lang": "pt", "id": "1176553144794386434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176543325186400257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6865, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "AMCJR", "id": "145252527"}]}, "author_id": "893096891944140800", "created_at": "2019-09-24T17:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553069624078336"], "text": "RT @AMCJR: Matou a cobra e.... Resumo do discurso, se voc\u00ea perdeu:\n\u2714 Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa\n\u2714 \u00cdndios n\u00e3o s\u00e3o selvagens \n\u2714 Persegui\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1176553069624078336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Cardoso"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Cardoso"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Cardoso"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Cardoso"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Cardoso"}]}, "author_id": "889668333854969856", "created_at": "2019-09-24T17:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552977823412224"], "text": "Belinha\u2764: Bora brincar de jogo da velha?\nDuda Cardoso: Boraaa\nBelinha\u2764: Vc come\u00e7a\n....\nBelinha\u2764: FDP, matou meu jogo\nDuda Cardoso: Se fudeu\nDuda Cardoso: Vaiiiii\nDuda Cardoso: Tu sabe que eu j\u00e1 ganhei, uhullll\nBelinha\u2764: Eu come\u00e7o agora\nDuda Cardoso: Ok\nBelinha\u2764: N\u00e3o admito", "lang": "pt", "id": "1176552977823412224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uR7KfxWxMz", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/video-home-salta-vies-metro-filla-bracos-nova-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/v\u2026"}]}, "author_id": "1052889894568255488", "created_at": "2019-09-24T17:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552888396648448"], "text": "V\u00cdDEO: Un home se su\u00efcida saltant a les vies del metro amb la seva filla de 5 anys en bra\u00e7os https://t.co/uR7KfxWxMz", "lang": "ca", "id": "1176552888396648448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ABZGPSUC9Z", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/video-hombre-salta-vias-metro-hija-brazos-nueva-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/vid\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/video-hombre-salta-vias-metro-hija-brazos-nueva-york_814941102.html"}]}, "author_id": "1052885642214965250", "created_at": "2019-09-24T17:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552882843344897"], "text": "V\u00cdDEO: Un hombre se suicida saltando a las v\u00edas del metro con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/ABZGPSUC9Z", "lang": "es", "id": "1176552882843344897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "441761805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552804061720581"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176552804061720581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1123028807332581376", "created_at": "2019-09-24T17:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552769110626305"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176552769110626305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176534579756314625"}], "author_id": "1148992281573318656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elviejodarriba", "id": "1369080881927888899"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "CosseCarolina", "id": "797189814"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552759451095041"], "in_reply_to_user_id": "1170085856616550400", "text": "@ElViejoDArriba @CosseCarolina @Frente_Amplio Hay que ser suicida para desear eso.", "lang": "es", "id": "1176552759451095041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "author_id": "834431900546654208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552471348559878"], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "lang": "es", "id": "1176552471348559878"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "835133248325967874", "created_at": "2019-09-24T17:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552447445209089"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "id": "1176552447445209089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176426534472683520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arma_pollo", "id": "85631221"}]}, "author_id": "300434809", "created_at": "2019-09-24T17:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552420928872448"], "in_reply_to_user_id": "85631221", "text": "@Arma_pollo Va a parecer el PP el escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1176552420928872448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "835133248325967874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552384299982853"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176552384299982853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176462462364856320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "DCE"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4825, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRJ"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.7894, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CelleCaramba", "id": "1146580958042304513"}]}, "author_id": "1084181788082270209", "created_at": "2019-09-24T17:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552381015822341"], "in_reply_to_user_id": "1146580958042304513", "text": "@CelleCaramba Um dia tamb\u00e9m me perguntaram se eu tinha \u00f3dio do militante comunista que matou meu pai, PM, em 1970. Acho que tenho raiva de quem o homenageou, colocando seu nome no DCE da UFRJ. \u00d3dio? Acho que n\u00e3o. At\u00e9 pq n\u00e3o sei quem fez isso. Deus restaura o amor e a credibilidade. \u2665\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1176552381015822341"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "author_id": "213775578", "created_at": "2019-09-24T17:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552269095088129"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "id": "1176552269095088129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1123028807332581376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552266196836352"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176552266196836352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/xuyb2gUrjm", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "184835744", "created_at": "2019-09-24T17:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552215789613056"], "text": "tuit f\u00e0cil https://t.co/xuyb2gUrjm", "lang": "ca", "id": "1176552215789613056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "118470035", "created_at": "2019-09-24T17:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551865951162370"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176551865951162370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/purkEakrWc", "expanded_url": "http://bit.ly/2mtpkUc", "display_url": "bit.ly/2mtpkUc"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pBiTKFWtaf", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176551829062193153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBiTKFWtaf", "media_key": "3_1176551823026655232"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3175, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "author_id": "208103059", "created_at": "2019-09-24T17:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551829062193153"], "text": "Tipo mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/purkEakrWc https://t.co/pBiTKFWtaf", "lang": "es", "id": "1176551829062193153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "398686051", "created_at": "2019-09-24T17:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551705179316224"], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551705179316224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "911698673272262657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551695557505025"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176551695557505025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "author_id": "197642014", "created_at": "2019-09-24T17:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551680504205313"], "text": "Na terrinha, o espelho do Brasil, empres\u00e1rio se suicida, outro tem enfarte agudo de tanta preocupa\u00e7\u00e3o.\nDetalhe, apoiaram o Bozo.", "lang": "pt", "id": "1176551680504205313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1097872067045851137", "created_at": "2019-09-24T17:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551614020300800"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176551614020300800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175709313177964544"}], "author_id": "781270711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Chris1999rocks", "id": "200998032"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551612011241473"], "in_reply_to_user_id": "200998032", "text": "@Chris1999rocks Y si una sola persona los mata a todos y al final se suicida?", "lang": "es", "id": "1176551612011241473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8TUALzUXmG", "expanded_url": "https://blogs.elespectador.com/politica/bernardo-congote/se-suicida-universitario", "display_url": "blogs.elespectador.com/politica/berna\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Espectador"}]}, "author_id": "811806487", "created_at": "2019-09-24T17:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551603844898819"], "text": "\u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?! | Blogs El Espectador https://t.co/8TUALzUXmG", "lang": "es", "id": "1176551603844898819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "author_id": "369022647", "created_at": "2019-09-24T17:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551602225930240"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551602225930240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "468986089", "created_at": "2019-09-24T17:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551483992662016"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176551483992662016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "763095281986592768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "eminem"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelaaFreitas", "id": "119087052"}]}, "author_id": "2869957630", "created_at": "2019-09-24T17:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551405001351169"], "text": "RT @IsabelaaFreitas: tenho sdds do eminem, quando tocou musica dele no Esquadrao Suicida eu quase morri", "lang": "pt", "id": "1176551405001351169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "701020553910607872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551354866839560"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551354866839560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176505557282373634"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/J7x8viTnJN", "expanded_url": "https://www-elespanol-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html?amp_js_v=0.1&usqp=mq331AQCKAE%3D#origin=https%3A%2F%2Fwww.google.com.mx&prerenderSize=1&visibilityState=visible&paddingTop=32&p2r=0&horizontalScrolling=0&csi=1&e-ios-scrollable-iframe=1&aoh=15693465771239&viewerUrl=https%3A%2F%2Fwww.google.com.mx%2Famp%2Fs%2Fwww.elespanol.com%2Fmundo%2F20190810%2Fjeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision%2F420458312_0.amp.html&history=1&storage=1&cid=1&cap=navigateTo%2Ccid%2CfullReplaceHistory%2Cfragment%2CreplaceUrl", "display_url": "www-elespanol-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.elespa\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 38, "end": 41, "username": "UN", "id": "14159148"}]}, "author_id": "547307823", "created_at": "2019-09-24T17:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551350521552896"], "in_reply_to_user_id": "761111202541948928", "text": "@France24_es @realDonaldTrump @ONU_es @UN Jeff Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico de menores, se \"suicida\" en prisi\u00f3n de \"maxima seguridad\" https://t.co/J7x8viTnJN", "lang": "es", "id": "1176551350521552896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}]}, "author_id": "498130785", "created_at": "2019-09-24T17:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551331491917830"], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "lang": "es", "id": "1176551331491917830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176437497183842310"}], "author_id": "209792563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551311275384835"], "text": "RT @carlatoscan: @ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro.\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551311275384835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "983808824590118914", "created_at": "2019-09-24T17:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551295072854023"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551295072854023"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315390022103040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "755159159054671872", "created_at": "2019-09-24T17:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551247048007680"], "text": "RT @_miyadaa: falem o que for mas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa dms", "lang": "pt", "id": "1176551247048007680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "author_id": "210530254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551166223822850"], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "lang": "es", "id": "1176551166223822850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "2734927274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551162079825920"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176551162079825920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176550813667332097"}], "author_id": "1108814780729618432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Joaovictorsc", "id": "1259996272678916102"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "eugbmatheus", "id": "3295340442"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "supertomada", "id": "150367540"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "tahardd", "id": "15713279"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "RushMMA", "id": "604208435"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551134703562754"], "in_reply_to_user_id": "707736830037385216", "text": "@joaovictorSc @eugbmatheus @supertomada @tahardd @RushMMA bicha nao mesmo ele come\u00e7ou a falar merda atras de merda dizendo que a culpa nao sao dos policiais que eles (os traficantes) se escondiam atras de crian\u00e7as e tipo? nao mesmo ela matou", "lang": "pt", "id": "1176551134703562754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "Sess\u00e3oDaTarde"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Sess\u00e3oDaTarde"}]}, "author_id": "3589813095", "created_at": "2019-09-24T17:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551119545339904"], "text": "Mano esse filme da #Sess\u00e3oDaTarde de hoje \u00e9 super legal... A @RedeGlobo errou ontem com Esquadr\u00e3o Suicida e acertou hoje \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1176551119545339904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "2169325931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551082643906560"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551082643906560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "author_id": "1044410099786293250", "created_at": "2019-09-24T17:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551051496951809"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "id": "1176551051496951809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176546917746167814"}], "author_id": "995746155031093249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pilar_Rod", "id": "1496077032748470280"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551021881036800"], "in_reply_to_user_id": "307643396", "text": "@pilar_rod El suicida se \u201clanza al vac\u00edo pero abre las manos \u201c y se lleva lo que est\u00e9 cerca.\n\nEl Amor de una chiquita de a\u00f1os tiernos no es suficiente para arraigar una persona ?\nObviamente hay un problema interno,en el alma para no encontrar motivos para vivir.\ud83d\ude14", "lang": "es", "id": "1176551021881036800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1018267191383379969", "created_at": "2019-09-24T17:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550760911396864"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176550760911396864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "386219401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550728791396352"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176550728791396352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}]}, "author_id": "1151721016537825282", "created_at": "2019-09-24T17:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550612424679426"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "lang": "pt", "id": "1176550612424679426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "author_id": "277575787", "created_at": "2019-09-24T17:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550497941110784"], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "lang": "es", "id": "1176550497941110784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176464244314914816"}], "author_id": "1080617235520151557", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ClaudioNazoa", "id": "188912845"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550486700433408"], "text": "RT @equivocao: @cmrondon @ClaudioNazoa Deberiamos juzgarlo por su trabajo, pero de forma suicida criticamos por criticar...", "lang": "es", "id": "1176550486700433408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pf3O4gkUCW", "expanded_url": "https://twitter.com/egojcob/status/1176189226192388096", "display_url": "twitter.com/egojcob/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "BRITNEY"}]}, "author_id": "3120000004", "created_at": "2019-09-24T17:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550476801806340"], "text": "Real que no se suicida solamente porque esta dopadisima :( TE AMO BRITNEY https://t.co/pf3O4gkUCW", "lang": "pt", "id": "1176550476801806340"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "author_id": "304254443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550340428259329"], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "lang": "es", "id": "1176550340428259329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176531132990590978"}], "author_id": "2426024306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eunaosouafrida", "id": "239913004"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550195582197765"], "in_reply_to_user_id": "239913004", "text": "@eunaosouafrida Merm\u00e3, como que as ideia suicida n\u00e3o aflora ainda mais?", "lang": "pt", "id": "1176550195582197765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176541516547919877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Lammens"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Marziotta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NegroYoma", "id": "969296744"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "author_id": "353747277", "created_at": "2019-09-24T17:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550082461782019"], "in_reply_to_user_id": "969296744", "text": "@NegroYoma @WalhallaMann @horaciorlarreta Peor a\u00fan con Lammens / Marziotta .Le llega este caso y el psiquiatra se suicida!", "lang": "es", "id": "1176550082461782019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3545241983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550055085580288"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1176550055085580288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "author_id": "54951308", "created_at": "2019-09-24T17:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550019761168385"], "text": "Passando s\u00f3 pra lembrar que quando o \"Mc Rea\u00e7a\" se matou ap\u00f3s tentar matar a namorada, o presidente fez declara\u00e7\u00e3o oficial.", "lang": "pt", "id": "1176550019761168385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176548847692263430"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 59, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Balde de Lixo para Crian\u00e7as"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "COM"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "author_id": "798574803129106434", "created_at": "2019-09-24T17:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549951234564097"], "in_reply_to_user_id": "971106574474338305", "text": "@djeipihand @dougraz \"O Filme de Balde de Lixo para Crian\u00e7as\" \u00c9 melhor que esquadr\u00e3o suicida E COM CERTEZA nasce uma estrela maior que uma lista kkk", "lang": "pt", "id": "1176549951234564097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176436379271741441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "ANTONIO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lajeantonio", "id": "151229246"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Ivangabri1", "id": "1087523158205313026"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "sergiolapegue", "id": "177729824"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "roxyvazquez", "id": "150910767"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "3370203149", "created_at": "2019-09-24T17:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549918200291330"], "in_reply_to_user_id": "151229246", "text": "@lajeantonio @Ivangabri1 @sergiolapegue @ROXYVAZQUEZ @todonoticias HAY NO NO NO HABER SI ANTONIO SE SUICIDA NO NO POR FAVOR NO HAGAS ESO", "lang": "es", "id": "1176549918200291330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176354298315169792"}], "author_id": "2473311787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "maytea_", "id": "1040963063128760320"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549901708267531"], "text": "RT @Maytea_: \u00bfAlguien m\u00e1s no se suicida por no hacer llorar a su mam\u00e1?", "lang": "es", "id": "1176549901708267531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542520731475969"}], "author_id": "1037848093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549791427387393"], "text": "RT @Hiromi1321: de hacer. Hablar y hacer son la misma acci\u00f3n.\n---&gt; Pero es una misi\u00f3n suicida. No importa ya di mi palabra. Pero son muchos\u2026", "lang": "es", "id": "1176549791427387393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "775399705207574532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549487449399297"], "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "id": "1176549487449399297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "51187290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549484295315456"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176549484295315456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176545521097486336"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2UqN7Artxl", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1176545521097486336", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "author_id": "352556372", "created_at": "2019-09-24T17:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549437637890049"], "text": "Matou? Se matou ne querida https://t.co/2UqN7Artxl", "lang": "pt", "id": "1176549437637890049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176537784846360579"}], "geo": {"place_id": "299be9e48d05ecaf"}, "author_id": "708443652306149376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CleytoonCRF", "id": "4828136391"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549375377649665"], "in_reply_to_user_id": "4828136391", "text": "@CleytoonCRF Nunca se sabe o que ele fez com os criminosos que matou ele, a pol\u00edcia n\u00e3o tem compaix\u00e3o com ningu\u00e9m mn, se ilude n. Ra\u00e7a desgra\u00e7ada!!", "lang": "pt", "id": "1176549375377649665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533416516493318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marinalorenas", "id": "83363060"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "princesadorafaa", "id": "1944436429"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "eubia_bs", "id": "1549965911192469506"}]}, "author_id": "366878573", "created_at": "2019-09-24T17:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549266984247297"], "in_reply_to_user_id": "83363060", "text": "@Marinalorenas @princesadorafaa @eubia_bs A\u00ea \u00f4 fogo no parquinho, uma morte sempre ser\u00e1 uma MORTE, tendeu? N\u00e3o importa se foi cometida por civis ou n\u00e3o. Ali\u00e1s, tu tem como provar que a bala que matou  \u00c1gatha saiu da arma da pol\u00edcia?", "lang": "pt", "id": "1176549266984247297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "author_id": "927621136380243973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549159941410820"], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "lang": "pt", "id": "1176549159941410820"}, {"author_id": "1001902224044449793", "created_at": "2019-09-24T17:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176549112034054145"], "text": "Que sonho pesado eu tive essa noite. Sonhei que tinha voltado no tempo pra \u00e9poca que estudava com uma pessoa que se matou esse m\u00eas, e com isso eu tinha como objetivo impedir que ela se matasse no futuro. Foi muito triste acordar e ver que era s\u00f3 um sonho...", "lang": "pt", "id": "1176549112034054145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176514630098870274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvannescaA", "id": "363395910"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dkotscho2", "id": "128354320"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Joelneri15", "id": "1059028668452925441"}]}, "author_id": "1090339826887520256", "created_at": "2019-09-24T17:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548932253622272"], "in_reply_to_user_id": "363395910", "text": "@IvannescaA @dkotscho2 @Joelneri15 O q suicida e esquizofrenico tem haver com o bolsonaro? Deixem os doentes mentais fora dos argumentos manipuladores do bolsonaro!", "lang": "pt", "id": "1176548932253622272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d9Tp3BndJU", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2zWWd1AuGc", "display_url": "instagram.com/p/B2zWWd1AuGc"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LIJRUBcxvw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanRecife/status/1176548896949989376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIJRUBcxvw", "media_key": "3_1176548895330979841"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "38551810", "created_at": "2019-09-24T17:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548896949989376"], "text": "As grava\u00e7\u00f5es de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d j\u00e1 come\u00e7aram! Quem confirmou a nov... https://t.co/d9Tp3BndJU https://t.co/LIJRUBcxvw", "lang": "pt", "id": "1176548896949989376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "author_id": "720732291526483969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548776623972352"], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1176548776623972352"}, {"author_id": "3290865046", "created_at": "2019-09-24T17:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548722672644097"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1176548722672644097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "700485867077550083", "created_at": "2019-09-24T17:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548570767511554"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176548570767511554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "author_id": "4807108107", "created_at": "2019-09-24T17:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548456271417344"], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "lang": "es", "id": "1176548456271417344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176547807098036231"}], "author_id": "54634773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielTomita3", "id": "1093670048168849408"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "LuanSperandio", "id": "2574869106"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548354760892416"], "in_reply_to_user_id": "1093670048168849408", "text": "@DanielTomita3 @chrisostomo1998 @LuanSperandio Ent\u00e3o, vamos repudir a agress\u00e3o.\nSe uma pessoa que atropelou outra (matou) porque estava b\u00eabada soubesse que iria ter que perder seus patrim\u00f4nios para ressarcir a fam\u00edlia da v\u00edtima iria beber e dirigir?", "lang": "pt", "id": "1176548354760892416"}, {"author_id": "390919235", "created_at": "2019-09-24T17:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548340126887938"], "text": "Um cara se matou l\u00e1 no meu bairro, que doidera", "lang": "pt", "id": "1176548340126887938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176548128838651904"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8KnpXEE6E5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDngwx", "display_url": "dlvr.it/RDngwx"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AiudFjidiY", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1176548128838651904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiudFjidiY", "media_key": "3_1176548127177707520"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3115, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "donfelix"}]}, "author_id": "1559056766", "created_at": "2019-09-24T17:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548240218451968"], "text": "RT @malcriadom: Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/8KnpXEE6E5 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/AiudFjidiY", "lang": "es", "id": "1176548240218451968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176548128838651904"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8KnpXEE6E5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDngwx", "display_url": "dlvr.it/RDngwx"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AiudFjidiY", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1176548128838651904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiudFjidiY", "media_key": "3_1176548127177707520"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3115, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "donfelix"}]}, "author_id": "2378925199", "created_at": "2019-09-24T17:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548239614439424"], "text": "RT @malcriadom: Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/8KnpXEE6E5 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/AiudFjidiY", "lang": "es", "id": "1176548239614439424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8KnpXEE6E5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDngwx", "display_url": "dlvr.it/RDngwx"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AiudFjidiY", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1176548128838651904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiudFjidiY", "media_key": "3_1176548127177707520"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.8068, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "donfelix"}]}, "author_id": "635075877", "created_at": "2019-09-24T17:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548128838651904"], "text": "Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/8KnpXEE6E5 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/AiudFjidiY", "lang": "es", "id": "1176548128838651904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "173230368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548084274348033"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176548084274348033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176547764395827200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "Cidad\u00e3o"}]}, "author_id": "708163861", "created_at": "2019-09-24T17:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548057506299906"], "in_reply_to_user_id": "708163861", "text": "Cidad\u00e3o se defende mas n\u00e3o mata, apartir do momento que mata vc se torna igual ao que vc matou e deixa de ser cidad\u00e3o de bem", "lang": "pt", "id": "1176548057506299906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176468003216642048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khunnanyar_Mamm", "id": "133432846"}]}, "author_id": "113771769", "created_at": "2019-09-24T17:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547879495852032"], "text": "RT @khunnanyar_Mamm: Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas\u2026", "lang": "es", "id": "1176547879495852032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ZdLQurZEcB", "expanded_url": "https://twitter.com/lions_lc_2/status/1176547865717608451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdLQurZEcB", "media_key": "3_1176547858671165441"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 104, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Veterin\u00e1rio Animaniacs"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.5656, "type": "Organization", "normalized_text": "Lions Clube"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.346, "type": "Organization", "normalized_text": "Vila Formosa"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "lionslc2action"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 184, "tag": "lionslc2action"}]}, "author_id": "787647395161071616", "created_at": "2019-09-24T17:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547865717608451"], "text": "Palestra sobre Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida para os funcion\u00e1rios do Hospital Veterin\u00e1rio Animaniacs em S\u00e3o Paulo 17/9, promovida pelo Lions Clube SP Vila Formosa. #lionslc2action https://t.co/ZdLQurZEcB", "lang": "pt", "id": "1176547865717608451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176512352218484737"}], "author_id": "964479995958702080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ti_fabri", "id": "62854978"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547759597531137"], "in_reply_to_user_id": "62854978", "text": "@ti_fabri Eu j\u00e1 ia dizer o contrario.. Como ela pode afirmar que foi a policia que matou a garota? \u00c9 triste que a menina tenha morrido, claro que \u00e9, mas vamos esperar se apurar os fatos antes de sair julgando aqueles que nos defendem todo dia.", "lang": "pt", "id": "1176547759597531137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "745695326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547759207440384"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176547759207440384"}, {"author_id": "998456130", "created_at": "2019-09-24T17:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547593138200576"], "text": "Cuando no de + xcalor en este verano y les racionen el agua recuerden q hay muchos con piscinas y con casas al lado de lagos y r\u00edos!disfrutando! total tienen a sus sabuesos, al facherio defendiendo lo indefendible!La derecha no se suicida y no pierde privilegios los cuida a morir", "lang": "es", "id": "1176547593138200576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "1101924257762807815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547535424499713"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176547535424499713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1110406869099540480", "created_at": "2019-09-24T17:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547476490223616"], "text": "\u3010Popular No.17 Topics in Brazil!\u3011A Globo exibe o filme \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d (\u201cSuicide Squad\u201d) na Tela Quente desta segunda-feira, 23 de setembro, \u00e0s 22h19. \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d \u00e9 uma equipe de anti-her\u00f3is composto por um grupo de verdadeiros criminosos que, em troca de um", "lang": "pt", "id": "1176547476490223616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "743145893264760832", "created_at": "2019-09-24T17:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547367375519744"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176547367375519744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176458068269441029"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "author_id": "303508153", "created_at": "2019-09-24T17:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547332910977024"], "in_reply_to_user_id": "279334127", "text": "@AlberdianoArg Ojal\u00e1 Milei no lea esto, porque se suicida.", "lang": "es", "id": "1176547332910977024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176535772243124224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kinoel82", "id": "335842709"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "John_D_Reviews", "id": "715167100"}]}, "author_id": "893757165462224896", "created_at": "2019-09-24T17:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547315643031554"], "in_reply_to_user_id": "335842709", "text": "@Kinoel82 @John_D_Reviews Superman y Batman se reiniciar\u00e1n , mientras que con el escuadr\u00f3n suicida continuan, no me lo explico.", "lang": "es", "id": "1176547315643031554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176247324374437894"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s19A0oz9r8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTVBR/status/1176247324374437894", "display_url": "twitter.com/DCTVBR/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Garth"}]}, "author_id": "536515604", "created_at": "2019-09-24T17:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547113280425989"], "text": "Finalmente vamos saber o que aconteceu com Garth se ele morreu ou nao? Se foi foi deathstroke que matou ele https://t.co/s19A0oz9r8", "lang": "pt", "id": "1176547113280425989"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Hza3VEOuvQ", "expanded_url": "http://temasactualesrd.com/se-suicida-lanzandose-al-tren-nina-que-cargaba-salvo-la-vida/", "display_url": "temasactualesrd.com/se-suicida-lan\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Nl0edMWG4a", "expanded_url": "https://twitter.com/Eledesmareyes/status/1176546821549776897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nl0edMWG4a", "media_key": "3_1176546820111159301"}]}, "author_id": "1703506658", "created_at": "2019-09-24T17:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546821549776897"], "text": "Se suicida lanz\u00e1ndose al tren, ni\u00f1a que cargaba salv\u00f3 la\u00a0vida https://t.co/Hza3VEOuvQ https://t.co/Nl0edMWG4a", "lang": "es", "id": "1176546821549776897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "1054193099499544578", "created_at": "2019-09-24T17:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546763651637248"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176546763651637248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "author_id": "4373851702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546723130486786"], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1176546723130486786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "51588907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546721322741760"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176546721322741760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1105529684266311681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546714091700227"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176546714091700227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "author_id": "1016877726987444229", "created_at": "2019-09-24T17:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546611008331777"], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "id": "1176546611008331777"}, {"author_id": "3109066611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bandnewsfmrio", "id": "83634722"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546539646443520"], "in_reply_to_user_id": "83634722", "text": "@bandnewsfmrio boa tarde a popula\u00e7\u00e3o reclama da opera\u00e7\u00e3o que matou a gata pressiona o governador retira o incentivo da pol\u00edcia quando a criminalidade estiver dominando novamente n\u00e3o reclame para o governador popula\u00e7\u00e3o se vire com os traficante \u00e9 o que voc\u00eas querem", "lang": "pt", "id": "1176546539646443520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "88427479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546407832006657"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176546407832006657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "3882852689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546348965007362"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176546348965007362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "author_id": "4432215861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546263170519047"], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "lang": "pt", "id": "1176546263170519047"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "177784913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546131691655168"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176546131691655168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176544885467484162"}], "author_id": "1074115637184737280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Rechh10", "id": "1151678719515381766"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546119523942403"], "text": "RT @Rechh10: Boa pra quem quase se matou de motorizada", "lang": "pt", "id": "1176546119523942403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/VFBnUM6tAB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zUjgelnjT/?igshid=1eoqcjpt1sh8n", "display_url": "instagram.com/p/B2zUjgelnjT/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2zUjgelnjT/?igshid=1eoqcjpt1sh8n"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "PARK"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.385, "type": "Place", "normalized_text": "kbw"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "tamaulipas"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "luchalibre"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "tampico"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "luchalibreaaa"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "madero"}, {"start": 110, "end": 114, "tag": "kbw"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "mexico"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "sinpayasonohayfiesta"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "tamaulipas"}, {"start": 157, "end": 186, "tag": "antesquemeapaguenelmicr\u00f3fono"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "lapark"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "noanoastyle"}]}, "author_id": "1173399581079613440", "created_at": "2019-09-24T17:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176546110971752449"], "text": "TOPE SUICIDA DE L.A PARK Y MORTAL HACIA ENFRENTE DE PAGANO!!!\ud83e\udd21\ud83d\udc80\ud83c\udf34\ud83c\udf34 #luchalibre #tampico #luchalibreaaa #madero #kbw #mexico #sinpayasonohayfiesta #tamaulipas #antesquemeapaguenelmicr\u00f3fono\ud83c\udfa4 #lapark #noanoastyle en\u2026 https://t.co/VFBnUM6tAB", "lang": "es", "id": "1176546110971752449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176538483516510208"}], "author_id": "1696546040", "created_at": "2019-09-24T17:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545973570588679"], "in_reply_to_user_id": "1696546040", "text": "ai eu: mas o senhor sabe que \u00e9 uma infra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o pode, certo? se um carro viesse na sua dire\u00e7\u00e3o poderia matar todo mundo.\n\nele: mas n\u00e3o aconteceu nada.\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o cara acha que a multa \u00e9 s\u00f3 para quando acontece. opa matou todo mundo? multa aqui meu camarada.", "lang": "pt", "id": "1176545973570588679"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312065100845056"}], "author_id": "939347958679646208", "created_at": "2019-09-24T17:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545927152226304"], "text": "RT @dudasrtd: Esquadr\u00e3o suicida, amo esse filme\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1176545927152226304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "2190092596", "created_at": "2019-09-24T17:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545837960355841"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176545837960355841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WOrZIcqTby", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9GxzOYUmDa", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176545799662198784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GxzOYUmDa", "media_key": "3_1176545794813583360"}]}, "author_id": "108192135", "created_at": "2019-09-24T17:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545799662198784"], "text": "\u25ba Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/WOrZIcqTby https://t.co/9GxzOYUmDa", "lang": "es", "id": "1176545799662198784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176545419511377920"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/21uJhLI1YO", "expanded_url": "https://twitter.com/Thaaispetacula1/status/1176545765835100160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21uJhLI1YO", "media_key": "3_1176545762777456641"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4579, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucas_hehehe", "id": "1511030064892321800"}]}, "author_id": "1014924183233613830", "created_at": "2019-09-24T17:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545765835100160"], "in_reply_to_user_id": "841452304595324928", "text": "@lucas_hehehe @DCUCOMlCS O pis\u00e3o em Esquadr\u00e3o suicida ksksksksksk https://t.co/21uJhLI1YO", "lang": "pt", "id": "1176545765835100160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176542501232099329"}], "author_id": "846346636016189440", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "annavirginia", "id": "15900909"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545731584438272"], "in_reply_to_user_id": "108093302", "text": "@PedroArthurSant @annavirginia @gduvivier Vc assistiu?!?! \nEla foi morta pela POLICIA!! Pelo Estado!!!\nQuem matou foi esse governo GENOCIDA!!\nA bala saiu do fuzil da Policia!!!\nAmigo, se vc nao tem cora\u00e7\u00e3o, compaix\u00e3o e RESPEITO a dor de uma familia. Fa\u00e7a um favor, N\u00c3O fa\u00e7a nenhum coment\u00e1rio, ok?!", "lang": "pt", "id": "1176545731584438272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "author_id": "3114359025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545573001990145"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1176545573001990145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1112132934708981760", "created_at": "2019-09-24T17:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545566492372992"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1176545566492372992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "bogasian"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "liberatti"}]}, "author_id": "975127764721373184", "created_at": "2019-09-24T17:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545491154341888"], "text": "semana passada um garoto da bogasian se matou, ontem um do liberatti e hoje um da fito... \nultimamente tem sido tempos dif\u00edceis!", "lang": "pt", "id": "1176545491154341888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/45g8PLsSrF", "expanded_url": "http://altiempord.com/2019/09/24/madre-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "altiempord.com/2019/09/24/mad\u2026"}]}, "author_id": "599737120", "created_at": "2019-09-24T17:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545431880458243"], "text": "Madre agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/45g8PLsSrF", "lang": "es", "id": "1176545431880458243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "951836883872514048", "created_at": "2019-09-24T17:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545316113399809"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176545316113399809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176543125629784065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3444, "type": "Person", "normalized_text": "Yaquis"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPorfirioDiaz", "id": "168838685"}]}, "author_id": "709451320806088704", "created_at": "2019-09-24T17:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545298102935552"], "in_reply_to_user_id": "168838685", "text": "@DonPorfirioDiaz En Mexico despues de lo de los Yaquis, pues esta cabron sacarle el pecado, pero en Francia se meti\u00f3 un clavado al agua helada para salvar a una muchacha suicida. \nYo tirar\u00eda un dado a ver que sale :p", "lang": "es", "id": "1176545298102935552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476374820720641"}], "author_id": "525532031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545207892004864"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "@ActualidadRT Gato suicida.", "lang": "it", "id": "1176545207892004864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "author_id": "909265788636459008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545205710966784"], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "lang": "pt", "id": "1176545205710966784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5191, "type": "Place", "normalized_text": "Osasco"}]}, "author_id": "81927528", "created_at": "2019-09-24T17:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545191525834752"], "text": "Esse setembro amarelo est\u00e1 com um saldo de um adolescente da escola da minha cliente que se matou nessa madrugada e tem um cara querendo se jogar da ponte aqui de Osasco.", "lang": "pt", "id": "1176545191525834752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "1058177071413936129", "created_at": "2019-09-24T17:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545152791392257"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176545152791392257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "2282715975", "created_at": "2019-09-24T17:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545080150319104"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176545080150319104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176537569573646337"}], "author_id": "185380005", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Arturo20012654", "id": "1085143923906002944"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "elmerlindroso", "id": "955549228041981952"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "jmlopezzafra", "id": "18949241"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544958737768454"], "in_reply_to_user_id": "1085143923906002944", "text": "@Arturo20012654 @elmerlindroso @jmlopezzafra Vale. De lo suyo gastan. Cada cual se suicida como quiere, pero suicidar a los hijos no se si me convence mucho.", "lang": "es", "id": "1176544958737768454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176544660803792897"}], "author_id": "154984819", "created_at": "2019-09-24T17:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544950542131203"], "in_reply_to_user_id": "154984819", "text": "Y si hay que suicidar a un fiscal, por ejemplo, se lo suicida y listo. As\u00ed es como funcionan las cosas en pa\u00edses normales.", "lang": "es", "id": "1176544950542131203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176543460154859520"}], "author_id": "964813970023636992", "created_at": "2019-09-24T17:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544902815059968"], "in_reply_to_user_id": "1082263839104741378", "text": "@matou_penelop Oui mais alors en priv\u00e9 sans en faire la propagande politique en portant le burkini dans un pays chr\u00e9tien y'a du respect \u00e0 avoir pour pas \u00eatre dans la provocation. Si t'es influencer \u00e0 \u00eatre mulsuman y'a de quoi se poser des questions s\u00e9rieuse sur le respect de la la\u00efcit\u00e9", "lang": "fr", "id": "1176544902815059968"}, {"author_id": "1151678719515381766", "created_at": "2019-09-24T17:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544885467484162"], "text": "Boa pra quem quase se matou de motorizada", "lang": "pt", "id": "1176544885467484162"}, {"author_id": "2944717899", "created_at": "2019-09-24T17:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544858300997632"], "text": "desde el parnaso la vista suicida\ud83d\udcab", "lang": "es", "id": "1176544858300997632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "2881622933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544589529985024"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176544589529985024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/oYOQIeO1zc", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1091034931", "created_at": "2019-09-24T17:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544458214727686"], "text": "Que triste https://t.co/oYOQIeO1zc", "lang": "es", "id": "1176544458214727686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290141595459584"}], "author_id": "2732929516", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544404884119552"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Quien le puede creer a una sra q abusando de su cargo, protegi\u00f3 a su mafiosa ama y al cobarde suicida de AG de corrupci\u00f3n. \nEncima gast\u00f3 millones en sueldos para amigos y afines politicos. Hasta ahora no hay denuncia en fiscalia por no entregar el informe.", "lang": "es", "id": "1176544404884119552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jJKb9O46mM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/broma-suicida-cambio-climatico-problema-sin-remedio", "display_url": "meneame.net/story/broma-su\u2026"}]}, "author_id": "8077952", "created_at": "2019-09-24T17:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544350496600064"], "text": "La broma suicida: el cambio clim\u00e1tico es un problema sin remedio https://t.co/jJKb9O46mM", "lang": "es", "id": "1176544350496600064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "18572763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544303381979137"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176544303381979137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "author_id": "1059462470362980353", "created_at": "2019-09-24T17:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544211166015488"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "id": "1176544211166015488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/veLBloyQp6", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "954062708", "created_at": "2019-09-24T17:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544184632827904"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/veLBloyQp6", "lang": "pt", "id": "1176544184632827904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "3582507257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544099907907584"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176544099907907584"}, {"author_id": "1100860743510036484", "created_at": "2019-09-24T17:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544058136780801"], "text": "Medo de eu voltar a ser suicida kk", "lang": "pt", "id": "1176544058136780801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/X7g5jsCcQR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jackson.jacques.3/posts/2661715400557953", "display_url": "facebook.com/jackson.jacque\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zMOeN6ow8U", "expanded_url": "https://twitter.com/JacksonJacques/status/1176544039191101441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMOeN6ow8U", "media_key": "3_1176544028982173698"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 189, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}]}, "author_id": "112836357", "created_at": "2019-09-24T17:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544039191101441"], "text": "QUANDO TOMBAM OS VALENTES\n\n\u201cComo ca\u00edram os valentes, e pereceram as armas de guerra!\u201d \u2014 2Samuel 1.27\n\nAcabo d receber uma not\u00edcia devastadora. Um pastor e amigo meu aqui do Rio Grande do Sul tirou a pr\u00f3pria vida no dia de ontem. Preguei em sua Igreja (...) https://t.co/X7g5jsCcQR https://t.co/zMOeN6ow8U", "lang": "pt", "id": "1176544039191101441"}, {"author_id": "4246044675", "created_at": "2019-09-24T17:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544003979980805"], "text": "E se o motorista quase matou a gente agora pra n\u00e3o matar o cara que furou o sinal e ainda entrou na rota errada", "lang": "pt", "id": "1176544003979980805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "484298703", "created_at": "2019-09-24T17:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543900892221440"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176543900892221440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176468982360158209"}], "author_id": "279646239", "created_at": "2019-09-24T17:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543587326205959"], "in_reply_to_user_id": "224420841", "text": "@Misyrlou Que No!... la noticia es \u201cAsesina a su ex pareja y se suicida!\u201d... Ya est\u00e1 bien!... que nos matan y encima es el asesino el que abre la noticia!... que no!... a ver cuando empez\u00e1is a cuidar el tratamiento informativo de los feminicidios!", "lang": "es", "id": "1176543587326205959"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528424921444352"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iaB1Iz3VfS", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.Se", "display_url": "s\u00e9rio.Se"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhoyce_cardoso", "id": "807558777494994945"}]}, "author_id": "1154183292595449857", "created_at": "2019-09-24T17:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543484561514496"], "text": "RT @jhoyce_cardoso: Infelizmente um jovem se matou por depress\u00e3o,levem isso mais a https://t.co/iaB1Iz3VfS um amigo estiver com problemas,o\u2026", "lang": "pt", "id": "1176543484561514496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "765967272364089344", "created_at": "2019-09-24T17:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543462986080256"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176543462986080256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "145252527", "created_at": "2019-09-24T17:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543325186400257"], "text": "Matou a cobra e.... Resumo do discurso, se voc\u00ea perdeu:\n\u2714 Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa\n\u2714 \u00cdndios n\u00e3o s\u00e3o selvagens \n\u2714 Persegui\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9 um flagelo\n\u2714 Foro de SP \u00e9 um c\u00e2ncer\n\u2714 Venezuela e Cuba s\u00e3o ditaduras\n\u2714 Trump \u00e9 nosso amigo\n\u2714 Viva o livre com\u00e9rcio\n\u2714 Brasil \u00e9 soberano e pr\u00f3spe", "lang": "pt", "id": "1176543325186400257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "author_id": "1036944493113692160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543262045343746"], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1176543262045343746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "author_id": "888748095785316352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543200271638529"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1176543200271638529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "author_id": "2832838325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543100010926082"], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "lang": "pt", "id": "1176543100010926082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RMZqGnznGR", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32833/james-gunn-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32833/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-24T17:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543035989118977"], "text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\"\nhttps://t.co/RMZqGnznGR", "lang": "es", "id": "1176543035989118977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8953, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Edson Reinoso"}]}, "author_id": "3303492486", "created_at": "2019-09-24T17:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542981886795782"], "text": "Preliminar:\n\nEn Dajab\u00f3n, hombre mata a su compa\u00f1era y luego se suicida.\n\nLa mujer era empleada de una tienda de electrodom\u00e9sticos, d\u00f3nde sucedi\u00f3 la tragedia.\n\nDatos pendientes por confirmar.\n\nV\u00eda Edson Reinoso.", "lang": "es", "id": "1176542981886795782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qRPPRAdY3f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDnc5s", "display_url": "dlvr.it/RDnc5s"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Q7XzLgNF3n", "expanded_url": "https://twitter.com/LagartoFM/status/1176542979256803328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7XzLgNF3n", "media_key": "3_1176542977679749120"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1332375812", "created_at": "2019-09-24T17:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542979256803328"], "text": "Sale a luz primera foto de James Gunn posando junto a su \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/qRPPRAdY3f https://t.co/Q7XzLgNF3n", "lang": "es", "id": "1176542979256803328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "author_id": "3354308482", "created_at": "2019-09-24T17:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542813565136896"], "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida com Davi", "lang": "pt", "id": "1176542813565136896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/xLugHf6VDw", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4004, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "1054861745393688576", "created_at": "2019-09-24T17:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542798625103877"], "text": "ASSASINO, quer tirar a culpa de cima, saiba que sua pol\u00edtica que matou \u00c1gatha e a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 sabe disso. Se o problema \u00e9 a compra da maconha atrav\u00e9s do tr\u00e1fico ajude na campanha de legaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/xLugHf6VDw", "lang": "pt", "id": "1176542798625103877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "718194869", "created_at": "2019-09-24T17:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542727259004928"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel No caso da menina \u00c1gatha realmente, todos damos dinheiro aos respons\u00e1veis, j\u00e1 que foi o Estado quem a matou. Pare de tentar desviar ou se justificar, foi a pol\u00edcia, seja homem cara. Ningu\u00e9m vai pensar pior de voce do que j\u00e1 pensam, e seus f\u00e3s continuar\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1176542727259004928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1639264093", "created_at": "2019-09-24T17:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542618366488579"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176542618366488579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "10464692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542594815397889"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176542594815397889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176542519120801793"}], "author_id": "4688082596", "created_at": "2019-09-24T17:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542520731475969"], "in_reply_to_user_id": "4688082596", "text": "de hacer. Hablar y hacer son la misma acci\u00f3n.\n---&gt; Pero es una misi\u00f3n suicida. No importa ya di mi palabra. Pero son muchos m\u00e1s que nosotros. No importa di mi palabra. Pero lo tenemos todo en contra. No importa, di mi palabra. Pero te puede llevar toda la vida ese cometido.", "lang": "es", "id": "1176542520731475969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/e0irz2nJoN", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1175933936335282178", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "author_id": "872766132763205632", "created_at": "2019-09-24T17:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542448530677762"], "text": "O meu pecaso \u00e9 ser suicida https://t.co/e0irz2nJoN", "lang": "pt", "id": "1176542448530677762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ljna4ArPdj", "expanded_url": "https://ift.tt/2mMzDmb", "display_url": "ift.tt/2mMzDmb"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "777871572057133056", "created_at": "2019-09-24T17:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542377869238275"], "text": "James Gunn posa con medio reparto de su 'Escuadr\u00f3n Suicida' en Instagram https://t.co/Ljna4ArPdj", "lang": "es", "id": "1176542377869238275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "259396864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542359510749184"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176542359510749184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176375737395372032"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NMW2EFFLR1", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176375737395372032", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "124133572", "created_at": "2019-09-24T17:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542329102098433"], "text": "Se no final de tudo descobrirem que quem matou foram os traficantes, vc @BlogdoNoblat deveria ser processado? https://t.co/NMW2EFFLR1", "lang": "pt", "id": "1176542329102098433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176530898843504640"}], "author_id": "4843821167", "created_at": "2019-09-24T17:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542281685487616"], "text": "RT @Iovatoc: minha escola t\u00e1 repleta de cartazes sobre depress\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \n\num menino se suicidou ontem e eles n\u00e3o deram nem\u2026", "lang": "pt", "id": "1176542281685487616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Lel\u00e9u Irm\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Lel\u00e9u Irm\u00e3o"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Lel\u00e9u Irm\u00e3o"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.3464, "type": "Other", "normalized_text": "Irm\u00e3o"}]}, "author_id": "1469961450", "created_at": "2019-09-24T17:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542237808893955"], "text": "[24/09] Lel\u00e9u Irm\u00e3o: Brunaaa\n[24/09] Lel\u00e9u Irm\u00e3o: Vc \u00e9 igualzinha a arlequina\n[24/09] Lel\u00e9u Irm\u00e3o: Eu tava vendo esquadr\u00e3o suicida ontem pela 4 vez\n[24/09] Lel\u00e9u Irm\u00e3o: E eu tive a certeza", "lang": "pt", "id": "1176542237808893955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "author_id": "996841194", "created_at": "2019-09-24T17:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542222499684357"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "id": "1176542222499684357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "27121880", "created_at": "2019-09-24T17:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542087086575618"], "text": "Ser\u00e1 Coringa um \u00f3timo trailer igual Esquadr\u00e3o Suicida ou um \u00f3timo filme", "lang": "pt", "id": "1176542087086575618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176099126540480512"}], "author_id": "887778114104958981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542053070712832"], "in_reply_to_user_id": "105352833", "text": "@thairkassam Ideas de salir corriendo del pa\u00eds, dejar todo botado  cuenta como idea suicida? \n\nO de salvaci\u00f3n?\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1176542053070712832"}, {"author_id": "4831122532", "created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1176542032728350725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1153370092312379394", "created_at": "2019-09-24T17:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541983881515008"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176541983881515008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "author_id": "778365162537484288", "created_at": "2019-09-24T17:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541896342200325"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "id": "1176541896342200325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176541433504903169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "musulman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlalorenarg", "id": "142110220"}]}, "author_id": "151759171", "created_at": "2019-09-24T17:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541884577198082"], "text": "RT @carlalorenarg: Imagina q conozca a alg\u00fan musulman,y se aproveche de esas emociones,tan mal administradas...q crees q pasar\u00eda??\nYo la pe\u2026", "lang": "es", "id": "1176541884577198082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "856311343175147523", "created_at": "2019-09-24T17:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541833838694404"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176541833838694404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "2939099884", "created_at": "2019-09-24T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541811478814720"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176541811478814720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1030307456512143360", "created_at": "2019-09-24T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541810505764864"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176541810505764864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rCPtJGo6YA", "expanded_url": "https://mayatv.hn/2019/09/hombre-se-suicida-colgandose-de-un-muro-en-el-norte-del-pais/", "display_url": "mayatv.hn/2019/09/hombre\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IajvY3GeSE", "expanded_url": "https://twitter.com/mayatvhn/status/1176541798681993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IajvY3GeSE", "media_key": "3_1176541796836532224"}]}, "author_id": "965651844105203712", "created_at": "2019-09-24T16:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541798681993216"], "text": "Hombre se suicida colg\u00e1ndose de un muro en el norte del pa\u00eds - https://t.co/rCPtJGo6YA https://t.co/IajvY3GeSE", "lang": "es", "id": "1176541798681993216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "1277388434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541790280790016"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176541790280790016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "1053018141125734400", "created_at": "2019-09-24T16:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541704620519424"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176541704620519424"}, {"author_id": "319445567", "created_at": "2019-09-24T16:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541598571589633"], "text": "Wth acabo de encontrar una nota suicida \ud83e\udd28 qp con la gente aqui??", "lang": "es", "id": "1176541598571589633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176535475768762368"}], "author_id": "281208784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LostboyJr", "id": "1258356343028641793"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541499938529281"], "text": "RT @LostBoyJR: para mais alguma coisa me surpreender hoje, acho que ser\u00e1 algo em torno de \u201cnovo diluvio\u201d \u201cNo\u00e9 quebrou a arca\u201d \u201cmois\u00e9s se pe\u2026", "lang": "pt", "id": "1176541499938529281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176516111728304133"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yRlP2nasUA", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1176516111728304133", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "musulman"}]}, "author_id": "142110220", "created_at": "2019-09-24T16:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541433504903169"], "text": "Imagina q conozca a alg\u00fan musulman,y se aproveche de esas emociones,tan mal administradas...q crees q pasar\u00eda??\nYo la percib\u00ed as\u00ed: una suicida , o una terrorista, en potencia!!! https://t.co/yRlP2nasUA", "lang": "es", "id": "1176541433504903169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "902005257928155136", "created_at": "2019-09-24T16:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541419202338818"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176541419202338818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "author_id": "252460581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541380723822595"], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "lang": "es", "id": "1176541380723822595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "3918270016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541314676154375"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176541314676154375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3188, "type": "Other", "normalized_text": "Junior"}]}, "author_id": "926807350752591872", "created_at": "2019-09-24T16:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541257956507650"], "text": "Junior olhou \"esquadr\u00e3o suicida\" ontem e  agora n\u00e3o para de me chamar de pudinzinho", "lang": "pt", "id": "1176541257956507650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176503142290264065"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/O8ivQWiGcg", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1176503142290264065", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}, "author_id": "809522787073359876", "created_at": "2019-09-24T16:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541227669434369"], "text": "Voc\u00ea ainda n\u00e3o se suicidou? Discurso de Estadista do Presidente da Rep\u00fablica deve ter incomodado muito a esgotosfera que voc\u00ea pertence!!! https://t.co/O8ivQWiGcg", "lang": "pt", "id": "1176541227669434369"}, {"author_id": "194643819", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 57, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541148351029248"], "text": "\"Eres la cima de un beso en un brinco suicida\".\n\n@DONOMAR", "lang": "es", "id": "1176541148351029248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "52456147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540990498398210"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176540990498398210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3710460255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540954590896129"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1176540954590896129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "749390806037954561", "created_at": "2019-09-24T16:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540936865816577"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176540936865816577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/VrD3NsuOsz", "expanded_url": "https://t.co/VrD3NsuOsz", "display_url": "t.co/VrD3NsuOsz"}]}, "author_id": "3084928858", "created_at": "2019-09-24T16:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540850291130369"], "text": "Achei que a casa colonial era assombrada e como est\u00e1vamos no quarto do casal da casa imaginei que o marido matou a mulher no banheiro e depois se matou. Foi real pra mim. https://t.co/VrD3NsuOsz", "lang": "pt", "id": "1176540850291130369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "200310975", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540522036506624"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176540522036506624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405261378117632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FAM63", "id": "130169225"}]}, "author_id": "282168528", "created_at": "2019-09-24T16:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540333582106624"], "text": "RT @FAM63: 2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\u2026", "lang": "es", "id": "1176540333582106624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/5x41eN2U3Q", "expanded_url": "https://mienfoquetv08.blogspot.com/2019/09/hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en.html", "display_url": "mienfoquetv08.blogspot.com/2019/09/hombre\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5x41eN2U3Q", "expanded_url": "https://mienfoquetv08.blogspot.com/2019/09/hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en.html", "display_url": "mienfoquetv08.blogspot.com/2019/09/hombre\u2026"}]}, "author_id": "1062360086776029184", "created_at": "2019-09-24T16:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540323457224705"], "text": "Informaci\u00f3n en desarrollo.https://t.co/5x41eN2U3Q https://t.co/5x41eN2U3Q", "lang": "es", "id": "1176540323457224705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "926593902651609089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540239889928193"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176540239889928193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176308640489320449"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FseMkl9Eph", "expanded_url": "https://twitter.com/TitanCast_/status/1176308640489320449", "display_url": "twitter.com/TitanCast_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "ISAYAMA"}]}, "author_id": "2915224209", "created_at": "2019-09-24T16:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540141982224384"], "text": "ELE TEM QUE ESTAR VIVO PELO AMOR DE DEUS SE O ISAYAMA MATOU ELE EU N\u00c3O RESPONDO POR MIM https://t.co/FseMkl9Eph", "lang": "pt", "id": "1176540141982224384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176540030434779136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "89812112", "created_at": "2019-09-24T16:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540031676297218"], "in_reply_to_user_id": "89812112", "text": "o grunge tomou conta das r\u00e1dios, da MTV, da moda, das baladas. Nirvana fez tanto sucesso q at\u00e9 trilha d novela virou. esse disco foi refer\u00eancia para mais d uma gera\u00e7\u00e3o. \no sucesso foi tanto q acabou com Kurt Cobain, q n\u00e3o aguentou segurar a onda e se matou.", "lang": "pt", "id": "1176540031676297218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176539588418002944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 droguinha"}]}, "author_id": "2727680571", "created_at": "2019-09-24T16:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539863098806274"], "in_reply_to_user_id": "2727680571", "text": "Queria ver se fosse parente dele, se ele ia culpar os \u201cZ\u00e9 droguinha\u201d!!!! Ia querer saber quem foi o respons\u00e1vel pelo tiro que MATOU uma crian\u00e7a de 8ANOS!!!!! +", "lang": "pt", "id": "1176539863098806274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "252619749", "created_at": "2019-09-24T16:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539777467854850"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176539777467854850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176538236572852226"}], "author_id": "773036570827956224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Santi_Balke", "id": "878450175781502978"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539716042264583"], "in_reply_to_user_id": "878450175781502978", "text": "@Santi_Balke @lautii_ambrosio Jajsjajajaj meper donas por ser tan suicida?", "lang": "es", "id": "1176539716042264583"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "925499588768919552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539704847675399"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176539704847675399"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "author_id": "818197612251770880", "created_at": "2019-09-24T16:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539397694599168"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "id": "1176539397694599168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "author_id": "1092999748146073600", "created_at": "2019-09-24T16:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539350894616581"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "id": "1176539350894616581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "919643024933707777", "created_at": "2019-09-24T16:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539326177599488"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "id": "1176539326177599488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312476272664583"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lehoqpLRRf", "expanded_url": "https://twitter.com/eitaviado2/status/1176308838301147136", "display_url": "twitter.com/eitaviado2/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "iWe3l", "id": "320435308"}]}, "author_id": "1112731772666695680", "created_at": "2019-09-24T16:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539310620893184"], "text": "RT @iWe3l: o bullying s\u00f3 pq come\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na tv https://t.co/lehoqpLRRf", "lang": "pt", "id": "1176539310620893184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176538383964921856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "Cry Baby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dangerousjao", "id": "1496998835784146948"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "author_id": "2183682623", "created_at": "2019-09-24T16:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539209085140992"], "in_reply_to_user_id": "4861496866", "text": "@dangerousjao @siteptbr Vc tem raz\u00e3o amada, tanto q a T*m*th* ela fez um tweet suicida e eu fui apoi\u00e1-la enquanto outros @ mandavam ela se m@t@r e me julgavam por ser Cry Baby e estar mandando amor pra ela, mas tipo o caso dessa garota a\u00ed \u00e9 irritante, conhe\u00e7o o tipinho como o dela, e s\u00e9rio, \u00e9 mt chato..", "lang": "pt", "id": "1176539209085140992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "195502785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539208858636289"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176539208858636289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176498347328376835"}], "author_id": "173933338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 107, "tag": "EsGatoPeroNoCr\u00edquet"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539057037414400"], "text": "RT @cronica: Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo #EsGatoPeroNoCr\u00edquet #NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnL\u2026", "lang": "es", "id": "1176539057037414400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iQDyV72cxm", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1265253", "display_url": "cdn.com.do/?p=1265253"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3446, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "author_id": "145802745", "created_at": "2019-09-24T16:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539055028408321"], "text": "Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/iQDyV72cxm", "lang": "es", "id": "1176539055028408321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1528797446", "created_at": "2019-09-24T16:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539000556916736"], "text": "tava vendo esquadr\u00e3o suicida ontem n\u00e9\nos caras botaram t o d a s as musicas famosas que todo mundo tem a obriga\u00e7\u00e3o de gostar como trilha sonora \ne digo mais \nn\u00e3o fica surpreso n\u00e3o:\nisso n\u00e3o salvou o filme de ser uma merda", "lang": "pt", "id": "1176539000556916736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "author_id": "191709663", "created_at": "2019-09-24T16:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538942629437440"], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "lang": "es", "id": "1176538942629437440"}, {"author_id": "174726353", "created_at": "2019-09-24T16:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538899457486850"], "text": "Minha sina, gana suicida. \nMorte divida, doce tangerina.", "lang": "pt", "id": "1176538899457486850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kfMZEUy9P8", "expanded_url": "https://bit.ly/2lecdpE", "display_url": "bit.ly/2lecdpE"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/SJNxuxFGrq", "expanded_url": "https://twitter.com/cineclick/status/1176538898471763968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJNxuxFGrq", "media_key": "3_1176538892079697921"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "16120585", "created_at": "2019-09-24T16:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538898471763968"], "text": "Grava\u00e7\u00f5es de O Esquadr\u00e3o Suicida 2 j\u00e1 come\u00e7aram - https://t.co/kfMZEUy9P8 https://t.co/SJNxuxFGrq", "lang": "pt", "id": "1176538898471763968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176450428650827776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}]}, "author_id": "1110932835546861568", "created_at": "2019-09-24T16:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538842582736896"], "in_reply_to_user_id": "870708772951302144", "text": "@CarvalhosaMo Somos uma na\u00e7\u00e3o piadista; n\u00e3o importa se o cara roubou, matou, estrupou, se \u00e9 corrupto, importa \u00e9 que \"a ordem formal do processo\" seja sagrada. Pobre STF, pobre de n\u00f3s, pobre Brasil.", "lang": "pt", "id": "1176538842582736896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176537995526230021"}], "author_id": "1065451564679217153", "created_at": "2019-09-24T16:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538836891049994"], "in_reply_to_user_id": "1065451564679217153", "text": "*pra ser justa, pc n\u00e3o se suicidou oficialmente a namorada dele que atirou nele e se matou. Depois de morta ela tirou as luvas que usava e escondeu em um lugar onde a per\u00edcia n\u00e3o achou j\u00e1 que n\u00e3o tinha resqu\u00edcios de p\u00f3lvora nas m\u00e3os dela :)", "lang": "pt", "id": "1176538836891049994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "4432215861", "created_at": "2019-09-24T16:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538762119196673"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176538762119196673"}, {"author_id": "379739211", "created_at": "2019-09-24T16:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538725540618242"], "text": "mano, um colega do meu irm\u00e3o se suicidou e faz 47 minutos q eu to pensando no que dizer p ele", "lang": "pt", "id": "1176538725540618242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176536753336967169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Per\u00f3n"}]}, "author_id": "148448176", "created_at": "2019-09-24T16:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538689356410880"], "in_reply_to_user_id": "148448176", "text": "\"Ha llegado la hora de que todos los gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera (...) y de la necesidad de invertir de inmediato la direcci\u00f3n de esa marcha\" (Juan Per\u00f3n).", "lang": "es", "id": "1176538689356410880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "author_id": "1048616714307624960", "created_at": "2019-09-24T16:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538687129214976"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "id": "1176538687129214976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "author_id": "1397530315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538671098605568"], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "lang": "pt", "id": "1176538671098605568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "1132831932306395141", "created_at": "2019-09-24T16:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538560603836419"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176538560603836419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}]}, "author_id": "106539524", "created_at": "2019-09-24T16:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538398959575041"], "text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "lang": "es", "id": "1176538398959575041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mvMvs7E0nG", "expanded_url": "https://mceara.com/mae-de-jovem-que-se-suicidou-apos-estupro-divulga-carta-da-filha-veja-que-macabro/", "display_url": "mceara.com/mae-de-jovem-q\u2026"}]}, "author_id": "284506768", "created_at": "2019-09-24T16:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538361491795970"], "text": "M\u00e3e de jovem que se suicidou ap\u00f3s estupro divulga carta da filha; veja que macabro - https://t.co/mvMvs7E0nG", "lang": "pt", "id": "1176538361491795970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cRy9Z2XdaR", "expanded_url": "https://m.publico.es/politica/2115855/interior-estudia-retirar-las-armas-a-los-policias-con-tendencia-suicida", "display_url": "m.publico.es/politica/21158\u2026"}]}, "author_id": "458812092", "created_at": "2019-09-24T16:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538318105919489"], "text": "https://t.co/cRy9Z2XdaR", "lang": "zxx", "id": "1176538318105919489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "47402186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538300208877568"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176538300208877568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "103889713", "created_at": "2019-09-24T16:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538289928658944"], "text": "Assistir jornal \u00e9 perceber que: \n- Governo n\u00e3o se importa com vidas em confronto j\u00e1 que n\u00e3o s\u00e3o vidas da elite;\n- Bozo acha que Brasil ia virar Cuba e ainda disse que o fogo foi sensacionalista;\n- Homofobia quase matou mais um;\n- o Brasil ta afundando\n\u00c9  isto", "lang": "pt", "id": "1176538289928658944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "189333382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538225877409792"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1176538225877409792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "1392251054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538039998386176"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176538039998386176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "author_id": "895726518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538035082674177"], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "id": "1176538035082674177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "229586209", "created_at": "2019-09-24T16:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538000722993154"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176538000722993154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "271165908", "created_at": "2019-09-24T16:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537996079882243"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176537996079882243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176530931089387521"}], "author_id": "1278565920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arishsoy", "id": "3611587754"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537954249895937"], "text": "RT @Arishsoy: Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "lang": "es", "id": "1176537954249895937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-09-24T16:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537924378271745"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176537924378271745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "366712937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537864571691016"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176537864571691016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "602228185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537848562016257"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176537848562016257"}, {"author_id": "1074730951652061185", "created_at": "2019-09-24T16:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537730047795200"], "text": "Voltando do almo\u00e7o (porque n\u00e3o t\u00f4 depressiva o suficiente pra negligenciar as refei\u00e7\u00f5es) tava:\n\n\"Cansei da minha vida. Isso soa muito suicida, o que \u00e9 imposs\u00edvel porque eu morro de medo de morrer, mas \u00e9, cansei.\"", "lang": "pt", "id": "1176537730047795200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "author_id": "856311343175147523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537701006356482"], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "lang": "pt", "id": "1176537701006356482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176527115363278849"}], "author_id": "969763567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "NiUnoMas"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537644718854145"], "text": "RT @policiah50: Este es un plan que puede valer una vida \ud83d\udc93 No escatimemos ni un segundo en su urgente implantaci\u00f3n #NiUnoMas @policia @inte\u2026", "lang": "es", "id": "1176537644718854145"}, {"author_id": "2505698642", "created_at": "2019-09-24T16:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537566797017093"], "text": "minhas ratinhas t\u00e3o suicida hoje", "lang": "pt", "id": "1176537566797017093"}, {"author_id": "1163545790872244225", "created_at": "2019-09-24T16:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537503660199938"], "text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida.", "lang": "es", "id": "1176537503660199938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/S560OXBPZb", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BfkJIhDISd", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiAdictos/status/1176537440926019584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfkJIhDISd", "media_key": "3_1176537436903694336"}]}, "author_id": "3318231827", "created_at": "2019-09-24T16:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537440926019584"], "text": "Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/S560OXBPZb https://t.co/BfkJIhDISd", "lang": "es", "id": "1176537440926019584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/aADOwbMnu4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006146927207/posts/2411463315735209/", "display_url": "facebook.com/10000614692720\u2026"}]}, "author_id": "1409418372", "created_at": "2019-09-24T16:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537417236566016"], "text": "La sima de un beso en un brinco suicida \ud83d\ude0e https://t.co/aADOwbMnu4", "lang": "es", "id": "1176537417236566016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dEnanL9NgL", "expanded_url": "https://elcultural.com/frankenstein-en-bagdad", "display_url": "elcultural.com/frankenstein-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/el-cultural/letras/20190923/frankenstein-bagdad/431458012_0.html"}]}, "author_id": "97870658", "created_at": "2019-09-24T16:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537346205986816"], "text": "https://t.co/dEnanL9NgL\nEl monstruo no tiene nombre, ni rostro. Una unidad especial de contrainsurgencia lo denomina \u201cComo-se-llame\u201d. Inicialmente, la criatura toma vida al fundirse con el esp\u00edritu de un guardia de seguridad que muri\u00f3 al intentar frenar a un cami\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1176537346205986816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/uRatIybC6m", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1006362", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 96, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}]}, "author_id": "1513001677", "created_at": "2019-09-24T16:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537265293729795"], "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/uRatIybC6m a trav\u00e9s de @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1176537265293729795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "4149086061", "created_at": "2019-09-24T16:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537264073166848"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176537264073166848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5BCKyoem7B", "expanded_url": "https://twitter.com/fabio_menDS/status/1176537160859758592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5BCKyoem7B", "media_key": "3_1176537145672196098"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5BCKyoem7B", "expanded_url": "https://twitter.com/fabio_menDS/status/1176537160859758592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5BCKyoem7B", "media_key": "3_1176537152869605377"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.243, "type": "Organization", "normalized_text": "Croods"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.5884, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "author_id": "199946194", "created_at": "2019-09-24T16:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537160859758592"], "text": "Nao tenho certeza se as buscas populares do Netflix seguem \u00e0 risca uma ordem de \"mais procurados\" do dia, mas \u00e9 curioso que Esquadr\u00e3o Suicida, que passou na Globo ontem \u00e0 noite, tenha amanhecido t\u00e3o bem colocado. E a lista ainda tem Os Croods, que passou no SBT sexta passada. https://t.co/5BCKyoem7B", "lang": "pt", "id": "1176537160859758592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176535658174832641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estudosdemidia", "id": "17846352"}]}, "author_id": "219800916", "created_at": "2019-09-24T16:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537142761271296"], "text": "RT @estudosdemidia: A cada quarenta e cinco minutos algu\u00e9m se suicida no Brasil. Estudiosos j\u00e1 alertam, o pa\u00eds caminha hoje na contram\u00e3o do\u2026", "lang": "pt", "id": "1176537142761271296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "author_id": "1380840536", "created_at": "2019-09-24T16:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536856709795844"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "id": "1176536856709795844"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "1037041601766404096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536743216123905"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176536743216123905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533154309562368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "CONADEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Lvch0", "id": "99742344"}]}, "author_id": "54037018", "created_at": "2019-09-24T16:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536736475885571"], "text": "RT @Lvch0: Le avisan al periodismo que van a formar una \u201cCONADEP\u201d para investigarlos. Le avisan al propietario que se van a quedar con las\u2026", "lang": "es", "id": "1176536736475885571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176536442627117057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OriginalMarcelo", "id": "32534710"}]}, "author_id": "1045514396536049664", "created_at": "2019-09-24T16:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536694272774144"], "text": "RT @OriginalMarcelo: @Cariocarj00 Como vc se sente fumando o baseado que matou a menina Agatha no Alem\u00e3o? N\u00e3o sente remorso? N\u00e3o se sente r\u2026", "lang": "pt", "id": "1176536694272774144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "1083801200942899200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536686093881345"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176536686093881345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1175920328301862912", "created_at": "2019-09-24T16:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536631752429568"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176536631752429568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "996977310686498816", "created_at": "2019-09-24T16:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536561917280256"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176536561917280256"}, {"author_id": "741092085164609540", "created_at": "2019-09-24T16:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536458192142340"], "text": "um menino do meu antigo col\u00e9gio se suicidou e a escola n\u00e3o quer da um dia de luto \u00e9 uma falta de compaix\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1176536458192142340"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176536066062467075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "32534710", "created_at": "2019-09-24T16:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536442627117057"], "in_reply_to_user_id": "1045514396536049664", "text": "@Cariocarj00 Como vc se sente fumando o baseado que matou a menina Agatha no Alem\u00e3o? N\u00e3o sente remorso? N\u00e3o se sente respons\u00e1vel? Pagar de moralista aqui comigo n\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1176536442627117057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176520401867956237"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Toledo"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8156, "type": "Organization", "normalized_text": "FEBtv"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.7342, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3xima Leitura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "author_id": "113386080", "created_at": "2019-09-24T16:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536439930200064"], "text": "RT @FEB_Oficial: Neste epis\u00f3dio, o Thiago Toledo invade o est\u00fadio da FEBtv pra mandar um beijo ao pessoal que curte o Pr\u00f3xima Leitura. E a\u2026", "lang": "pt", "id": "1176536439930200064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176513586212069378"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ORvyMZcdCj", "expanded_url": "https://twitter.com/enraje/status/1176513586212069378", "display_url": "twitter.com/enraje/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "author_id": "66105838", "created_at": "2019-09-24T16:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536294471675904"], "in_reply_to_user_id": "335860185", "text": "@cha_matou est-ce que tu penses que \u00e7a devrait se faire plus souvent ? https://t.co/ORvyMZcdCj", "lang": "fr", "id": "1176536294471675904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "279553688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536221427884034"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176536221427884034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "author_id": "880770018186846209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536178801160194"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1176536178801160194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176425850692153344"}], "author_id": "80551676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ylesweet666", "id": "1055359790019461120"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536006499143682"], "in_reply_to_user_id": "1055359790019461120", "text": "@ylesweet666 Se pensa di mangiare quello che preparo io, si suicida piuttosto!", "lang": "it", "id": "1176536006499143682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RRhRy797Td", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1176535995518468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRhRy797Td", "media_key": "3_1176535981333389314"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RRhRy797Td", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1176535995518468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRhRy797Td", "media_key": "3_1176535981366923264"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RRhRy797Td", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1176535995518468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRhRy797Td", "media_key": "3_1176535981329211395"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4108, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 90, "end": 108, "tag": "TercaDetremuraSDV"}]}, "author_id": "99114044", "created_at": "2019-09-24T16:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535995518468096"], "text": "A Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ningu\u00e9m. #Esquadr\u00e3oSuicida\n\n#TercaDetremuraSDV https://t.co/RRhRy797Td", "lang": "pt", "id": "1176535995518468096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "author_id": "240691761", "created_at": "2019-09-24T16:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535990472773634"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535990472773634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "author_id": "125153809", "created_at": "2019-09-24T16:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535796943335426"], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535796943335426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "1103799088317911042", "created_at": "2019-09-24T16:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535747324776448"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535747324776448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "author_id": "2701697057", "created_at": "2019-09-24T16:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535743684067329"], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535743684067329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "author_id": "86139976", "created_at": "2019-09-24T16:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535693700599808"], "text": "\u00bfCu\u00e1ndo se \u201csuicida\u201d Greta? \nSe sabe c\u00f3mo empiezan estas lindas historias y c\u00f3mo terminan \u201cabruptamente\u201d.", "lang": "es", "id": "1176535693700599808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "255744901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535669029650436"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535669029650436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "17846352", "created_at": "2019-09-24T16:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535658174832641"], "text": "A cada quarenta e cinco minutos algu\u00e9m se suicida no Brasil. Estudiosos j\u00e1 alertam, o pa\u00eds caminha hoje na contram\u00e3o do mundo: os \u00edndices entre os jovens s\u00f3 sobem, contrariando o esperado.", "lang": "pt", "id": "1176535658174832641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "author_id": "3371583688", "created_at": "2019-09-24T16:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535555905077251"], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "id": "1176535555905077251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "758311373671690240", "created_at": "2019-09-24T16:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535532475736064"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535532475736064"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Batista"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "author_id": "128971154", "created_at": "2019-09-24T16:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535475768762368"], "text": "para mais alguma coisa me surpreender hoje, acho que ser\u00e1 algo em torno de \u201cnovo diluvio\u201d \u201cNo\u00e9 quebrou a arca\u201d \u201cmois\u00e9s se perdeu l\u00e1 no monte das oliveiras\u201d ou \u201cna realidade Joao Batista matou jesus afogado naquele falei batismo\u201d.", "lang": "pt", "id": "1176535475768762368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "290726086", "created_at": "2019-09-24T16:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535446412845058"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535446412845058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "1135185930048983040", "created_at": "2019-09-24T16:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535445217267712"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535445217267712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "906689921188077568", "created_at": "2019-09-24T16:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535421146345472"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535421146345472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "2163334103", "created_at": "2019-09-24T16:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535398878785537"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176535398878785537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "2250915581", "created_at": "2019-09-24T16:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535301457620995"], "text": "Todo dia me pergunto, porque aquela faca n\u00e3o matou o Bolsonaro,  se \u00e9 que teve facada!", "lang": "pt", "id": "1176535301457620995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "3037637896", "created_at": "2019-09-24T16:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535229361741825"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176535229361741825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176533752610058240"}], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/wXLp7hMycT", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1176533752610058240", "display_url": "twitter.com/la_patilla/sta\u2026"}]}, "author_id": "1154767753083052032", "created_at": "2019-09-24T16:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534913136451590"], "text": "Y se agravar\u00e1 mientras los extremismos enfrentados no pongan fin a esa suicida confrontaci\u00f3n y negocien entre ellos en funci\u00f3n del inter\u00e9s nacional https://t.co/wXLp7hMycT", "lang": "es", "id": "1176534913136451590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "941457971183267840", "created_at": "2019-09-24T16:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534884791308290"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176534884791308290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176528676638384130"}], "author_id": "989539492741681152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Remo03762474", "id": "1175779066802253824"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534846224719872"], "in_reply_to_user_id": "1175779066802253824", "text": "@Remo03762474 @matteosalvinimi sempre meglio ripescata che suicida come capitan fracassa!", "lang": "it", "id": "1176534846224719872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "author_id": "794573928303837185", "created_at": "2019-09-24T16:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534736292012033"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "lang": "pt", "id": "1176534736292012033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "1077632158020325376", "created_at": "2019-09-24T16:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534656180719618"], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "id": "1176534656180719618"}, {"author_id": "1017944957510971392", "created_at": "2019-09-24T16:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534598177689600"], "text": "alguien se suicida conmigo(?", "lang": "es", "id": "1176534598177689600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526812786110464"}], "author_id": "1601442829", "created_at": "2019-09-24T16:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534591798165505"], "text": "RT @Renaescu14: Fue el acto mas suicida repet\u00eda mientras se estrellaba en la curva de su sonrisa.\nPerdi\u00e9ndose en sus ojos verdes. Alucinaba\u2026", "lang": "es", "id": "1176534591798165505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "857788470676389889", "created_at": "2019-09-24T16:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534575419404288"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176534575419404288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "1159964944974123008", "created_at": "2019-09-24T16:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534546394865665"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176534546394865665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "983148167481974786", "created_at": "2019-09-24T16:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534488555360257"], "text": "Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEscola :\u201cNaO pOdEmOs FaZeR NaDa POr VoCeS\u201d", "lang": "pt", "id": "1176534488555360257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "author_id": "759171933011345408", "created_at": "2019-09-24T16:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534479420231681"], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1176534479420231681"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 64913, "following_count": 52, "tweet_count": 12181, "listed_count": 137}, "id": "893127986265960448", "verified": false, "username": "estapassanttv3", "name": "Est\u00e0 passant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 460, "tweet_count": 14548, "listed_count": 0}, "id": "1299723392", "verified": false, "username": "jorgezapatajz", "name": "Jorge Zapata #comoduelesperu"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135411, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "verified": false, "username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"location": "Badalona espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4935, "tweet_count": 99426, "listed_count": 4}, "id": "1894391887", "verified": false, "username": "animal0088", "name": "AGF \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "id": "1138406986582806529", "verified": true, "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"location": "torrevieja, Vega Baja", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 147, "tweet_count": 49294, "listed_count": 3}, "id": "950038453", "verified": false, "username": "JoseDGR95", "name": "BERSERK FAN ACCOUNT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "id": "133045551", "verified": false, "username": "pazborisb", "name": "Paz Boris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 2884, "tweet_count": 25288, "listed_count": 13}, "id": "4031158347", "verified": false, "username": "SupCadiz", "name": "S\u016eP COMIT\u0116 LOCAL C\u00c5DIZ"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "id": "125565775", "verified": true, "username": "Sup_Policia", "name": "SUP"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2486, "tweet_count": 40317, "listed_count": 10}, "id": "2499548188", "verified": false, "username": "94Jeduardo", "name": "Jo\u00e3o Eduardo #RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3000, "tweet_count": 147688, "listed_count": 22}, "id": "2434585328", "verified": false, "username": "lau_emergento", "name": "Lau emergento"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 870, "tweet_count": 123343, "listed_count": 3}, "id": "2845190131", "verified": false, "username": "PalaciosVeroo", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a"}, {"location": "Caraya\u00f3 - Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 202, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "id": "810178728034766848", "verified": false, "username": "AndresEsti17", "name": "A N D R \u00c9 S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 708, "tweet_count": 14704, "listed_count": 0}, "id": "986226750190432257", "verified": false, "username": "TeLechoncito", "name": "Vampiro de peronia"}, {"location": "S\u00e3o Miguel Arcanjo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 287, "tweet_count": 26976, "listed_count": 0}, "id": "109398567", "verified": false, "username": "fraanjola", "name": "Fran Ribeiro"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 203, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "id": "1077625577379631104", "verified": false, "username": "David83374024", "name": "David"}, {"location": "west PBA", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 3196, "tweet_count": 23686, "listed_count": 4}, "id": "1019395721995390976", "verified": false, "username": "Attraversiamok", "name": "Attraversiamo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1666, "tweet_count": 115196, "listed_count": 18}, "id": "2476366269", "verified": false, "username": "lovemeshak", "name": "lucas \ud83e\ude90"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "id": "2963868999", "verified": false, "username": "sitevolts", "name": "Volts"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1425, "tweet_count": 13037, "listed_count": 1}, "id": "1146070095724257281", "verified": false, "username": "Gusssszz", "name": "Guss 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1675, "tweet_count": 55059, "listed_count": 5}, "id": "1623213979", "verified": false, "username": "merimeisi", "name": "meri\ud83d\udd3b"}, {"location": "Alava", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 3492, "tweet_count": 23346, "listed_count": 4}, "id": "355591166", "verified": false, "username": "miguelal56", "name": "J Miguel Alvaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 337, "tweet_count": 10548, "listed_count": 0}, "id": "774629562", "verified": false, "username": "gabynet14", "name": "Gabriel Ramos \ud83d\udc9a"}, {"location": "M\u00f2stuls/Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1154, "tweet_count": 23010, "listed_count": 41}, "id": "67567048", "verified": false, "username": "Lauryncorr", "name": "Lauryncorr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1359, "tweet_count": 183332, "listed_count": 11}, "id": "3557052615", "verified": false, "username": "DmngzGraciela", "name": "Graciela Dominguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2114, "tweet_count": 25424, "listed_count": 0}, "id": "896808578656423936", "verified": false, "username": "melldeusdoceu", "name": "duda web \u00e9 #13"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3072, "tweet_count": 36722, "listed_count": 3}, "id": "1099748296564842496", "verified": false, "username": "eugenia20191", "name": "eugenia2019 Avanti Morocha! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764"}, {"location": "numa margem distante/errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 373, "tweet_count": 108115, "listed_count": 34}, "id": "3308813087", "verified": false, "username": "inversa_022", "name": "maryjane"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 860, "tweet_count": 25974, "listed_count": 1}, "id": "4756193302", "verified": false, "username": "Jamilly_franca3", "name": "\ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udccb\ud835\udcb6 #lula13"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 236, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "id": "1216856864", "verified": false, "username": "samuel001martin", "name": "Samuel Martins"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671985, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "id": "255300173", "verified": true, "username": "SargentoFAHUR", "name": "Sargento Fahur"}, {"location": "Macedo de Cavaleiros, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 400, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}, "id": "816020555178639360", "verified": false, "username": "biagbsantos", "name": "Bia Santos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2184, "tweet_count": 45922, "listed_count": 7}, "id": "31419335", "verified": false, "username": "zirague", "name": "zirague LULA fabbri Antifascista"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 485, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}, "id": "2966140240", "verified": false, "username": "culturaonlinebr", "name": "Filipe de Sousa"}, {"location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 810, "tweet_count": 20819, "listed_count": 9}, "id": "705821110890315776", "verified": false, "username": "sun_fro", "name": "\u2741\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc5b"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1772, "tweet_count": 88745, "listed_count": 2}, "id": "4831122532", "verified": false, "username": "raysavitoriaa", "name": "vittsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1023, "tweet_count": 48089, "listed_count": 17}, "id": "1008069343337426944", "verified": false, "username": "supercorpbby", "name": "Gigi\ud83e\udde3\u2153"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"location": "Wiskonsing", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1081, "tweet_count": 16410, "listed_count": 3}, "id": "4274677757", "verified": false, "username": "CHARLYDOG94", "name": "CHARLYDOG14"}, {"location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "id": "154605679", "verified": true, "username": "DONOMAR", "name": "DON OMAR aka KONG"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1020, "tweet_count": 383668, "listed_count": 23}, "id": "81948392", "verified": false, "username": "agesantana", "name": "Agenilson (Age) Santana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "id": "723674931695902720", "verified": false, "username": "EffigsEduardo", "name": "EdFigs"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94507, "listed_count": 50}, "id": "724395635001020416", "verified": false, "username": "Megalopolis_MX", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1639, "tweet_count": 31564, "listed_count": 2}, "id": "933388376341958659", "verified": false, "username": "Uzmendez", "name": "Uziel Mendes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "id": "2371185948", "verified": false, "username": "marcelomar05", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 454, "tweet_count": 84126, "listed_count": 5}, "id": "122255468", "verified": false, "username": "pamreginaa", "name": "P\u00e2m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "id": "212954552", "verified": true, "username": "TatiNefertari", "name": "Tati Nefertari"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 344, "tweet_count": 17709, "listed_count": 3}, "id": "634209614", "verified": false, "username": "jerohamAlvarez", "name": "Jeroham Alvarez"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 619, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "id": "193017170", "verified": false, "username": "doctoragarfield", "name": "Deyanira Sanabria D."}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 816, "tweet_count": 50667, "listed_count": 1}, "id": "459724047", "verified": false, "username": "MARIANAVARRO84", "name": "MARIA NAVARRO"}, {"location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987566, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "id": "1156317847867613184", "verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2745, "tweet_count": 10866, "listed_count": 3}, "id": "3060231791", "verified": false, "username": "elpeladofavio1", "name": "Favio Espindola"}, {"location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 3014, "tweet_count": 5543, "listed_count": 0}, "id": "86586554", "verified": false, "username": "davevinnygrohl", "name": "vinicius de moraes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 315, "tweet_count": 19028, "listed_count": 0}, "id": "609966119", "verified": false, "username": "Cafecamposq", "name": "Marcelo Campos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1543004, "following_count": 297, "tweet_count": 22180, "listed_count": 2429}, "id": "64706049", "verified": true, "username": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 342, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}, "id": "1631575128", "verified": false, "username": "_anbolchan", "name": "Andrea Bolchan \u2022"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 8866, "tweet_count": 59309, "listed_count": 1}, "id": "456483183", "verified": false, "username": "Rot_ok", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 436, "tweet_count": 6003, "listed_count": 5}, "id": "284859580", "verified": false, "username": "jorgebohorqez", "name": "El patr\u00f3n"}, {"location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 580, "tweet_count": 52335, "listed_count": 0}, "id": "1008399428485636096", "verified": false, "username": "Samuel_J_Silva", "name": "Samuel Silva"}, {"location": " ela/dela / maraudead \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 221, "tweet_count": 31445, "listed_count": 1}, "id": "811027731471339520", "verified": false, "username": "zubeneschamalis", "name": "carol \u2728"}, {"location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 3296, "tweet_count": 30928, "listed_count": 0}, "id": "259489839", "verified": false, "username": "sanchezgaona", "name": "Diego S\u00e1nchez Gaona"}, {"location": "\ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 192, "tweet_count": 3241, "listed_count": 0}, "id": "1141913380556595200", "verified": false, "username": "wanderfuan", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8 \u32e1"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245466, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609", "verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1548, "tweet_count": 94850, "listed_count": 1}, "id": "747596883397218304", "verified": false, "username": "euleozincrf", "name": "leo \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "id": "3677481495", "verified": false, "username": "bastosgabriel93", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 113, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1016527706845077504", "verified": false, "username": "Ju21578555", "name": "Ju oliveira"}, {"location": "Ronda Alta - RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 509, "tweet_count": 28267, "listed_count": 2}, "id": "173463935", "verified": false, "username": "henritonin", "name": "Henrique Tonin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 336, "tweet_count": 18239, "listed_count": 4}, "id": "157117234", "verified": false, "username": "vic_deo", "name": "victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 4074, "tweet_count": 6864, "listed_count": 2}, "id": "959127957926268929", "verified": false, "username": "517Sambucetti", "name": "Sambucetti"}, {"location": "# Santiago, Santo \u00c2ngelo...", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 842, "tweet_count": 3585, "listed_count": 1}, "id": "409303483", "verified": false, "username": "pmcavalheiro", "name": "MURILO 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83e\uddc9"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 8047, "tweet_count": 900924, "listed_count": 7}, "id": "99114044", "verified": false, "username": "dannysthilld", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 898, "tweet_count": 2238, "listed_count": 1}, "id": "3919866160", "verified": false, "username": "noesegovia15", "name": "@Noe"}, {"location": "Maracaibo,venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1091, "tweet_count": 29924, "listed_count": 1}, "id": "4157168854", "verified": false, "username": "frankmejias2896", "name": "frank jose mejias m"}, {"location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 449, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "id": "754381106594611201", "verified": false, "username": "vikymoscu", "name": "Virginia"}, {"location": "Ac\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "id": "3116837321", "verified": false, "username": "Gilbert_1777", "name": "."}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1257, "tweet_count": 63866, "listed_count": 2}, "id": "2361667458", "verified": false, "username": "GamCarlitos", "name": "Un Carlitos"}, {"location": "Lincoln, NE", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 375, "tweet_count": 358175, "listed_count": 63}, "id": "20577610", "verified": false, "username": "RealLoganTrump", "name": "\u0646 Logan Fiu Fiu IQ 152"}, {"location": "ES\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f BR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 788, "tweet_count": 102454, "listed_count": 1}, "id": "589280861", "verified": false, "username": "vtzz01", "name": "Dito \uf8ff \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 425, "tweet_count": 13507, "listed_count": 0}, "id": "1007490329283612672", "verified": false, "username": "SOYCACHER1", "name": "MAR \ud83d\udc97\ud83c\udf0e\ud83c\udf08"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2000, "tweet_count": 37173, "listed_count": 0}, "id": "2204205763", "verified": false, "username": "cachopertuso", "name": "Cacho (Tachame La Doble)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "id": "873199782466072576", "verified": false, "username": "JG00116469", "name": "JG"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 230, "tweet_count": 192431, "listed_count": 4}, "id": "317841354", "verified": false, "username": "COMBISOL", "name": "Julian"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 3763, "tweet_count": 74193, "listed_count": 39}, "id": "73034165", "verified": false, "username": "cmorene", "name": "Caroline Moren\ud83d\ude98\ud83d\udd2b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2008, "tweet_count": 31706, "listed_count": 8}, "id": "2786791306", "verified": false, "username": "fabian_bravo_a", "name": "Fabi\u00e1n Bravo"}, {"location": "Comuna 11.Devoto.CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1994, "tweet_count": 31307, "listed_count": 1}, "id": "1171303843814092801", "verified": false, "username": "NorbertoOscarD1", "name": "Norberto Oscar Diaz"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 256, "tweet_count": 15028, "listed_count": 0}, "id": "879853829172465666", "verified": false, "username": "LehVeiga", "name": "monstrinhooo\ud83c\udf38\ud83e\udd17"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 848, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "id": "983148167481974786", "verified": false, "username": "felix_mermaid", "name": "Mermaid pothead\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf41"}, {"location": "Neuqu\u00e9n ", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2180, "tweet_count": 10656, "listed_count": 1}, "id": "457828084", "verified": false, "username": "claudioaghirard", "name": "Clavo"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1496, "tweet_count": 69251, "listed_count": 5}, "id": "51786212", "verified": false, "username": "juancuyo", "name": "Juancuyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1806, "tweet_count": 13301, "listed_count": 0}, "id": "2727900835", "verified": false, "username": "Gilson0778", "name": "Gil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 159, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "id": "978758393174294528", "verified": false, "username": "Fernandesviccky", "name": "princesinha \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 294, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "1098004597891891200", "verified": false, "username": "Daaaaaaaanila", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1212, "tweet_count": 18230, "listed_count": 1}, "id": "1038516214891524097", "verified": false, "username": "JoseJumii", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8JoseAntGM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4"}, {"location": "fazendinha, Araruamacv ", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "id": "985525941018521600", "verified": false, "username": "pedrinpureza", "name": "pedrin"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 706, "tweet_count": 14060, "listed_count": 0}, "id": "807558777494994945", "verified": false, "username": "jhoyce_cardoso", "name": "Dody"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2495, "tweet_count": 20052, "listed_count": 2}, "id": "284008548", "verified": false, "username": "ladiabladelsur", "name": "Aldi\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 53, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "id": "275663003", "verified": false, "username": "LHenriquyTk", "name": "Luiz Henriquy"}, {"location": "Debrecen, Magyarorsz\u00e1g", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 154, "tweet_count": 3938, "listed_count": 2}, "id": "3503792957", "verified": false, "username": "Margareeeetaaaa", "name": "Margar\u00e9ta Horv\u00e1th"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2521737, "following_count": 3336, "tweet_count": 246053, "listed_count": 6697}, "id": "8163442", "verified": true, "username": "MTVBrasil", "name": "MTV BRASIL"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 286, "tweet_count": 43123, "listed_count": 0}, "id": "749266683773194240", "verified": false, "username": "rhmoraes", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf80"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 581, "tweet_count": 13794, "listed_count": 0}, "id": "999697080951230465", "verified": false, "username": "Iamadreamyboy", "name": "rh\ud83c\udde8\ud83c\uddf5"}, {"location": "g\u00eanero: mandaloriano", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 308, "tweet_count": 11745, "listed_count": 1}, "id": "1075507172635828226", "verified": false, "username": "sahirared", "name": "\u2661aster \ud83d\udc32\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2441, "tweet_count": 84129, "listed_count": 1}, "id": "221587753", "verified": false, "username": "danielcalvo58", "name": "Kid Charlemagne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 37010, "listed_count": 0}, "id": "1134660240", "verified": false, "username": "Alicevitoriacom", "name": "alicevitoria"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 850, "tweet_count": 246196, "listed_count": 2}, "id": "896105354815254528", "verified": false, "username": "GeovannyMuiz1", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz"}, {"location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 15773, "following_count": 2986, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "id": "261330492", "verified": false, "username": "LuisRosarioM", "name": "Luis Rosario Moreno:."}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 259, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "id": "860539666914783234", "verified": false, "username": "Bani7654", "name": "\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 6225, "tweet_count": 11749, "listed_count": 3}, "id": "824131471820681216", "verified": false, "username": "encrespando", "name": "Encrespando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 5085, "tweet_count": 82001, "listed_count": 2}, "id": "1070640741741981696", "verified": false, "username": "Asdfg4417", "name": "JaneDoeAr Z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 367, "tweet_count": 3580, "listed_count": 0}, "id": "911449207818657792", "verified": false, "username": "humaflor", "name": "bibs"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1629, "tweet_count": 100668, "listed_count": 2}, "id": "1839615174", "verified": false, "username": "ohhterre", "name": "Rebelde way by ..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 398, "tweet_count": 86058, "listed_count": 14}, "id": "40633463", "verified": false, "username": "kanzenbang", "name": "the choke artist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 369, "tweet_count": 36187, "listed_count": 4}, "id": "76533095", "verified": false, "username": "capetelika", "name": "30 \u00e9 13"}, {"location": "North Windham Ct.", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1880, "tweet_count": 17998, "listed_count": 9}, "id": "53467458", "verified": false, "username": "gyfooma", "name": "gyfooma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "id": "3389473157", "verified": false, "username": "BRJaredLeto", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 268, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}, "id": "1043580375132504065", "verified": false, "username": "DannuLizondo99", "name": "Asteria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 359, "tweet_count": 63111, "listed_count": 2}, "id": "194316179", "verified": false, "username": "tedegirasol", "name": "Sol (Taylor's Version) \ud83d\udc99"}, {"location": "Sign of the Times live in Arg\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "id": "1038114846250881026", "verified": false, "username": "romanticsott", "name": "Cami\ud83e\udd8b"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1418, "tweet_count": 13099, "listed_count": 0}, "id": "3280908434", "verified": false, "username": "angcollazo", "name": "out of ange\u2019s system \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd70\ufe0f"}, {"location": "Wenceslau Guimar\u00e3es - BA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 484, "tweet_count": 23719, "listed_count": 0}, "id": "233340060", "verified": false, "username": "DriicooDC", "name": "Adriano Cassimiro \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u23f3\ud83c\udfc6"}, {"location": "zugzwang", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 253, "tweet_count": 3131, "listed_count": 1}, "id": "1396369052", "verified": false, "username": "toquieta", "name": "Sofia, A Andr\u00f3ide Paran\u00f3ide"}, {"location": "ri | ufrj", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 346, "tweet_count": 14248, "listed_count": 0}, "id": "1023944041715646466", "verified": false, "username": "okokduda", "name": "dudi"}, {"location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2204, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1}, "id": "1713867480", "verified": false, "username": "carlose38788426", "name": "carlos eduardo coelho \u2605\u5f61"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3360, "tweet_count": 21433, "listed_count": 3}, "id": "304035406", "verified": false, "username": "galloclub", "name": "Juan Nieddu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 294, "tweet_count": 37773, "listed_count": 2}, "id": "37517079", "verified": false, "username": "Serimaginario", "name": "#Garota \ud83d\udcaa"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "id": "67656004", "verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 188, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "id": "999959126108237827", "verified": false, "username": "duartexavier_", "name": "Duarte \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "High", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 161, "tweet_count": 4406, "listed_count": 1}, "id": "944660500914286592", "verified": false, "username": "emasvm18", "name": "IMA"}, {"location": "Guaruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1188, "tweet_count": 44405, "listed_count": 14}, "id": "54964648", "verified": false, "username": "LuizFabianoRock", "name": "Luiz Fabiano 2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"location": "Cualquier parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 235, "tweet_count": 20735, "listed_count": 1}, "id": "175138481", "verified": false, "username": "Yorkperz", "name": "Antonio Perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1352, "tweet_count": 15284, "listed_count": 1}, "id": "3126954989", "verified": false, "username": "_mellol_", "name": "Larissa"}, {"location": "Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 350, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "2170774202", "verified": false, "username": "LariitaCardozo", "name": "\ud83d\udc3b"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "Trevelin, Chubut ", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1165, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "885474348202643456", "verified": false, "username": "FernaZubiria", "name": "Fernando Zubiria"}, {"location": "sa roqueta", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 211, "tweet_count": 4776, "listed_count": 0}, "id": "4795263449", "verified": false, "username": "marinaamudoy", "name": "marina\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 0, "tweet_count": 21067, "listed_count": 0}, "id": "998333448992509952", "verified": false, "username": "__sxxrng", "name": "Sa\ud83e\udd8b"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 9893, "following_count": 9695, "tweet_count": 20463, "listed_count": 3}, "id": "1156795900880195585", "verified": false, "username": "somosunafalta", "name": "Suyu Hatun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 126, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "id": "1142230504919523328", "verified": false, "username": "SergioM77639570", "name": "Sergio Maciel"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440096, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "id": "128372940", "verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "021/022. \ud83c\udf34\ud83c\udf0a        ", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1229, "tweet_count": 21725, "listed_count": 0}, "id": "844693990603673600", "verified": false, "username": "julixnx7", "name": "Juli e Ana"}, {"location": "littlefarm", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 393, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}, "id": "2863180791", "verified": false, "username": "hxjxmc", "name": "deathlezz"}, {"location": "Biskra, Algerie", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 532, "tweet_count": 25772, "listed_count": 2}, "id": "2268620142", "verified": false, "username": "LdRamzz", "name": "\ud83e\udd8a\u0631\u0627\u0645\u0649\ud83e\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}, "id": "1064905112009752576", "verified": false, "username": "WorldKnownledge", "name": "L'Encyclop\u00e9die"}, {"location": "Barrio de N\u00fa\u00f1ez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1166, "tweet_count": 27827, "listed_count": 1}, "id": "2507927684", "verified": false, "username": "abueacisaK", "name": "AliciaK\"#es con Tod\ud83c\udf1es\""}, {"location": "Caacupe _ ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 667, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "id": "506802449", "verified": false, "username": "sandramariaarza", "name": "Sandra \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 4048, "tweet_count": 13040, "listed_count": 3}, "id": "181023894", "verified": false, "username": "urana21", "name": "Urana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2813, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "id": "2345332434", "verified": false, "username": "alidahernande11", "name": "alida hernandez"}, {"location": "Na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 4017, "tweet_count": 37816, "listed_count": 8}, "id": "3475540401", "verified": false, "username": "mrsallex", "name": "motobaby do nordeste"}, {"location": "BS AS ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1122, "tweet_count": 17565, "listed_count": 3}, "id": "312183888", "verified": false, "username": "IreAlborja", "name": "\ud83d\udc9a Irene, hija de Roberto\u2764\u2764\u270c"}, {"location": "barracas", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 59, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "id": "1147281505988878336", "verified": false, "username": "vicki00_", "name": "vicki gomez"}, {"location": "Guarenas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 321, "tweet_count": 6597, "listed_count": 0}, "id": "977258188683796480", "verified": false, "username": "LucilaInfante2", "name": "Lucila Infante ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "id": "87586196", "verified": false, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 14, "tweet_count": 26755, "listed_count": 0}, "id": "932092401283469312", "verified": false, "username": "IvandaSilvaMai2", "name": "PEREBAAAA\u00c7O FILIPE LU\u00cdS"}, {"location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 52797, "following_count": 42, "tweet_count": 26085, "listed_count": 144}, "id": "771682304905314304", "verified": false, "username": "Videos_Dryzinho", "name": "Dryzinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1019, "tweet_count": 8855, "listed_count": 0}, "id": "1638438336", "verified": false, "username": "Danilo656x", "name": "Danilo\u270c\ud83d\udc4d"}, {"location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2199, "tweet_count": 10468, "listed_count": 8}, "id": "71988175", "verified": false, "username": "pixxeria", "name": "Marcoss Nogueira | \ud83c\udf55 twitch.tv/pixxeria"}, {"location": "Brasilia-DF-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1124, "tweet_count": 1745, "listed_count": 2}, "id": "71344226", "verified": false, "username": "anabeats", "name": "Ana Beatriz Santos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 22, "tweet_count": 24538, "listed_count": 100}, "id": "55708705", "verified": false, "username": "overbonews", "name": "O Verbo"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4589, "tweet_count": 30638, "listed_count": 3}, "id": "4837913883", "verified": false, "username": "fabiotmendes", "name": "Fabio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 17598, "tweet_count": 68134, "listed_count": 8}, "id": "1053003526052474881", "verified": false, "username": "EliseteAraujoOl", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 820, "tweet_count": 126538, "listed_count": 0}, "id": "432043543", "verified": false, "username": "Andredeienno", "name": "Andr\u00e9 Deienno"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 382, "tweet_count": 22501, "listed_count": 1}, "id": "2295273300", "verified": false, "username": "naco_souza", "name": "Naco"}, {"location": "Angra", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 513, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}, "id": "1015999600849809409", "verified": false, "username": "clerinjr", "name": "Clerin"}, {"location": "mariara venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 5003, "tweet_count": 53218, "listed_count": 0}, "id": "299172467", "verified": false, "username": "davidmicero", "name": "pedro david micero cordero"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1364, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "id": "582885299", "verified": false, "username": "gdv8gdv8", "name": "Guadalupe dValle"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 4504, "tweet_count": 26109, "listed_count": 8}, "id": "148448176", "verified": false, "username": "Tacrespo", "name": "Tom\u00e1s Crespo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4096, "tweet_count": 509574, "listed_count": 27}, "id": "2438939200", "verified": false, "username": "lsmendonca51", "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 253, "tweet_count": 11458, "listed_count": 6}, "id": "145252527", "verified": false, "username": "AMCJR", "name": "ARLINDO MOREIRA"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 346, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "id": "1048235351368712192", "verified": false, "username": "Brusanttos2", "name": "brusanttos"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 569, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}, "id": "1062360086776029184", "verified": false, "username": "MEnfoque", "name": "Mi Enfoque"}, {"location": "Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 525, "tweet_count": 25608, "listed_count": 0}, "id": "365084835", "verified": false, "username": "PorraMeira", "name": "Meira"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1310, "tweet_count": 54277, "listed_count": 0}, "id": "199387789", "verified": false, "username": "karitocuore", "name": "TOD\u2600\ufe0fS - Carolina Mena\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffb"}, {"location": "VIA SUCUTUM venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2154, "tweet_count": 138259, "listed_count": 0}, "id": "1359444260", "verified": false, "username": "carlosjperez68", "name": "Carlos Perez \u00ae"}, {"location": "Brasil Novo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 107, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "id": "124572118", "verified": false, "username": "Fasille", "name": "F\u00e1bio B22"}, {"location": "Juiz de Fora- MG", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 17, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}, "id": "305936235", "verified": false, "username": "UalisonRFD", "name": "Ualison Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 244, "tweet_count": 7100, "listed_count": 1}, "id": "1621134728", "verified": false, "username": "emijave", "name": "emiliano velez"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 489, "tweet_count": 86650, "listed_count": 1}, "id": "765208717637914624", "verified": false, "username": "_rangell7", "name": "GB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1951, "tweet_count": 78867, "listed_count": 17}, "id": "173442851", "verified": false, "username": "PalanteVzla", "name": "Ciseron Guevara"}, {"location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "public_metrics": {"followers_count": 40139, "following_count": 38595, "tweet_count": 921341, "listed_count": 306}, "id": "104393950", "verified": false, "username": "ATHENEA_PHALAS", "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 97, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}, "id": "310598275", "verified": false, "username": "b_breenda", "name": "Luiza' \u2652"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1403, "tweet_count": 55983, "listed_count": 5}, "id": "363687839", "verified": false, "username": "directiondaryl", "name": "Lola"}, {"location": "latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 5637, "tweet_count": 372152, "listed_count": 7}, "id": "151925423", "verified": false, "username": "Sabonimcasco", "name": "Alejandro K."}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 933, "tweet_count": 361237, "listed_count": 0}, "id": "4194490175", "verified": false, "username": "LoboGonzo", "name": "Gonzo \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1639, "tweet_count": 112669, "listed_count": 16}, "id": "4784428354", "verified": false, "username": "jullietteBeau", "name": "Juliette Beauchamp"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609484, "following_count": 381, "tweet_count": 505183, "listed_count": 3185}, "id": "55660696", "verified": true, "username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 671, "tweet_count": 60765, "listed_count": 3}, "id": "269528280", "verified": false, "username": "yvelchrn", "name": "YVEL CHRISTIAN MUTATIS \ud83e\udd85"}, {"location": "AROUND THE WORLD", "public_metrics": {"followers_count": 84160, "following_count": 70, "tweet_count": 22232, "listed_count": 232}, "id": "425376393", "verified": true, "username": "IvyQueenDiva", "name": "THE QUEEN MOTHER\u265aIQ"}, {"location": "Calama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 575, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}, "id": "202050421", "verified": false, "username": "LenguajeDRaices", "name": "E_Rayen"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "id": "3517444829", "verified": false, "username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1487, "tweet_count": 33951, "listed_count": 1}, "id": "246920244", "verified": false, "username": "drozas77", "name": "Danilo Rozas"}, {"location": "Banfield", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1457, "tweet_count": 91936, "listed_count": 0}, "id": "1120408591796776960", "verified": false, "username": "PatoRojo8", "name": "\u270c Patricio \u270c"}, {"location": "Eng de Dentro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 257, "tweet_count": 59292, "listed_count": 0}, "id": "28254697", "verified": false, "username": "Xuliana008", "name": "Julliana Birth \ud83e\udee6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 335, "tweet_count": 65661, "listed_count": 19}, "id": "25859058", "verified": false, "username": "pautadisponivel", "name": "Banksy Kiss\u2122"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 965, "tweet_count": 14983, "listed_count": 0}, "id": "762330571456602112", "verified": false, "username": "LettciaFernand3", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd"}, {"location": "\u0421\u044b\u0437\u0440\u0430\u043d\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 43, "tweet_count": 54614, "listed_count": 5}, "id": "911930223679148032", "verified": false, "username": "ktv_ray", "name": "\u041a\u0422\u0412-\u041b\u0443\u0447"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3364, "tweet_count": 55539, "listed_count": 7}, "id": "282610344", "verified": false, "username": "lapluie___", "name": "\ud83e\udde1 Pluie \ud83c\udf83"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 1674, "tweet_count": 13402, "listed_count": 152}, "id": "184835744", "verified": false, "username": "_Aldarull", "name": "Llibreria Aldarull"}, {"location": " Blanes, Girona", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4526, "tweet_count": 382742, "listed_count": 111}, "id": "488018376", "verified": false, "username": "sarizor", "name": "Sarizor\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61278, "following_count": 1321, "tweet_count": 26173, "listed_count": 1056}, "id": "112134350", "verified": false, "username": "pascual_serrano", "name": "Pascual Serrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "id": "108192135", "verified": false, "username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo"}, {"location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 436, "tweet_count": 16244, "listed_count": 0}, "id": "1084597474638082051", "verified": false, "username": "jezabelgtrz", "name": "jeza"}, {"location": "Japeri - Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 818, "tweet_count": 34909, "listed_count": 3}, "id": "3764860035", "verified": false, "username": "Foo_ofju", "name": "juju"}, {"location": "cpx de engenheiro", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1534, "tweet_count": 32848, "listed_count": 0}, "id": "708443652306149376", "verified": false, "username": "lukaojotape", "name": "Lucas Gabriel"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 273, "tweet_count": 26010, "listed_count": 2}, "id": "748719492587462656", "verified": false, "username": "veteroski", "name": "the lord"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25462, "following_count": 8219, "tweet_count": 138060, "listed_count": 93}, "id": "1111965626", "verified": false, "username": "RodrigoDdeV13", "name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 86, "tweet_count": 14604, "listed_count": 1}, "id": "481640732", "verified": false, "username": "07_vanessaL", "name": "Vanessa L\u00f3pez"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 702, "tweet_count": 41110, "listed_count": 0}, "id": "749345443", "verified": false, "username": "RodrigoVargas19", "name": "Rodrigo Vargas"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 201, "tweet_count": 2402, "listed_count": 2}, "id": "1000482754461659144", "verified": false, "username": "benefica_", "name": "Jo\u00e3o Benfica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 467, "tweet_count": 10867, "listed_count": 3}, "id": "770372724518637571", "verified": false, "username": "Astronema4", "name": "Artemisa Nieto Jara"}, {"location": "Cuernavaca Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 359, "tweet_count": 7120, "listed_count": 6}, "id": "181387461", "verified": false, "username": "arturojuarezg", "name": "arturojuarezg@hotmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 182, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}, "id": "980202241217974276", "verified": false, "username": "_nekoblue", "name": "bia\ud83c\udf38chan"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 677, "tweet_count": 45772, "listed_count": 18}, "id": "337713366", "verified": false, "username": "FryMcCloud", "name": "Fry"}, {"location": "Boedo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 291, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}, "id": "1171650323380953089", "verified": false, "username": "emileiva_", "name": "Emi Leiva"}, {"location": "---", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 142, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "id": "2740311252", "verified": false, "username": "Rebellion_404", "name": "Ruben"}, {"location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 229, "tweet_count": 11298, "listed_count": 0}, "id": "1000071653450305536", "verified": false, "username": "ritasmartiins", "name": "rita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1100574601220947968", "verified": false, "username": "SeuSenpai777", "name": "\u2020 Takashi \u2020"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 444, "tweet_count": 23071, "listed_count": 3}, "id": "3030188834", "verified": false, "username": "RELOINFORMATIVO", "name": "RelojInformativo.net"}, {"location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 498, "tweet_count": 39846, "listed_count": 2}, "id": "1104745824968474625", "verified": false, "username": "elieljr091", "name": "Eliel \ud83d\udc0d"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 402, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "id": "718224297869864963", "verified": false, "username": "FedraRyB", "name": "Ro."}, {"location": "Rj 022", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1124, "tweet_count": 62360, "listed_count": 0}, "id": "2679883586", "verified": false, "username": "lucas_bueno1", "name": "LC"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 476, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "id": "767823092278292480", "verified": false, "username": "xpLeBEux", "name": "pLel3Eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 866, "tweet_count": 33568, "listed_count": 6}, "id": "159514798", "verified": false, "username": "easyonyourown", "name": "gustavo"}, {"location": "luan, demi e oned  ", "public_metrics": {"followers_count": 9359, "following_count": 8213, "tweet_count": 149046, "listed_count": 10}, "id": "3226507125", "verified": false, "username": "surrealuanjo", "name": "- lissa"}, {"location": "Frio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 316, "tweet_count": 33386, "listed_count": 0}, "id": "712041957598564354", "verified": false, "username": "_beago", "name": "Bea mad \u2602\ufe0e \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1628, "tweet_count": 84831, "listed_count": 8}, "id": "1108814780729618432", "verified": false, "username": "santyyTV", "name": "a rainha matos usando uma blusa do teemo"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6431, "following_count": 6428, "tweet_count": 110632, "listed_count": 5}, "id": "89195841", "verified": false, "username": "Antonio18022011", "name": "Antonio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "La Plata, Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 648, "tweet_count": 2794, "listed_count": 1}, "id": "179385617", "verified": false, "username": "juanbueno22", "name": "Jhonny B Good"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 42, "tweet_count": 44202, "listed_count": 1}, "id": "3225300664", "verified": false, "username": "sevsnteen", "name": "hyu (15/90) \u26a3\ufe0e"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2238, "tweet_count": 29770, "listed_count": 0}, "id": "893096891944140800", "verified": false, "username": "Birutatis", "name": "MARIAL\u00da."}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1164, "tweet_count": 20882, "listed_count": 0}, "id": "889668333854969856", "verified": false, "username": "Du_Macedo2", "name": "Eduarda \ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488", "verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250", "verified": false, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2511, "tweet_count": 28052, "listed_count": 0}, "id": "441761805", "verified": false, "username": "giacovero", "name": "Veronikas"}, {"location": "ISLAS MALVINAS - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1553, "tweet_count": 97197, "listed_count": 2}, "id": "1123028807332581376", "verified": false, "username": "trollperoncho", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfatr\u2600llper\u2600\ufe0fnch\u2600\ufe0f"}, {"location": "Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1565, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "id": "1148992281573318656", "verified": false, "username": "Bellom86", "name": "Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 550, "tweet_count": 110053, "listed_count": 2}, "id": "834431900546654208", "verified": false, "username": "hermicorvalan", "name": "Herminda Corvalan E."}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "id": "145062157", "verified": false, "username": "belettapaula", "name": "Paula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 4868, "tweet_count": 57123, "listed_count": 2}, "id": "835133248325967874", "verified": false, "username": "lado_alicia", "name": "Alicia Lado"}, {"location": "Los Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 316, "tweet_count": 16772, "listed_count": 2}, "id": "300434809", "verified": false, "username": "Tro_can_ter", "name": "Javi_Barr"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 45859, "following_count": 357, "tweet_count": 84714, "listed_count": 657}, "id": "85631221", "verified": false, "username": "Arma_pollo", "name": "Armando el pollo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 23500, "following_count": 22216, "tweet_count": 59461, "listed_count": 6}, "id": "1084181788082270209", "verified": false, "username": "anaprofbrasil", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 657, "tweet_count": 81478, "listed_count": 2}, "id": "213775578", "verified": false, "username": "mrs_blueskyy", "name": "tiny dancer \u2728"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "id": "106957547", "verified": true, "username": "luquinha", "name": "luquinhas"}, {"location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 661, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "id": "118470035", "verified": false, "username": "cesca1971", "name": "Clau Escalante"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176400, "listed_count": 463}, "id": "208103059", "verified": true, "username": "remolachanews", "name": "remolacha.net"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11354, "following_count": 7541, "tweet_count": 101554, "listed_count": 11}, "id": "398686051", "verified": false, "username": "DADDIEPOOL", "name": "aizawa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 4587, "tweet_count": 77094, "listed_count": 2}, "id": "911698673272262657", "verified": false, "username": "JosePepeParrot", "name": "Pepe Parrot"}, {"location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35\ud83c\udf34 ", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5089, "tweet_count": 220080, "listed_count": 23}, "id": "197642014", "verified": false, "username": "frjunioradv", "name": "Ferreira Junior"}, {"location": "Luque ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 649, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "id": "1097872067045851137", "verified": false, "username": "sofii_armoa30", "name": "Sofii Armoa \ud83c\udf3b"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 807, "tweet_count": 2891, "listed_count": 2}, "id": "781270711", "verified": false, "username": "JenySakura", "name": "Jeny Sakura"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 2553, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "id": "200998032", "verified": false, "username": "Chris1999rocks", "name": "Chris morris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 352, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "id": "811806487", "verified": false, "username": "AlexVillegasP", "name": "Alex Villegas | MD"}, {"location": "S\u00e3o Paulo,Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 752, "tweet_count": 173716, "listed_count": 8}, "id": "369022647", "verified": false, "username": "SheilaGomez03", "name": "Sheila Gomez \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 646, "tweet_count": 23049, "listed_count": 3}, "id": "468986089", "verified": false, "username": "Grellsdain", "name": "Tati"}, {"location": "Diretamente de Hogwarts \u277e\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 2898, "tweet_count": 24803, "listed_count": 4}, "id": "2869957630", "verified": false, "username": "riqueeanderson", "name": "Henr7qu\u018e\ud83e\udd85\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399995, "following_count": 991, "tweet_count": 262976, "listed_count": 927}, "id": "119087052", "verified": true, "username": "IsabelaaFreitas", "name": "Isabela Freitas"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 307, "tweet_count": 20753, "listed_count": 1}, "id": "701020553910607872", "verified": false, "username": "gersondatati", "name": "Gerson da Tati"}, {"location": "Todo Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2973, "tweet_count": 48281, "listed_count": 5}, "id": "547307823", "verified": false, "username": "RevPacifica", "name": "Revoluci\u00f3n Pac\u00edfica"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 151178, "following_count": 669, "tweet_count": 86705, "listed_count": 1243}, "id": "761111202541948928", "verified": true, "username": "France24_es", "name": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 430, "tweet_count": 7946, "listed_count": 1}, "id": "498130785", "verified": false, "username": "osmar_wilson", "name": "Wilson Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 369, "tweet_count": 96403, "listed_count": 5}, "id": "209792563", "verified": false, "username": "LizAzebot", "name": "BarbieVerse"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "id": "2843475976", "verified": false, "username": "carlatoscan", "name": "#LulaPresidente13"}, {"location": "hell de merdeiro", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1294, "tweet_count": 152507, "listed_count": 0}, "id": "983808824590118914", "verified": false, "username": "TurnrighTTTT", "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b"}, {"location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 113, "tweet_count": 9167, "listed_count": 0}, "id": "755159159054671872", "verified": false, "username": "DhijaFeliciano", "name": "Dhija \ud83d\udc99"}, {"location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 378, "tweet_count": 15352, "listed_count": 1}, "id": "2685097379", "verified": false, "username": "nadynemiyada", "name": "Nady"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3026, "tweet_count": 279494, "listed_count": 14}, "id": "210530254", "verified": false, "username": "pach1973", "name": "Pach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 376, "tweet_count": 29851, "listed_count": 2}, "id": "2734927274", "verified": false, "username": "dartkus", "name": "Iv\u00e1n el Tifa Simp"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 524, "tweet_count": 11178, "listed_count": 0}, "id": "707736830037385216", "verified": false, "username": "jaovcalais", "name": "joao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 441, "tweet_count": 9621, "listed_count": 2}, "id": "3589813095", "verified": false, "username": "cassioanr", "name": "C"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 823, "tweet_count": 116089, "listed_count": 1}, "id": "2169325931", "verified": false, "username": "sampfjv", "name": "douglas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 266, "tweet_count": 35986, "listed_count": 0}, "id": "1044410099786293250", "verified": false, "username": "amariadobar", "name": "meu mundinho flora matos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 201, "tweet_count": 126498, "listed_count": 1}, "id": "995746155031093249", "verified": false, "username": "virginiamejiav5", "name": "virginiamejiav4"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 384, "tweet_count": 68955, "listed_count": 0}, "id": "1018267191383379969", "verified": false, "username": "thealltb", "name": "giovanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 501, "tweet_count": 27584, "listed_count": 5}, "id": "386219401", "verified": false, "username": "JLoopo", "name": "toska \u2645"}, {"location": "zayn.", "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 3758, "tweet_count": 45641, "listed_count": 5}, "id": "1151721016537825282", "verified": false, "username": "zynwet", "name": "\u0618"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "id": "717892901800439808", "verified": false, "username": "jeanbenevenutti", "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 450, "tweet_count": 40838, "listed_count": 0}, "id": "277575787", "verified": false, "username": "benditademencia", "name": "Benditademencia no soy bipolar soy ecl\u00e9ctica"}, {"location": " Villa Francia, Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "id": "352141933", "verified": false, "username": "rvfradiopopular", "name": "Radio Villa Francia"}, {"location": "Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1947, "tweet_count": 105304, "listed_count": 3}, "id": "1080617235520151557", "verified": false, "username": "Metrall47270341", "name": "Metralla"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1792, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "id": "115686464", "verified": false, "username": "gomasluxor", "name": "Gomas Luxor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 257, "tweet_count": 10426, "listed_count": 2}, "id": "3120000004", "verified": false, "username": "ofalassthat", "name": "Natalia C \ud83c\udf3c"}, {"location": "Vaca Multicolor", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1053, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "id": "304254443", "verified": false, "username": "soyximenaath", "name": "A_Ximena"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203", "verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 1133, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "id": "2426024306", "verified": false, "username": "lucisempedigree", "name": "Pro Brasil sorrir de novo \u00e9 Lula 13 \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f"}, {"location": "Saramandaia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 731, "tweet_count": 19180, "listed_count": 0}, "id": "239913004", "verified": false, "username": "eunaosouafrida", "name": "feiosa exausta"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1028, "tweet_count": 23915, "listed_count": 1}, "id": "353747277", "verified": false, "username": "PattodeSalli", "name": "Patto"}, {"location": "Chilecito", "public_metrics": {"followers_count": 37234, "following_count": 5611, "tweet_count": 14795, "listed_count": 192}, "id": "969296744", "verified": false, "username": "NegroYoma", "name": "Jorge Yoma"}, {"location": "belo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 211, "tweet_count": 8902, "listed_count": 4}, "id": "3545241983", "verified": false, "username": "delreyish", "name": "thais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "id": "155526308", "verified": true, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 448, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "id": "54951308", "verified": false, "username": "rafaprocopio", "name": "Rafael Proc\u00f3pio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 345, "tweet_count": 34170, "listed_count": 1}, "id": "798574803129106434", "verified": false, "username": "BelovedDeCarrol", "name": "te ama pq nao convive com vc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 235, "tweet_count": 76949, "listed_count": 0}, "id": "3370203149", "verified": false, "username": "luchodevoto1", "name": "luchodevoto"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 329498, "following_count": 772, "tweet_count": 7222, "listed_count": 644}, "id": "151229246", "verified": true, "username": "lajeantonio", "name": "Antonio Laje \u2708\ufe0f"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 198, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "id": "2473311787", "verified": false, "username": "MonicaE_Veloz", "name": "Dzul\u00fam"}, {"location": "Coahuila ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 301, "tweet_count": 23277, "listed_count": 3}, "id": "64944160", "verified": false, "username": "MayValentine_", "name": "May \ud83e\udd8b"}, {"location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3724, "tweet_count": 108427, "listed_count": 32}, "id": "1037848093", "verified": false, "username": "FelixCancelo", "name": "F\u00e9lix Cancelo"}, {"location": "Otosan Uchi", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1718, "tweet_count": 37775, "listed_count": 69}, "id": "4688082596", "verified": false, "username": "Hiromi1321", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38 Hiromi \ud83c\udf38\ud83c\udf38 Dramaestra de los Cinco Anillos"}, {"location": "de ningu\u00e9m ", "public_metrics": {"followers_count": 8442, "following_count": 5363, "tweet_count": 78921, "listed_count": 2}, "id": "775399705207574532", "verified": false, "username": "icaroray18", "name": "Rayss\u00e3o"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1115999661108727808", "verified": false, "username": "depression097", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97"}, {"location": "Goteborg, Suecia", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 1734, "tweet_count": 56617, "listed_count": 61}, "id": "51187290", "verified": false, "username": "dubraskafalcon", "name": "Dubraska Falc\u00f3n"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 548, "tweet_count": 107954, "listed_count": 1}, "id": "352556372", "verified": false, "username": "ImYunsh", "name": "nyc\u2728"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234639, "following_count": 6689, "tweet_count": 26667, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849", "verified": false, "username": "siteptbr", "name": "POPTime"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 352, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}, "id": "4828136391", "verified": false, "username": "CleytoonCRF", "name": "Cleytin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4159, "tweet_count": 15205, "listed_count": 2}, "id": "366878573", "verified": false, "username": "elianejohn", "name": "Patty Pimentinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 723, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "id": "927621136380243973", "verified": false, "username": "ericaaSouuza", "name": "Erica souza \u2728"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7142, "following_count": 4260, "tweet_count": 43827, "listed_count": 46}, "id": "1001902224044449793", "verified": false, "username": "AutisticQueer", "name": "\u267f\ufe0f Mason (they/them) \u26a2\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 208, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "id": "1090339826887520256", "verified": false, "username": "PatriciaPaulo18", "name": "antiPATHica"}, {"location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3373, "tweet_count": 42065, "listed_count": 10}, "id": "363395910", "verified": false, "username": "IvannescaA", "name": "Bondade tamb\u00e9m se aprende. Cora Coralina"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13662, "following_count": 86, "tweet_count": 46208, "listed_count": 149}, "id": "38551810", "verified": false, "username": "JovemPanRecife", "name": "Jovem Pan Recife"}, {"location": "Iguaba Grande ", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 941, "tweet_count": 24361, "listed_count": 0}, "id": "720732291526483969", "verified": false, "username": "JuliaraViana", "name": "ju"}, {"location": "Ciudadela!!! ", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1785, "tweet_count": 60531, "listed_count": 1}, "id": "3290865046", "verified": false, "username": "Papauta9", "name": "G\ud83c\udccf"}, {"location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 355, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}, "id": "700485867077550083", "verified": false, "username": "_pedroarthuur", "name": "Pedro Arthur Velleda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 339, "tweet_count": 5615, "listed_count": 2}, "id": "4807108107", "verified": false, "username": "jeimilidae", "name": "Javier"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 221, "tweet_count": 3133, "listed_count": 6}, "id": "54634773", "verified": false, "username": "argentinaluiz", "name": "Luiz Carlos \ud83d\udda5\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0f"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 406, "tweet_count": 10574, "listed_count": 0}, "id": "1093670048168849408", "verified": false, "username": "DanielTomita3", "name": "Daniel Tomita"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2273, "tweet_count": 197715, "listed_count": 8}, "id": "390919235", "verified": false, "username": "artech10_", "name": "Arthur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "id": "1559056766", "verified": false, "username": "ncdn_negocios", "name": "NCDN Negocios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "id": "635075877", "verified": false, "username": "malcriadom", "name": "malcriadom"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "id": "2378925199", "verified": false, "username": "Menymedia", "name": "Menymedia"}, {"location": "SP / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 712, "tweet_count": 38927, "listed_count": 5}, "id": "173230368", "verified": false, "username": "MarietteL0", "name": "Mariette"}, {"location": "Na tua bb", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3387, "tweet_count": 77235, "listed_count": 6}, "id": "708163861", "verified": false, "username": "ojxtx", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"location": "caracas, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 396, "tweet_count": 17104, "listed_count": 8}, "id": "113771769", "verified": false, "username": "ensayoyhumor", "name": "ricardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 758, "tweet_count": 36633, "listed_count": 5}, "id": "133432846", "verified": false, "username": "khunnanyar_Mamm", "name": "PsyKhunn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 2, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}, "id": "787647395161071616", "verified": false, "username": "lions_lc_2", "name": "Lions Distrito LC-2"}, {"location": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 89, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "id": "964479995958702080", "verified": false, "username": "juhhanus", "name": "Juliana Hanus"}, {"location": "Serra Negra - SP", "public_metrics": {"followers_count": 14399, "following_count": 112, "tweet_count": 54364, "listed_count": 23}, "id": "62854978", "verified": false, "username": "ti_fabri", "name": "Tiago Fabri \ud83c\udf4d"}, {"location": "gran buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1073, "tweet_count": 7992, "listed_count": 2}, "id": "745695326", "verified": false, "username": "dmendoza64", "name": "cuervokrusty"}, {"location": "En la punta del cerro ", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3192, "tweet_count": 67818, "listed_count": 4}, "id": "998456130", "verified": false, "username": "mmkakito", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430\ud83c\udf37\ud83c\udf37"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 76, "tweet_count": 11434, "listed_count": 0}, "id": "1101924257762807815", "verified": false, "username": "GilsonS59481908", "name": "Gilson Silveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 0, "tweet_count": 165628, "listed_count": 4}, "id": "1110406869099540480", "verified": false, "username": "entenkwkm", "name": "Latest Entertainment News! And Reactions!"}, {"location": "@perebazava \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1856, "tweet_count": 135760, "listed_count": 0}, "id": "743145893264760832", "verified": false, "username": "tresmundyas", "name": "spooky yas #CAZEDAY \u262d\ud83c\udf83"}, {"location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 714, "tweet_count": 14768, "listed_count": 3}, "id": "303508153", "verified": false, "username": "HernanRuizAlves", "name": "Ruiz Alves"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 51385, "following_count": 1279, "tweet_count": 282353, "listed_count": 217}, "id": "279334127", "verified": false, "username": "AlberdianoArg", "name": "ABDON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 109, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "id": "893757165462224896", "verified": false, "username": "Santi_wankenobi", "name": "JACK"}, {"location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 249, "tweet_count": 19906, "listed_count": 18}, "id": "335842709", "verified": false, "username": "Kinoel82", "name": "Joaqu\u00edn Hern\u00e1ndez #SaveSuperman"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5389, "tweet_count": 434524, "listed_count": 32}, "id": "536515604", "verified": false, "username": "MultiverseFlash", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5al Maverick BLACK ADAM \u26a1"}, {"location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 27971, "following_count": 374, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}, "id": "855286084367929345", "verified": false, "username": "DCTVBR", "name": "DCTV Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 268, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "id": "1703506658", "verified": false, "username": "Eledesmareyes", "name": "Luis E.  Reyes"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 223, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "1054193099499544578", "verified": false, "username": "penelop10910046", "name": "\ud83c\udf3a\u271d\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd74\ud83d\udc84\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1305, "tweet_count": 54845, "listed_count": 0}, "id": "4373851702", "verified": false, "username": "quintanilha_mj", "name": "maria"}, {"location": "Amazonas - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 228, "tweet_count": 34193, "listed_count": 14}, "id": "51588907", "verified": false, "username": "MelAnna15", "name": "Anna Mel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2715, "tweet_count": 10852, "listed_count": 8}, "id": "1105529684266311681", "verified": false, "username": "deltio_campora", "name": "sobrino de C\u00e1mpora"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 526, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "id": "1016877726987444229", "verified": false, "username": "Guigos5", "name": "guigos"}, {"location": "futirinhasfc@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "id": "901894147115806721", "verified": false, "username": "pewdiepep", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "3109066611", "verified": false, "username": "marciofortalez1", "name": "marcio. "}, {"location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 808422, "following_count": 241, "tweet_count": 176928, "listed_count": 1661}, "id": "83634722", "verified": true, "username": "bandnewsfmrio", "name": "BandNews FM Rio - 90.3"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1038, "tweet_count": 104772, "listed_count": 15}, "id": "88427479", "verified": false, "username": "supertor4", "name": "Torquato, PERFEITAMENTE IMPERFEITO"}, {"location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1235, "tweet_count": 32007, "listed_count": 2}, "id": "3882852689", "verified": false, "username": "leiolmedx", "name": "lei herondale \u262d"}, {"location": "zerovintedois", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 995, "tweet_count": 72222, "listed_count": 1}, "id": "4432215861", "verified": false, "username": "guilhercrf23", "name": "ma\u00e7ullo"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "id": "4749873147", "verified": false, "username": "eduardobranco_", "name": "dudu"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 584, "tweet_count": 13285, "listed_count": 0}, "id": "177784913", "verified": false, "username": "fmartinsz", "name": "Francisco Martins"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 623, "tweet_count": 7333, "listed_count": 1}, "id": "1074115637184737280", "verified": false, "username": "C_fabio_", "name": "Pregui\u00e7aVulgo\ud83e\udda5"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 162, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "id": "1151678719515381766", "verified": false, "username": "Rechh10", "name": "Rechh"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 302, "tweet_count": 4645, "listed_count": 1}, "id": "1173399581079613440", "verified": false, "username": "tampicoluchafan", "name": "Tampico Lucha Fan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 139, "tweet_count": 24237, "listed_count": 1}, "id": "1696546040", "verified": false, "username": "enzewerneck", "name": "frafra"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1184, "tweet_count": 70818, "listed_count": 0}, "id": "939347958679646208", "verified": false, "username": "HemyllyHelen", "name": "' Nen\u00e9m \ud83e\udd70"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 32398, "following_count": 1352, "tweet_count": 53033, "listed_count": 1}, "id": "777192480697622528", "verified": false, "username": "Dudaffes", "name": "D.Festas\ud83c\udf8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 270, "tweet_count": 4748, "listed_count": 1}, "id": "2190092596", "verified": false, "username": "Batikine", "name": "Nivaronivalgo"}, {"location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 555, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "id": "1014924183233613830", "verified": false, "username": "Thaaispetacula1", "name": "tha\u00eds com G de guerreirah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 448, "tweet_count": 13727, "listed_count": 1}, "id": "841452304595324928", "verified": false, "username": "lucas_hehehee", "name": "lucas"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35655, "listed_count": 0}, "id": "846346636016189440", "verified": false, "username": "MauricioDAH", "name": "MDH77"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1483, "tweet_count": 44473, "listed_count": 0}, "id": "108093302", "verified": false, "username": "Pedro_Silva1945", "name": "Jair ou Ja Era"}, {"location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 161, "tweet_count": 1647, "listed_count": 1}, "id": "3114359025", "verified": false, "username": "dnpgomes", "name": "Daniela Gomes \ud83c\udf52"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "id": "369645502", "verified": false, "username": "QueridoJeito", "name": "Querido Jeito \u30c4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 50, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "id": "1112132934708981760", "verified": false, "username": "Andreza17615080", "name": "Andreza"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272", "verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 597, "tweet_count": 13509, "listed_count": 1}, "id": "975127764721373184", "verified": false, "username": "santanaxzz", "name": "\ufe0eju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 36, "tweet_count": 39160, "listed_count": 4}, "id": "599737120", "verified": false, "username": "TonyDominguez17", "name": "Mi Tamboril Digital"}, {"location": "Lambare - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 834, "tweet_count": 22549, "listed_count": 0}, "id": "951836883872514048", "verified": false, "username": "AngelFlo2011", "name": "A N G E LO \uf8ff\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11455, "following_count": 729, "tweet_count": 31385, "listed_count": 13}, "id": "709451320806088704", "verified": false, "username": "VSXViralSpiral", "name": "Viral Spiral"}, {"location": "Castillo de Chapultepec", "public_metrics": {"followers_count": 227386, "following_count": 3925, "tweet_count": 127437, "listed_count": 1421}, "id": "168838685", "verified": false, "username": "DonPorfirioDiaz", "name": "Porfirio D\u00edaz Mori"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 410, "tweet_count": 5210, "listed_count": 1}, "id": "525532031", "verified": false, "username": "CiviCADT", "name": "CiviCADT\u00ae\ufe0f \ud83d\ude98\ud83d\udea6\ud83d\ude94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 184, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}, "id": "909265788636459008", "verified": false, "username": "sussurele", "name": "Sussu"}, {"location": "essip\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 430, "tweet_count": 53774, "listed_count": 3}, "id": "81927528", "verified": false, "username": "farmaari_", "name": "MariC."}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 274, "tweet_count": 16002, "listed_count": 0}, "id": "1058177071413936129", "verified": false, "username": "MrhFernanda", "name": "Mariah"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 337, "tweet_count": 16008, "listed_count": 1}, "id": "2282715975", "verified": false, "username": "alves_saullo", "name": "Saullin \ud83d\udca5"}, {"location": "Elburgo,  Alava", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 807, "tweet_count": 43790, "listed_count": 61}, "id": "185380005", "verified": false, "username": "gloriosonet", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd60.\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd65"}, {"location": "Fisterra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 312, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "id": "1085143923906002944", "verified": false, "username": "Arturo20012654", "name": "Arturo"}, {"location": "Basel, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 779, "tweet_count": 59162, "listed_count": 42}, "id": "154984819", "verified": false, "username": "ichbinmatute", "name": "Matute"}, {"location": "Alsace ! L\u00fcsmaidele ! ", "public_metrics": {"followers_count": 14391, "following_count": 783, "tweet_count": 14110, "listed_count": 23}, "id": "964813970023636992", "verified": false, "username": "FRpropagandan", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5FRENCH PROPAGANDA\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 281, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "1082263839104741378", "verified": false, "username": "lorchmatou", "name": "matou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 387, "tweet_count": 1555, "listed_count": 0}, "id": "2944717899", "verified": false, "username": "carmenht15", "name": "C\u03b1rm\u03b5n\ud83c\udf44"}, {"location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1091, "tweet_count": 10130, "listed_count": 3}, "id": "2881622933", "verified": false, "username": "ivanskul07", "name": "Ivan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "id": "1091034931", "verified": false, "username": "RegianeRekasnas", "name": "regiane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "id": "2732929516", "verified": false, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 230359, "following_count": 91, "tweet_count": 306305, "listed_count": 5609}, "id": "8077952", "verified": true, "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 1139, "tweet_count": 159174, "listed_count": 29}, "id": "18572763", "verified": false, "username": "emandeb", "name": "El\u00edas  Mandeb"}, {"location": "belford roxo", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 624, "tweet_count": 27032, "listed_count": 0}, "id": "1059462470362980353", "verified": false, "username": "xuxuveva", "name": "neymar n\u00e3o-bin\u00e1rie bolsonarista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 21626, "listed_count": 0}, "id": "954062708", "verified": false, "username": "giihfeitosinha", "name": "giovanna feitosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 233, "tweet_count": 24228, "listed_count": 0}, "id": "3582507257", "verified": false, "username": "Jehkris", "name": "J\u00e9ssika Kris \u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34"}, {"location": "depende do dia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 98, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "id": "1100860743510036484", "verified": false, "username": "JuniorPlayKK1", "name": "Pitbull \ud83d\udc88"}, {"location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14116, "following_count": 19, "tweet_count": 38471, "listed_count": 40}, "id": "112836357", "verified": false, "username": "PastorJackJJ", "name": "Jack, o Sulista"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 823, "tweet_count": 54993, "listed_count": 3}, "id": "4246044675", "verified": false, "username": "uchisro", "name": "Sra. mexerica"}, {"location": "Twitterland", "public_metrics": {"followers_count": 35923, "following_count": 1586, "tweet_count": 139917, "listed_count": 14}, "id": "484298703", "verified": false, "username": "Jenny_del_mal", "name": "Jenn\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 583, "tweet_count": 12550, "listed_count": 9}, "id": "279646239", "verified": false, "username": "Womwym", "name": "Cecilia Guti\u00e9rrez/\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 4739, "tweet_count": 62245, "listed_count": 12}, "id": "224420841", "verified": false, "username": "audrehooks", "name": "Audre hooks"}, {"location": "Araruama, Brasil\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 587, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "id": "1154183292595449857", "verified": false, "username": "brtnaadmcria", "name": "Rayanne\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 282, "tweet_count": 2878, "listed_count": 0}, "id": "765967272364089344", "verified": false, "username": "pedrowilsonl", "name": "pedrinho"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 288, "tweet_count": 26353, "listed_count": 0}, "id": "1036944493113692160", "verified": false, "username": "AlbuquerqueeAle", "name": "Ale\ud83d\udc05"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 269, "tweet_count": 23590, "listed_count": 1}, "id": "888748095785316352", "verified": false, "username": "LuthianeS", "name": "Luna \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1555, "tweet_count": 88191, "listed_count": 1}, "id": "2832838325", "verified": false, "username": "Jenny_Martinss", "name": "Cigana"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126154, "listed_count": 1178}, "id": "43720896", "verified": false, "username": "Aullidos", "name": "Aullidos.COM"}, {"location": "\u00a1No es lo mismo, ni es  igual!", "public_metrics": {"followers_count": 7684, "following_count": 1330, "tweet_count": 280503, "listed_count": 57}, "id": "3303492486", "verified": false, "username": "INFORMADOR_RD", "name": "EL INFORMADOR\u2122"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17468, "following_count": 16232, "tweet_count": 144126, "listed_count": 150}, "id": "1332375812", "verified": false, "username": "LagartoFM", "name": "Lagarto 103.7 FM"}, {"location": "027-", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 958, "tweet_count": 61621, "listed_count": 3}, "id": "3354308482", "verified": false, "username": "nara_rosa4", "name": "nan\u00e1"}, {"location": "Queendom", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 370, "tweet_count": 1877, "listed_count": 5}, "id": "1054861745393688576", "verified": false, "username": "wiinter_bird", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud83c\udf19"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298", "verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"location": "Por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2373, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}, "id": "718194869", "verified": false, "username": "umdesenhador", "name": "Se sono fosse doen\u00e7a, eu seria saud\u00e1vel"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 648, "tweet_count": 30679, "listed_count": 1}, "id": "1639264093", "verified": false, "username": "lizlujangm", "name": "Liz Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 420, "tweet_count": 26223, "listed_count": 30}, "id": "10464692", "verified": false, "username": "Papipo", "name": "Rodrigo \ud83d\udd3b"}, {"location": "Espinho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 715, "tweet_count": 8464, "listed_count": 0}, "id": "872766132763205632", "verified": false, "username": "izekiele", "name": "Ezequiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "id": "777871572057133056", "verified": false, "username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia"}, {"location": "Nobody knows", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 749, "tweet_count": 8437, "listed_count": 7}, "id": "259396864", "verified": false, "username": "Nohaynickdisp", "name": "\ud83c\udf38 Marina \ud83e\udd84"}, {"location": "Barra do Gar\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 706, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "id": "124133572", "verified": false, "username": "tarcisio_gama", "name": "Tarcisio Gama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182866, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "id": "16794066", "verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"location": "Vi\u00e7osa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 895, "tweet_count": 29169, "listed_count": 5}, "id": "4843821167", "verified": false, "username": "c_emanuelyy", "name": "camila hadid"}, {"location": "belo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 19769, "following_count": 19305, "tweet_count": 46925, "listed_count": 48}, "id": "843203526373359617", "verified": false, "username": "lovatobisex", "name": "thalis"}, {"location": "\ud83d\udc9b\ud83e\ude9e\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 855, "tweet_count": 83379, "listed_count": 1}, "id": "1469961450", "verified": false, "username": "_bruolliveira", "name": "bru"}, {"location": "Jd elba, zona love \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 1714, "tweet_count": 85431, "listed_count": 0}, "id": "996841194", "verified": false, "username": "cobradasa", "name": "branca escura"}, {"location": "I\u00e7ara, SC", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 470, "tweet_count": 30983, "listed_count": 2}, "id": "27121880", "verified": false, "username": "digopacheco", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude98 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude98 #Hexa"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 327, "tweet_count": 6496, "listed_count": 1}, "id": "887778114104958981", "verified": false, "username": "UnidosxVzla2017", "name": "No hay Vuelta Atr\u00e1s #Venezuela"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185033, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 456, "tweet_count": 12885, "listed_count": 1}, "id": "1153370092312379394", "verified": false, "username": "nandagrant", "name": "FernandaDiamandis\ud83d\udc8e\ud83c\udf52"}, {"location": "\ufe6blun_afxs' \u2039\ud835\udff9         \u2a3e  ", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 664, "tweet_count": 30499, "listed_count": 14}, "id": "778365162537484288", "verified": false, "username": "jjksdaisy", "name": "\u212cela\u02d9\u02d9 seoho's girlfriend"}, {"location": "Cuenta alterna @ivonne68011", "public_metrics": {"followers_count": 9574, "following_count": 887, "tweet_count": 521770, "listed_count": 78}, "id": "151759171", "verified": false, "username": "ivonne6800", "name": "Ivonne \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "matrocidad ", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 66, "tweet_count": 135527, "listed_count": 10}, "id": "142110220", "verified": false, "username": "carlalorenarg", "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf33Carla\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\ud83c\udf43"}, {"location": "Na paz de Deus \u2728\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2976, "tweet_count": 19771, "listed_count": 0}, "id": "856311343175147523", "verified": false, "username": "PrrQueiiroz", "name": "Q \u00dc E \u00cf R \u00d6 Z \ud83e\udd11"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 238, "tweet_count": 33463, "listed_count": 2}, "id": "2939099884", "verified": false, "username": "thedolllia", "name": "boneca de porcelana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 300, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "id": "1030307456512143360", "verified": false, "username": "EveeLlano", "name": "EVE \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 131, "tweet_count": 23390, "listed_count": 14}, "id": "965651844105203712", "verified": false, "username": "mayatvhn", "name": "Mayatv.hn"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 315, "tweet_count": 16521, "listed_count": 0}, "id": "1277388434", "verified": false, "username": "kagrpx", "name": "KAGRPX"}, {"location": "uva", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 739, "tweet_count": 15107, "listed_count": 0}, "id": "1053018141125734400", "verified": false, "username": "_juliakkj", "name": "juju"}, {"location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 624, "tweet_count": 20194, "listed_count": 2}, "id": "319445567", "verified": false, "username": "VielkaFelix", "name": "Vielka F\u00e9lix \u22c6"}, {"location": "Em algum lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 641, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}, "id": "281208784", "verified": false, "username": "mari_sm1", "name": "Martins_Mari@MM"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1021, "tweet_count": 116596, "listed_count": 149}, "id": "128971154", "verified": false, "username": "SPNboys", "name": "SPNboys \ud83d\ude80"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 252, "tweet_count": 12582, "listed_count": 0}, "id": "902005257928155136", "verified": false, "username": "LauraRayo13", "name": "\u26a1\ufe0fLaura \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 258, "tweet_count": 1074, "listed_count": 1}, "id": "252460581", "verified": false, "username": "masadarmz", "name": "Marcos Ram\u00edrez"}, {"location": "Morelia, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "id": "70613168", "verified": false, "username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil"}, {"location": "Terra aspra i de mala petja", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 667, "tweet_count": 38273, "listed_count": 12}, "id": "3918270016", "verified": false, "username": "sugusdpinya", "name": "Sugus\ud83c\udf31"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 210, "tweet_count": 6831, "listed_count": 0}, "id": "926807350752591872", "verified": false, "username": "QvsDudaa_", "name": "Eduardaa"}, {"location": "Praia Da BARRA NOVA CE", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1595, "tweet_count": 281069, "listed_count": 7}, "id": "809522787073359876", "verified": false, "username": "BeneditaRodri11", "name": "Benedita Rodrigues"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551243, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "id": "45409867", "verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"location": "Cartagena - Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 861, "tweet_count": 6838, "listed_count": 3}, "id": "194643819", "verified": false, "username": "camilogarvi", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc6e."}, {"location": "Paran\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1274, "tweet_count": 22683, "listed_count": 0}, "id": "52456147", "verified": false, "username": "eduardofelau", "name": "Eduardo Felau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 422, "tweet_count": 24719, "listed_count": 25}, "id": "3710460255", "verified": false, "username": "pinceladasdplat", "name": "Pinceladas de plata"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 20, "tweet_count": 7668, "listed_count": 1}, "id": "749390806037954561", "verified": false, "username": "ElOrfanatoCol", "name": "Fanclub Don Omar Colombia"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 340, "tweet_count": 11349, "listed_count": 0}, "id": "3084928858", "verified": false, "username": "Maaparecidaa", "name": "mariola"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 4169, "tweet_count": 255760, "listed_count": 1}, "id": "200310975", "verified": false, "username": "ASalton", "name": "FFAA Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": " Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 3721, "tweet_count": 178693, "listed_count": 82}, "id": "282168528", "verified": false, "username": "mjpartera", "name": "\u2640M\u00aaJos\u00e9"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "id": "130169225", "verified": false, "username": "FAM63", "name": "Francisco Almeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6830, "following_count": 7486, "tweet_count": 134722, "listed_count": 0}, "id": "926593902651609089", "verified": false, "username": "JMDICO2022", "name": "JM"}, {"location": "#0 yamaguchi; shoto; zoro stan", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 635, "tweet_count": 40431, "listed_count": 14}, "id": "2915224209", "verified": false, "username": "yatohiyomi", "name": "mika; one piece: wano"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 39, "tweet_count": 5563, "listed_count": 4}, "id": "1026982061188546561", "verified": false, "username": "TitanCast_", "name": "TitanCast"}, {"location": "S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"followers_count": 11259, "following_count": 724, "tweet_count": 125755, "listed_count": 73}, "id": "89812112", "verified": false, "username": "pensoestranho", "name": "penso estranho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 433, "tweet_count": 29075, "listed_count": 1}, "id": "2727680571", "verified": false, "username": "NThebas", "name": "nath\u00e1liathebas"}, {"location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2881, "tweet_count": 16071, "listed_count": 3}, "id": "252619749", "verified": false, "username": "mmancha88", "name": "Mau TRICampe\u00e3o da AM\u00c9RICA Melo S.E.P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 597, "tweet_count": 25060, "listed_count": 2}, "id": "773036570827956224", "verified": false, "username": "Rodrigo_inav", "name": "rodriv"}, {"location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 603, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "878450175781502978", "verified": false, "username": "Santi_Balke", "name": "balk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 686, "tweet_count": 2886, "listed_count": 1}, "id": "925499588768919552", "verified": false, "username": "FlauzinoLuziane", "name": "Luziane Flauzino"}, {"location": "021 ZO", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 100, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}, "id": "818197612251770880", "verified": false, "username": "waakeemup", "name": "Jade."}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63532, "listed_count": 0}, "id": "1092999748146073600", "verified": false, "username": "MariaMedinaMar5", "name": "Maria Medina Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 153, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "id": "919643024933707777", "verified": false, "username": "Leonard83062815", "name": "Leonardo Fuentes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 454, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}, "id": "1112731772666695680", "verified": false, "username": "eitaviado2", "name": "\u00c9 13 !!!"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 618, "tweet_count": 65714, "listed_count": 6}, "id": "320435308", "verified": false, "username": "iWe3l", "name": "\ua731\u1d1b\u1d00\u0299 \u1d21\u1d07\u029f\u029f\ud83d\udd2a\ud83e\udd87 \ud83c\udf83"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 373, "tweet_count": 21551, "listed_count": 0}, "id": "2183682623", "verified": false, "username": "DramaClubz", "name": "Jonathan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 68, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}, "id": "195502785", "verified": false, "username": "matuteGonz1", "name": "Matute"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 553, "tweet_count": 6307, "listed_count": 2}, "id": "173933338", "verified": false, "username": "Puyino", "name": "\u00c1iron"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "id": "176979194", "verified": true, "username": "cronica", "name": "Diario Cr\u00f3nica"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1227425, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}, "id": "145802745", "verified": true, "username": "CDN37", "name": "CDN 37"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 398, "tweet_count": 35192, "listed_count": 0}, "id": "1528797446", "verified": false, "username": "closeoh", "name": "cigarrinho fininho"}, {"location": "San joaquin . ", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 981, "tweet_count": 28585, "listed_count": 3}, "id": "191709663", "verified": false, "username": "saronich", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a: \u0633\u0627\u0631\u0648\u0646\u064a\u0634"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 487, "tweet_count": 83825, "listed_count": 13}, "id": "174726353", "verified": false, "username": "_KellyAC", "name": "Uma emo em 2022 \ud83c\udf88"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16723, "following_count": 349, "tweet_count": 28466, "listed_count": 449}, "id": "16120585", "verified": false, "username": "cineclick", "name": "Cineclick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}, "id": "1110932835546861568", "verified": false, "username": "CelsoLorencini", "name": "Celso"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334256, "following_count": 126, "tweet_count": 1042, "listed_count": 358}, "id": "870708772951302144", "verified": false, "username": "CarvalhosaMo", "name": "Modesto Carvalhosa"}, {"location": "(Ela/Dela)", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 798, "tweet_count": 47859, "listed_count": 5}, "id": "1065451564679217153", "verified": false, "username": "Sprinteria", "name": "Sprinteria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 887, "tweet_count": 221476, "listed_count": 0}, "id": "379739211", "verified": false, "username": "dufernandess_", "name": "eduarda \u238a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 69, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "1048616714307624960", "verified": false, "username": "rubiavestena", "name": "Rubiavestena"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 688, "tweet_count": 34538, "listed_count": 0}, "id": "1397530315", "verified": false, "username": "jsduartee", "name": "jonatan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 104, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "id": "1132831932306395141", "verified": false, "username": "Frog_kujo", "name": "Mr. Sexo Fofo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 985, "tweet_count": 19380, "listed_count": 7}, "id": "106539524", "verified": false, "username": "Nata_abarca", "name": "NataAbarca #Apruebo \ud83c\udf33\u267b\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1246, "tweet_count": 3280, "listed_count": 44}, "id": "980814145531629570", "verified": false, "username": "DiarioClever", "name": "Diario Clever"}, {"location": "Sobral", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 16, "tweet_count": 671065, "listed_count": 142}, "id": "284506768", "verified": false, "username": "McearaOficial", "name": "Mceara.com - A not\u00edcia que voc\u00ea procura est\u00e1 aqui!"}, {"location": "Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 370, "tweet_count": 22914, "listed_count": 42}, "id": "458812092", "verified": false, "username": "policiacanaria", "name": "Policia de Canarias"}, {"location": "Cambridgeshire, UK", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 438, "tweet_count": 216806, "listed_count": 39}, "id": "47402186", "verified": false, "username": "Cattz79", "name": "Cattz \ud83d\udc9a \ud83d\udc99 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 628, "tweet_count": 8815, "listed_count": 3}, "id": "103889713", "verified": false, "username": "Gaduda_", "name": "descompensada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 341, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}, "id": "189333382", "verified": false, "username": "edu1826", "name": "emspati"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2527, "tweet_count": 29838, "listed_count": 1}, "id": "1392251054", "verified": false, "username": "JRaulvieirajr", "name": "STF e CONGRESSO n\u00e3o me representam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 367, "tweet_count": 151396, "listed_count": 7}, "id": "895726518", "verified": false, "username": "Franckakue", "name": "Franck AKUE"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 397, "tweet_count": 10595, "listed_count": 9}, "id": "229586209", "verified": false, "username": "Udelious", "name": "Ombligo de Agua Gorda. \ud83c\udf45"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 308, "tweet_count": 7519, "listed_count": 0}, "id": "271165908", "verified": false, "username": "meryjuarez17", "name": "Mery Ju\u00e1rez"}, {"location": "En un lugar del An\u00e1huac. ", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 799, "tweet_count": 13330, "listed_count": 11}, "id": "1278565920", "verified": false, "username": "Cuitlahuac1521", "name": "Montes De Oca"}, {"location": "\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13426, "following_count": 297, "tweet_count": 39376, "listed_count": 18}, "id": "3611587754", "verified": false, "username": "Arishsoy", "name": "Vikinga"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2273, "tweet_count": 82646, "listed_count": 37}, "id": "993298858296971264", "verified": false, "username": "dwcwaynes", "name": "hawkgirl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 632, "tweet_count": 28902, "listed_count": 2}, "id": "366712937", "verified": false, "username": "LydiaConY", "name": "\u2728lydiacony\u2728"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 586, "tweet_count": 14834, "listed_count": 2}, "id": "602228185", "verified": false, "username": "carmennievas99", "name": "Carmen Nievas"}, {"location": "SJC", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 243, "tweet_count": 7086, "listed_count": 1}, "id": "1074730951652061185", "verified": false, "username": "bananajoia", "name": "\u2b50 hitorta de Lula \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 175, "tweet_count": 7866, "listed_count": 1}, "id": "969763567", "verified": false, "username": "MarisolBuselo", "name": "marisol buselo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 2796, "tweet_count": 13822, "listed_count": 79}, "id": "1015715521961103360", "verified": false, "username": "h50digital", "name": "h50.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 408, "tweet_count": 60460, "listed_count": 1}, "id": "2505698642", "verified": false, "username": "wardengoth", "name": "any"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 59, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1163545790872244225", "verified": false, "username": "HernnAyala5", "name": "Hern\u00e1n Ayala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47889, "following_count": 49218, "tweet_count": 1416238, "listed_count": 91}, "id": "3318231827", "verified": false, "username": "_Showzzy", "name": "\u27a4 Showzzy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 29, "tweet_count": 8348, "listed_count": 0}, "id": "1409418372", "verified": false, "username": "Marcus_Vans", "name": "Marcus Vans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 138, "tweet_count": 12732, "listed_count": 4}, "id": "97870658", "verified": false, "username": "kahtanalani", "name": "Hi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1757, "tweet_count": 178605, "listed_count": 25}, "id": "1513001677", "verified": false, "username": "planeta2021", "name": "PepaPi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 289, "tweet_count": 4908, "listed_count": 1}, "id": "4149086061", "verified": false, "username": "Ultrasteamdon", "name": "Ultras"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1061, "tweet_count": 68152, "listed_count": 7}, "id": "199946194", "verified": false, "username": "fabio_menDS", "name": "F\u00e1bio Mendes"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 565, "tweet_count": 6258, "listed_count": 3}, "id": "219800916", "verified": false, "username": "Cellesouper", "name": "Marcelle Souto"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 365, "tweet_count": 1915, "listed_count": 34}, "id": "17846352", "verified": false, "username": "estudosdemidia", "name": "Estudos de M\u00eddia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 238, "tweet_count": 37688, "listed_count": 4}, "id": "1380840536", "verified": false, "username": "tiaonismo", "name": "bast"}, {"location": "viendo anhqv", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 599, "tweet_count": 37036, "listed_count": 1}, "id": "1037041601766404096", "verified": false, "username": "aylebita", "name": "\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 280, "tweet_count": 89689, "listed_count": 29}, "id": "54037018", "verified": false, "username": "gracilis_", "name": "Lupinista"}, {"location": "Belgrano - CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 190, "tweet_count": 68989, "listed_count": 12}, "id": "99742344", "verified": false, "username": "Lvch0", "name": "Lucho"}, {"location": "@Eikamylly \ud83d\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 7406, "following_count": 4942, "tweet_count": 14559, "listed_count": 0}, "id": "1045514396536049664", "verified": false, "username": "ArysoonOfc", "name": "A\ud83e\udd34\ud83c\udfff \uf8ff"}, {"location": "Vila Velha - ES / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 777, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}, "id": "32534710", "verified": false, "username": "OriginalMarcelo", "name": "Marcelo Oliveira \u25c7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 132, "tweet_count": 17988, "listed_count": 0}, "id": "1083801200942899200", "verified": false, "username": "nogueiramarsel", "name": "@NogueiraMarsel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 202, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "id": "1175920328301862912", "verified": false, "username": "ArzamendiaDalma", "name": "Dalma Arzamendia"}, {"location": "a.r \ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 485, "tweet_count": 15510, "listed_count": 0}, "id": "996977310686498816", "verified": false, "username": "xxxsimoes", "name": "a braba"}, {"location": "2011- always ", "public_metrics": {"followers_count": 8105, "following_count": 5458, "tweet_count": 110430, "listed_count": 13}, "id": "741092085164609540", "verified": false, "username": "lmixsensate", "name": "emy"}, {"location": "Vespasiano -  MG", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 92, "tweet_count": 4073, "listed_count": 1}, "id": "113386080", "verified": false, "username": "faellara", "name": "Fael Lara"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32207, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "id": "142779463", "verified": false, "username": "FEB_Oficial", "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 432, "tweet_count": 224669, "listed_count": 75}, "id": "66105838", "verified": false, "username": "BarrakiAxonn", "name": "Axonn Brutaka"}, {"location": "Tours, France", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84196, "listed_count": 102}, "id": "335860185", "verified": false, "username": "cha_matou", "name": "Chamatou"}, {"location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 469, "tweet_count": 59436, "listed_count": 82}, "id": "348987214", "verified": false, "username": "enraje", "name": "Enraj\u00e9"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2588, "tweet_count": 38758, "listed_count": 7}, "id": "279553688", "verified": false, "username": "xyder77", "name": "Miki Mart\u00ed \u2615"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 123, "tweet_count": 10501, "listed_count": 0}, "id": "880770018186846209", "verified": false, "username": "marcoovn_", "name": "M A R C O"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1332, "tweet_count": 7315, "listed_count": 3}, "id": "80551676", "verified": false, "username": "puppy72", "name": "Isabella#L onda - la storia non \u00e8 un gioco"}, {"location": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1813, "tweet_count": 19192, "listed_count": 3}, "id": "1055359790019461120", "verified": false, "username": "ylesweet666", "name": "YleSweet666  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #FPHD"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1191, "tweet_count": 112518, "listed_count": 2}, "id": "240691761", "verified": false, "username": "nathyinbrasil", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1627, "tweet_count": 18542, "listed_count": 0}, "id": "125153809", "verified": false, "username": "Blindtapereadin", "name": "Gustavo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 57, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1103799088317911042", "verified": false, "username": "FerraoGiovanna", "name": "Giih\u2022Ferr\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2344, "tweet_count": 228346, "listed_count": 19}, "id": "2701697057", "verified": false, "username": "roselyfsoares", "name": "rosely soares"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "id": "55729783", "verified": true, "username": "anterogreco", "name": "Antero Greco"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 3457, "tweet_count": 4829, "listed_count": 1}, "id": "86139976", "verified": false, "username": "carlosepulvedag", "name": "Carlos Sepulveda"}, {"location": "Brasilia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116813, "listed_count": 0}, "id": "255744901", "verified": false, "username": "victovargas", "name": "Victo"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 153, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "id": "3371583688", "verified": false, "username": "VCr7hugo", "name": "Vitor Hugo"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 323, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}, "id": "758311373671690240", "verified": false, "username": "Alicee_Cooper", "name": "Maria Alice"}, {"location": "022/021", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1369, "tweet_count": 196051, "listed_count": 0}, "id": "290726086", "verified": false, "username": "whosfabricio", "name": "astronaut"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 158, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "id": "1135185930048983040", "verified": false, "username": "badgirl221360", "name": "+ Y"}, {"location": "Andalasia", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 938, "tweet_count": 10626, "listed_count": 0}, "id": "906689921188077568", "verified": false, "username": "ezchatend", "name": "\u22c6 \u05b8\u05a2 \ud835\uddc9\ud835\uddc8\ud835\uddbe\ud835\uddcd\ud835\uddc2\ud835\uddbc \ud835\uddfa\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf2."}, {"location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 188, "tweet_count": 10292, "listed_count": 0}, "id": "2163334103", "verified": false, "username": "Juuancar92", "name": "J"}, {"location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 578, "tweet_count": 94257, "listed_count": 3}, "id": "2250915581", "verified": false, "username": "N_Castilho1910", "name": "\ud83d\udca3\u261d\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 2219, "tweet_count": 56020, "listed_count": 3}, "id": "3037637896", "verified": false, "username": "anameldecastro1", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "id": "1154767753083052032", "verified": false, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316243, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"location": "Localiza a\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 111, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "id": "941457971183267840", "verified": false, "username": "ThataViih2003", "name": "Thavic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1362, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "id": "989539492741681152", "verified": false, "username": "Marughino", "name": "Lino B.L.M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 11, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "id": "1175779066802253824", "verified": false, "username": "Remo03762474", "name": "Remo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 57, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "794573928303837185", "verified": false, "username": "EriclesJolie", "name": "Principe Erick \ud83d\udc51"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 770, "tweet_count": 18233, "listed_count": 0}, "id": "1077632158020325376", "verified": false, "username": "av_vitorinha", "name": "vitorinha"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 151, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}, "id": "1017944957510971392", "verified": false, "username": "m1lagrosr1cc1", "name": "Mili \ud83d\udda4"}, {"location": "Rancul, La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 511, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "id": "1601442829", "verified": false, "username": "cande_aimar", "name": "Candela"}, {"location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 563, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "id": "994345888725258241", "verified": false, "username": "ReniEscuredo", "name": "Reni"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 464, "tweet_count": 9758, "listed_count": 0}, "id": "857788470676389889", "verified": false, "username": "gbcosta14", "name": "gb \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 312, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "1159964944974123008", "verified": false, "username": "OcamTania", "name": "Tania Ocampos"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 953, "tweet_count": 24768, "listed_count": 2}, "id": "759171933011345408", "verified": false, "username": "najuliacabral", "name": "naju"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176523799476482049"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/35QX6vSotH", "expanded_url": "https://twitter.com/Dantuzum/status/1176523799476482049", "display_url": "twitter.com/Dantuzum/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4359, "type": "Organization", "normalized_text": "de Venecia"}]}, "author_id": "525822471", "created_at": "2019-09-24T18:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 125, "like_count": 359, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561591644540930"], "text": "Gracias Cuarto Poder,por relevarnos de explicar a la Comisi\u00f3n de Venecia, la persecuci\u00f3n pol\u00edtica,chuponeo y reglaje a la que estamos sometidos los Congresistas de oposici\u00f3n.\u00bfAhora ya entienden cuando digo Dios castiga y recuerden que tienen familia? https://t.co/35QX6vSotH", "lang": "es", "id": "1176561591644540930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}, "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "lang": "es", "id": "1176451750334738433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "author_id": "133045551", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "lang": "es", "id": "1176400354461851648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "author_id": "125565775", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "lang": "es", "id": "1176434196589502465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "lang": "pt", "id": "1175446552413921287"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "in_reply_to_user_id": "164763964", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "lang": "es", "id": "1176533058356490241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/674rILiJ1R", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresEsti17/status/1176533047417692160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/674rILiJ1R", "media_key": "3_1176533036852228096"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "author_id": "810178728034766848", "created_at": "2019-09-24T16:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533047417692160"], "in_reply_to_user_id": "154605679", "text": "@DONOMAR Todo este tiempo pens\u00e9 que era en un rinc\u00f3n suicida. https://t.co/674rILiJ1R", "lang": "es", "id": "1176533047417692160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6feBbRqu5f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1176314206485962752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6feBbRqu5f", "media_key": "7_1176313825517346817"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "2963868999", "created_at": "2019-09-24T04:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176345889599873025"], "text": "MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsabilidade do cineasta ensinar ao p\u00fablico moralidades ou a diferen\u00e7a entre o certo e errado\u201d https://t.co/6feBbRqu5f", "lang": "pt", "id": "1176345889599873025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176527398877184003"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "Greg\u00f3rio"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "kanjik_", "id": "4691556715"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "author_id": "1146070095724257281", "created_at": "2019-09-24T18:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176564274350759940"], "in_reply_to_user_id": "29146002", "text": "@gerhard_breda @kanjik_ @gduvivier O Greg\u00f3rio falou que o usu\u00e1rio n\u00e3o tem nada a ver, por isso fiz essa minha coloca\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1176564274350759940"}, {"author_id": "4756193302", "created_at": "2019-09-24T13:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493566773911552"], "text": "Acho uma falta de respeito \u00e0s pessoas estarem postando a foto do menino que se suicidou, nego n\u00e3o tem um pingo de senso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1176493566773911552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "author_id": "255300173", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "lang": "pt", "id": "1176233973133058048"}, {"author_id": "4831122532", "created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1176542032728350725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "lang": "pt", "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "author_id": "154605679", "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "id": "1176524523539243008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "author_id": "723674931695902720", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "lang": "pt", "id": "1175920784549847041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "author_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "lang": "pt", "id": "1176305508720009217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "author_id": "212954552", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "lang": "pt", "id": "1176270126225797120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xAuhRRRVAK", "expanded_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/", "display_url": "maduradas.com/lamentable-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-24T17:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556191423639553"], "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela  https://t.co/xAuhRRRVAK", "lang": "es", "id": "1176556191423639553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-09-21T22:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175538680590680066"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "lang": "pt", "id": "1175538680590680066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/5MAMHtivy5", "expanded_url": "https://twitter.com/jdoriajr/status/1176561008858603520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MAMHtivy5", "media_key": "7_1176560865430188032"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7622, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4182, "type": "Place", "normalized_text": "dos Bandeirantes"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.715, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "GovernoSP"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "Esporte"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "GovernoSP"}]}, "author_id": "64706049", "created_at": "2019-09-24T18:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 277, "like_count": 268, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561008858603520"], "text": "Recebendo os atletas do Time S\u00e3o Paulo Paral\u00edmpico, aqui no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. Essa turma teve uma atua\u00e7\u00e3o decisiva para levar o Brasil \u00e0 conquista do 1\u00ba lugar nos Jogos Parapan-Americanos de Lima. Um orgulho para S\u00e3o Paulo e para o Brasil! #Esporte #GovernoSP https://t.co/5MAMHtivy5", "lang": "pt", "id": "1176561008858603520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7997, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "author_id": "811027731471339520", "created_at": "2019-09-24T18:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562408921456641"], "text": "pr\u00e9 prova e as pessoas falando de alunos de suic\u00eddio de alunos de medicina no grupo do whats... faltou no\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1176562408921456641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "author_id": "3677481495", "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "lang": "pt", "id": "1176486046055522305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176520018407956480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Van Hatten"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "henritonin", "id": "173463935"}]}, "author_id": "157117234", "created_at": "2019-09-24T16:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538804527751169"], "in_reply_to_user_id": "173463935", "text": "@henritonin eta porra qual a dessa do Van Hatten ?", "lang": "pt", "id": "1176538804527751169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "author_id": "3116837321", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "lang": "es", "id": "1176139067047784448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176553668663009280"}], "author_id": "2786791306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cmorene", "id": "73034165"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "parquemetminvu", "id": "336117134"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555277400907776"], "in_reply_to_user_id": "73034165", "text": "@cmorene @parquemetminvu @m_a_n_d_r_a_d_e Lo peor es que en la nota el auto que ponen como \"afectado\" no est\u00e1 respetando a ciclistas en una zona que dice LENTO. \nY debo decir que a veces he bajado r\u00e1pido por el cerro, pero siempre pendiente y frenando en caso de muchas personas, pero no he visto accidentes graves nunca.", "lang": "es", "id": "1176555277400907776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "983148167481974786", "created_at": "2019-09-24T16:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534488555360257"], "text": "Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEscola :\u201cNaO pOdEmOs FaZeR NaDa POr VoCeS\u201d", "lang": "pt", "id": "1176534488555360257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iaB1Iz3VfS", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.Se", "display_url": "s\u00e9rio.Se"}]}, "author_id": "807558777494994945", "created_at": "2019-09-24T16:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528424921444352"], "text": "Infelizmente um jovem se matou por depress\u00e3o,levem isso mais a https://t.co/iaB1Iz3VfS um amigo estiver com problemas,ou triste,procurem ajudar.Saibam ouvir,abra\u00e7ar e ser compreensivos,tem gente que n\u00e3o deixam transparecer e muitas vezes n\u00e3o somos capazes procurar pelas pessoas.", "lang": "pt", "id": "1176528424921444352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SvIHW2ByM8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDnpgP", "display_url": "dlvr.it/RDnpgP"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "author_id": "261330492", "created_at": "2019-09-24T18:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558952076595201"], "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n: Un \u00a0hombre ultim\u00f3 a su pareja y luego se \u00a0suicid\u00f3 este martes en \u00a0Dajab\u00f3n. Pasada la 1:30 de la tarde se estaba a la espera \u00a0\u00a0de las autoridades cor La entrada Hombre mata a su pareja y luego se\u2026 https://t.co/SvIHW2ByM8", "lang": "es", "id": "1176558952076595201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533884483309568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.2068, "type": "Other", "normalized_text": "smith"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "willow"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "jaden"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "jada"}]}, "author_id": "76533095", "created_at": "2019-09-24T17:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547582199382019"], "in_reply_to_user_id": "40633463", "text": "@escafandros_ a fam\u00edlia smith \u00e9 maravilhosa! a forma como eles criam os filhos, a carreira da willow e do jaden t\u00e3o crescendo muito e sei l\u00e1, eu gosto muito do will e da jada como pessoas.", "lang": "pt", "id": "1176547582199382019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "author_id": "3389473157", "created_at": "2019-09-24T01:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310954381971456"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "lang": "pt", "id": "1176310954381971456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}]}, "author_id": "1038114846250881026", "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "lang": "es", "id": "1176219530852478976"}, {"author_id": "1023944041715646466", "created_at": "2019-09-24T18:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176558740956504064"], "text": "namoral vcs sao hipocritas pra caralho muito f\u00e1cil fingir que se importam e pagarem de santinhos pq eh setembro amarelo sendo que no resto do ano s\u00e3o completos filhos da puta que n\u00e3o d\u00e3o o minimo para os outros e na primeira oportunidade de por alguem pra baixo tao fazendo isso", "lang": "pt", "id": "1176558740956504064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "67656004", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "lang": "pt", "id": "1176321933920657408"}, {"author_id": "944660500914286592", "created_at": "2019-09-23T21:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176242612006731776"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "lang": "pt", "id": "1176242612006731776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-24T15:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10635, "reply_count": 13605, "like_count": 72738, "quote_count": 2539}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515959533789184"], "text": "Na ONU, levei a palavra firme do Brasil, dando voz aos verdadeiros anseios e valores de nosso amado povo. Estamos construindo um pa\u00eds mais pr\u00f3spero, onde a liberdade, a inviolabilidade da nossa soberania e a vontade dos brasileiros s\u00e3o os tr\u00eas alicerces que nos dar\u00e3o sustenta\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1176515959533789184"}, {"author_id": "2863180791", "created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "lang": "pt", "id": "1176511650989518851"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "author_id": "1064905112009752576", "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "lang": "fr", "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "lang": "es", "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/n7DZbp9xfk", "expanded_url": "https://twitter.com/Videos_Dryzinho/status/1176462867488526337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7DZbp9xfk", "media_key": "7_1176462718435561472"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Gian Oddi"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "771682304905314304", "created_at": "2019-09-24T11:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 658, "reply_count": 38, "like_count": 4368, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462867488526337"], "text": "Gian Oddi: 'Abel nos fez pensar que esse time do Flamengo n\u00e3o daria certo' https://t.co/n7DZbp9xfk", "lang": "pt", "id": "1176462867488526337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176555865354264576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "Cell"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danilo656x", "id": "1638438336"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "nojiri_s", "id": "1095606534"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "maisdeoitomil", "id": "113409166"}]}, "author_id": "71988175", "created_at": "2019-09-24T17:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176556015195762693"], "in_reply_to_user_id": "1638438336", "text": "@Danilo656x @nojiri_s @maisdeoitomil Luta contra o Cell", "lang": "pt", "id": "1176556015195762693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/etDLVpujwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1176504251817897985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/etDLVpujwJ", "media_key": "7_1176503680423682048"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "author_id": "1053003526052474881", "created_at": "2019-09-24T14:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504251817897985"], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/etDLVpujwJ", "lang": "pt", "id": "1176504251817897985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176536753336967169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Per\u00f3n"}]}, "author_id": "148448176", "created_at": "2019-09-24T16:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538689356410880"], "in_reply_to_user_id": "148448176", "text": "\"Ha llegado la hora de que todos los gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera (...) y de la necesidad de invertir de inmediato la direcci\u00f3n de esa marcha\" (Juan Per\u00f3n).", "lang": "es", "id": "1176538689356410880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "145252527", "created_at": "2019-09-24T17:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543325186400257"], "text": "Matou a cobra e.... Resumo do discurso, se voc\u00ea perdeu:\n\u2714 Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa\n\u2714 \u00cdndios n\u00e3o s\u00e3o selvagens \n\u2714 Persegui\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9 um flagelo\n\u2714 Foro de SP \u00e9 um c\u00e2ncer\n\u2714 Venezuela e Cuba s\u00e3o ditaduras\n\u2714 Trump \u00e9 nosso amigo\n\u2714 Viva o livre com\u00e9rcio\n\u2714 Brasil \u00e9 soberano e pr\u00f3spe", "lang": "pt", "id": "1176543325186400257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AYEB8432Za", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon/#.XYpYIT82Cds.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon-894533"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6082, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "NoticiasSIN"}]}, "author_id": "55660696", "created_at": "2019-09-24T17:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176555331943632897"], "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/AYEB8432Za", "lang": "es", "id": "1176555331943632897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "lang": "es", "id": "1176144288301879298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176500097103929344"}], "author_id": "71988175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danilo656x", "id": "1638438336"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "nojiri_s", "id": "1095606534"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "maisdeoitomil", "id": "113409166"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527011910733824"], "in_reply_to_user_id": "1638438336", "text": "@Danilo656x @nojiri_s @maisdeoitomil Praticamente se matar pra fazer o filho ficar mais forte n\u00e3o conta?", "lang": "pt", "id": "1176527011910733824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/xuyb2gUrjm", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "184835744", "created_at": "2019-09-24T17:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552215789613056"], "text": "tuit f\u00e0cil https://t.co/xuyb2gUrjm", "lang": "ca", "id": "1176552215789613056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R39VKtvktw", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "112134350", "created_at": "2019-09-24T16:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530370621321217"], "text": "Si tienes tendencias suicidas podr\u00e1 ser polic\u00eda sin problema, pero sin arma, eso s\u00ed. https://t.co/R39VKtvktw", "lang": "es", "id": "1176530370621321217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176554413441343488"}], "geo": {"place_id": "299be9e48d05ecaf"}, "author_id": "708443652306149376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Foo_ofju", "id": "3764860035"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CleytoonCRF", "id": "4828136391"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554518454177792"], "in_reply_to_user_id": "708443652306149376", "text": "@Foo_ofju @CleytoonCRF E quem matou n\u00e3o foi bandido", "lang": "pt", "id": "1176554518454177792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/657KvyofNU", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoDdeV13/status/1176477285702090753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/657KvyofNU", "media_key": "3_1176477268530663425"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/657KvyofNU", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoDdeV13/status/1176477285702090753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/657KvyofNU", "media_key": "3_1176477280681508864"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "author_id": "1111965626", "created_at": "2019-09-24T12:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26402, "reply_count": 1722, "like_count": 60947, "quote_count": 3201}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477285702090753"], "text": "\"Me han robado mi infancia\"\n--Greta Thunberg https://t.co/657KvyofNU", "lang": "es", "id": "1176477285702090753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4AjSEMqgmv", "expanded_url": "https://goo.gl/scholar/EMHc3V", "display_url": "goo.gl/scholar/EMHc3V"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Coreanos"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "ScholarAlerts"}]}, "author_id": "181387461", "created_at": "2019-09-24T17:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554278099415040"], "text": "Estr\u00e9s laboral asociado al riesgo de ideaci\u00f3n suicida en empleados Coreanos: https://t.co/4AjSEMqgmv #ScholarAlerts", "lang": "es", "id": "1176554278099415040"}, {"author_id": "1000071653450305536", "created_at": "2019-09-23T20:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176238194964271107"], "text": "900 finalmentee", "lang": "pt", "id": "1176238194964271107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mNpAIghqz7", "expanded_url": "https://twitter.com/pipespv/status/1176532672832843776", "display_url": "twitter.com/pipespv/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Pietra"}]}, "author_id": "3226507125", "created_at": "2019-09-24T17:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553030541615107"], "text": "mano, a Pietra com dois anos j\u00e1 era viciada em bebida \u00e1lcoolica https://t.co/mNpAIghqz7", "lang": "pt", "id": "1176553030541615107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176550813667332097"}], "author_id": "1108814780729618432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Joaovictorsc", "id": "1259996272678916102"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "eugbmatheus", "id": "3295340442"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "supertomada", "id": "150367540"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "tahardd", "id": "15713279"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "RushMMA", "id": "604208435"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551134703562754"], "in_reply_to_user_id": "707736830037385216", "text": "@joaovictorSc @eugbmatheus @supertomada @tahardd @RushMMA bicha nao mesmo ele come\u00e7ou a falar merda atras de merda dizendo que a culpa nao sao dos policiais que eles (os traficantes) se escondiam atras de crian\u00e7as e tipo? nao mesmo ela matou", "lang": "pt", "id": "1176551134703562754"}, {"author_id": "145062157", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "lang": "es", "id": "1176290513777020930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176425791451619328"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qIoYzCaGKc", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1176425791451619328", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "Today"}]}, "author_id": "85631221", "created_at": "2019-09-24T09:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 10, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176426534472683520"], "text": "No es El Mundo Today, repito: No es El Mundo Today https://t.co/qIoYzCaGKc", "lang": "es", "id": "1176426534472683520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "106957547", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VZOodoWFQm", "expanded_url": "https://twitter.com/Chris1999rocks/status/1175709313177964544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZOodoWFQm", "media_key": "3_1175709306966237184"}]}, "author_id": "200998032", "created_at": "2019-09-22T09:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709313177964544"], "text": "https://t.co/VZOodoWFQm", "lang": "zxx", "id": "1175709313177964544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "eminem"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "author_id": "119087052", "created_at": "2016-08-09T19:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["763095281986592768"], "text": "tenho sdds do eminem, quando tocou musica dele no Esquadrao Suicida eu quase morri", "lang": "pt", "id": "763095281986592768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176504545607856130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.5783, "type": "Organization", "normalized_text": "General"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 25, "end": 28, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 208, "end": 211, "username": "UN", "id": "14159148"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "HiloF24"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "author_id": "761111202541948928", "created_at": "2019-09-24T14:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505557282373634"], "in_reply_to_user_id": "761111202541948928", "text": "@realDonaldTrump @ONU_es @UN \ud83d\udd34#HiloF24\ud83d\udc47\ud83c\udffb- \" Hoy tenemos que decidirnos a colaborar para acabar con las redes de trata de personas\": @realDonaldTrump, presidente de #EstadosUnidos en la Asamblea General de la @UN", "lang": "es", "id": "1176505557282373634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176345589770072064"}], "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "author_id": "2843475976", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlexisFonteyne", "id": "852253471101378567"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176437497183842310"], "in_reply_to_user_id": "1002801667", "text": "@ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro. Quem est\u00e1 ao volante j\u00e1 matou um trabalhador.", "lang": "pt", "id": "1176437497183842310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8009, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2685097379", "created_at": "2019-09-24T02:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315390022103040"], "text": "falem o que for mas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa dms", "lang": "pt", "id": "1176315390022103040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176549287913766913"}], "author_id": "707736830037385216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "beyoncevegan", "id": "1299443998826823680"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "eugbmatheus", "id": "3295340442"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "supertomada", "id": "150367540"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "tahardd", "id": "15713279"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "RushMMA", "id": "604208435"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176550813667332097"], "in_reply_to_user_id": "1108814780729618432", "text": "@beyoncevegan @eugbmatheus @supertomada @tahardd @RushMMA Falta de educa\u00e7\u00e3o dele??? Ela que cortou ele e n\u00e3o deixou ele terminar a declara\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1176550813667332097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "author_id": "717892901800439808", "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "lang": "pt", "id": "1176316143889522696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}]}, "author_id": "352141933", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "lang": "es", "id": "1176088924915142656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176455153190412288"}], "author_id": "115686464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "ClaudioNazoa", "id": "188912845"}]}, "created_at": "2019-09-24T11:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464244314914816"], "in_reply_to_user_id": "76947892", "text": "@cmrondon @ClaudioNazoa Deberiamos juzgarlo por su trabajo, pero de forma suicida criticamos por criticar...", "lang": "es", "id": "1176464244314914816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}]}, "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE", "lang": "es", "id": "1176152094451097600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176518546907512832"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/KncSrAnUbR", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "La Rioja"}, {"start": 208, "end": 218, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "author_id": "969296744", "created_at": "2019-09-24T16:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 59, "like_count": 1305, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541516547919877"], "text": "En La Rioja la eleccion est\u00e1 abierta, con dos muy buenos candidatos del peronismo y los radicales por primera vez arrimando \nAhora, que en Bs As algunos duden de votar a @horaciorlarreta es para una tesis de Psiquiatr\u00eda Social\n\ud83d\ude44 https://t.co/KncSrAnUbR", "lang": "es", "id": "1176541516547919877"}, {"author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "id": "1175426754753814529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176434302323757056"}], "author_id": "151229246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ivangabri1", "id": "1087523158205313026"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "sergiolapegue", "id": "177729824"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "roxyvazquez", "id": "150910767"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176436379271741441"], "in_reply_to_user_id": "1087523158205313026", "text": "@Ivangabri1 @sergiolapegue @ROXYVAZQUEZ @todonoticias Vaya vaya", "lang": "es", "id": "1176436379271741441"}, {"author_id": "64944160", "created_at": "2019-09-24T04:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176354298315169792"], "text": "\u00bfAlguien m\u00e1s no se suicida por no hacer llorar a su mam\u00e1?", "lang": "es", "id": "1176354298315169792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176542519120801793"}], "author_id": "4688082596", "created_at": "2019-09-24T17:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542520731475969"], "in_reply_to_user_id": "4688082596", "text": "de hacer. Hablar y hacer son la misma acci\u00f3n.\n---&gt; Pero es una misi\u00f3n suicida. No importa ya di mi palabra. Pero son muchos m\u00e1s que nosotros. No importa di mi palabra. Pero lo tenemos todo en contra. No importa, di mi palabra. Pero te puede llevar toda la vida ese cometido.", "lang": "es", "id": "1176542520731475969"}, {"author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "id": "1173422474022834180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/MnqNVBae2a", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1176545521097486336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MnqNVBae2a", "media_key": "3_1176545515460288512"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/MnqNVBae2a", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1176545521097486336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MnqNVBae2a", "media_key": "3_1176545515485503489"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Cardi B"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "918197046871502849", "created_at": "2019-09-24T17:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 130, "like_count": 2009, "quote_count": 159}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545521097486336"], "text": "Cardi B continua surrando haters no Twitter: \u201cEnt\u00e3o as pessoas podem atacar o meu trabalho, meu filho, minha antiga carreira, minha apar\u00eancia, mas n\u00e3o posso responder de volta como elas s\u00f3 porque eu sou uma celebridade? Como isso funciona?\u201d. M4TOU! https://t.co/MnqNVBae2a", "lang": "pt", "id": "1176545521097486336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176149029090136071"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Hzy8pPE8Rj", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1176149029090136071", "display_url": "twitter.com/cabojunioamara\u2026"}]}, "author_id": "4828136391", "created_at": "2019-09-24T16:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537784846360579"], "text": "Eai? Algu\u00e9m fala alguma coisa? Tem repercuss\u00e3o? Nem todo policial \u00e9 bandido, infelizmente existe esses cara que vestem a farda e n\u00e3o faz o seu papel direito mas nem todos s\u00e3o assim, foi morto covardemente e hoje em dia ser\u00e1 \u201cs\u00f3 mais um\u201d infelizmente https://t.co/Hzy8pPE8Rj", "lang": "pt", "id": "1176537784846360579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176546555752538112"}], "author_id": "1093670048168849408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "argentinaluiz", "id": "54634773"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "LuanSperandio", "id": "2574869106"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547807098036231"], "in_reply_to_user_id": "54634773", "text": "@argentinaluiz @chrisostomo1998 @LuanSperandio Ambos sabemos que na pratica seria diferente, no come\u00e7o seria mil maravilhas, mas depois sempre sai do controle, do mesmo jeito que \u00e1lcool leva a agress\u00e3o, a droga n\u00e3o seria diferente.", "lang": "pt", "id": "1176547807098036231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8KnpXEE6E5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDngwx", "display_url": "dlvr.it/RDngwx"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AiudFjidiY", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1176548128838651904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiudFjidiY", "media_key": "3_1176548127177707520"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.8068, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "donfelix"}]}, "author_id": "635075877", "created_at": "2019-09-24T17:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548128838651904"], "text": "Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/8KnpXEE6E5 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/AiudFjidiY", "lang": "es", "id": "1176548128838651904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176546938692481025"}], "author_id": "708163861", "created_at": "2019-09-24T17:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176547764395827200"], "in_reply_to_user_id": "708163861", "text": "Tem um v\u00eddeo, que eu vi, que um cara assaltou uma senhora no metro e espancaram o cara at\u00e9 matarem ele, 20 pessoas que estavam voltando do trabalho que agora s\u00e3o assassinas.", "lang": "pt", "id": "1176547764395827200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Ajena"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "133432846", "created_at": "2019-09-24T12:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468003216642048"], "text": "Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas a muchos v\u00edctimas del S\u00edndrome de Verg\u00fcenza Ajena en grado de peligrosidad suicida. Gracias Diego nunca olvidaremos esa mierda mamaguevo", "lang": "es", "id": "1176468003216642048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4VZq6BpTyM", "expanded_url": "https://twitter.com/EltonArcenio/status/1176176476481294341/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VZq6BpTyM", "media_key": "7_1176176210327625736"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}]}, "geo": {"place_id": "b2d59fe8faa2bd8d"}, "author_id": "62854978", "created_at": "2019-09-24T15:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512352218484737"], "text": "E se a gente deixasse s\u00f3 a Silvia falar, apresentar e comandar o programa?! https://t.co/4VZq6BpTyM", "lang": "pt", "id": "1176512352218484737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/mfnAr4Oumy", "expanded_url": "https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1176458068269441029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfnAr4Oumy", "media_key": "3_1176458055086739459"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/mfnAr4Oumy", "expanded_url": "https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1176458068269441029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfnAr4Oumy", "media_key": "3_1176458055099326464"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/mfnAr4Oumy", "expanded_url": "https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1176458068269441029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfnAr4Oumy", "media_key": "3_1176458055086747649"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3603, "type": "Person", "normalized_text": "Elegi"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "279334127", "created_at": "2019-09-24T11:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 54, "like_count": 1790, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458068269441029"], "text": "Elegi tu keynesiano favorito \ud83d\ude44 https://t.co/mfnAr4Oumy", "lang": "es", "id": "1176458068269441029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176534478644269059"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/JoZrIgCwfn", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFortalezaSole/status/1176534478644269059", "display_url": "twitter.com/LaFortalezaSol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Reeves"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "John_D_Reviews", "id": "715167100"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Batman"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "TheBatman"}]}, "author_id": "335842709", "created_at": "2019-09-24T16:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535772243124224"], "text": "Reeves deja claro que va hacer su reboot de #Batman, el DCEU se reinicia con #TheBatman.\nY al final a tener raz\u00f3n @John_D_Reviews ........ Superman es el siguiente \ud83d\ude21 https://t.co/JoZrIgCwfn", "lang": "es", "id": "1176535772243124224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/V9OVi3rwgN", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTVBR/status/1176247324374437894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9OVi3rwgN", "media_key": "3_1176247280669745152"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/V9OVi3rwgN", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTVBR/status/1176247324374437894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9OVi3rwgN", "media_key": "3_1176247280757870593"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/V9OVi3rwgN", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTVBR/status/1176247324374437894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9OVi3rwgN", "media_key": "3_1176247280690765825"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/V9OVi3rwgN", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTVBR/status/1176247324374437894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9OVi3rwgN", "media_key": "3_1176247280673984512"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Titans"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Aqualad"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "DC Universe"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Titans"}]}, "author_id": "855286084367929345", "created_at": "2019-09-23T21:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176247324374437894"], "text": "\ud83d\udcf8 || #Titans: Stills para o quarto epis\u00f3dio da s\u00e9rie, intitulado de \"Aqualad\". O epis\u00f3dio ser\u00e1 exibido nesta sexta-feira, 27/09, no DC Universe. (\ud83d\udcf8 via @thomas_polito) https://t.co/V9OVi3rwgN", "lang": "pt", "id": "1176247324374437894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "901894147115806721", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "id": "1176324789289570304"}, {"author_id": "4749873147", "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "lang": "pt", "id": "1176526124219846658"}, {"author_id": "1151678719515381766", "created_at": "2019-09-24T17:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544885467484162"], "text": "Boa pra quem quase se matou de motorizada", "lang": "pt", "id": "1176544885467484162"}, {"author_id": "1696546040", "created_at": "2019-09-24T16:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538483516510208"], "text": "o cara veio contestar uma multa aqui no trabalho puto. eu: mas o senhor pode recorrer. qual o valor da sua multa?\n\nele: 1200.\n\neu: que? como assim? o que voc\u00ea fez?\n\nele: veja bem, nada de demais. tinha uma fileira de carro engarrafado e eu s\u00f3 sai cortando tudo.", "lang": "pt", "id": "1176538483516510208"}, {"author_id": "777192480697622528", "created_at": "2019-09-24T01:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312065100845056"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida, amo esse filme\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1176312065100845056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176543136966938624"}], "author_id": "841452304595324928", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Thaaispetacula1", "id": "1014924183233613830"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176545419511377920"], "in_reply_to_user_id": "1000377316223090688", "text": "@DCUCOMlCS @Thaaispetacula1 KSKKSKSKSKSKKSKSKD", "lang": "pt", "id": "1176545419511377920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533709392175104"}], "author_id": "108093302", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "annavirginia", "id": "15900909"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-09-24T17:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542501232099329"], "in_reply_to_user_id": "15900909", "text": "@annavirginia @gduvivier Morta por traficantes que compram armas e muni\u00e7\u00f5es com a venda de drogas para classe m\u00e9dia. Isto tem que parar.", "lang": "pt", "id": "1176542501232099329"}, {"author_id": "369645502", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1176309417752649729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/MiXV8WQXqa", "expanded_url": "https://twitter.com/DonPorfirioDiaz/status/1176543125629784065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MiXV8WQXqa", "media_key": "3_1176543123939479554"}]}, "author_id": "168838685", "created_at": "2019-09-24T17:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 118, "like_count": 264, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176543125629784065"], "text": "\u00bfSoy h\u00e9roe o villano? https://t.co/MiXV8WQXqa", "lang": "es", "id": "1176543125629784065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/VllTEwoJeU", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176476374820720641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VllTEwoJeU", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-24T12:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 68, "like_count": 700, "quote_count": 79}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476374820720641"], "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas\n\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/VllTEwoJeU", "lang": "es", "id": "1176476374820720641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176514883887804416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 302, "end": 316, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "gretelandhansel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gloriosonet", "id": "185380005"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "elmerlindroso", "id": "955549228041981952"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "jmlopezzafra", "id": "18949241"}], "hashtags": [{"start": 301, "end": 317, "tag": "gretelandhansel"}]}, "author_id": "1085143923906002944", "created_at": "2019-09-24T16:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537569573646337"], "in_reply_to_user_id": "185380005", "text": "@gloriosonet @elmerlindroso @jmlopezzafra El entorno que t\u00fa crees, no el que ella quiere o necesita, acaso le hemos preguntado? Nos ense\u00f1an a obedecer y no a pensar. Adoro este tipo de actos y personas que tiene la capacidad y valent\u00eda de ponerse delante de un micr\u00f3fono ante tantas personas. Gracias #gretelandhansel", "lang": "es", "id": "1176537569573646337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "CONADEP"}]}, "author_id": "154984819", "created_at": "2019-09-24T17:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544660803792897"], "text": "Aca en Suiza como todos los paises desarrollados se hacen CONADEP de periodistas, de fiscales, de jueces y esa cosas. No entiendo porque se alarman.", "lang": "es", "id": "1176544660803792897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/47am8wJejr", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1176290141595459584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/47am8wJejr", "media_key": "7_1176290051279466498"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-24T00:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 452, "like_count": 307, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290141595459584"], "text": "[EN VIVO] #NPortada Rosa Bartra: \u201cHe sido v\u00edctima de seguimiento y amedrentamiento\u201d \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/47am8wJejr", "lang": "es", "id": "1176290141595459584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/KVmT6RXVRI", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-joven-mata-clavandose-cuchillo-pecho-calle-zaragoza-tras-apunalar-expareja-201909231941_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/aragon/\u2026"}]}, "author_id": "224420841", "created_at": "2019-09-24T12:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468982360158209"], "text": "No se puede m\u00e1s, esto es demencial\n\nhttps://t.co/KVmT6RXVRI", "lang": "es", "id": "1176468982360158209"}, {"author_id": "369645502", "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1176310021828894721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "lang": "pt", "id": "1176195685437325313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176541734853062656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "Makoto"}]}, "author_id": "4688082596", "created_at": "2019-09-24T17:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542519120801793"], "in_reply_to_user_id": "4688082596", "text": "\u8aa0 Makoto \u2014 Honestidad\nCuando un samur\u00e1i dice que har\u00e1 algo, es como si ya estuviera hecho. Nada en esta tierra lo detendr\u00e1 en la realizaci\u00f3n de lo que ha dicho que har\u00e1. No ha de \"dar su palabra\", no ha de \"prometer\", el simple hecho de hablar ha puesto en movimiento el acto", "lang": "es", "id": "1176542519120801793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-24T06:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 154, "like_count": 39, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1176375737395372032"], "text": "O governador Wilson Witzel, do Rio, deve ser processado pela morte da menina \u00c1gatha, de 8 anos, morta por um tiro de fuzil?", "lang": "pt", "id": "1176375737395372032"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "author_id": "843203526373359617", "created_at": "2019-09-24T16:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530898843504640"], "text": "minha escola t\u00e1 repleta de cartazes sobre depress\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \n\num menino se suicidou ontem e eles n\u00e3o deram nem UM puto dia de luto \n\nisso \u00e9 muita falta de empatia meu pai", "lang": "pt", "id": "1176530898843504640"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-23T11:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 7, "like_count": 212, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176099126540480512"], "text": "Recuerda: Si estas deprimido y sufres dos s\u00edntomas graves que son: 1) ideas de culpa o 2) ideas suicidas, debes acudir inmediatamente al psiquiatra porque ameritas medicaci\u00f3n y muy probablemente estar hospitalizado ya que los antidepresivos tardan 3 semanas en hacer efecto.", "lang": "es", "id": "1176099126540480512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176516111728304133"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yRlP2nasUA", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1176516111728304133", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "musulman"}]}, "author_id": "142110220", "created_at": "2019-09-24T16:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541433504903169"], "text": "Imagina q conozca a alg\u00fan musulman,y se aproveche de esas emociones,tan mal administradas...q crees q pasar\u00eda??\nYo la percib\u00ed as\u00ed: una suicida , o una terrorista, en potencia!!! https://t.co/yRlP2nasUA", "lang": "es", "id": "1176541433504903169"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Batista"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "author_id": "128971154", "created_at": "2019-09-24T16:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535475768762368"], "text": "para mais alguma coisa me surpreender hoje, acho que ser\u00e1 algo em torno de \u201cnovo diluvio\u201d \u201cNo\u00e9 quebrou a arca\u201d \u201cmois\u00e9s se perdeu l\u00e1 no monte das oliveiras\u201d ou \u201cna realidade Joao Batista matou jesus afogado naquele falei batismo\u201d.", "lang": "pt", "id": "1176535475768762368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176514849699958784"}], "author_id": "151759171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgca2011", "id": "391722157"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ytguiller", "id": "393753256"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516111728304133"], "in_reply_to_user_id": "391722157", "text": "@mgca2011 @ytguiller Claro que s\u00e9. Y a mi me puso la piel de gallina. Las emociones mal conducidas son muy negativas.", "lang": "es", "id": "1176516111728304133"}, {"author_id": "70613168", "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "lang": "es", "id": "1176495007873884162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-24T14:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2809, "reply_count": 1692, "like_count": 18255, "quote_count": 236}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503142290264065"], "text": "Critica ditaduras e a persegui\u00e7\u00e3o religiosa e diz defender a liberdade, a paz, a soberania. Depois diz que visitar\u00e1 gdes parceiros, como a Ar\u00e1bia Saudita, uma ditadura, c/ Apartheid contra mulheres e xiitas q bombardeia o Yemen, apoia jihadismo e pro\u00edbe o juda\u00edsmo e cristianismo", "lang": "pt", "id": "1176503142290264065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176404370725978119"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "author_id": "130169225", "created_at": "2019-09-24T07:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405261378117632"], "in_reply_to_user_id": "130169225", "text": "2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\n\"La divisi\u00f3n pone en peligro la posibilidad de gobernar pero frena la temida abstenci\u00f3n. Esperemos que el efecto movilizador compense el efecto divisor\"", "lang": "es", "id": "1176405261378117632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176308338793033732"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/K4Fx11Zx7T", "expanded_url": "https://twitter.com/TitanCast_/status/1176308640489320449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4Fx11Zx7T", "media_key": "3_1176308632830525440"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Levi"}]}, "author_id": "1026982061188546561", "created_at": "2019-09-24T01:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 341, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308640489320449"], "in_reply_to_user_id": "1026982061188546561", "text": "E, pra fechar, n\u00e3o podemos deixar de citar que o Levi est\u00e1 desaparecido desde o cap\u00edtulo 115, ou seja, SEIS FUCKING MESES!! Voc\u00ea acha que ele est\u00e1 vivo? https://t.co/K4Fx11Zx7T", "lang": "pt", "id": "1176308640489320449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "NEVERMIND"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.2418, "type": "Organization", "normalized_text": "Ramones"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6996, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic Youth"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.5521, "type": "Organization", "normalized_text": "Pixies"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.6546, "type": "Organization", "normalized_text": "REM"}]}, "author_id": "89812112", "created_at": "2019-09-24T16:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176540030434779136"], "text": "Vamos falar d coisa s\u00e9ria.\nNo dia 24 de setembro d 1991 foi lan\u00e7ado o disco NEVERMIND, do Nirvana. \nFilho dileto d Ramones, Sonic Youth, Pixies, REM e outras bandas obscurecidas pelo hard rock farofa q dominava as r\u00e1dios, esse disco enterrou os anos 80 por um tempo.", "lang": "pt", "id": "1176540030434779136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176539233810636800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}]}, "author_id": "2727680571", "created_at": "2019-09-24T16:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176539588418002944"], "in_reply_to_user_id": "2727680571", "text": "N\u00e3o governador, a culpa \u00e9 sua q \u00e9 um lixo de pessoa, odena a PMERJ sair atirando!!!!", "lang": "pt", "id": "1176539588418002944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176514377425588224"}], "author_id": "878450175781502978", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Rodrigo_inav", "id": "773036570827956224"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176538236572852226"], "in_reply_to_user_id": "946935793909714944", "text": "@lautii_ambrosio @Rodrigo_inav Bue , tampoco exageren tanto . La joda sigue", "lang": "es", "id": "1176538236572852226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176308838301147136"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/lehoqpLRRf", "expanded_url": "https://twitter.com/eitaviado2/status/1176308838301147136", "display_url": "twitter.com/eitaviado2/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "320435308", "created_at": "2019-09-24T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312476272664583"], "text": "o bullying s\u00f3 pq come\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na tv https://t.co/lehoqpLRRf", "lang": "pt", "id": "1176312476272664583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PLAnthjdgz", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 94, "tag": "EsGatoPeroNoCr\u00edquet"}, {"start": 95, "end": 133, "tag": "NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnLaCabeza"}, {"start": 134, "end": 174, "tag": "Prefiri\u00f3EncararAlBondiYArrojarseASuPaso"}, {"start": 175, "end": 193, "tag": "LeQuedanSeisVidas"}, {"start": 194, "end": 217, "tag": "Im\u00e1genesEscalofriantes"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Miralas"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "HacemeCaso"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "NoSeasGato"}]}, "author_id": "176979194", "created_at": "2019-09-24T14:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498347328376835"], "text": "Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo #EsGatoPeroNoCr\u00edquet #NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnLaCabeza #Prefiri\u00f3EncararAlBondiYArrojarseASuPaso #LeQuedanSeisVidas #Im\u00e1genesEscalofriantes #Miralas #HacemeCaso #NoSeasGato https://t.co/PLAnthjdgz", "lang": "es", "id": "1176498347328376835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "de Processo Penal"}]}, "author_id": "870708772951302144", "created_at": "2019-09-24T10:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2315, "reply_count": 306, "like_count": 9955, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450428650827776"], "text": "Toffoli marcou para amanh\u00e3 o julgamento sobre a anula\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00f5es em que delatores e delatados torcem por interpreta\u00e7\u00f5es fluidas que se posicionam a margem do C\u00f3digo de Processo Penal. O brasileiro de bem espera que a Cleptocracia em que vivemos esteja com os dias contados.", "lang": "pt", "id": "1176450428650827776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176532802130579457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "PC Farias"}]}, "author_id": "1065451564679217153", "created_at": "2019-09-24T16:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176537995526230021"], "in_reply_to_user_id": "1065451564679217153", "text": "Desse caso aqui quem sabia muito era PC Farias mas esse j\u00e1 entrou na lista de \"suicidados\" da pol\u00edtica brasileira. (Lista, inclusive, que s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 maior do que a de \"acidentados\")", "lang": "pt", "id": "1176537995526230021"}, {"author_id": "148448176", "created_at": "2019-09-24T16:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536753336967169"], "text": "Si todo lo que tenemos para opinar sobre el discurso ecologista es que se trata de una maniobra contraria a la industrializaci\u00f3n de los pa\u00edses perif\u00e9ricos, estamos bastante cortos de ideas, d\u00e9jenme decirles.", "lang": "es", "id": "1176536753336967169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/onOZrPqVrA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioClever/status/1176521111032475650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onOZrPqVrA", "media_key": "3_1176521101414998016"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "MacarenaValdes"}]}, "author_id": "980814145531629570", "created_at": "2019-09-24T15:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521111032475650"], "text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\u201d https://t.co/onOZrPqVrA", "lang": "es", "id": "1176521111032475650"}, {"author_id": "3611587754", "created_at": "2019-09-24T16:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530931089387521"], "text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "lang": "es", "id": "1176530931089387521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qhPlGWMJr8", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/el-reto-personal-del-dgp-francisco-pardo-desde-su-toma-posesion-un-plan-de-promocion-de-la-salud-mental-y-prevencion-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "policiah50.com/el-reto-person\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "NiUnoMas"}]}, "author_id": "1015715521961103360", "created_at": "2019-09-24T16:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527115363278849"], "text": "Este es un plan que puede valer una vida \ud83d\udc93 No escatimemos ni un segundo en su urgente implantaci\u00f3n #NiUnoMas @policia @interiorgob \nhttps://t.co/qhPlGWMJr8", "lang": "es", "id": "1176527115363278849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "17846352", "created_at": "2019-09-24T16:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535658174832641"], "text": "A cada quarenta e cinco minutos algu\u00e9m se suicida no Brasil. Estudiosos j\u00e1 alertam, o pa\u00eds caminha hoje na contram\u00e3o do mundo: os \u00edndices entre os jovens s\u00f3 sobem, contrariando o esperado.", "lang": "pt", "id": "1176535658174832641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "CONADEP"}]}, "author_id": "99742344", "created_at": "2019-09-24T16:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533154309562368"], "text": "Le avisan al periodismo que van a formar una \u201cCONADEP\u201d para investigarlos. Le avisan al propietario que se van a quedar con las propiedades que no habiten. Le avisan al agricultor que le van a expropiar parte de sus campos.\nSolo un suicida los podr\u00eda votar. O un estupido.", "lang": "es", "id": "1176533154309562368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176536066062467075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "32534710", "created_at": "2019-09-24T16:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536442627117057"], "in_reply_to_user_id": "1045514396536049664", "text": "@Cariocarj00 Como vc se sente fumando o baseado que matou a menina Agatha no Alem\u00e3o? N\u00e3o sente remorso? N\u00e3o se sente respons\u00e1vel? Pagar de moralista aqui comigo n\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1176536442627117057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "153531745717854208"}], "author_id": "1045514396536049664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OriginalMarcelo", "id": "32534710"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176536066062467075"], "in_reply_to_user_id": "32534710", "text": "@OriginalMarcelo Ainda brinca de massinha?", "lang": "pt", "id": "1176536066062467075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4Vbf3PEutV", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrM8ni", "display_url": "bit.ly/2mrM8ni", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3RfzGH6nnJc"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Toledo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6452, "type": "Organization", "normalized_text": "FEBtv"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3xima Leitura"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 170, "end": 191, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um Suicida"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne Pereira"}]}, "author_id": "142779463", "created_at": "2019-09-24T15:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520401867956237"], "text": "Neste epis\u00f3dio, o Thiago Toledo invade o est\u00fadio da FEBtv pra mandar um beijo ao pessoal que curte o Pr\u00f3xima Leitura. E a Gabi continua trazendo mais novidades do livro \"Mem\u00f3rias de um Suicida\", de Yvonne Pereira. Confira!\nhttps://t.co/4Vbf3PEutV", "lang": "pt", "id": "1176520401867956237"}, {"author_id": "348987214", "created_at": "2019-09-24T15:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513586212069378"], "text": "Est ce que \u00e7a se fait d'envoyer un mail \u00e0 une traductrice pour la f\u00e9liciter de son travail et lui demander si un nouveau livre d'un auteur qu'on aime bien sera bient\u00f4t traduit?", "lang": "fr", "id": "1176513586212069378"}, {"author_id": "1055359790019461120", "created_at": "2019-09-24T09:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 183, "like_count": 1863, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1176425850692153344"], "text": "Una collega: Cosa prepari da mangiare stasera a tuo marito?\nIo: Non so, chi arriva prima a casa prepara da mangiare.\nLei: Cosa!? Non esiste, LA DONNA DEVE FARE LA DONNA.\nColleghi: Brava!!\nIo: \ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n\u00c8 un caso che siano tutti razzisti e leghisti?", "lang": "it", "id": "1176425850692153344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "author_id": "55729783", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "lang": "pt", "id": "1175858813615923201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2iVe5YlXbA", "expanded_url": "http://j.mp/2kLdzHZ", "display_url": "j.mp/2kLdzHZ"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-24T16:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533752610058240"], "text": "El brutal \u00e9xodo venezolano: Casi 20 % de la poblaci\u00f3n ha huido https://t.co/2iVe5YlXbA", "lang": "es", "id": "1176533752610058240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176502545927286784"}], "author_id": "1175779066802253824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528676638384130"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi La Boldrini e' tornata con i DEM !!!!? Alle ultime votazioni non era stata ripescata?!?!?! Mah , non ci sono parole.", "lang": "it", "id": "1176528676638384130"}, {"author_id": "994345888725258241", "created_at": "2019-09-24T16:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526812786110464"], "text": "Fue el acto mas suicida repet\u00eda mientras se estrellaba en la curva de su sonrisa.\nPerdi\u00e9ndose en sus ojos verdes. Alucinaba verlo siempre, como un camino sin fin donde la calidez de su mirada la abrazara y la sintiera eterna.\nPero a\u00fan, teniendo esa amarga sensaci\u00f3n+", "lang": "es", "id": "1176526812786110464"}], "places": [{"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Japeri, Brasil", "id": "299be9e48d05ecaf"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477307574", "value": "477307574", "detail": "User has been suspended: [477307574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176564360925392897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176564360925392897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176564360925392897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176223689668517888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176223689668517888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176223689668517888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176549857231855616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176549857231855616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176549857231855616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176554180812726272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176554180812726272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176554180812726272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167192920539238400", "value": "1167192920539238400", "detail": "User has been suspended: [1167192920539238400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176553157763239937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176553157763239937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176553157763239937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "918609195661975553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [918609195661975553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918609195661975553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176550970022649856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176550970022649856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176550970022649856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170085856616550400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170085856616550400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170085856616550400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176534579756314625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176534579756314625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176534579756314625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146580958042304513", "value": "1146580958042304513", "detail": "User has been suspended: [1146580958042304513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176462462364856320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176462462364856320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176462462364856320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "307643396", "value": "307643396", "detail": "User has been suspended: [307643396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176546917746167814", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176546917746167814", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176546917746167814].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176531132990590978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176531132990590978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176531132990590978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "971106574474338305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [971106574474338305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971106574474338305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176548847692263430", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176548847692263430].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176548847692263430", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83363060", "value": "83363060", "detail": "User has been suspended: [83363060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176533416516493318", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176533416516493318", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176533416516493318].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176514630098870274", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176514630098870274", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176514630098870274].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176543460154859520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176543460154859520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176543460154859520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4861496866", "value": "4861496866", "detail": "User has been suspended: [4861496866].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176538383964921856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176538383964921856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176538383964921856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176565244467933184", "oldest_id": "1176534479420231681", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vwsa7yiic1nd3sl09zun9ii65"}}