{"data": [{"id": "1207021003555196929", "text": "@thicico Se tem um exemplo de tomar seu santo nome em v\u00e3o, \u00e9 esse. Muito babacas mesmo. A legitima defesa de Jesus foi morrer na cruz e vencer a morte. N\u00e3o matou ningu\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745453047858397184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206938648953925632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207021003555196929"], "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "created_at": "2019-12-17T19:33:27.000Z"}, {"id": "1207020987360972802", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35801623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020987360972802"], "created_at": "2019-12-17T19:33:23.000Z"}, {"id": "1207020963751243779", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246215827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020963751243779"], "created_at": "2019-12-17T19:33:17.000Z"}, {"id": "1207020957178716160", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1382242944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020957178716160"], "created_at": "2019-12-17T19:33:16.000Z"}, {"id": "1207020931023020034", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012097508959506432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020931023020034"], "created_at": "2019-12-17T19:33:09.000Z"}, {"id": "1207020886429224962", "text": "EU AMO SER SUICIDA NO LOBINHO SEMPRE VENCOOOO E VAMOS DE VITORIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893616072485687296", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "LOBINHO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020886429224962"], "created_at": "2019-12-17T19:32:59.000Z"}, {"id": "1207020880028741633", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "13382912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020880028741633"], "created_at": "2019-12-17T19:32:57.000Z"}, {"id": "1207020841017495555", "text": "Arequipa: se suicida el sujeto que acuchill\u00f3 a mujer frente a sus hijos https://t.co/u3fO8MziDj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "617533017", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/u3fO8MziDj", "expanded_url": "https://elbuho.pe/2019/12/arequipa-se-suicida-el-sujeto-que-acuchillo-a-mujer-frente-a-sus-hijos/", "display_url": "elbuho.pe/2019/12/arequi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elbuho.pe/2019/12/arequipa-se-suicida-el-sujeto-que-acuchillo-a-mujer-frente-a-sus-hijos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020841017495555"], "created_at": "2019-12-17T19:32:48.000Z"}, {"id": "1207020803218460678", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "182405110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020803218460678"], "created_at": "2019-12-17T19:32:39.000Z"}, {"id": "1207020798197800973", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1716334782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020798197800973"], "created_at": "2019-12-17T19:32:38.000Z"}, {"id": "1207020761875144705", "text": "RT @peppX4: se os estudos nao mataram isabella n\u00e3o foi uma 51 que matou... https://t.co/fMfM6yX4BK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "268864027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207003430323179523"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3478, "type": "Other", "normalized_text": "isabella"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375386189831"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375558152192"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444860929"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444877312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020761875144705"], "created_at": "2019-12-17T19:32:29.000Z"}, {"id": "1207020742216425472", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2932115764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020742216425472"], "created_at": "2019-12-17T19:32:24.000Z"}, {"id": "1207020672851095552", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721108832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020672851095552"], "created_at": "2019-12-17T19:32:08.000Z"}, {"id": "1207020667184570369", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1864998055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020667184570369"], "created_at": "2019-12-17T19:32:07.000Z"}, {"id": "1207020618425618432", "text": "quais dessas coisas vc fez na ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c mas tentei kk\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052721075103117312", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020618425618432"], "created_at": "2019-12-17T19:31:55.000Z"}, {"id": "1207020602562940933", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140106213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020602562940933"], "created_at": "2019-12-17T19:31:51.000Z"}, {"id": "1207020551321063429", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1181501069840527361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020551321063429"], "created_at": "2019-12-17T19:31:39.000Z"}, {"id": "1207020537798631424", "text": "RT @Palamangub: Alguna cosa estem fent malament quan una xiqueta de 14 anys se su\u00efcida per assetjament escolar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "9169192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207020006661402635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Palamangub", "id": "191487980"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020537798631424"], "created_at": "2019-12-17T19:31:36.000Z"}, {"id": "1207020514121781252", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou 3\ufe0f\u20e3\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/2wfJBE3qeC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "232672396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207011392873803776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207020514121781252"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2wfJBE3qeC", "expanded_url": "https://twitter.com/jufurukawa_/status/1207011392873803776", "display_url": "twitter.com/jufurukawa_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:31:30.000Z"}, {"id": "1207020503602470913", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329261506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020503602470913"], "created_at": "2019-12-17T19:31:28.000Z"}, {"id": "1207020503527034880", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18080849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020503527034880"], "created_at": "2019-12-17T19:31:28.000Z"}, {"id": "1207020503233372162", "text": "Tem uma cela l\u00e1 em cima fechada, desde ter\u00e7a feira ningu\u00e9m abre p nada .. s\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou c len\u00e7ol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "118466208", "edit_history_tweet_ids": ["1207020503233372162"], "created_at": "2019-12-17T19:31:27.000Z"}, {"id": "1207020475504898051", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010176930845548544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020475504898051"], "created_at": "2019-12-17T19:31:21.000Z"}, {"id": "1207020373868503042", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "528997053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020373868503042"], "created_at": "2019-12-17T19:30:57.000Z"}, {"id": "1207020333963915265", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "474979314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020333963915265"], "created_at": "2019-12-17T19:30:47.000Z"}, {"id": "1207020251927449602", "text": "a crian\u00e7a suicida, meu filho ctz https://t.co/jnStCRSe6A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018642086009167872", "edit_history_tweet_ids": ["1207020251927449602"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jnStCRSe6A", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1206983318547374081", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:30:28.000Z"}, {"id": "1207020199645450240", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18089758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020199645450240"], "created_at": "2019-12-17T19:30:15.000Z"}, {"id": "1207020196545863681", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "559568833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020196545863681"], "created_at": "2019-12-17T19:30:14.000Z"}, {"id": "1207020156419018754", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251814002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020156419018754"], "created_at": "2019-12-17T19:30:05.000Z"}, {"id": "1207020135690702849", "text": "#Noticias Un sacerdote argentino fue hallado sin vida, con un arma de fuego a su lado luego de enterarse que que ser\u00eda detenido tras ser acusado de abuso sexual.\n\nhttps://t.co/S7FQvxzcU8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "81986272", "edit_history_tweet_ids": ["1207020135690702849"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/S7FQvxzcU8", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/sacerdote-se-suicida-al-saber-que-seria-capturado-por-abuso-sexual-contra-cinco-ninos/668836/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:30:00.000Z"}, {"id": "1207020115306405888", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997862034992713730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020115306405888"], "created_at": "2019-12-17T19:29:55.000Z"}, {"id": "1207020045206990850", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2WwAoIogrU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091043443189706752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206994555301761025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207020045206990850"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2WwAoIogrU", "expanded_url": "https://twitter.com/_badcris/status/1206994555301761025", "display_url": "twitter.com/_badcris/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:29:38.000Z"}, {"id": "1207020010956316675", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142951328571957249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020010956316675"], "created_at": "2019-12-17T19:29:30.000Z"}, {"id": "1207020006980096000", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863809580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207020006980096000"], "created_at": "2019-12-17T19:29:29.000Z"}, {"id": "1207020006661402635", "text": "Alguna cosa estem fent malament quan una xiqueta de 14 anys se su\u00efcida per assetjament escolar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "191487980", "edit_history_tweet_ids": ["1207020006661402635"], "created_at": "2019-12-17T19:29:29.000Z"}, {"id": "1207019883675947008", "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z"}, {"id": "1207019867150471169", "text": "Ele torturou e matou, mas N\u00c3O SE DESEJA OS SOFRIMENTOS VIVIDOS NO INFERNO A NINGU\u00c9M!!!!!!! Devemos amar, por mais dif\u00edcil e imposs\u00edvel que pare\u00e7a ser!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "972269867868057600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207019511561555968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207019867150471169"], "in_reply_to_user_id": "972269867868057600", "created_at": "2019-12-17T19:28:56.000Z"}, {"id": "1207019812968378369", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/r1M2Itm3pQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1205079177042550785", "edit_history_tweet_ids": ["1207019812968378369"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/r1M2Itm3pQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:28:43.000Z"}, {"id": "1207019487674949633", "text": "RT @BiotecX_: \u26a0\ufe0fOJO\u26a0\ufe0f\n\nEl virus del herpes es muy com\u00fan, pero poca gente lo conoce bien. En este v\u00eddeo te cuento 3 CURIOSIDADES del herpes.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751054143419256832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207015373226283010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "herpes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019487674949633"], "created_at": "2019-12-17T19:27:25.000Z"}, {"id": "1207019431081267201", "text": "RT @gabriel_sorreq: MC Mineiro se matou na live do Instagram e acho uma puta falta de respeito essa gente pedindo v\u00eddeo do cara, depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018346896077803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206783108013600768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gabriel_sorreq", "id": "900543678657302528"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7878, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019431081267201"], "created_at": "2019-12-17T19:27:12.000Z"}, {"id": "1207019424009588736", "text": "@kkfonceca Se um suicida se mata, \u00e9 um suicidio a mais ou, um suicida a menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161131776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kkfonceca", "id": "229103806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019424009588736"], "in_reply_to_user_id": "229103806", "created_at": "2019-12-17T19:27:10.000Z"}, {"id": "1207019383010279424", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108203795727687680", "edit_history_tweet_ids": ["1207019383010279424"], "created_at": "2019-12-17T19:27:00.000Z"}, {"id": "1207019332435353600", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "708419348478750720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019332435353600"], "created_at": "2019-12-17T19:26:48.000Z"}, {"id": "1207019211568099330", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245043002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019211568099330"], "created_at": "2019-12-17T19:26:20.000Z"}, {"id": "1207019045347831810", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "568372379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019045347831810"], "created_at": "2019-12-17T19:25:40.000Z"}, {"id": "1207018975487569923", "text": "Algo que me incomoda bastabte, e acho que h\u00e1 todas as shawols que s\u00e3o f\u00e3s h\u00e1 mais tempo \u00e9 que agora o SHINee seja o grupo do menino que se matou e a \u00fanica coisa aparentemente relevante sobre o Jonghyun seja o suic\u00eddio. Isso me deixa louca, um artista incrivel como ele foi +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885534065209823236", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018975487569923"], "created_at": "2019-12-17T19:25:23.000Z"}, {"id": "1207018955782664192", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "814442781611528194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018955782664192"], "created_at": "2019-12-17T19:25:19.000Z"}, {"id": "1207018779311529985", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/0zBzKQ1m7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163998843618385925", "edit_history_tweet_ids": ["1207018779311529985"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0zBzKQ1m7a", "expanded_url": "https://twitter.com/monstercats2/status/1206992912640286720", "display_url": "twitter.com/monstercats2/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:24:36.000Z"}, {"id": "1207018767022280706", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1213332348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018767022280706"], "created_at": "2019-12-17T19:24:34.000Z"}, {"id": "1207018493373304833", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242913913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018493373304833"], "created_at": "2019-12-17T19:23:28.000Z"}, {"id": "1207018445750931457", "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Mundo: El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144813453405614085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207018071120109571"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018445750931457"], "created_at": "2019-12-17T19:23:17.000Z"}, {"id": "1207018420182626313", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\u2705\u274c\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nIrra n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161776333829169152", "edit_history_tweet_ids": ["1207018420182626313"], "created_at": "2019-12-17T19:23:11.000Z"}, {"id": "1207018406957989890", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301316032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018406957989890"], "created_at": "2019-12-17T19:23:08.000Z"}, {"id": "1207018315643850752", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269986820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018315643850752"], "created_at": "2019-12-17T19:22:46.000Z"}, {"id": "1207018277630820352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/h3bD8lczwO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102345292094033925", "edit_history_tweet_ids": ["1207018277630820352"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/h3bD8lczwO", "expanded_url": "https://t.co/h3bD8lczwO", "display_url": "t.co/h3bD8lczwO"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:22:37.000Z"}, {"id": "1207018193287622657", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "998244854135250946", "edit_history_tweet_ids": ["1207018193287622657"], "created_at": "2019-12-17T19:22:17.000Z"}, {"id": "1207018160207085575", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138521776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018160207085575"], "created_at": "2019-12-17T19:22:09.000Z"}, {"id": "1207018120327630848", "text": "No, ac\u00e1 no se suicida nadie eh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719451469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207018054770712576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207018120327630848"], "in_reply_to_user_id": "719451469", "created_at": "2019-12-17T19:21:59.000Z"}, {"id": "1207018071120109571", "text": "#Mundo: El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo en lo que las autoridades investigan como suicidio.\n\nhttps://t.co/qpgun5P09v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "18461620", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/qpgun5P09v", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/cura-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-argentina", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018071120109571"], "created_at": "2019-12-17T19:21:48.000Z"}, {"id": "1207018036328316928", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394995982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018036328316928"], "created_at": "2019-12-17T19:21:39.000Z"}, {"id": "1207017926261379073", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014619245538398209", "edit_history_tweet_ids": ["1207017926261379073"], "created_at": "2019-12-17T19:21:13.000Z"}, {"id": "1207017703724244993", "text": "RT @Brucebatman007: El pr\u00f3ximo proyecto del director David Ayer (Escuadr\u00f3n suicida, corazones de acero) ser\u00e1 el remake de \"Doce del pat\u00edbul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1921813236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206994382949363713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207017703724244993"], "created_at": "2019-12-17T19:20:20.000Z"}, {"id": "1207017606798069761", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\u2714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1140426364107075585", "edit_history_tweet_ids": ["1207017606798069761"], "created_at": "2019-12-17T19:19:57.000Z"}, {"id": "1207017171940990977", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200081004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207017171940990977"], "created_at": "2019-12-17T19:18:13.000Z"}, {"id": "1207017152034807808", "text": "Es el reto suicida, que mi novio traiga los zapatos limpios\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118161305171574784", "edit_history_tweet_ids": ["1207017152034807808"], "created_at": "2019-12-17T19:18:08.000Z"}, {"id": "1207017090143674369", "text": "RT @AMAITLP: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072235589787901955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207006551065681920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207017090143674369"], "created_at": "2019-12-17T19:17:54.000Z"}, {"id": "1207017016781086721", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jGDJ0w8x1M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761196722555068417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999390130507776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207017016781086721"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jGDJ0w8x1M", "expanded_url": "https://twitter.com/mendess_laari/status/1206999390130507776", "display_url": "twitter.com/mendess_laari/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:17:36.000Z"}, {"id": "1207016985881698305", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/USoPNVPGEd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3290334049", "edit_history_tweet_ids": ["1207016985881698305"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/USoPNVPGEd", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiihLemoos/status/1206958700818288642", "display_url": "twitter.com/MiiihLemoos/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:17:29.000Z"}, {"id": "1207016925924134914", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018346896077803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016925924134914"], "created_at": "2019-12-17T19:17:15.000Z"}, {"id": "1207016892092821504", "text": "RT @femerenas: UNA CHICA LESBIANA SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE 7 A\u00d1OS EN TERAPIAS DE CONVERSI\u00d3N\nLas terapias de conversi\u00f3n son torturas dolorosas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2359137268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207012755460542464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "femerenas", "id": "1089219928912211969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016892092821504"], "created_at": "2019-12-17T19:17:07.000Z"}, {"id": "1207016877186277377", "text": "RT @larepublica_pe: Sacerdote acusado de abuso sexual a ni\u00f1os apareci\u00f3 muerto: presumen suicidio\n\nhttps://t.co/1PjQ7ly25b", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016102173808168960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206976264269115393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1PjQ7ly25b", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/17/argentina-eduardo-lorenzo-sacerdote-se-suicida-en-sede-caritas-tras-orden-de-arresto-por-abuso-sexual-a-ninos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016877186277377"], "created_at": "2019-12-17T19:17:03.000Z"}, {"id": "1207016815798505472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/NFmsImnXhu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3298584601", "edit_history_tweet_ids": ["1207016815798505472"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NFmsImnXhu", "expanded_url": "https://twitter.com/jhornes_camile/status/1206671829387100162", "display_url": "twitter.com/jhornes_camile\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:16:48.000Z"}, {"id": "1207016783456198657", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873358192637603842", "edit_history_tweet_ids": ["1207016783456198657"], "created_at": "2019-12-17T19:16:41.000Z"}, {"id": "1207016754456735745", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nbrigar era oq eu mais gostava de fazer \ud83d\ude0b https://t.co/p5dKZENW0g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102933175632912385", "edit_history_tweet_ids": ["1207016754456735745"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/p5dKZENW0g", "expanded_url": "https://twitter.com/everywheremad/status/1206960591392460800", "display_url": "twitter.com/everywheremad/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:16:34.000Z"}, {"id": "1207016720021565440", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/DguX1xscRP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1137565129040678913", "edit_history_tweet_ids": ["1207016720021565440"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/DguX1xscRP", "expanded_url": "https://twitter.com/lorra15_/status/1206901240040480768", "display_url": "twitter.com/lorra15_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:16:25.000Z"}, {"id": "1207016402353360898", "text": "@samirsalimjr Vergonha que eu s\u00f3 conhe\u00e7o a m\u00fasica por causa de Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "868868702132985857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206998108808327173"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "samirsalimjr", "id": "10608172"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016402353360898"], "in_reply_to_user_id": "10608172", "created_at": "2019-12-17T19:15:10.000Z"}, {"id": "1207016377581789186", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250737522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016377581789186"], "created_at": "2019-12-17T19:15:04.000Z"}, {"id": "1207016275194662913", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "401966589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016275194662913"], "created_at": "2019-12-17T19:14:39.000Z"}, {"id": "1207016209293688832", "text": "RT @POPline: Nome marcante na cena paulista, MC Mineiro estava enfrentando um quadro grave de depress\u00e3o e falou sobre a situa\u00e7\u00e3o para os f\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824096644522242048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207007853023780865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "POPline", "id": "23894637"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016209293688832"], "created_at": "2019-12-17T19:14:24.000Z"}, {"id": "1207016061289353217", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Rcc4khJKGD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133793059471331328", "edit_history_tweet_ids": ["1207016061289353217"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Rcc4khJKGD", "expanded_url": "https://twitter.com/dehborbaaa/status/1206788252612648961", "display_url": "twitter.com/dehborbaaa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:13:48.000Z"}, {"id": "1207016046688903175", "text": "Se o Al Hilal n\u00e3o matou o jogo no momento em que o Flamengo estava ruim, agora v\u00ea o seu advers\u00e1rio dando aula. 3 a 1 para o Flamengo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3198209831", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Al Hilal"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207016046688903175"], "created_at": "2019-12-17T19:13:45.000Z"}, {"id": "1207015733923897344", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244203652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015733923897344"], "created_at": "2019-12-17T19:12:30.000Z"}, {"id": "1207015683797716994", "text": "https://t.co/YthLQkmYhO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "476541359", "edit_history_tweet_ids": ["1207015683797716994"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YthLQkmYhO", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html", "display_url": "clarin.com/viste/pareja-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:12:18.000Z"}, {"id": "1207015643712827393", "text": "Mi primita me hizo mirar descendientes y ahora escucadron suicida...\nEl que me conoce sabe que me duermo con las pel\u00edculas Y YA VA POR LA 2DA \ud83d\ude10\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "905292654803644416", "edit_history_tweet_ids": ["1207015643712827393"], "created_at": "2019-12-17T19:12:09.000Z"}, {"id": "1207015522488991745", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/6VYrVaNjeG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2786982521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207009665319624704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207015522488991745"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6VYrVaNjeG", "expanded_url": "https://twitter.com/ranybb2/status/1207009665319624704", "display_url": "twitter.com/ranybb2/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:11:40.000Z"}, {"id": "1207015513668370434", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67930838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015513668370434"], "created_at": "2019-12-17T19:11:38.000Z"}, {"id": "1207015503459504134", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163540516790816774", "edit_history_tweet_ids": ["1207015503459504134"], "created_at": "2019-12-17T19:11:35.000Z"}, {"id": "1207015454188998663", "text": "Matou o jogo.. m as se jogar esse futebolzinho contra o Liverpool n\u00e3o vai ver a cor da bola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241426955", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015454188998663"], "created_at": "2019-12-17T19:11:24.000Z"}, {"id": "1207015439257223168", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou (?)\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742860431803441152", "edit_history_tweet_ids": ["1207015439257223168"], "created_at": "2019-12-17T19:11:20.000Z"}, {"id": "1207015373226283010", "text": "\u26a0\ufe0fOJO\u26a0\ufe0f\n\nEl virus del herpes es muy com\u00fan, pero poca gente lo conoce bien. En este v\u00eddeo te cuento 3 CURIOSIDADES del herpes. Hay c\u00e1ncer, alzheimer y un GEN SUICIDA. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s quieres quillo?\n\nDALE AQU\u00cd \u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz\n\nComp\u00e1rtelo con tu colega que suele tener herpes.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82646716", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015373226283010"], "created_at": "2019-12-17T19:11:04.000Z"}, {"id": "1207015355618598921", "text": "Esa necesidad casi suicida de exteriorizar todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724552274", "edit_history_tweet_ids": ["1207015355618598921"], "created_at": "2019-12-17T19:11:00.000Z"}, {"id": "1207015335649521664", "text": "Militare VFP suicida a\u00a0Roma. https://t.co/cp69s5TndG https://t.co/dbT06JtIa9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2502507560", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.472, "type": "Organization", "normalized_text": "VFP"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/cp69s5TndG", "expanded_url": "https://www.amattanza.it/militare-vfp-suicida-a-roma/", "display_url": "amattanza.it/militare-vfp-s\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dbT06JtIa9", "expanded_url": "https://twitter.com/InturriMaurizio/status/1207015335649521664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbT06JtIa9", "media_key": "3_1207015333829267456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015335649521664"], "created_at": "2019-12-17T19:10:55.000Z"}, {"id": "1207015210554396674", "text": "RT @femerenas: UNA CHICA LESBIANA SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE 7 A\u00d1OS EN TERAPIAS DE CONVERSI\u00d3N\nLas terapias de conversi\u00f3n son torturas dolorosas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3167172569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207012755460542464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "femerenas", "id": "1089219928912211969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015210554396674"], "created_at": "2019-12-17T19:10:26.000Z"}, {"id": "1207015138261372935", "text": "RT @DLasAmericas: Se suicida un #cura argentino investigado por #abusos https://t.co/A6lC30KWjm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226829511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207010179432296450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/A6lC30KWjm", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4189498", "display_url": "diariolasamericas.com/c4189498"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "cura"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "abusos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015138261372935"], "created_at": "2019-12-17T19:10:08.000Z"}, {"id": "1207015108024643584", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3331372869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015108024643584"], "created_at": "2019-12-17T19:10:01.000Z"}, {"id": "1207014978689130502", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "589060792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014978689130502"], "created_at": "2019-12-17T19:09:30.000Z"}, {"id": "1207014893372739589", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068636366676856832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014893372739589"], "created_at": "2019-12-17T19:09:10.000Z"}, {"id": "1207014725193781249", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nhttps://t.co/zDIb78hTwb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104074625238081536", "edit_history_tweet_ids": ["1207014725193781249"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zDIb78hTwb", "expanded_url": "https://twitter.com/24kfancams/status/748325670435102720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zDIb78hTwb", "media_key": "7_748325322966310912"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:08:30.000Z"}, {"id": "1207014541734883328", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006985572043419650", "edit_history_tweet_ids": ["1207014541734883328"], "created_at": "2019-12-17T19:07:46.000Z"}, {"id": "1207014530225754113", "text": "Charlize Theron revela que viu m\u00e3e matar pai para se defender de viol\u00eancia https://t.co/YgQF60u0oN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14594876", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YgQF60u0oN", "expanded_url": "http://zpr.io/tXGGN", "display_url": "zpr.io/tXGGN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014530225754113"], "created_at": "2019-12-17T19:07:43.000Z"}, {"id": "1207014522072051713", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169013944075378688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014522072051713"], "created_at": "2019-12-17T19:07:41.000Z"}, {"id": "1207014521266692097", "text": "@oigarita Essa \u00e9 a magia de trailers. Lembra do fod\u00e1stico trailer do Esquadr\u00e3o Suicida, tocando Bohemian Rhapsody? Pois bem, olha o resultado que foi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3092016299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206995137915699200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oigarita", "id": "1578796084599595009"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014521266692097"], "in_reply_to_user_id": "1277961920", "created_at": "2019-12-17T19:07:41.000Z"}, {"id": "1207014508104953857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cnCGGM65dG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185930412343869441", "edit_history_tweet_ids": ["1207014508104953857"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/cnCGGM65dG", "expanded_url": "https://twitter.com/Mendessgata/status/1206059502174375936", "display_url": "twitter.com/Mendessgata/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:07:38.000Z"}, {"id": "1207014389641027586", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "383866195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014389641027586"], "created_at": "2019-12-17T19:07:10.000Z"}, {"id": "1207014357978271745", "text": "RT @laperlaneranera: La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "139539237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206973485635002370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014357978271745"], "created_at": "2019-12-17T19:07:02.000Z"}, {"id": "1207014229594779648", "text": "&lt; PELIGRO: GRAN MULTITUD.\nEsperando a inicio del asalto.]\n\n{0:13}\n\nS.Beta 1: Comandante. Androide a las 12. \n\nComandante Beta: \u00bfUn suicida? Abrid fuego si muestra signos de hostilidad, \u00bfcu\u00e1nto queda para que el ca\u00f1\u00f3n l\u00e1ser est\u00e9 cargado?\n\nS.Beta 2: 15 &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195377525087756288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207014212318433282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Beta"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Androide"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "Beta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014229594779648"], "in_reply_to_user_id": "1195377525087756288", "created_at": "2019-12-17T19:06:32.000Z"}, {"id": "1207014214805721094", "text": "segundo o @POPline o MC Mineiro se suicidou ao vivo numa live no instagram, vou procurar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941173664187285504", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "POPline", "id": "23894637"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014214805721094"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-12-17T19:06:28.000Z"}, {"id": "1207014109021188096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/J1LudMkI5x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815347658349015041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207009402982719488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207014109021188096"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/J1LudMkI5x", "expanded_url": "https://twitter.com/alwxhlsz_/status/1207009402982719488", "display_url": "twitter.com/alwxhlsz_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:06:03.000Z"}, {"id": "1207014079342223360", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/aDDTyAHm9r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841290161434574849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932206758907904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207014079342223360"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aDDTyAHm9r", "expanded_url": "https://twitter.com/jubsss09/status/1206932206758907904", "display_url": "twitter.com/jubsss09/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:05:56.000Z"}, {"id": "1207014033167192065", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3661341852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014033167192065"], "created_at": "2019-12-17T19:05:45.000Z"}, {"id": "1207013927592308736", "text": "RT @she_slikeheroin: A pol\u00edcia matou um portugu\u00eas por estar a agredir a pr\u00f3pria mulher e tamb\u00e9m por ter reagido contra eles. Talvez possa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3154294407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206909535463587842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "she_slikeheroin", "id": "950587881919254533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207013927592308736"], "created_at": "2019-12-17T19:05:20.000Z"}, {"id": "1207013871032119296", "text": "Minha sina, gana suicida... \nMorte divina, doce tangerina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "909854785859448832", "edit_history_tweet_ids": ["1207013871032119296"], "created_at": "2019-12-17T19:05:06.000Z"}, {"id": "1207013800219684864", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/M7UyBNC26o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1082355472500445187", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207012389796941824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207013800219684864"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/M7UyBNC26o", "expanded_url": "https://twitter.com/gih_azevedo_/status/1207012389796941824", "display_url": "twitter.com/gih_azevedo_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:04:49.000Z"}, {"id": "1207013791847702529", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/ftliMdEp38", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "480384135", "edit_history_tweet_ids": ["1207013791847702529"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ftliMdEp38", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:04:47.000Z"}, {"id": "1207013787431247872", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076701087946760192", "edit_history_tweet_ids": ["1207013787431247872"], "created_at": "2019-12-17T19:04:46.000Z"}, {"id": "1207013520086360064", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/eUJ4gWfVJG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1023007927542718465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207011386699796480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207013520086360064"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/eUJ4gWfVJG", "expanded_url": "https://twitter.com/m4rcond3s__/status/1207011386699796480", "display_url": "twitter.com/m4rcond3s__/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:03:43.000Z"}, {"id": "1207013508099059713", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302073172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207013508099059713"], "created_at": "2019-12-17T19:03:40.000Z"}, {"id": "1207013321968361474", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IyUMcC6BlH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123659240747540480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999366696931328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207013321968361474"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/IyUMcC6BlH", "expanded_url": "https://twitter.com/safetywiIIow/status/1206999366696931328", "display_url": "twitter.com/safetywiIIow/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:02:55.000Z"}, {"id": "1207013253144104961", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2705\n\na reprova\u00e7\u00e3o vai vir na faculdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "743377016091742208", "edit_history_tweet_ids": ["1207013253144104961"], "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "created_at": "2019-12-17T19:02:39.000Z"}, {"id": "1207013200203591682", "text": "RT @crvgwiill: Al bilau vai ser castigado igual o River, tava ganhando, teve chance de matar, n\u00e3o matou, tomou o empate e a virada, t\u00e1 se d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188645141004857351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207012987766280192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crvgwiill", "id": "4473107657"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "bilau"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207013200203591682"], "created_at": "2019-12-17T19:02:26.000Z"}, {"id": "1207013144524136448", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "809155465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207013144524136448"], "created_at": "2019-12-17T19:02:13.000Z"}, {"id": "1207013101171826692", "text": "Yo no s\u00e9 mucho de catolicismo, pero el suicidio no es pecado? Digo, ya que no lo mandan al infierno por abusar de pibites que vaya por suicida, no cierto? Que arda la iglesia. https://t.co/Kf259eBMw4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85651772", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207012774360035329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207013101171826692"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Kf259eBMw4", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1207012774360035329", "display_url": "twitter.com/izquierdadiari\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:02:03.000Z"}, {"id": "1207013036717940737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/qA3kAPWwrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139834152621096960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206979270523990016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207013036717940737"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qA3kAPWwrr", "expanded_url": "https://twitter.com/cimbra_kaylane/status/1206979270523990016", "display_url": "twitter.com/cimbra_kaylane\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:01:47.000Z"}, {"id": "1207012987766280192", "text": "Al bilau vai ser castigado igual o River, tava ganhando, teve chance de matar, n\u00e3o matou, tomou o empate e a virada, t\u00e1 se desenhando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4473107657", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "bilau"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012987766280192"], "created_at": "2019-12-17T19:01:36.000Z"}, {"id": "1207012955751096326", "text": "RT @femerenas: UNA CHICA LESBIANA SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE 7 A\u00d1OS EN TERAPIAS DE CONVERSI\u00d3N\nLas terapias de conversi\u00f3n son torturas dolorosas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268721980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207012755460542464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "femerenas", "id": "1089219928912211969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012955751096326"], "created_at": "2019-12-17T19:01:28.000Z"}, {"id": "1207012819868307458", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4927051984", "edit_history_tweet_ids": ["1207012819868307458"], "created_at": "2019-12-17T19:00:56.000Z"}, {"id": "1207012760476884994", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117180242077024259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012760476884994"], "created_at": "2019-12-17T19:00:41.000Z"}, {"id": "1207012757670973441", "text": "@Mauriciomulder !! NUNCA MUERE, SE SUICIDA..!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897302541238534144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012757670973441"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-17T19:00:41.000Z"}, {"id": "1207012755460542464", "text": "UNA CHICA LESBIANA SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE 7 A\u00d1OS EN TERAPIAS DE CONVERSI\u00d3N\nLas terapias de conversi\u00f3n son torturas dolorosas que dejan huellas profundas\n\n#Lesbianismo #Terapiasdeconversi\u00f3n\nhttps://t.co/LYkukQ3o0h", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1089219928912211969", "edit_history_tweet_ids": ["1207012755460542464"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LYkukQ3o0h", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 165, "tag": "Lesbianismo"}, {"start": 166, "end": 187, "tag": "Terapiasdeconversi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:00:40.000Z"}, {"id": "1207012744458833921", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115676883029385216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012744458833921"], "created_at": "2019-12-17T19:00:38.000Z"}, {"id": "1207012667560476674", "text": "@ChoiceJMC Kkkkkkk Einstein quase se matou agora kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840467754016735232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207008177390268423"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012667560476674"], "in_reply_to_user_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-17T19:00:19.000Z"}, {"id": "1207012607460286464", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4442573063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012607460286464"], "created_at": "2019-12-17T19:00:05.000Z"}, {"id": "1207012606281748480", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "819626082345295872", "edit_history_tweet_ids": ["1207012606281748480"], "created_at": "2019-12-17T19:00:05.000Z"}, {"id": "1207012524316667904", "text": "O cara se matou na live que isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2282755778", "edit_history_tweet_ids": ["1207012524316667904"], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-12-17T18:59:45.000Z"}, {"id": "1207012389796941824", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TzpZEGGDhr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1099873822650630144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805997840412673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207012389796941824"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/TzpZEGGDhr", "expanded_url": "https://twitter.com/let_berlande/status/1206805997840412673", "display_url": "twitter.com/let_berlande/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:59:13.000Z"}, {"id": "1207012319823355904", "text": "RT @_crfBrinao: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4384155623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206989057848463360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_crfBrinao", "id": "856328052510511104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012319823355904"], "created_at": "2019-12-17T18:58:56.000Z"}, {"id": "1207012230379769858", "text": "El cura hab\u00eda negado los abusos. \u201cYo no soy un ped\u00f3filo\u201d, se defendi\u00f3 hace una semana ante una consulta del diario La Naci\u00f3n. \u201cEstoy demolido, estoy en un momento de mi vida espantoso\u201d, agreg\u00f3.\n\n https://t.co/5nxcjhxAr2 v\u00eda @elimparcialcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37796310", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5nxcjhxAr2", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Sacerdote-que-dijo-que-no-era-un-pedofilo-se-suicida-ante-inminente-arresto-arzobispo-pide-que-Dios-lo-reciba-20191217-0067.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Sacerdote-que-dijo-que-no-era-un-pedofilo-se-suicida-ante-inminente-arresto-arzobispo-pide-que-Dios-lo-reciba-20191217-0067.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012230379769858"], "created_at": "2019-12-17T18:58:35.000Z"}, {"id": "1207012229364760588", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "939877128430084097", "edit_history_tweet_ids": ["1207012229364760588"], "created_at": "2019-12-17T18:58:35.000Z"}, {"id": "1207012199904006147", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2817808732", "edit_history_tweet_ids": ["1207012199904006147"], "created_at": "2019-12-17T18:58:28.000Z"}, {"id": "1207012134091186176", "text": "Fui 1 hora a la pile y a tomar sol. Estoy renovado , volv\u00ed al laburo * se suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "34005330", "edit_history_tweet_ids": ["1207012134091186176"], "created_at": "2019-12-17T18:58:12.000Z"}, {"id": "1207011962242158594", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3TbvXU0KYu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3353141567", "edit_history_tweet_ids": ["1207011962242158594"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3TbvXU0KYu", "expanded_url": "https://twitter.com/Pretalinda_16/status/1207010958494842880", "display_url": "twitter.com/Pretalinda_16/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:57:31.000Z"}, {"id": "1207011895636611075", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083702548077395968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011895636611075"], "created_at": "2019-12-17T18:57:15.000Z"}, {"id": "1207011821284147202", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OiIwRNknx4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "922575552753623040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206964161063870464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207011821284147202"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OiIwRNknx4", "expanded_url": "https://twitter.com/letssfigueiredo/status/1206964161063870464", "display_url": "twitter.com/letssfigueired\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:56:58.000Z"}, {"id": "1207011682947682314", "text": "\u00c9 miss\u00e3o suicida ir para o colombo na quinta feira a 5 dias do natal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801463318833676288", "edit_history_tweet_ids": ["1207011682947682314"], "created_at": "2019-12-17T18:56:25.000Z"}, {"id": "1207011675926335489", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TEl3j5qppe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999631946899775488", "edit_history_tweet_ids": ["1207011675926335489"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/TEl3j5qppe", "expanded_url": "https://t.co/TEl3j5qppe", "display_url": "t.co/TEl3j5qppe"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:56:23.000Z"}, {"id": "1207011421738930177", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:j\u00e1 por\u00e9m n deu nd pq era o m\u00e1rcio https://t.co/x7KgZTAoIb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "711299575030665216", "edit_history_tweet_ids": ["1207011421738930177"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/x7KgZTAoIb", "expanded_url": "https://twitter.com/louiseschulli/status/1206781942450065408", "display_url": "twitter.com/louiseschulli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:55:22.000Z"}, {"id": "1207011416810631168", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898597785976569857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011416810631168"], "created_at": "2019-12-17T18:55:21.000Z"}, {"id": "1207011392873803776", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2049\ufe0f\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "784999656", "edit_history_tweet_ids": ["1207011392873803776"], "created_at": "2019-12-17T18:55:15.000Z"}, {"id": "1207011386699796480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nBom aluno a escola torna https://t.co/XFrmlykGeJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "938814700439195649", "edit_history_tweet_ids": ["1207011386699796480"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/XFrmlykGeJ", "expanded_url": "https://t.co/XFrmlykGeJ", "display_url": "t.co/XFrmlykGeJ"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:55:14.000Z"}, {"id": "1207011321876754433", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "728923034749423616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011321876754433"], "created_at": "2019-12-17T18:54:58.000Z"}, {"id": "1207011208655708164", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "895362196850577408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011208655708164"], "created_at": "2019-12-17T18:54:31.000Z"}, {"id": "1207011179333328896", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1583207803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011179333328896"], "created_at": "2019-12-17T18:54:24.000Z"}, {"id": "1207011160886841344", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911967350735429632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011160886841344"], "created_at": "2019-12-17T18:54:20.000Z"}, {"id": "1207011050727579651", "text": "RT @AMAITLP: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9678882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207006551065681920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207011050727579651"], "created_at": "2019-12-17T18:53:54.000Z"}, {"id": "1207010857173082113", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3069843927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010857173082113"], "created_at": "2019-12-17T18:53:08.000Z"}, {"id": "1207010854534811649", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lPlLSv9dFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4238902415", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207006771291869184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207010854534811649"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/lPlLSv9dFM", "expanded_url": "https://twitter.com/thalitaauad/status/1207006771291869184", "display_url": "twitter.com/thalitaauad/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:53:07.000Z"}, {"id": "1207010751757590528", "text": "@pt2maf @vieira_natt @arqanttonio @g1 Quem precisa ler e muito, s\u00e3o eleitores deste ac\u00e9falo, que acredita que a terra \u00e9 plana, que n\u00e3o houve escravid\u00e3o, que os negros, se ofereciam para serem escravos, que a ditadura n\u00e3o houve no Brasil, e se houve, matou poucos. Resumindo:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714893393911005186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207009777613713408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pt2maf", "id": "36565859"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "vieira_natt", "id": "1486333553248026625"}, {"start": 34, "end": 37, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010751757590528"], "in_reply_to_user_id": "36565859", "created_at": "2019-12-17T18:52:43.000Z"}, {"id": "1207010555850100736", "text": "@beatrizona3 @DAVILAFREDERICO Olha se voc\u00ea n\u00e3o consegue ver o erro em tudo o que vc est\u00e1 falando eu n\u00e3o posso te ajudar. Brumadinho matou pessoas. As declara\u00e7\u00f5es das Igrejas ofendem homossexuais todos os dias, quando o \u00f3dio n\u00e3o faz com que sejam v\u00edtimas de agress\u00f5es. Ent\u00e3o discurso de \u00f3dio pode, mas humor n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "165600929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207009106973937665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Beatrizona3", "id": "1574222094409293824"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "DAVILAFREDERICO", "id": "74944989"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010555850100736"], "in_reply_to_user_id": "1133465391764779008", "created_at": "2019-12-17T18:51:56.000Z"}, {"id": "1207010485813628928", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2705\n\nKrl zerei a escola https://t.co/XSYXjoMn2K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141839038527299584", "edit_history_tweet_ids": ["1207010485813628928"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XSYXjoMn2K", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiihLemoos/status/1206958700818288642", "display_url": "twitter.com/MiiihLemoos/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:51:39.000Z"}, {"id": "1207010462023507968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: nunca \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jKthXsOkbM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140670275056545793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207009665319624704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207010462023507968"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jKthXsOkbM", "expanded_url": "https://twitter.com/ranybb2/status/1207009665319624704", "display_url": "twitter.com/ranybb2/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:51:33.000Z"}, {"id": "1207010292175134721", "text": "@OfMagicItself \"Se qued\u00f3 m\u00e1s bien en blanco en un examen oral. Nadie es perfecto, Merlin. Alguna vez el ni\u00f1o ten\u00eda que fallar. Incluso t\u00fa y yo fallabamos en nuestra \u00e9poca de estudiante.\n\nNo podemos hacer nada, sabes que un ataque ser\u00eda suicida. Entre los mortifagos ha escapado, Bellatrix\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734076020324769792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207008340833980416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OfMagicItself", "id": "1072522207870509058"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "Merlin"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Bellatrix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010292175134721"], "in_reply_to_user_id": "1072522207870509058", "created_at": "2019-12-17T18:50:53.000Z"}, {"id": "1207010180451446790", "text": "@POPline Que t\u00edtulo tendencioso! Falta de respeito. Ele se suicidou ao vivo? Ou foi ap\u00f3s a Live? Que rid\u00edculo um t\u00edtulo mentiroso desses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1703439043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207007853023780865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "POPline", "id": "23894637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010180451446790"], "geo": {"place_id": "94965b2c45386f87"}, "in_reply_to_user_id": "23894637", "created_at": "2019-12-17T18:50:26.000Z"}, {"id": "1207010179432296450", "text": "Se suicida un #cura argentino investigado por #abusos https://t.co/A6lC30KWjm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1000699344", "edit_history_tweet_ids": ["1207010179432296450"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/A6lC30KWjm", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4189498", "display_url": "diariolasamericas.com/c4189498"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "cura"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "abusos"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:50:26.000Z"}, {"id": "1207010175070146560", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703099823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010175070146560"], "created_at": "2019-12-17T18:50:25.000Z"}, {"id": "1207010123731918852", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277420320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010123731918852"], "created_at": "2019-12-17T18:50:13.000Z"}, {"id": "1207010052604932098", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XX3zG6rhtZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3381139335", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207001092497825792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207010052604932098"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/XX3zG6rhtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/malkavianismos/status/1207001092497825792", "display_url": "twitter.com/malkavianismos\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:49:56.000Z"}, {"id": "1207010048301506562", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853616942124609536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010048301506562"], "created_at": "2019-12-17T18:49:55.000Z"}, {"id": "1207010042848956416", "text": "Avui una jove damunt la vorera en direcci\u00f3 contr\u00e0ria creua un pas de vianants sense frenar ni un p\u00e8l amb 0 visibilitat lateral. Su\u00efcida! Per a poc a poc que an\u00e9s jo, 10km/h dos segons abans se'm mata.  #Sabadell", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1593721357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207010039921283072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207010042848956416"], "in_reply_to_user_id": "1593721357", "created_at": "2019-12-17T18:49:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "Sabadell"}]}}, {"id": "1207010038566604803", "text": "brigou: \u2705 ai Gabi s\u00f3 quem viveu sabe \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: Nah\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 (p\u00e9ssima nisso) https://t.co/HsQ26wpZgD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3233966538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206963135296487425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HsQ26wpZgD", "expanded_url": "https://twitter.com/Franquiii2/status/1206963135296487425", "display_url": "twitter.com/Franquiii2/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010038566604803"], "created_at": "2019-12-17T18:49:53.000Z"}, {"id": "1207010025933115392", "text": "RT @CaraotaDigital: Sacerdote argentino, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo | Cono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1719935810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206937644074242048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207010025933115392"], "created_at": "2019-12-17T18:49:50.000Z"}, {"id": "1207009868810506241", "text": "RT @vievalroja: @MElenaPerezJaen \u00bfY si se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1411784538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206698653878018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vievalroja", "id": "1123641277"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207009868810506241"], "created_at": "2019-12-17T18:49:12.000Z"}, {"id": "1207009799696736259", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\nDeu p viver https://t.co/4oQEBLSnBE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721123936155672577", "edit_history_tweet_ids": ["1207009799696736259"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4oQEBLSnBE", "expanded_url": "https://twitter.com/felipcsilva/status/1206919016360611840", "display_url": "twitter.com/felipcsilva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:48:56.000Z"}, {"id": "1207009761792802817", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130207653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207009761792802817"], "created_at": "2019-12-17T18:48:47.000Z"}, {"id": "1207009753727152133", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala : \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/N4ZPinRh6b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967549488075296774", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974365851668480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207009753727152133"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/N4ZPinRh6b", "expanded_url": "https://twitter.com/Leozin_Vies/status/1206974365851668480", "display_url": "twitter.com/Leozin_Vies/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:48:45.000Z"}, {"id": "1207009665319624704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8WPjVaesnD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3376673255", "edit_history_tweet_ids": ["1207009665319624704"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8WPjVaesnD", "expanded_url": "https://twitter.com/EhLominha/status/1207004835993804801", "display_url": "twitter.com/EhLominha/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T18:48:24.000Z"}, {"id": "1207009580888285196", "text": "RT @pelotaz01: TL muy bien que ve\u00e1is Star Wars pero la gente que llam\u00e1is marat\u00f3n a algo diferente de verse todas las pelis de seguido en ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319603424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207007495258025985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207009580888285196"], "created_at": "2019-12-17T18:48:03.000Z"}, {"id": "1207009499103596544", "text": "@jmjkintokyo Te recomendo demais o suicida e o psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177137031836786688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207008881517481985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jmjkintokyo", "id": "1196922289624932357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207009499103596544"], "in_reply_to_user_id": "1177137031836786688", "created_at": "2019-12-17T18:47:44.000Z"}, {"id": "1207009402982719488", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\ndiretoria:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/cshopnHik5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1152039383849209856", "edit_history_tweet_ids": ["1207009402982719488"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/cshopnHik5", "expanded_url": "https://t.co/cshopnHik5", "display_url": "t.co/cshopnHik5"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:47:21.000Z"}, {"id": "1207009253489364995", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kO39KX2fV5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012057651746889728", "edit_history_tweet_ids": ["1207009253489364995"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kO39KX2fV5", "expanded_url": "https://twitter.com/constansimaria_/status/1206560868827308032", "display_url": "twitter.com/constansimaria\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:46:45.000Z"}, {"id": "1207009155564888070", "text": "RT @lucawromerx: al hilal n\u00e3o matou o jogo no 1\u00b0 tempo.. e deixou o advers\u00e1rio empatar. j\u00e1 tem o goleiro fraco. cometeu o mesmo erro que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "733540355975446528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207008140396519425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "hilal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207009155564888070"], "created_at": "2019-12-17T18:46:22.000Z"}, {"id": "1207009034257207296", "text": "@kroissjo Sim, voc\u00ea citou bem o aspecto que gosto bastante dessas categorias, ela sempre analisam a efici\u00eancia desses trabalhos independente da prefer\u00eancia pelos filmes ou o sucesso comercial. E geralmente s\u00e3o bem justos! A vit\u00f3ria do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o maior exemplo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36904490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207008253898641408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kroissjo", "id": "846030344180654081"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 251, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207009034257207296"], "in_reply_to_user_id": "846030344180654081", "created_at": "2019-12-17T18:45:53.000Z"}, {"id": "1207008915315187713", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/kwwhgc308v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "760481308057407488", "edit_history_tweet_ids": ["1207008915315187713"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kwwhgc308v", "expanded_url": "https://twitter.com/luvabuzzard/status/1207004873587335176", "display_url": "twitter.com/luvabuzzard/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:45:25.000Z"}, {"id": "1207008816136695808", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2868151194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008816136695808"], "created_at": "2019-12-17T18:45:01.000Z"}, {"id": "1207008696653537281", "text": "Miguel hoje eu dormi a tarde toda e ficou acordado n\u00e3o se matou kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902664187188563978", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008696653537281"], "created_at": "2019-12-17T18:44:33.000Z"}, {"id": "1207008642869932032", "text": "RT @peppX4: se os estudos nao mataram isabella n\u00e3o foi uma 51 que matou... https://t.co/fMfM6yX4BK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "975190003973283840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207003430323179523"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3478, "type": "Other", "normalized_text": "isabella"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375386189831"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375558152192"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444860929"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444877312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008642869932032"], "created_at": "2019-12-17T18:44:20.000Z"}, {"id": "1207008627481026562", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "991482449808052226", "edit_history_tweet_ids": ["1207008627481026562"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T18:44:16.000Z"}, {"id": "1207008614184968192", "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 \u2502 Joven de 19 a\u00f1os se suicida al interior de su casa, en Hueyapan, Veracruz - https://t.co/SYi1U8sFr3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "347986610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206980263030296576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Hueyapan"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SYi1U8sFr3", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-de-19-anos-se-suicida-al-interior-de-su-casa-en-hueyapan-veracruz/", "display_url": "elpinero.mx/joven-de-19-an\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008614184968192"], "created_at": "2019-12-17T18:44:13.000Z"}, {"id": "1207008600922755073", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "972824248002674689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008600922755073"], "created_at": "2019-12-17T18:44:10.000Z"}, {"id": "1207008531087548416", "text": "Jovem, alco\u00f3latra, suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2342014011", "edit_history_tweet_ids": ["1207008531087548416"], "created_at": "2019-12-17T18:43:53.000Z"}, {"id": "1207008488066633734", "text": "I threw away all the suicida notes I\u2019ve  ever written and I\u2019m proud of that.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1026347965017976832", "edit_history_tweet_ids": ["1207008488066633734"], "created_at": "2019-12-17T18:43:43.000Z"}, {"id": "1207008430583697408", "text": "Se suicida un sacerdote argentino investigado por abusos\n\nhttps://t.co/FtJvCKlXWE https://t.co/a2GRw3boKk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173627787", "edit_history_tweet_ids": ["1207008430583697408"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FtJvCKlXWE", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/se-suicida-un-sacerdote-argentino-investigado-por-abusos/1040211", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a2GRw3boKk", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1207008430583697408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2GRw3boKk", "media_key": "3_1207008426422931459"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:43:29.000Z"}, {"id": "1207008406508331014", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 passando cola https://t.co/wuqX8ieXlq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1087841304418140160", "edit_history_tweet_ids": ["1207008406508331014"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wuqX8ieXlq", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagomartinss_/status/1206727525537341440", "display_url": "twitter.com/tiagomartinss_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:43:23.000Z"}, {"id": "1207008349071523841", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965050301395996673", "edit_history_tweet_ids": ["1207008349071523841"], "created_at": "2019-12-17T18:43:10.000Z"}, {"id": "1207008140396519425", "text": "al hilal n\u00e3o matou o jogo no 1\u00b0 tempo.. e deixou o advers\u00e1rio empatar. j\u00e1 tem o goleiro fraco. cometeu o mesmo erro que o river na final da liberta. se n\u00e3o matar o jogo. j\u00e1 era", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838053943028645889", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "al hilal"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008140396519425"], "created_at": "2019-12-17T18:42:20.000Z"}, {"id": "1207007949098487810", "text": "Meus p\u00easames aos f\u00e3s e familiares do mc que tirou a pr\u00f3pria vida hoje\ndepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "564847710", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007949098487810"], "created_at": "2019-12-17T18:41:34.000Z"}, {"id": "1207007853023780865", "text": "Nome marcante na cena paulista, MC Mineiro estava enfrentando um quadro grave de depress\u00e3o e falou sobre a situa\u00e7\u00e3o para os f\u00e3s e aos 23 anos tirou sua vida ap\u00f3s live no Instagram. Entenda o caso: https://t.co/eOXIcxO4cy https://t.co/0iUCiNtwtz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 80, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "23894637", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eOXIcxO4cy", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1pY6u", "display_url": "bit.ly/2Q1pY6u"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0iUCiNtwtz", "expanded_url": "https://twitter.com/POPline/status/1207007853023780865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iUCiNtwtz", "media_key": "3_1207007850750529538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007853023780865"], "created_at": "2019-12-17T18:41:11.000Z"}, {"id": "1207007826901708803", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1180491304180092928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007826901708803"], "created_at": "2019-12-17T18:41:05.000Z"}, {"id": "1207007744831754245", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142541956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007744831754245"], "created_at": "2019-12-17T18:40:46.000Z"}, {"id": "1207007697830400001", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/qAKJjJaO4i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148927943139364864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207005639513427969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207007697830400001"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qAKJjJaO4i", "expanded_url": "https://twitter.com/lumalumarilukkk/status/1207005639513427969", "display_url": "twitter.com/lumalumarilukk\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:40:34.000Z"}, {"id": "1207007580477894659", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030868386350354432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007580477894659"], "created_at": "2019-12-17T18:40:06.000Z"}, {"id": "1207007577298608129", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032986679483817985", "edit_history_tweet_ids": ["1207007577298608129"], "created_at": "2019-12-17T18:40:06.000Z"}, {"id": "1207007568876441606", "text": "Actos suicida mi vida, en tu alma mi calma ... Yo lejos amando https://t.co/pHT4z3Z715\u00f1ana , tan quieto al cielo. Lluvia d mayo neutraliza este infierno...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2353651045", "edit_history_tweet_ids": ["1207007568876441606"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pHT4z3Z715", "expanded_url": "http://el.ma", "display_url": "el.ma"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:40:04.000Z"}, {"id": "1207007568658411522", "text": "RT @caprxiita: a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "896031917006626818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206722811282239489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007568658411522"], "created_at": "2019-12-17T18:40:04.000Z"}, {"id": "1207007495258025985", "text": "TL muy bien que ve\u00e1is Star Wars pero la gente que llam\u00e1is marat\u00f3n a algo diferente de verse todas las pelis de seguido en veintipico horas de sadomasoquismo, privaci\u00f3n de sue\u00f1o, cerveza, comida basura e ideaci\u00f3n suicida no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es una marat\u00f3n,\n\nhe dicho.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078615256732237824", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007495258025985"], "created_at": "2019-12-17T18:39:46.000Z"}, {"id": "1207007431525568512", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2215917300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007431525568512"], "created_at": "2019-12-17T18:39:31.000Z"}, {"id": "1207007426777616386", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155560943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007426777616386"], "created_at": "2019-12-17T18:39:30.000Z"}, {"id": "1207007421828390918", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141971728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007421828390918"], "created_at": "2019-12-17T18:39:29.000Z"}, {"id": "1207007231880974337", "text": "Entonces, Que hago? Hay d\u00edas en los que pienso tanto y hay otros en los que ni si quiera pienso. Hay d\u00edas en los que siento que me derrumbo y que simplemente necesito un brazo frente a mi rostro, en espera de que lo sujete. Entonces, que hago?... https://t.co/RNsiZSbchv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158559124", "edit_history_tweet_ids": ["1207007231880974337"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RNsiZSbchv", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2miScnO", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2miScnO"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:38:43.000Z"}, {"id": "1207007125081350144", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081372915860426752", "edit_history_tweet_ids": ["1207007125081350144"], "created_at": "2019-12-17T18:38:18.000Z"}, {"id": "1207007040687804416", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "127665906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007040687804416"], "created_at": "2019-12-17T18:37:58.000Z"}, {"id": "1207006933414301698", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c\u2705 mais ou menos https://t.co/L63CbIZDJH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065413678399410178", "edit_history_tweet_ids": ["1207006933414301698"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/L63CbIZDJH", "expanded_url": "https://twitter.com/babosaPS/status/1206835581717745664", "display_url": "twitter.com/babosaPS/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:37:32.000Z"}, {"id": "1207006917866000389", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1205570205507883011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006917866000389"], "created_at": "2019-12-17T18:37:28.000Z"}, {"id": "1207006853043015680", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407831713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006853043015680"], "created_at": "2019-12-17T18:37:13.000Z"}, {"id": "1207006833682124801", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/AeL6uh1qud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701548517312086017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206991248692776962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006833682124801"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/AeL6uh1qud", "expanded_url": "https://twitter.com/CORNETEIROTLR6/status/1206991248692776962", "display_url": "twitter.com/CORNETEIROTLR6\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:37:08.000Z"}, {"id": "1207006812576329728", "text": "Soldatessa si suicida sotto la metro di Roma lascia una lettera di 15 pagine -  #Soldatessa #suicida #sotto #metro  https://t.co/eQ0jz7qRpR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1207006812576329728"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/eQ0jz7qRpR", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6034887/soldatessa-si-suicida-sotto-la-metro-di-roma-lascia-una-lettera-di-15-pagine/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Soldatessa"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "sotto"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "metro"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:37:03.000Z"}, {"id": "1207006804678340609", "text": "@mglpna Jaja solo un suicida se va aventar de un edificio jajaja \n\nEs f\u00fatbol, es negocio, es moderno. \n\nSi no aprendes a entender eso, la vas a sufrir, m\u00e1s. \n\nRelax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2169396474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207006302767132672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mglpna", "id": "3012912016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006804678340609"], "in_reply_to_user_id": "3012912016", "created_at": "2019-12-17T18:37:01.000Z"}, {"id": "1207006771291869184", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YrlHHeI3f5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "811956207598575616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206993553110523906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006771291869184"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YrlHHeI3f5", "expanded_url": "https://twitter.com/bec_asouza/status/1206993553110523906", "display_url": "twitter.com/bec_asouza/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:36:54.000Z"}, {"id": "1207006759182884864", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (n de porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PwfGiLWXQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818899568729399297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206976906626813953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006759182884864"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PwfGiLWXQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/vani_kinush/status/1206976906626813953", "display_url": "twitter.com/vani_kinush/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:36:51.000Z"}, {"id": "1207006737905192960", "text": "@hhgrobmc Jajajaja *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3507990015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207006609085542400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hhgrobmc", "id": "2184409122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006737905192960"], "in_reply_to_user_id": "2184409122", "created_at": "2019-12-17T18:36:46.000Z"}, {"id": "1207006551065681920", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470206398", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006551065681920"], "created_at": "2019-12-17T18:36:01.000Z"}, {"id": "1207006487941451778", "text": "Pero no dura mucho PORQUE EL PAVITO SE CARGA AL OTRO Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108982724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207006248194977792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006487941451778"], "in_reply_to_user_id": "108982724", "created_at": "2019-12-17T18:35:46.000Z"}, {"id": "1207006450339368961", "text": "@esquinabaja El suicida puede ser un gran valiente o todo lo contrario, eso s\u00f3lo lo saben ellos. Eso  molesta a algunos, no saber qu\u00e9 pasaba por sus mentes al momento de ejercer su derecho a decidir sobre su propia vida. Quiz\u00e1s me equivoque, tampoco lo puedo saber.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "622041938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206558611918479360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006450339368961"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-12-17T18:35:37.000Z"}, {"id": "1207006305543770112", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2974956011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006305543770112"], "created_at": "2019-12-17T18:35:02.000Z"}, {"id": "1207006066770362370", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705 \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NatqzvIT7O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996167289253826562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206993553110523906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006066770362370"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/NatqzvIT7O", "expanded_url": "https://twitter.com/bec_asouza/status/1206993553110523906", "display_url": "twitter.com/bec_asouza/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:34:06.000Z"}, {"id": "1207005942107299840", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143117913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005942107299840"], "created_at": "2019-12-17T18:33:36.000Z"}, {"id": "1207005832577052672", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/OxOf5XSUaH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "285522055", "edit_history_tweet_ids": ["1207005832577052672"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OxOf5XSUaH", "expanded_url": "http://enp.la/V8s4", "display_url": "enp.la/V8s4"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:33:10.000Z"}, {"id": "1207005784040787972", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185997764276215809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005784040787972"], "created_at": "2019-12-17T18:32:58.000Z"}, {"id": "1207005751409094656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "772236766455689216", "edit_history_tweet_ids": ["1207005751409094656"], "created_at": "2019-12-17T18:32:50.000Z"}, {"id": "1207005639513427969", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/rDvWRmtRgS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2902072693", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207004956353585157"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207005639513427969"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rDvWRmtRgS", "expanded_url": "https://twitter.com/tellesinese/status/1207004956353585157", "display_url": "twitter.com/tellesinese/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:32:24.000Z"}, {"id": "1207005581510430721", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "84969649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005581510430721"], "created_at": "2019-12-17T18:32:10.000Z"}, {"id": "1207005500086345728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(destaque na putaria)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156765642705518592", "edit_history_tweet_ids": ["1207005500086345728"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-12-17T18:31:50.000Z"}, {"id": "1207005451185008640", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3080710041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005451185008640"], "created_at": "2019-12-17T18:31:39.000Z"}, {"id": "1207005361661759490", "text": "@PerolasJo Ahhh queridinha, suicida que vc. n\u00e3o precisar\u00e1 perdoar, e nem viver sob a administra\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, fa\u00e7a como os mul\u00e7umanos, quando vc .for pro c\u00e9u, encontrar\u00e1 seus 10 maridos  perfeitos...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66343382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206751709848113152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005361661759490"], "in_reply_to_user_id": "1163668953098608640", "created_at": "2019-12-17T18:31:17.000Z"}, {"id": "1207005314878464002", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120609422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005314878464002"], "created_at": "2019-12-17T18:31:06.000Z"}, {"id": "1207005301448335360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Z4aU15Dqd5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1141119952923090945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207004956353585157"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207005301448335360"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z4aU15Dqd5", "expanded_url": "https://twitter.com/tellesinese/status/1207004956353585157", "display_url": "twitter.com/tellesinese/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "e13da0382cec73c7"}, "created_at": "2019-12-17T18:31:03.000Z"}, {"id": "1207005270053998592", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2258131718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005270053998592"], "created_at": "2019-12-17T18:30:56.000Z"}, {"id": "1207005244221218817", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/8jpOk6XShG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171897351", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8jpOk6XShG", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005244221218817"], "created_at": "2019-12-17T18:30:49.000Z"}, {"id": "1207005146011643905", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula:sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: sim kk\nfoi pego colando: simkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096433903848566784", "edit_history_tweet_ids": ["1207005146011643905"], "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-12-17T18:30:26.000Z"}, {"id": "1207005025781850114", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2956119892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207005025781850114"], "created_at": "2019-12-17T18:29:57.000Z"}, {"id": "1207005001056477186", "text": "Si alguien es tan suicida como yo, que me lo diga https://t.co/6uvimv3H7P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "529410059", "edit_history_tweet_ids": ["1207005001056477186"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/6uvimv3H7P", "expanded_url": "https://twitter.com/asdf_97/status/1207005001056477186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uvimv3H7P", "media_key": "3_1207004991254347777"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:29:51.000Z"}, {"id": "1207004983167770626", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "814575700925710336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206945823529033730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004983167770626"], "created_at": "2019-12-17T18:29:47.000Z"}, {"id": "1207004965698523137", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/a0FLqYANAz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037735606808465408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207001918385672193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207004965698523137"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/a0FLqYANAz", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrezd55/status/1207001918385672193", "display_url": "twitter.com/Andrezd55/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:29:43.000Z"}, {"id": "1207004956353585157", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "871482913874989056", "edit_history_tweet_ids": ["1207004956353585157"], "created_at": "2019-12-17T18:29:41.000Z"}, {"id": "1207004762241146880", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\nrepetiu de ano: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942784645166452736", "edit_history_tweet_ids": ["1207004762241146880"], "created_at": "2019-12-17T18:28:55.000Z"}, {"id": "1207004658360897536", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587338930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004658360897536"], "created_at": "2019-12-17T18:28:30.000Z"}, {"id": "1207004623631982595", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/1GnlUR6fmV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1010182236900126726", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206933411316817921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207004623631982595"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1GnlUR6fmV", "expanded_url": "https://twitter.com/lelesouth/status/1206933411316817921", "display_url": "twitter.com/lelesouth/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:28:21.000Z"}, {"id": "1207004599116275712", "text": "@GeorgMarques @Karolellerofic1 pior q n\u00e3o \u00e9 cinismo, a pessoa acredita msmo nisso, \u00e9 s\u00f3 doentio mesmo, e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2249631302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207004245117014022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Karolellerofic1", "id": "1197909130746454016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004599116275712"], "in_reply_to_user_id": "2249631302", "created_at": "2019-12-17T18:28:16.000Z"}, {"id": "1207004467792621568", "text": "Gente e eu q acabei de descobrir que o mark salling de glee se matou ano passado.. \n\nonde eu tava esse tempo todo????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "760515139066011649", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "mark salling"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004467792621568"], "created_at": "2019-12-17T18:27:44.000Z"}, {"id": "1207004387555659777", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2901048555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004387555659777"], "created_at": "2019-12-17T18:27:25.000Z"}, {"id": "1207004245117014022", "text": "@GeorgMarques @Karolellerofic1 o CINISMO \u00c9 DOENTIO, triste sociedade suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2249631302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206994308655697921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Karolellerofic1", "id": "1197909130746454016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004245117014022"], "in_reply_to_user_id": "40548874", "created_at": "2019-12-17T18:26:51.000Z"}, {"id": "1207004224011329536", "text": "RT @assophis: O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33750025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207001606195204096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "assophis", "id": "1168952181086724098"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004224011329536"], "created_at": "2019-12-17T18:26:46.000Z"}, {"id": "1207004148035657733", "text": "Se suicida una persona en la colonia Real del Valle, en\u00a0Tecom\u00e1n https://t.co/WdTjTi6FcL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "602489980", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6965, "type": "Place", "normalized_text": "Real del Valle"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WdTjTi6FcL", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/se-suicida-una-persona-en-la-colonia-real-del-valle-en-tecoman/", "display_url": "concentradonoticias.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004148035657733"], "created_at": "2019-12-17T18:26:28.000Z"}, {"id": "1207004112983867393", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58586640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004112983867393"], "created_at": "2019-12-17T18:26:20.000Z"}, {"id": "1207003991395184640", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nputs KKKKKKKKKKKKK https://t.co/gVkniz5ObB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1541602339", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206987849356189696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207003991395184640"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/gVkniz5ObB", "expanded_url": "https://twitter.com/bruxpereiraa/status/1206987849356189696", "display_url": "twitter.com/bruxpereiraa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:25:51.000Z"}, {"id": "1207003945777991680", "text": "SNSD: Taeyeon causa preocupaci\u00f3n al escribir presunto mensaje suicida https://t.co/fSr8ERskT3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084676526", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "SNSD"}, {"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyeon"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fSr8ERskT3", "expanded_url": "https://larepublica.pe/cultura-asiatica/2019/12/16/snsd-instagram-taeyeon-publica-alarmante-mensaje-en-sns-girls-generation-sone-kim-tae-yeon-k-pop-insta-fotos/?outputType=amp", "display_url": "larepublica.pe/cultura-asiati\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003945777991680"], "created_at": "2019-12-17T18:25:40.000Z"}, {"id": "1207003936563089409", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "417898100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003936563089409"], "created_at": "2019-12-17T18:25:38.000Z"}, {"id": "1207003788327948290", "text": "@dontbefckrude @arttlay N\u00e3o \u00e9 dar palpite em relacionamento mano, se liga. \u00c9 um jovem negro namorando uma garota branca que acha q \u00e9 piada uma organiza\u00e7\u00e3o que torturou, matou, mata negros  e prega supremacia branca e a dissemina\u00e7\u00e3o do racismo, e vc achando q \u00e9 limitado a quem famoso namora ou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009609529791787008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206945182509350913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dontbefckrude", "id": "1242891618635612166"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003788327948290"], "in_reply_to_user_id": "1068555863525347328", "created_at": "2019-12-17T18:25:02.000Z"}, {"id": "1207003786151112704", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2759933459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003786151112704"], "created_at": "2019-12-17T18:25:02.000Z"}, {"id": "1207003728634621952", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "753975234915631104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003728634621952"], "created_at": "2019-12-17T18:24:48.000Z"}, {"id": "1207003530462146561", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:.\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vtFmuEB9aX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "897545236842504193", "edit_history_tweet_ids": ["1207003530462146561"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vtFmuEB9aX", "expanded_url": "https://twitter.com/aureanaaa/status/1206995500102225920", "display_url": "twitter.com/aureanaaa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:24:01.000Z"}, {"id": "1207003505346727936", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166134425261957120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003505346727936"], "created_at": "2019-12-17T18:23:55.000Z"}, {"id": "1207003430323179523", "text": "se os estudos nao mataram isabella n\u00e3o foi uma 51 que matou... https://t.co/fMfM6yX4BK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "838237744673476609", "edit_history_tweet_ids": ["1207003430323179523"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375386189831"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375558152192"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444860929"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444877312"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:23:37.000Z"}, {"id": "1207003350882865152", "text": "RT @colimanoticias: Se suicida una persona en la colonia Real del Valle, en\u00a0Tecom\u00e1n https://t.co/oJABl3Eij9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366033288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206998670492733441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "colimanoticias", "id": "255202065"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6238, "type": "Place", "normalized_text": "Real del Valle"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/oJABl3Eij9", "expanded_url": "http://www.colimanoticias.com/se-suicida-una-persona-en-la-colonia-real-del-valle-en-tecoman/", "display_url": "colimanoticias.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003350882865152"], "created_at": "2019-12-17T18:23:18.000Z"}, {"id": "1207003247338242055", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NRwgLKw11S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953375154679238656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206989224500703232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207003247338242055"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NRwgLKw11S", "expanded_url": "https://twitter.com/Amanda_Assis2/status/1206989224500703232", "display_url": "twitter.com/Amanda_Assis2/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:22:53.000Z"}, {"id": "1207003218775068672", "text": "@RicaPerrone BH ja matou um ataque, prendendo as pernas do cara, se o juiz fosse rigido ja dava o segundo amarelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "486173675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207000129498222592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003218775068672"], "in_reply_to_user_id": "36376988", "created_at": "2019-12-17T18:22:47.000Z"}, {"id": "1207003202601791488", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\u274e\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7ao:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque:\u274e\nse popularizou:\u274e\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou alguem no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/cs92UwcMui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119579402977914883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207001092497825792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207003202601791488"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cs92UwcMui", "expanded_url": "https://twitter.com/malkavianismos/status/1207001092497825792", "display_url": "twitter.com/malkavianismos\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:22:43.000Z"}, {"id": "1207003155210407936", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c (so se for marcado pelos profs)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109480175845158912", "edit_history_tweet_ids": ["1207003155210407936"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-12-17T18:22:31.000Z"}, {"id": "1207003081843597318", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089601583753637888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207003081843597318"], "created_at": "2019-12-17T18:22:14.000Z"}, {"id": "1207002967133446144", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1969131218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002967133446144"], "created_at": "2019-12-17T18:21:47.000Z"}, {"id": "1207002945633619968", "text": "quais coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SdxT193t1Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020544383773560833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206957756760121344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207002945633619968"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/SdxT193t1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/yasnxvarro/status/1206957756760121344", "display_url": "twitter.com/yasnxvarro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:21:41.000Z"}, {"id": "1207002915262603265", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uJCR6LhKaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174279738011111424", "edit_history_tweet_ids": ["1207002915262603265"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/uJCR6LhKaa", "expanded_url": "https://t.co/uJCR6LhKaa", "display_url": "t.co/uJCR6LhKaa"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:21:34.000Z"}, {"id": "1207002871767732224", "text": "#STNHonduras Por presunta relaci\u00f3n fallida joven se suicida y lo hizo p\u00fablico en Facebook. \"Esto quiso todo el mundo y jam\u00e1s volver\u00e9 a molestar a nadie\", public\u00f3 Yordan Jaciel Ruiz Mart\u00ednez en la citada red social. \u27a1\ufe0fhttps://t.co/px0kPklK41 https://t.co/duAIUjrZEt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191837477083979777", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "STNHonduras"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Yordan"}, {"start": 169, "end": 188, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "Jaciel Ruiz Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/px0kPklK41", "expanded_url": "https://bit.ly/2PWcusl", "display_url": "bit.ly/2PWcusl"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/duAIUjrZEt", "expanded_url": "https://twitter.com/STNHonduras/status/1207002871767732224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/duAIUjrZEt", "media_key": "3_1207002864985530370"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "STNHonduras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002871767732224"], "created_at": "2019-12-17T18:21:24.000Z"}, {"id": "1207002834350301186", "text": "sentir a liberdade de novo, desafiar os policiais, se sentir no poder. Como ele msm dizia, ele era SIM intelectualmente superior a maioria ali. Da 2a vez q ele fugiu e matou uma caralhada de mulheres, ele sabia q ia se foder, mas o sentimento de querer smp mais era mais forte+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3048206982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207002832500666369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207002834350301186"], "in_reply_to_user_id": "3048206982", "created_at": "2019-12-17T18:21:15.000Z"}, {"id": "1207002510134775814", "text": "e da outra tribo, tamb\u00e9m feliz que a Susie continuou, mas ela quase se enforcou, falando pra Corinne que ia votar nela, tipo amada???? mas ainda assim a lenda segue pra merge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720318073740398592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207002508037677057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Susie"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Corinne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002510134775814"], "in_reply_to_user_id": "720318073740398592", "created_at": "2019-12-17T18:19:58.000Z"}, {"id": "1207002491222712320", "text": "Durante muito tempo me achei um suicida, at\u00e9 perceber que na real mesmo, isso n\u00e3o saia de mim, n\u00e3o foi algo que eu defini. Quantas pessoas n\u00e3o tem o poder de decidir entre a vida e a morte ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1611666024", "edit_history_tweet_ids": ["1207002491222712320"], "created_at": "2019-12-17T18:19:53.000Z"}, {"id": "1207002328714358784", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/5nAa9MbxNV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035685172", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5nAa9MbxNV", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002328714358784"], "created_at": "2019-12-17T18:19:14.000Z"}, {"id": "1207002279573934080", "text": "@FGmarquinhos Se precisar de suporte um dia me chama \u2764\ufe0f (juro que paro de dar ress suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081999856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207001838735839232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FGmarquinhos", "id": "1092337237142982657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002279573934080"], "in_reply_to_user_id": "1092337237142982657", "created_at": "2019-12-17T18:19:03.000Z"}, {"id": "1207002272321982464", "text": "Rapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram - iBahia https://t.co/gGGb9Eg9By", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918160906449809409", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gGGb9Eg9By", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002272321982464"], "created_at": "2019-12-17T18:19:01.000Z"}, {"id": "1207002255733534720", "text": "Foram duas l\u00e1grimas. A primeira despencou rapidamente, como um suicida magrinho e sem talento. A segunda ficou um tempo ninhada pelas bordas at\u00e9 que caiu j\u00e1 quase seca, nem passando da metade do rosto. O sofrimento foi t\u00e3o ralo que sequer alcan\u00e7ou o nariz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "300236327", "edit_history_tweet_ids": ["1207002255733534720"], "created_at": "2019-12-17T18:18:57.000Z"}, {"id": "1207002218123145219", "text": "@Yesua_Reborn el suicida nene", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1091461360121270273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207001338971906048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207002218123145219"], "in_reply_to_user_id": "922079296738426880", "created_at": "2019-12-17T18:18:48.000Z"}, {"id": "1207002166378061824", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8spd3SXtKm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3818263881", "edit_history_tweet_ids": ["1207002166378061824"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8spd3SXtKm", "expanded_url": "https://twitter.com/trouxamari4/status/1206999139940290560", "display_url": "twitter.com/trouxamari4/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:18:36.000Z"}, {"id": "1207002097083932672", "text": "Essa mulher se matou https://t.co/SOItGAyDNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2210916064", "edit_history_tweet_ids": ["1207002097083932672"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/SOItGAyDNT", "expanded_url": "https://t.co/SOItGAyDNT", "display_url": "t.co/SOItGAyDNT"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:18:19.000Z"}, {"id": "1207002082924007425", "text": "Brigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/gGxcHSiN8S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967427504242941952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206962937111490563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207002082924007425"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/gGxcHSiN8S", "expanded_url": "https://twitter.com/rayaneknp/status/1206962937111490563", "display_url": "twitter.com/rayaneknp/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:18:16.000Z"}, {"id": "1207001918385672193", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AaYGbrcdhf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4470894569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206969151971041280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207001918385672193"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/AaYGbrcdhf", "expanded_url": "https://twitter.com/brunabezerral/status/1206969151971041280", "display_url": "twitter.com/brunabezerral/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:17:37.000Z"}, {"id": "1207001866460114944", "text": "Se suicida mujer en colonia Aguacatal de\u00a0Xalapa https://t.co/A66oEFvUzn https://t.co/sdVbh3pjIR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2161426194", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Aguacatal"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/A66oEFvUzn", "expanded_url": "https://formato7.com/2019/12/17/se-suicida-mujer-en-colonia-aguacatal-de-xalapa/", "display_url": "formato7.com/2019/12/17/se-\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sdVbh3pjIR", "expanded_url": "https://twitter.com/Formato7oficial/status/1207001866460114944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdVbh3pjIR", "media_key": "3_1207001864623075328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001866460114944"], "created_at": "2019-12-17T18:17:24.000Z"}, {"id": "1207001718376075264", "text": "@SCHENAA @bruno_grahl N\u00e3o foi jah que se matou estudando! Parab\u00e9ns Bruninho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125540242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206987417221259264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SCHENAA", "id": "59961717"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "bruno_grahl", "id": "1300651140326002688"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Bruninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001718376075264"], "in_reply_to_user_id": "59961717", "created_at": "2019-12-17T18:16:49.000Z"}, {"id": "1207001699149402113", "text": "Ha lasciato una lettera di 15 pagine per spiegare i motivi del suo tragico gesto\u00a0la\u00a0soldatessa di 30 anni che questa mattina si \u00e8 suicidata con un colpo di pistola d'ordinanza al petto nei bagni della stazione metropolitana Flaminio a Roma.  #fascicolo #l https://t.co/bKY6375h9B https://t.co/xDGe4KJ4UM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "947871616117198849", "edit_history_tweet_ids": ["1207001699149402113"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bKY6375h9B", "expanded_url": "http://www.voxpublica.it/regioni/soldatessa-suicida-a-roma-ha-lasciato-lettera-di-15-pagine/", "display_url": "voxpublica.it/regioni/soldat\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xDGe4KJ4UM", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxpublicaNews/status/1207001699149402113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDGe4KJ4UM", "media_key": "3_1207001697068957696"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 252, "tag": "fascicolo"}, {"start": 253, "end": 255, "tag": "l"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:16:44.000Z"}, {"id": "1207001606195204096", "text": "O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17/12/1995.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/leQQI9Gnse https://t.co/W4MOLyQk6H", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1168952181086724098", "edit_history_tweet_ids": ["1207001606195204096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/leQQI9Gnse", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=822575934881623&id=205316886607534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/W4MOLyQk6H", "expanded_url": "https://twitter.com/assophis/status/1207001606195204096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4MOLyQk6H", "media_key": "3_1207001599563960323"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:16:22.000Z"}, {"id": "1207001411751489537", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054164094452985857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001411751489537"], "created_at": "2019-12-17T18:15:36.000Z"}, {"id": "1207001361361068033", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069367390075568128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001361361068033"], "created_at": "2019-12-17T18:15:24.000Z"}, {"id": "1207001359154892802", "text": "Estou bebada de doce, adendo que ambas nao comeram nada antes, ou seja a primeira refei\u00e7ao foi a ta\u00e7a de kiler ovo, a ta\u00e7a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3679908255", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "kiler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001359154892802"], "created_at": "2019-12-17T18:15:23.000Z"}, {"id": "1207001278771089408", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933102222472302592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001278771089408"], "created_at": "2019-12-17T18:15:04.000Z"}, {"id": "1207001257744973824", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150751818395398144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001257744973824"], "created_at": "2019-12-17T18:14:59.000Z"}, {"id": "1207001249746477056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: discu\u00e7\u00e3o \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/m61UPZSCHB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871538875788865537", "edit_history_tweet_ids": ["1207001249746477056"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/m61UPZSCHB", "expanded_url": "https://twitter.com/Melpvccs/status/1207000759134539777", "display_url": "twitter.com/Melpvccs/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-12-17T18:14:57.000Z"}, {"id": "1207001233648766976", "text": "- olha que linda essa garota\n- ela se suicidou ontem\n- aahh...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197212679", "edit_history_tweet_ids": ["1207001233648766976"], "created_at": "2019-12-17T18:14:53.000Z"}, {"id": "1207001146256166912", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NCnC6CBkza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "296976610", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206964872698826753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207001146256166912"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NCnC6CBkza", "expanded_url": "https://twitter.com/kekehappuch/status/1206964872698826753", "display_url": "twitter.com/kekehappuch/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:14:32.000Z"}, {"id": "1207001092497825792", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CPWsSELABF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "961602760755109888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999337097682944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207001092497825792"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CPWsSELABF", "expanded_url": "https://twitter.com/harxme/status/1206999337097682944", "display_url": "twitter.com/harxme/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:14:20.000Z"}, {"id": "1207001072377745408", "text": "ENQUANTO MUITOS CELEBRAM A VIDA, OUTROS A MORTE. \nO rapper MC Mineiro, de 23 anos, fez uma live em seu Instagram no \u00faltimo domingo, dia 15, fazendo um desabafo... https://t.co/SVjbr5NxPN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1580140550", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/SVjbr5NxPN", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/amp", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001072377745408"], "created_at": "2019-12-17T18:14:15.000Z"}, {"id": "1207000942706606082", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153773139752562688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000942706606082"], "created_at": "2019-12-17T18:13:44.000Z"}, {"id": "1207000868534595586", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788465447939309573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000868534595586"], "created_at": "2019-12-17T18:13:26.000Z"}, {"id": "1207000806261702656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\ns\u00f3 se vive uma vez fam\u00edlia https://t.co/4TkERyMtLU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042967900565331968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206822769410768896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207000806261702656"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/4TkERyMtLU", "expanded_url": "https://twitter.com/AyumiAllen/status/1206822769410768896", "display_url": "twitter.com/AyumiAllen/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:13:11.000Z"}, {"id": "1207000693720133632", "text": "RT @Rollhando: @AccionDeAmparo Creo que si esta vivo, debe de estar \"preso\" porque tiene que ocultarse de ser visto. Por alli deben de habe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206942972366880768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000693720133632"], "created_at": "2019-12-17T18:12:45.000Z"}, {"id": "1207000670701797377", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1063196284335599619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000670701797377"], "created_at": "2019-12-17T18:12:39.000Z"}, {"id": "1207000595405721603", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QXe4HdzDAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947929494022770688", "edit_history_tweet_ids": ["1207000595405721603"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/QXe4HdzDAK", "expanded_url": "https://t.co/QXe4HdzDAK", "display_url": "t.co/QXe4HdzDAK"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:12:21.000Z"}, {"id": "1207000572223795201", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2714 https://t.co/W3zm3TBwrO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115942935470727169", "edit_history_tweet_ids": ["1207000572223795201"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/W3zm3TBwrO", "expanded_url": "https://twitter.com/ehk0da/status/1206996052831883270", "display_url": "twitter.com/ehk0da/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:12:16.000Z"}, {"id": "1207000545543827456", "text": "@tate_cg @samuelrfer A circustacia do ato importa se estava defendendo \nMas n\u00e3o o motivo pode ter matado sem querer que deve ter puni\u00e7\u00e3o igual a quem matou por algum motivo torpe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078765405227884546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206996435557920771"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tate_cg", "id": "3105758284"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "samuelrfer", "id": "52270889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000545543827456"], "in_reply_to_user_id": "3105758284", "created_at": "2019-12-17T18:12:09.000Z"}, {"id": "1207000148519374849", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NNDaI9z0nh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "891185954563731456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999572318490625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207000148519374849"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NNDaI9z0nh", "expanded_url": "https://twitter.com/aninha_lino1350/status/1206999572318490625", "display_url": "twitter.com/aninha_lino135\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:10:35.000Z"}, {"id": "1207000122434961408", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742081334009561089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000122434961408"], "created_at": "2019-12-17T18:10:28.000Z"}, {"id": "1207000035860385797", "text": "@RickG46624222 @lafm @Pontifex_es saquenos de la duda, si se suicida se va para el infierno?, por romper el don la vida que \"Dios\" nos dio, ademas de ser un degenerado violador.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194955817587527683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206991237728866305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "lafm", "id": "126204564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000035860385797"], "in_reply_to_user_id": "1197725420424220672", "created_at": "2019-12-17T18:10:08.000Z"}, {"id": "1207000000275845125", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4827005739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207000000275845125"], "created_at": "2019-12-17T18:09:59.000Z"}, {"id": "1206999929614405633", "text": "RT @Fernand99158176: @PacitaGuerra YO PREGUNTO. \u00bf QUE HACE EL ESTADO PERUANO QUE NO LES CONFISCAN TODOS SUS BIENES EH INMUEBLES A LOS GARCI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206764366332387333"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999929614405633"], "created_at": "2019-12-17T18:09:42.000Z"}, {"id": "1206999905136513025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WGuZacmUiB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2973485458", "edit_history_tweet_ids": ["1206999905136513025"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WGuZacmUiB", "expanded_url": "https://t.co/WGuZacmUiB", "display_url": "t.co/WGuZacmUiB"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:09:37.000Z"}, {"id": "1206999883590320128", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/UM0qghJWNM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099678488431333377", "edit_history_tweet_ids": ["1206999883590320128"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/UM0qghJWNM", "expanded_url": "https://twitter.com/gigiooooooo/status/1206976043174809601", "display_url": "twitter.com/gigiooooooo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:09:31.000Z"}, {"id": "1206999880373358592", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155393154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999880373358592"], "created_at": "2019-12-17T18:09:31.000Z"}, {"id": "1206999837000028161", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/340Q44LG4H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1118158824039493638", "edit_history_tweet_ids": ["1206999837000028161"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/340Q44LG4H", "expanded_url": "https://twitter.com/henriquecunha88/status/1206739329088991232", "display_url": "twitter.com/henriquecunha8\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:09:20.000Z"}, {"id": "1206999828087164930", "text": "@Rafaelita82 Como se suicida un cad\u00e1ver? #EsUnaDudaQueTengo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2242452434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206984789884112897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rafaelita82", "id": "68427258"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "EsUnaDudaQueTengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999828087164930"], "in_reply_to_user_id": "68427258", "created_at": "2019-12-17T18:09:18.000Z"}, {"id": "1206999792611713024", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042176834836803584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999792611713024"], "created_at": "2019-12-17T18:09:10.000Z"}, {"id": "1206999742829539328", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CHBvuxEAXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1105945156942024704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206998309337993216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206999742829539328"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/CHBvuxEAXT", "expanded_url": "https://twitter.com/JLRA__/status/1206998309337993216", "display_url": "twitter.com/JLRA__/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:08:58.000Z"}, {"id": "1206999651750162443", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1128391158089093121", "edit_history_tweet_ids": ["1206999651750162443"], "created_at": "2019-12-17T18:08:36.000Z"}, {"id": "1206999642950516740", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753832085261996033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999642950516740"], "created_at": "2019-12-17T18:08:34.000Z"}, {"id": "1206999591620677633", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:num sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/NkQV752W35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1206781050401234944", "edit_history_tweet_ids": ["1206999591620677633"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/NkQV752W35", "expanded_url": "https://twitter.com/_sabsramos/status/1206998858569568256", "display_url": "twitter.com/_sabsramos/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:08:22.000Z"}, {"id": "1206999591574487041", "text": "PANAM\u00c1 M\u00c1S PENDEJO-\n\nY Australia se nos puso suicida https://t.co/CYftimmmPV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081042851969028103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206996159815987200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/CYftimmmPV", "expanded_url": "https://twitter.com/xMitzuru/status/1206996159815987200", "display_url": "twitter.com/xMitzuru/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999591574487041"], "created_at": "2019-12-17T18:08:22.000Z"}, {"id": "1206999572318490625", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (bimestral s\u00f3 final n) \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bJcd6brGii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "890995600052899840", "edit_history_tweet_ids": ["1206999572318490625"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bJcd6brGii", "expanded_url": "https://twitter.com/eriktiversen/status/1206966715097264128", "display_url": "twitter.com/eriktiversen/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:08:17.000Z"}, {"id": "1206999526554378240", "text": "Che poi se ad una che sta sempre in casa a sbattere con i bambini le regali elettrodomestici, hai proprio un istinto suicida innato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "430837818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206999216075288580"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206999526554378240"], "in_reply_to_user_id": "430837818", "created_at": "2019-12-17T18:08:06.000Z"}, {"id": "1206999511777923072", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80613128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999511777923072"], "created_at": "2019-12-17T18:08:03.000Z"}, {"id": "1206999390130507776", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8cI7ZYI3pH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1114742179967184896", "edit_history_tweet_ids": ["1206999390130507776"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8cI7ZYI3pH", "expanded_url": "https://twitter.com/TalissaTaciana/status/1206993049898893312", "display_url": "twitter.com/TalissaTaciana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:07:34.000Z"}, {"id": "1206999366696931328", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (n de sair no soco, mas briguei)\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1wJP2HIZz0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "961407841838993409", "edit_history_tweet_ids": ["1206999366696931328"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1wJP2HIZz0", "expanded_url": "https://twitter.com/ibrinhuzin/status/1206997293171388416", "display_url": "twitter.com/ibrinhuzin/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:07:28.000Z"}, {"id": "1206999337097682944", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u274c ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\u2705 https://t.co/bmXVsiEUAP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1202375381472481280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206998309337993216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206999337097682944"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bmXVsiEUAP", "expanded_url": "https://twitter.com/JLRA__/status/1206998309337993216", "display_url": "twitter.com/JLRA__/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:07:21.000Z"}, {"id": "1206999320651870211", "text": "RT @lauraanbw: @carlaangola @cmrondon Traducci\u00f3n: Salir de un pol\u00edtico corrupto y de su pandilla en este momento, es suicida...\nAs\u00ed han man\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382386704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206986530956480512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lauraanbw", "id": "110713129"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999320651870211"], "created_at": "2019-12-17T18:07:17.000Z"}, {"id": "1206999115915243522", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1585949498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999115915243522"], "created_at": "2019-12-17T18:06:28.000Z"}, {"id": "1206999024777285634", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911777073177464832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999024777285634"], "created_at": "2019-12-17T18:06:07.000Z"}, {"id": "1206998933614080000", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4850986036", "edit_history_tweet_ids": ["1206998933614080000"], "geo": {"place_id": "873ae258d6cce0db"}, "created_at": "2019-12-17T18:05:45.000Z"}, {"id": "1206998898163830786", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/NTLYS3xTPK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762814879954825216", "edit_history_tweet_ids": ["1206998898163830786"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/NTLYS3xTPK", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiihLemoos/status/1206958700818288642", "display_url": "twitter.com/MiiihLemoos/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:05:36.000Z"}, {"id": "1206998847890874368", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196584293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998847890874368"], "created_at": "2019-12-17T18:05:24.000Z"}, {"id": "1206998813631750145", "text": "RT @Javayaga1: La primera vez que hablo con @DalasStanIdol y me dice ella\" soy un desecho humano\" cuando mi nick es \"Pambi Suicida\" y mi im\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123220963854831623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206978845435453440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Javayaga1", "id": "1206940942068043776"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 129, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Pambi Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998813631750145"], "created_at": "2019-12-17T18:05:16.000Z"}, {"id": "1206998802286206976", "text": "Eu neste momento assistindo ESQUADR\u00c3O SUICIDA pela primeira vez...\n\nMeu filho passa na sala e fala:\n\nAh n\u00e3o m\u00e3e, quem assiste esse filme e chora desse jeito no meio do filme?\n\nRespondi: Eu n\u00e9 \ud83d\ude22\ud83d\ude02\n#EsquadraoSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2466382389", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 211, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "EsquadraoSuicida"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 212, "tag": "EsquadraoSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998802286206976"], "created_at": "2019-12-17T18:05:14.000Z"}, {"id": "1206998719398318081", "text": "@QUODOMINE Hola Amigo. Buenos d\u00edas. El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428440616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "QUODOMINE", "id": "788797866605096960"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998719398318081"], "in_reply_to_user_id": "788797866605096960", "created_at": "2019-12-17T18:04:54.000Z"}, {"id": "1206998670492733441", "text": "Se suicida una persona en la colonia Real del Valle, en\u00a0Tecom\u00e1n https://t.co/oJABl3Eij9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255202065", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6965, "type": "Place", "normalized_text": "Real del Valle"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oJABl3Eij9", "expanded_url": "http://www.colimanoticias.com/se-suicida-una-persona-en-la-colonia-real-del-valle-en-tecoman/", "display_url": "colimanoticias.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998670492733441"], "created_at": "2019-12-17T18:04:42.000Z"}, {"id": "1206998660267102211", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141781575820091398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998660267102211"], "created_at": "2019-12-17T18:04:40.000Z"}, {"id": "1206998618110152704", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/7aZhdC8vue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172607740222615552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206973618544095232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206998618110152704"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/7aZhdC8vue", "expanded_url": "https://twitter.com/triztarcilio/status/1206973618544095232", "display_url": "twitter.com/triztarcilio/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:04:30.000Z"}, {"id": "1206998601458765830", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099072098142744576", "edit_history_tweet_ids": ["1206998601458765830"], "created_at": "2019-12-17T18:04:26.000Z"}, {"id": "1206998580671795200", "text": "RT @laperlaneranera: La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1093535050757476355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206973485635002370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998580671795200"], "created_at": "2019-12-17T18:04:21.000Z"}, {"id": "1206998577614069760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033418384132718594", "edit_history_tweet_ids": ["1206998577614069760"], "created_at": "2019-12-17T18:04:20.000Z"}, {"id": "1206998535620714498", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/DJQH4SHDMF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2784541565", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206798106676924417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206998535620714498"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/DJQH4SHDMF", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasrids/status/1206798106676924417", "display_url": "twitter.com/lucasrids/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:04:10.000Z"}, {"id": "1206998509523734529", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257636583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998509523734529"], "created_at": "2019-12-17T18:04:04.000Z"}, {"id": "1206998457770237952", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "411474522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998457770237952"], "created_at": "2019-12-17T18:03:51.000Z"}, {"id": "1206998449914351616", "text": "@AresMagali Hola Amiga. Buenos d\u00edas. El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428440616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AresMagali", "id": "2667558619"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998449914351616"], "in_reply_to_user_id": "2667558619", "created_at": "2019-12-17T18:03:50.000Z"}, {"id": "1206998402615173120", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2355502147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998402615173120"], "created_at": "2019-12-17T18:03:38.000Z"}, {"id": "1206998309337993216", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rcp5orjDD7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "730527492021325825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206994100442013696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206998309337993216"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rcp5orjDD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Juhh_Gimenes/status/1206994100442013696", "display_url": "twitter.com/Juhh_Gimenes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:03:16.000Z"}, {"id": "1206998295559602177", "text": "RT @twittopolis: Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/3aMrMvpQ5E", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2512399892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993968585728000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopolis", "id": "165489209"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3aMrMvpQ5E", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998295559602177"], "created_at": "2019-12-17T18:03:13.000Z"}, {"id": "1206998294578241536", "text": "@Relatosagranel Hola Amigos. Buenos d\u00edas. El de hoy.\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428440616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Relatosagranel", "id": "762396255418847233"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998294578241536"], "in_reply_to_user_id": "762396255418847233", "created_at": "2019-12-17T18:03:13.000Z"}, {"id": "1206998256879906816", "text": "@Brucebatman007 Despu\u00e9s de destrozar escuadr\u00f3n suicida? Quiere destrozar algo m\u00e1s?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2276342420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206994382949363713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998256879906816"], "in_reply_to_user_id": "3631262532", "created_at": "2019-12-17T18:03:04.000Z"}, {"id": "1206998249082626048", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230518914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998249082626048"], "created_at": "2019-12-17T18:03:02.000Z"}, {"id": "1206998213410148352", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2982097025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998213410148352"], "created_at": "2019-12-17T18:02:53.000Z"}, {"id": "1206998114747465729", "text": "@eustorcia2 El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428440616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eustorcia2", "id": "143273126"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998114747465729"], "in_reply_to_user_id": "143273126", "created_at": "2019-12-17T18:02:30.000Z"}, {"id": "1206997961210765312", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16236515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997961210765312"], "created_at": "2019-12-17T18:01:53.000Z"}, {"id": "1206997904277352449", "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2337323228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997904277352449"], "created_at": "2019-12-17T18:01:39.000Z"}, {"id": "1206997895339229185", "text": "@mauroszeta @Fedearias77 Directo al infierno. Por abusador y suicida.. parece que no estudio teolog\u00eda este hijo de puta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090693401673125888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206749990401515521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Fedearias77", "id": "234207014"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997895339229185"], "in_reply_to_user_id": "146589502", "created_at": "2019-12-17T18:01:37.000Z"}, {"id": "1206997618666160129", "text": "RT @Punto_deCorte: #17Dic \ud83d\udca5 | Funcionario de PoliBol\u00edvar asesina a su pareja y luego se suicida https://t.co/DQDk2zhAdr  #Regionales", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108957842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206997234211946496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Punto_deCorte", "id": "876863947617513473"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "PoliBol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DQDk2zhAdr", "expanded_url": "http://bit.ly/2M78O6e", "display_url": "bit.ly/2M78O6e"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "17Dic"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Regionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997618666160129"], "created_at": "2019-12-17T18:00:31.000Z"}, {"id": "1206997488881864706", "text": "Soldatessa suicida a Roma, ha lasciato lettera di 15 pagine https://t.co/C91YbmUUwe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3296664052", "edit_history_tweet_ids": ["1206997488881864706"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/C91YbmUUwe", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/UQYZSj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/UQYZSj"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:00:00.000Z"}, {"id": "1206997485232754688", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093233104351838209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997485232754688"], "created_at": "2019-12-17T18:00:00.000Z"}, {"id": "1206997479490834434", "text": "Las torturas de \"conversi\u00f3n\" matan. https://t.co/fn88n3y967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180473521", "edit_history_tweet_ids": ["1206997479490834434"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/fn88n3y967", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:59:58.000Z"}, {"id": "1206997476261187590", "text": "@ornellasinagra Tenere un'unica copia \u00e9 un azzardo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "51784767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206993617459515393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ornellasinagra", "id": "1335099186"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997476261187590"], "in_reply_to_user_id": "1335099186", "created_at": "2019-12-17T17:59:57.000Z"}, {"id": "1206997439145762817", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834805639713062913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997439145762817"], "created_at": "2019-12-17T17:59:49.000Z"}, {"id": "1206997409034887174", "text": "@Leolabar @wan1two @BolsonaroSP procura tamb\u00e9m o da m\u00e3e que matou o filho por ser gay, mas se tu procurar esse, vai achar mais centenas de casos assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163307117845123072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206985511392251905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leolabar", "id": "163884643"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "wan1two", "id": "925586970"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997409034887174"], "in_reply_to_user_id": "163884643", "created_at": "2019-12-17T17:59:41.000Z"}, {"id": "1206997259218538496", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "821779404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997259218538496"], "created_at": "2019-12-17T17:59:06.000Z"}, {"id": "1206997234211946496", "text": "#17Dic \ud83d\udca5 | Funcionario de PoliBol\u00edvar asesina a su pareja y luego se suicida https://t.co/DQDk2zhAdr  #Regionales", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876863947617513473", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "PoliBol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DQDk2zhAdr", "expanded_url": "http://bit.ly/2M78O6e", "display_url": "bit.ly/2M78O6e"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Dic"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "Regionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997234211946496"], "created_at": "2019-12-17T17:59:00.000Z"}, {"id": "1206997184081780737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: discu\u00e7\u00e3o \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/4o5oS7cSD9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "781972984844185600", "edit_history_tweet_ids": ["1206997184081780737"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/4o5oS7cSD9", "expanded_url": "https://twitter.com/brstlx/status/1206992720658608129", "display_url": "twitter.com/brstlx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:58:48.000Z"}, {"id": "1206997153865981953", "text": "@Chinco_Lucas Quase se matou p isso ne agr fica ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "854893278726164483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206991399905906688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Chinco_Lucas", "id": "1004915572881190918"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997153865981953"], "in_reply_to_user_id": "1004915572881190918", "created_at": "2019-12-17T17:58:41.000Z"}, {"id": "1206997137059397632", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902341436934324224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997137059397632"], "created_at": "2019-12-17T17:58:37.000Z"}, {"id": "1206997134832259073", "text": "Soldatessa suicida a Roma, ha lasciato lettera di 15\u00a0pagine https://t.co/C2PZh1RVf6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1206997134832259073"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/C2PZh1RVf6", "expanded_url": "https://notiziedi.it/soldatessa-suicida-a-roma-ha-lasciato-lettera-di-15-pagine/", "display_url": "notiziedi.it/soldatessa-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:58:36.000Z"}, {"id": "1206997077475155969", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705eu choro em qlquer lugar\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2938183163", "edit_history_tweet_ids": ["1206997077475155969"], "created_at": "2019-12-17T17:58:22.000Z"}, {"id": "1206996952627515392", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3154909822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996952627515392"], "created_at": "2019-12-17T17:57:53.000Z"}, {"id": "1206996915373662208", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041299771560882177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996915373662208"], "created_at": "2019-12-17T17:57:44.000Z"}, {"id": "1206996888051953670", "text": "@urovoros Lo que pas\u00f3 es que Churchill logr\u00f3 meter a USA en la Guerra (y con eso a Inglaterra en la conversaci\u00f3n). Logr\u00f3 victorias clave, como la de Normand\u00eda.\nTodos sabemos que la incursi\u00f3n de Hitler en el invierno siberiano era una idea suicida, URSS se lo comi\u00f3 crudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2745900621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206969871411662849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "urovoros", "id": "20958304"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.4988, "type": "Place", "normalized_text": "Normand\u00eda"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996888051953670"], "in_reply_to_user_id": "20958304", "created_at": "2019-12-17T17:57:37.000Z"}, {"id": "1206996817449246721", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334939944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996817449246721"], "created_at": "2019-12-17T17:57:20.000Z"}, {"id": "1206996777494335488", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "10287502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996777494335488"], "created_at": "2019-12-17T17:57:11.000Z"}, {"id": "1206996772280786944", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117848068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996772280786944"], "created_at": "2019-12-17T17:57:10.000Z"}, {"id": "1206996768816320513", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dTIDLSj8aw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4141864036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206988759721484288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206996768816320513"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/dTIDLSj8aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Thayinaaa/status/1206988759721484288", "display_url": "twitter.com/Thayinaaa/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T17:57:09.000Z"}, {"id": "1206996499592359936", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\nchorou na sala:\u274c\nadvert\u00eancia:\u2705\nsuspens\u00e3o:\u2705\u2705\nexpuls\u00e3o:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/b5Yc0vcWfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "880090976118874113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206991264551452673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206996499592359936"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/b5Yc0vcWfh", "expanded_url": "https://twitter.com/mathews_neto/status/1206991264551452673", "display_url": "twitter.com/mathews_neto/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:56:05.000Z"}, {"id": "1206996491270836224", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180615772265160706", "edit_history_tweet_ids": ["1206996491270836224"], "created_at": "2019-12-17T17:56:03.000Z"}, {"id": "1206996458651688965", "text": "@martukish El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428440616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "martukish", "id": "80235839"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996458651688965"], "in_reply_to_user_id": "80235839", "created_at": "2019-12-17T17:55:55.000Z"}, {"id": "1206996219530219520", "text": "RT @PretiPedofili: Prete argentino suicida: era stato condannato per abusi su\u00a0bambini https://t.co/CWUp2TXf8a https://t.co/t3CDWxgSFG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "977194732068790273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206987734721675265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PretiPedofili", "id": "2714084690"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CWUp2TXf8a", "expanded_url": "https://retelabuso.org/2019/12/17/prete-argentino-suicida-era-stato-condannato-per-abusi-su-bambini/", "display_url": "retelabuso.org/2019/12/17/pre\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/t3CDWxgSFG", "expanded_url": "https://twitter.com/PretiPedofili/status/1206987734721675265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3CDWxgSFG", "media_key": "3_1206987732498763776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996219530219520"], "created_at": "2019-12-17T17:54:58.000Z"}, {"id": "1206996197061406722", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uRt37OST8B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136784626847014912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206764601469222912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206996197061406722"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uRt37OST8B", "expanded_url": "https://twitter.com/thebosters_/status/1206764601469222912", "display_url": "twitter.com/thebosters_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:54:52.000Z"}, {"id": "1206996172138860544", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\u274c\ndiretoria \u2705 s\u00f3 esse ano fui 9 \nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/ohJtecW5pQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014628088066510848", "edit_history_tweet_ids": ["1206996172138860544"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ohJtecW5pQ", "expanded_url": "https://twitter.com/goenjirlk/status/1206995657560641536", "display_url": "twitter.com/goenjirlk/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:54:46.000Z"}, {"id": "1206996138039152640", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o trimestral:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883478590771351552", "edit_history_tweet_ids": ["1206996138039152640"], "created_at": "2019-12-17T17:54:38.000Z"}, {"id": "1206996131366023168", "text": "Tal vez sea cierto,Carla,y por esa COMODIDAD,esa PUSILANIMIDAD,y esa negaci\u00f3n SUICIDA d su tr\u00e1gica realidad,es que llevamos 22 a\u00f1os y contando...\n...\u00bfY ellos,que proponen?... https://t.co/Wngp29BEqE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2444812237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206952545509396484"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wngp29BEqE", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206952545509396484", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996131366023168"], "created_at": "2019-12-17T17:54:37.000Z"}, {"id": "1206996005339590656", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala:  \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria:  \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:  \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942400395686694912", "edit_history_tweet_ids": ["1206996005339590656"], "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "created_at": "2019-12-17T17:54:07.000Z"}, {"id": "1206995848980238336", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WwExYEzfDD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174095546287570944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206721856058937348"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206995848980238336"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WwExYEzfDD", "expanded_url": "https://twitter.com/michalickstela/status/1206721856058937348", "display_url": "twitter.com/michalickstela\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:53:29.000Z"}, {"id": "1206995844249128961", "text": "ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016125799441817600", "edit_history_tweet_ids": ["1206995844249128961"], "created_at": "2019-12-17T17:53:28.000Z"}, {"id": "1206995832744099840", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\ncaralho... https://t.co/2yz7mtwFaF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852722193381380096", "edit_history_tweet_ids": ["1206995832744099840"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2yz7mtwFaF", "expanded_url": "https://t.co/2yz7mtwFaF", "display_url": "t.co/2yz7mtwFaF"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:53:26.000Z"}, {"id": "1206995813718724608", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vfqMAhof9w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055186828268048384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206967401633533952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206995813718724608"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/vfqMAhof9w", "expanded_url": "https://twitter.com/lancelottii/status/1206967401633533952", "display_url": "twitter.com/lancelottii/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:53:21.000Z"}, {"id": "1206995781661663233", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1029952203056967682", "edit_history_tweet_ids": ["1206995781661663233"], "created_at": "2019-12-17T17:53:13.000Z"}, {"id": "1206995771477897217", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053093272715956230", "edit_history_tweet_ids": ["1206995771477897217"], "geo": {"place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "created_at": "2019-12-17T17:53:11.000Z"}, {"id": "1206995735528574977", "text": "@OGBlacKnightX @erizo_gamers AAAAAAAAA *C suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1064904247198851074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206995647024521217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "erizo_gamers", "id": "1127212752873951233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995735528574977"], "in_reply_to_user_id": "1064904247198851074", "created_at": "2019-12-17T17:53:02.000Z"}, {"id": "1206995734429462531", "text": "Roma soldatessa si suicida nei bagni della metro: lascia una lettera di 15 pagine - #soldatessa #suicida #bagni #della https://t.co/iO8Jmdk6as https://t.co/L0UvY986Jt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1206995734429462531"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/iO8Jmdk6as", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6034595/roma-soldatessa-si-suicida-nei-bagni-della-metro-lascia-una-lettera-di-15-pagine/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/L0UvY986Jt", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1206995734429462531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L0UvY986Jt", "media_key": "3_1206995732948869120"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "soldatessa"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "suicida"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "bagni"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "della"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:53:02.000Z"}, {"id": "1206995689189912577", "text": "Prete accusato di pedofilia morto suicida: padre Eduardo si \u00e8 sparato alla tempia https://t.co/bqz43ceX2D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1206995689189912577"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/bqz43ceX2D", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/3B0F5442-9810-490D-9248-FF5FAC66669A/Prete-accusato-di-pedofilia-morto-suicida-padre-Eduardo-si-e-sparato-alla-tempia", "display_url": "informazione.it/a/3B0F5442-981\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:52:51.000Z"}, {"id": "1206995664145653761", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1274798196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995664145653761"], "created_at": "2019-12-17T17:52:45.000Z"}, {"id": "1206995531865755648", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2545446682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995531865755648"], "created_at": "2019-12-17T17:52:14.000Z"}, {"id": "1206995495861858304", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "569242352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995495861858304"], "created_at": "2019-12-17T17:52:05.000Z"}, {"id": "1206995474760241152", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "306502411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995474760241152"], "created_at": "2019-12-17T17:52:00.000Z"}, {"id": "1206995446108971009", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149304504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995446108971009"], "created_at": "2019-12-17T17:51:53.000Z"}, {"id": "1206995377293025280", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273218305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995377293025280"], "created_at": "2019-12-17T17:51:37.000Z"}, {"id": "1206995303209062400", "text": "RT @twittopolis: Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/3aMrMvpQ5E", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "857709675885858816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993968585728000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopolis", "id": "165489209"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3aMrMvpQ5E", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995303209062400"], "created_at": "2019-12-17T17:51:19.000Z"}, {"id": "1206995255708532736", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122174459677499399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995255708532736"], "created_at": "2019-12-17T17:51:08.000Z"}, {"id": "1206995191124676608", "text": "RT @Joseferreiro69: @lbalcarce @FrayJosepho Por un lado se encuentra el padre a las hijas muertas....por otro lado la mujer se suicida. Per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "460499728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206660853900201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joseferreiro69", "id": "899223425104965632"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "lbalcarce", "id": "59087132"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995191124676608"], "created_at": "2019-12-17T17:50:53.000Z"}, {"id": "1206995178189393921", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171149165658816512", "edit_history_tweet_ids": ["1206995178189393921"], "created_at": "2019-12-17T17:50:50.000Z"}, {"id": "1206995046685429761", "text": "RT @mathpann: \"Entre Facas e Segredos\" \u00e9 divertido demais. E que imensa diferen\u00e7a um grande elenco faz (com exce\u00e7\u00e3o de Chris Evans)! Gosto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "155238432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206965306029199360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mathpann", "id": "35500697"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Facas"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Segredos"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995046685429761"], "created_at": "2019-12-17T17:50:18.000Z"}, {"id": "1206994958592421888", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: esse ano \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 da bagun\u00e7a \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VwP1QpbhsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756998272464683009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206965513437564928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206994958592421888"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VwP1QpbhsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaedurdf_/status/1206965513437564928", "display_url": "twitter.com/mariaedurdf_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:49:57.000Z"}, {"id": "1206994951977996290", "text": "Como que um time desse ganha do Palmeiras e River Plate e toma sufoco desse time de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3312656117", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994951977996290"], "geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}, "created_at": "2019-12-17T17:49:56.000Z"}, {"id": "1206994877034221570", "text": "@suicida_diablo is my right hand man when gaming #GiftAGamer https://t.co/u3fpXW48In", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2290453602", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206653108647972866"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/u3fpXW48In", "expanded_url": "https://twitter.com/NVIDIAGeForce/status/1206653108647972866", "display_url": "twitter.com/NVIDIAGeForce/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "GiftAGamer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994877034221570"], "in_reply_to_user_id": "2318665584", "created_at": "2019-12-17T17:49:38.000Z"}, {"id": "1206994864954589184", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226540814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994864954589184"], "created_at": "2019-12-17T17:49:35.000Z"}, {"id": "1206994803864547329", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928655197139800065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994803864547329"], "created_at": "2019-12-17T17:49:20.000Z"}, {"id": "1206994555301761025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \nfoi pego colando: nunca pq eu sou braba https://t.co/yYskGKIGrf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1186693414525554694", "edit_history_tweet_ids": ["1206994555301761025"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/yYskGKIGrf", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenpatrocinio/status/1206973341690736640", "display_url": "twitter.com/lorenpatrocini\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:48:21.000Z"}, {"id": "1206994511429328899", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17306970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994511429328899"], "created_at": "2019-12-17T17:48:11.000Z"}, {"id": "1206994382949363713", "text": "El pr\u00f3ximo proyecto del director David Ayer (Escuadr\u00f3n suicida, corazones de acero) ser\u00e1 el remake de \"Doce del pat\u00edbulo\" \u00bfqu\u00e9 os parece? https://t.co/W7GOZHHUS4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3631262532", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/W7GOZHHUS4", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1206994382949363713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7GOZHHUS4", "media_key": "3_1206994377693904902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994382949363713"], "created_at": "2019-12-17T17:47:40.000Z"}, {"id": "1206994373013123072", "text": "Admiro a mucha gente mas de lo que me parece y si un dia me aviento de un puente va a ser corriendo de un puerco, cuando me queria matar no tenia puta escopeta, no tenia carta suicida no tenia mas que libreta, la use como salvavidas, como barco, como aletas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957122479234977792", "edit_history_tweet_ids": ["1206994373013123072"], "created_at": "2019-12-17T17:47:38.000Z"}, {"id": "1206994305111515137", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895051510677200896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994305111515137"], "created_at": "2019-12-17T17:47:21.000Z"}, {"id": "1206994298316742656", "text": "RT @caprxiita: a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2752096708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206722811282239489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994298316742656"], "created_at": "2019-12-17T17:47:20.000Z"}, {"id": "1206994224471822338", "text": "RT @ErHavie: @NVIDIAGeForceES @EloySiio es posiblemente el mejor rakan que han visto mis ojos aunque sea un poco suicida #GiftAGamer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309690391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993511926697984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "NVIDIAGeForceES", "id": "93843845"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "EloySiio", "id": "309690391"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "GiftAGamer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994224471822338"], "created_at": "2019-12-17T17:47:02.000Z"}, {"id": "1206994189663318021", "text": "RT @twittopolis: Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/3aMrMvpQ5E", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1885687531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993968585728000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopolis", "id": "165489209"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3aMrMvpQ5E", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994189663318021"], "created_at": "2019-12-17T17:46:54.000Z"}, {"id": "1206994134193623046", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c (Fui pego trocando a prova )\n\neu sou um bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2521610767", "edit_history_tweet_ids": ["1206994134193623046"], "created_at": "2019-12-17T17:46:41.000Z"}, {"id": "1206994112483864577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/o7yhzGbqaA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107269554013655041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206927072238723072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206994112483864577"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/o7yhzGbqaA", "expanded_url": "https://twitter.com/kaique_gustavo_/status/1206927072238723072", "display_url": "twitter.com/kaique_gustavo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:46:35.000Z"}, {"id": "1206994100442013696", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YeiF5eCOKn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1107036838622048256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206993553110523906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206994100442013696"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YeiF5eCOKn", "expanded_url": "https://twitter.com/bec_asouza/status/1206993553110523906", "display_url": "twitter.com/bec_asouza/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:46:33.000Z"}, {"id": "1206994067252531201", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2579553829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994067252531201"], "created_at": "2019-12-17T17:46:25.000Z"}, {"id": "1206994028354555904", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049013372224765952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994028354555904"], "created_at": "2019-12-17T17:46:15.000Z"}, {"id": "1206993968585728000", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/3aMrMvpQ5E", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "165489209", "edit_history_tweet_ids": ["1206993968585728000"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3aMrMvpQ5E", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:46:01.000Z"}, {"id": "1206993851602407426", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Y7bw0a9jGj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020491862900125696", "edit_history_tweet_ids": ["1206993851602407426"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Y7bw0a9jGj", "expanded_url": "https://t.co/Y7bw0a9jGj", "display_url": "t.co/Y7bw0a9jGj"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:45:33.000Z"}, {"id": "1206993838138699776", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z"}, {"id": "1206993831897505793", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/j8MPmDH1Db", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "490797151", "edit_history_tweet_ids": ["1206993831897505793"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/j8MPmDH1Db", "expanded_url": "https://t.co/j8MPmDH1Db", "display_url": "t.co/j8MPmDH1Db"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:45:29.000Z"}, {"id": "1206993767917637633", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080278432800534528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993767917637633"], "created_at": "2019-12-17T17:45:13.000Z"}, {"id": "1206993628750663680", "text": "Ya quiero saber qui\u00e9nes van a ser mis compa\u00f1eros de pr\u00e1cticas para sentarme con ellos a explicarles toda mi ppt de urgencias y abordaje de la conducta suicida okis byeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336913317", "edit_history_tweet_ids": ["1206993628750663680"], "created_at": "2019-12-17T17:44:40.000Z"}, {"id": "1206993618311008256", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894898911793565696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993618311008256"], "created_at": "2019-12-17T17:44:38.000Z"}, {"id": "1206993603429580800", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822592729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993603429580800"], "created_at": "2019-12-17T17:44:34.000Z"}, {"id": "1206993553110523906", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/v7FJLqeuLX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "972201818200707073", "edit_history_tweet_ids": ["1206993553110523906"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/v7FJLqeuLX", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannycyprian/status/1206978877781954560", "display_url": "twitter.com/giovannycypria\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:44:22.000Z"}, {"id": "1206993511926697984", "text": "@NVIDIAGeForceES @EloySiio es posiblemente el mejor rakan que han visto mis ojos aunque sea un poco suicida #GiftAGamer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "798990144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206982406726725632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NVIDIAGeForceES", "id": "93843845"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "EloySiio", "id": "309690391"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "GiftAGamer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993511926697984"], "in_reply_to_user_id": "93843845", "created_at": "2019-12-17T17:44:12.000Z"}, {"id": "1206993396537147393", "text": "Soldatessa suicida con la pistola d\u2019ordinanza nella metro: ha lasciato una lettera https://t.co/IoFArXktqQ https://t.co/DUKJDbYXE4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1122038610", "edit_history_tweet_ids": ["1206993396537147393"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IoFArXktqQ", "expanded_url": "https://ift.tt/2PSzPLL", "display_url": "ift.tt/2PSzPLL"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DUKJDbYXE4", "expanded_url": "https://twitter.com/ForestaliNews/status/1206993396537147393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUKJDbYXE4", "media_key": "3_1206993395262132229"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:43:45.000Z"}, {"id": "1206993350412439553", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "371735571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993350412439553"], "created_at": "2019-12-17T17:43:34.000Z"}, {"id": "1206993330564947968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: discu\u00e7\u00e3o \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CATIpyZbAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121941043329605638", "edit_history_tweet_ids": ["1206993330564947968"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/CATIpyZbAL", "expanded_url": "https://twitter.com/brstlx/status/1206992720658608129", "display_url": "twitter.com/brstlx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:43:29.000Z"}, {"id": "1206993272884932608", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7ptBqjinMv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090734438839918592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206573457544302593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206993272884932608"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7ptBqjinMv", "expanded_url": "https://twitter.com/vitlpss/status/1206573457544302593", "display_url": "twitter.com/vitlpss/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:43:15.000Z"}, {"id": "1206993168941699072", "text": "Se matou https://t.co/YNaBe5sy07", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1082359814263619584", "edit_history_tweet_ids": ["1206993168941699072"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/YNaBe5sy07", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimenos/status/1206721009803501568", "display_url": "twitter.com/vivimenos/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:42:50.000Z"}, {"id": "1206993110322089984", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206927819831480321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993110322089984"], "created_at": "2019-12-17T17:42:37.000Z"}, {"id": "1206993057310220289", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856198906622992385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993057310220289"], "created_at": "2019-12-17T17:42:24.000Z"}, {"id": "1206993037106253827", "text": "ESCOLA:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/2wvv4UC0Vf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106303268169355280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206919172883656704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206993037106253827"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/2wvv4UC0Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/_AndressaKamily/status/1206919172883656704", "display_url": "twitter.com/_AndressaKamil\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:42:19.000Z"}, {"id": "1206993028667363328", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2733207041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993028667363328"], "created_at": "2019-12-17T17:42:17.000Z"}, {"id": "1206992693559275520", "text": "@capteinswag @personalsaulo @_mahibrahim @rondow_henrique @BotafogoTT @andrizek @portadosfundos Oh dona Maria vc reclamou qdo do especial do ano passado qdo Jesus matou e guardou o cad\u00e1ver ? Se vc nem se importou com isso ent\u00e3o reveja seu conceito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49073844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206983166243885056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capteinswag", "id": "239429563"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "personalsaulo", "id": "75337980"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "_mahibrahim", "id": "167597372"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "rondow_henrique", "id": "830120193015816193"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "BotafogoTT", "id": "287441449"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206992693559275520"], "in_reply_to_user_id": "239429563", "created_at": "2019-12-17T17:40:57.000Z"}, {"id": "1206992651305857025", "text": "@Eduardo70945081 Te juro que no entiendo esto eh. Es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2450805229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206990380807397376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206992651305857025"], "in_reply_to_user_id": "941838154750922752", "created_at": "2019-12-17T17:40:47.000Z"}, {"id": "1206992614655963136", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\nrepetiu de ano: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938768424389566465", "edit_history_tweet_ids": ["1206992614655963136"], "created_at": "2019-12-17T17:40:38.000Z"}, {"id": "1206992613661925383", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129104147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206992613661925383"], "created_at": "2019-12-17T17:40:38.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "mtdamaral", "name": "Marcio Tavares d'Amaral", "id": "745453047858397184", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 567, "tweet_count": 9480, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "chambertuX", "name": "chambertuX", "id": "35801623", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1018, "tweet_count": 41671, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148947, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}}, {"verified": false, "username": "MarizaDavos", "name": "MarizaGonzalez", "id": "246215827", "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 377, "tweet_count": 26416, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "alicia_fbas", "name": "Ali FB", "id": "1382242944", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 325, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "byunfreaks", "name": "madu", "id": "1012097508959506432", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 3064, "tweet_count": 75114, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "kazuexiao", "name": "v", "id": "893616072485687296", "location": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 164, "tweet_count": 189130, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "BaronDandy", "name": "Jorge", "id": "13382912", "location": "Madrid, Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2601, "tweet_count": 46403, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "crispindelvalle", "name": "CRISPINDELVALLE", "id": "617533017", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1644, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annaalmecija", "name": "Anna Alm\u00e9cija", "id": "182405110", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 2592, "tweet_count": 22731, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Atilacaligua", "name": "Eddie", "id": "1716334782", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1129, "tweet_count": 48014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PamelaC1388", "name": "Pam.E\ud83d\udc41", "id": "372856182", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunnavinii", "name": "assista LUXO", "id": "268864027", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 640, "tweet_count": 36092, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pepp0na", "name": "peppers \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "id": "838237744673476609", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 406, "tweet_count": 21637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asinosvay", "name": "As\u00edNosVa", "id": "2932115764", "location": "De un triste pa\u00eds \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 8895, "tweet_count": 175878, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "VDR_35", "name": "VDR", "id": "721108832", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 626, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez", "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "MarrrVeling", "name": "M\u03b1r \u0646\u263c\u266b", "id": "1864998055", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 515, "tweet_count": 26563, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime", "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "gumgyy", "name": "nana 9\u00be", "id": "1052721075103117312", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 565, "tweet_count": 3364, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Eduardnaval", "name": "Eduard Villa", "id": "140106213", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 666, "tweet_count": 68975, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "soriameiro22", "name": "Soriameiro22", "id": "1181501069840527361", "location": "Adivinas", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 217, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DimoniCent", "name": "Dim\u00f2nit del C\u00e8ntim", "id": "9169192", "location": "Di\u00e0nia, Pais Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1506, "tweet_count": 49129, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Palamangub", "name": "Pili#VolemVal\u00e8nciaArena", "id": "191487980", "location": "La Ribera Alta, Pa\u00eds Valenci\u00e0.", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 841, "tweet_count": 8139, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fravinhasss", "name": "Flavinha", "id": "232672396", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 814, "tweet_count": 48288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jufurukawa_", "name": "ju", "id": "784999656", "location": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 786, "tweet_count": 57586, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crisfp86", "name": "Cristina Fern\u00e1ndez", "id": "329261506", "location": "Avil\u00e9s, Asturias ", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 3596, "tweet_count": 28132, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "Ayalga", "name": "Ayalga", "id": "18080849", "location": "Xix\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1584, "tweet_count": 39247, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jmachad_", "name": "yennefer", "id": "118466208", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 900, "tweet_count": 57598, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kaigefumi", "name": "Kai", "id": "1010176930845548544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 261, "tweet_count": 30780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_luli10", "name": "@luli10\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf08 \ud83d\udc49S\ud83d\udc9aNID\ud83d\udc9aD P\u00daBLICA \ud83d\udc9f", "id": "528997053", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 806, "tweet_count": 73667, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JoseGochi30", "name": "joseManuel valenzuel", "id": "474979314", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 2735, "tweet_count": 47491, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "bui_xavier", "name": "\ud835\ude1f\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude26\ud835\ude33", "id": "1018642086009167872", "location": "Pelotas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 502, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AliCiel", "name": "Aliena \ud83c\udf97\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udcda\ud83c\udfb6\u2600\ud83c\udf0a\ud83e\ude90", "id": "18089758", "location": "Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 934, "tweet_count": 54340, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "anae717", "name": "Anae58", "id": "559568833", "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 322, "tweet_count": 20119, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "1973samVCF", "name": "\ud83e\udd87Samu Gasc\u00f3\ud83e\udd87. (\u05e1\u05de\u05d5\u05d0\u05dc)", "id": "251814002", "location": "Alzira, Lluny de Mordor", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1337, "tweet_count": 38585, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "elsalvadorcom", "name": "elsalvador.com", "id": "81986272", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 939465, "following_count": 1900, "tweet_count": 355847, "listed_count": 1903}}, {"verified": false, "username": "VicensSanchez56", "name": "Vicen\u00e7 S\u00e1nchez", "id": "997862034992713730", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 220, "tweet_count": 39771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrazerBea", "name": "j\u00fapiter", "id": "1091043443189706752", "location": "ErreJota, Caxias City", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 172, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_badcris", "name": "cristina \ud83e\udd91", "id": "1186693414525554694", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 623, "tweet_count": 38132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kinoptune", "name": "trizie | 2 baddies and maxident", "id": "1142951328571957249", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 370, "tweet_count": 18875, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "thisk21", "name": "Albertas Rojus", "id": "863809580", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 690, "tweet_count": 87788, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "luherfreire", "name": "luhe atarefada", "id": "972269867868057600", "location": "San Martin ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 188, "tweet_count": 10770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudszxx", "name": "MARIA \ud83c\udf3b", "id": "1205079177042550785", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 141, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SoyBiotec", "name": "SoyBiotec", "id": "751054143419256832", "location": "El Labo", "public_metrics": {"followers_count": 10591, "following_count": 888, "tweet_count": 10281, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "BiotecX_", "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda", "id": "82646716", "location": "La L\u00ednea - Bruselas", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Lorenassilva7", "name": "lol\u00f3", "id": "1018346896077803520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 787, "tweet_count": 38690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabriel_sorreq", "name": "Seu roq", "id": "900543678657302528", "location": "Itatexas  - Sp", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 40, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lcsmourani", "name": "mouran1", "id": "161131776", "location": "Orl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1804, "tweet_count": 23733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kkfonceca", "name": "Karolzinha\ud83e\ude78", "id": "229103806", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 584, "tweet_count": 3144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Feiosoooo", "name": "MATEUS", "id": "1108203795727687680", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1113, "tweet_count": 4036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kekkocadoni1983", "name": "Kekko Cadoni", "id": "708419348478750720", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 3506, "tweet_count": 24182, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "WRicciardi", "name": "Walter Ricciardi", "id": "305236970", "location": "Rome - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}}, {"verified": false, "username": "papisounds", "name": "Dani Sounds", "id": "245043002", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 424, "tweet_count": 33366, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rapinyaire", "name": "Jaume Calsot Fitzgibbons De Rapinyaire-Stuart", "id": "568372379", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 571, "tweet_count": 336048, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Princyeoll", "name": "Liza \ud83d\udc0d\ud83d\udc9a", "id": "885534065209823236", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 335, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mfhs5", "name": "Mar\u00eda del Hoyo", "id": "814442781611528194", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 201, "tweet_count": 12098, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "btxrfly", "name": "Jubs", "id": "1163998843618385925", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 95, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Sigena_", "name": "Petronila Reina", "id": "1213332348", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1998, "tweet_count": 75792, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "GustavoSdelRojo", "name": "Gustavo", "id": "242913913", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 4997, "tweet_count": 178389, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Duarte93977501", "name": "Duarte", "id": "1144813453405614085", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 4609, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632682, "listed_count": 1844}}, {"verified": false, "username": "bu_tons", "name": "Sophs", "id": "1161776333829169152", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 360, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ENDIKA59", "name": "Enrique Mart\u00edn \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "301316032", "location": "Leganes", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 4990, "tweet_count": 267858, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Refelet", "name": "Refelet el ceguet", "id": "269986820", "location": "X\u00e0tiva", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 875, "tweet_count": 124904, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "isy_mfcampos", "name": "\u200f\u064b", "id": "1102345292094033925", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 447, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThalitaSthefan6", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "998244854135250946", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 222, "tweet_count": 21977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "desardinett", "name": "Rob", "id": "138521776", "location": "els pa\u00efsos secarrals", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 189, "tweet_count": 14079, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_epyro_", "name": "M\u2206t\u00ed\u2206s \ud83d\udca4", "id": "719451469", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 390, "tweet_count": 15984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DnAkd2947", "name": "La T\u00e1pita Del Termo", "id": "394995982", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11977, "following_count": 7395, "tweet_count": 461079, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "_riccardinx", "name": "https_henrique", "id": "1014619245538398209", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 288, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dianilla_B", "name": "Diana B", "id": "1921813236", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1172, "tweet_count": 41792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brucebatman007", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "id": "3631262532", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66066, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "KaueSan72105740", "name": "KAU\u00ca 1\u20e32\u20e3", "id": "1140426364107075585", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 296, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BIBIS1959", "name": "Noemi Bibi Gimenez", "id": "200081004", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2509, "tweet_count": 31948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GILM180401", "name": "\ud835\udca2\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcce\ud83d\udc3e\ud83e\udd8b", "id": "1118161305171574784", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 294, "tweet_count": 17017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlejandrAraluce", "name": "Alejandra Araluce Goded", "id": "1072235589787901955", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 90, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP", "id": "470206398", "location": "Coslada, 7 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Karenfernandad5", "name": "Karen Fernanda", "id": "761196722555068417", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 301, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mendess_laari", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud83c\udf19", "id": "1114742179967184896", "location": "+55021", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 503, "tweet_count": 27233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ialaduda", "name": "desastre", "id": "3290334049", "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 560, "tweet_count": 30465, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "SiemprefuenT", "name": "Fuen-t\ud83d\udd3b", "id": "2359137268", "location": "SW 244\u00b0 Lat 38'00.52", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2084, "tweet_count": 39238, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "femerenas", "name": "Femere\u00f1as", "id": "1089219928912211969", "location": "El Palmar, Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1506, "tweet_count": 8716, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AlixMihay", "name": "Mihay alix", "id": "1016102173808168960", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 311, "tweet_count": 32756, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823169, "following_count": 876, "tweet_count": 711433, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "username": "riciely_", "name": "rici", "id": "3298584601", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 316, "tweet_count": 17546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melissa_moreli", "name": "mel moreli", "id": "873358192637603842", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 486, "tweet_count": 6764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sphyynxx", "name": "maria", "id": "1102933175632912385", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 408, "tweet_count": 8255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "narosa0", "name": "n\ud83c\udd70\ufe0frosa", "id": "1137565129040678913", "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 425, "tweet_count": 14113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "al_anduarte", "name": "alan duarte", "id": "868868702132985857", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 656, "tweet_count": 23255, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "samirsalimjr", "name": "Samir Salim Jr.", "id": "10608172", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 40381, "following_count": 4623, "tweet_count": 60096, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "rosamengibar", "name": "Rosa Mengibar", "id": "250737522", "location": "la Garriga, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1000, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoberPTBG", "name": "Roberto BG", "id": "401966589", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1305, "tweet_count": 28189, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Subir_tags10", "name": "Pelot\u00e3o Emilly\u2764 (\ud83d\udc9a)", "id": "824096644522242048", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 4606, "tweet_count": 288928, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "POPline", "name": "POPline \ud83c\udfa7", "id": "23894637", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379380, "following_count": 1076, "tweet_count": 152562, "listed_count": 1743}}, {"verified": false, "username": "JennyferSalles4", "name": "Jennyfer Salles", "id": "1133793059471331328", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 214, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroGiordan", "name": "Pedro Giordan", "id": "3198209831", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 961, "tweet_count": 21769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "twighard", "name": "Ma\u00aea", "id": "244203652", "location": "De Madriz, de toa la vida.", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 2548, "tweet_count": 189247, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "jairo_arrieta", "name": "jairo arrieta \u0623\u0631\u064a\u064a\u062a\u0627", "id": "476541359", "location": "sincelejo colombia", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 5002, "tweet_count": 50868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StefaniaAlfonz2", "name": "Teff", "id": "905292654803644416", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 218, "tweet_count": 18253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pretalinda_16", "name": "Nathalia", "id": "2786982521", "location": "Rio de Janeiro  ", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 696, "tweet_count": 49350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ranybb2", "name": "Rayanne\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3376673255", "location": "Vidigal, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1337, "tweet_count": 112172, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kakanariu", "name": "Kakanariu", "id": "67930838", "location": "Madrid-Spa\u00f1istan", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 783, "tweet_count": 59147, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Pientznauerr", "name": "Vitt\u00f3ria Pientznauer", "id": "1163540516790816774", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 148, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wellintonsouza_", "name": "Wellinton", "id": "241426955", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 642, "tweet_count": 20283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whocantdrive", "name": "SCOOTT", "id": "742860431803441152", "location": "Espirito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 77, "tweet_count": 6095, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TheAnibalArauz", "name": "An\u00edbal Ara\u00faz \ud83e\udd81", "id": "724552274", "location": "Panam\u00e1 (0096 2251 2110 8105)", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 2800, "tweet_count": 38691, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "InturriMaurizio", "name": "inturrimaurizio", "id": "2502507560", "location": "Avola, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 56, "tweet_count": 10241, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "patri_mpgs", "name": "Patri \ud83c\udf42\ud83c\udf41", "id": "3167172569", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 356, "tweet_count": 20803, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "escultor61", "name": "alexander galue", "id": "226829511", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 4767, "tweet_count": 192057, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "DLasAmericas", "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "id": "1000699344", "location": "Florida", "public_metrics": {"followers_count": 186817, "following_count": 11947, "tweet_count": 749591, "listed_count": 1408}}, {"verified": false, "username": "lorenzoanelo", "name": "lorenzoanello", "id": "3331372869", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 602, "tweet_count": 12262, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "perepescador", "name": "pedro *X", "id": "589060792", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 336, "tweet_count": 21549, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GaboPadron7", "name": "Gabo", "id": "1068636366676856832", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 249, "tweet_count": 26230, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "carlaangola", "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"verified": false, "username": "hwasa_salsa", "name": "lauriane \u2661 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "id": "1104074625238081536", "location": "7 or nvr, 7 or nthg", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2354, "tweet_count": 45504, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_izacarvalho_", "name": "i.", "id": "1006985572043419650", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 151, "tweet_count": 12184, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "universa_uol", "name": "Universa", "id": "14594876", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50121, "following_count": 182, "tweet_count": 85040, "listed_count": 248}}, {"verified": false, "username": "HARUG0TH", "name": "canna", "id": "1169013944075378688", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 646, "tweet_count": 8012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexandrez47", "name": "Alexandre", "id": "3092016299", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 74, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "assiacedatir", "name": "house of the squid 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "id": "1277961920", "location": "Universo Paralelo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 225, "tweet_count": 32798, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EmilyGonzaga10", "name": "Emily Gonzaga", "id": "1185930412343869441", "location": "Santo Agostinho, Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 12, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heyshinee_", "name": "maraya", "id": "383866195", "location": "ti amo shinee e loona", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 632, "tweet_count": 53129, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ferrocianuro", "name": "paty pagano", "id": "139539237", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2450, "tweet_count": 62427, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "laperlaneranera", "name": "Laperlanera\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "776465110856589312", "location": "Paradiso Terrestre. Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 21094, "following_count": 20474, "tweet_count": 126181, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "AlphaLxgend", "name": "\u2308\ud835\udc12\ud835\udc00-\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc02\ud835\udc17\ud835\udc19-\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfcf-\u03b1\u2309 \u275d\u15c5\u14aa\u16b9\u157c\u15c5 \u275e", "id": "1195377525087756288", "location": "[FACCI\u00d3N: (Daunter)]", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 127, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunojoge", "name": "Boneca Russa", "id": "941173664187285504", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 831, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttneryx", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud83d\udc0d\ud83c\udf42", "id": "815347658349015041", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 220, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alwxhlsz_", "name": "\u00e1lex", "id": "1152039383849209856", "location": "niter\u00f3i rj ", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 258, "tweet_count": 19104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sstepb", "name": "tete", "id": "841290161434574849", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 213, "tweet_count": 31037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jubsss09", "name": "julia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2873819413", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 550, "tweet_count": 53755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "M_Alesiro", "name": "M Ale", "id": "3661341852", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 717, "tweet_count": 100318, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "cabelloxharmo", "name": "Juliana", "id": "3154294407", "public_metrics": {"followers_count": 60187, "following_count": 53165, "tweet_count": 485795, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "she_slikeheroin", "name": "V\u00e2nia", "id": "950587881919254533", "location": "Porto (salvo seja)", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 514, "tweet_count": 41665, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "biamoreiraf", "name": "Bia \ud83e\udd8b", "id": "909854785859448832", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 119, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gicelest", "name": "celest \ud83d\udc0d", "id": "1082355472500445187", "location": "gru, sp", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 484, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gih_azevedo_", "name": "azevedo\u2728", "id": "1099873822650630144", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 236, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViiihTora", "name": "Vitoria Oliveira", "id": "480384135", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 93, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcardoso___", "name": "julha ot\u00e1ria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1076701087946760192", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1181, "tweet_count": 14512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tzaraat_", "name": "kiara;", "id": "1023007927542718465", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1255, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "m4rcond3s__", "name": "pablo", "id": "938814700439195649", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 789, "tweet_count": 21197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rojo_jOk", "name": "Jorge Rojo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "302073172", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 434, "tweet_count": 73524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pedrin_lucasz", "name": "predo", "id": "1123659240747540480", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 651, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "safetywiIIow", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc82 \u1da0\u1d47\u1d56\u1d43 TS10 IS COMING", "id": "961407841838993409", "location": "cornelia street | honeymoon av", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1154, "tweet_count": 26260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "poeira_plutao", "name": "imily silva 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "743377016091742208", "location": "Gon\u00e7alves Dias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 268, "tweet_count": 41566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ntralia", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034fnath", "id": "1188645141004857351", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 649, "tweet_count": 43276, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "crvgwiill", "name": "WL", "id": "4473107657", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1134, "tweet_count": 166310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "76manuel76", "name": "Charlie Rivell", "id": "809155465", "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2197, "tweet_count": 106201, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "gatitesx100pre", "name": "J.", "id": "85651772", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 945, "tweet_count": 35971, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "izquierdadiario", "name": "La Izquierda Diario", "id": "2573916020", "public_metrics": {"followers_count": 87955, "following_count": 843, "tweet_count": 228708, "listed_count": 683}}, {"verified": false, "username": "OliveiraBbzinha", "name": "dory", "id": "1139834152621096960", "location": "Saquacity", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 314, "tweet_count": 16927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cimbra_kaylane", "name": "kay", "id": "809825185834696705", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 280, "tweet_count": 12174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chus40y", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "id": "268721980", "location": "Aqu\u00ed y ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1964, "tweet_count": 129507, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MarchetiGui", "name": "Gui Marcheti", "id": "4927051984", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 422, "tweet_count": 4566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CHR0LL0SBITCH", "name": "levi \u2014 thinking about armin \ud83d\udcad", "id": "1117180242077024259", "location": "\u79c1\u306e\u8a00\u8449\u306f\u4eca\u306f\u4f55\u306e\u610f\u5473\u3082\u306a\u3044\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u304c,  \u4e00\u3064\u899a\u3048\u3066\u304a\u3044\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044.  \u4e16\u754c\u304c\u3042\u306a\u305f\u3092\u5909\u3048\u3066\u3082,  \u79c1\u306f\u3044\u3064\u3082\u3042\u306a\u305f\u306e\u305d\u3070\u306b\u3044\u307e\u3059.", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 160, "tweet_count": 10965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuanAnt12123363", "name": "tony jr", "id": "897302541238534144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 308, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "bananadojohn", "name": "Livie", "id": "1115676883029385216", "location": "feedback no insta:bananadojohn", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4429, "tweet_count": 36183, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Ltavioc", "name": "Pobre TeresopoliThanos (vulgo @pobrethanos)", "id": "840467754016735232", "location": "Diretamente de guadalajara  ", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 571, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "id": "2912654471", "location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "elenaauberdiac", "name": "Elena Auberdiac", "id": "4442573063", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 307, "tweet_count": 165109, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Natansilvaaah", "name": "cansado", "id": "819626082345295872", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 169, "tweet_count": 28729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vrguilherme_", "name": "Berg \ud80c\udc79", "id": "2282755778", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 398, "tweet_count": 78205, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "let_berlande", "name": "vem ai \ud83c\udfa8\ud83e\udd1a", "id": "1026262821326258176", "location": "4563", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 162, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eubellanathy", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u0301\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "id": "4384155623", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 447, "tweet_count": 52430, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_crfBrinao", "name": "uma deusa uma louca uma feiticeira", "id": "856328052510511104", "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1321, "tweet_count": 66757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elimparcialcom", "name": "EL IMPARCIAL", "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agathopss", "name": "tetra da cdb\u2606\u2606\u2606\u2606", "id": "939877128430084097", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 792, "tweet_count": 28805, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SantucciLucca", "name": "LGS | Lucca Santucci", "id": "2817808732", "location": "Vinhedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 554, "tweet_count": 10078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "USlTE2022", "name": "Daniel", "id": "34005330", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 971, "tweet_count": 321960, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Rafamelooh_", "name": "Rafaella melo", "id": "3353141567", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 158, "tweet_count": 66311, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "taengsoul", "name": "brenda", "id": "1083702548077395968", "location": "daenerys ", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 1142, "tweet_count": 23230, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "_alvx9", "name": "Rafaela", "id": "922575552753623040", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 42010, "following_count": 825, "tweet_count": 159173, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "letssfigueiredo", "name": "Let\u00edcia", "id": "1023638176726953987", "public_metrics": {"followers_count": 13169, "following_count": 1340, "tweet_count": 76724, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "madalenapereir_", "name": "mads", "id": "801463318833676288", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 287, "tweet_count": 19379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4reverwinter", "name": "Jadson\u1c6c", "id": "999631946899775488", "location": "Gilmore boy", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1324, "tweet_count": 5449, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "malimaliw", "name": "mari", "id": "711299575030665216", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1657, "tweet_count": 48242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tha100rique", "name": "Authassioso", "id": "898597785976569857", "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 419, "tweet_count": 154670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dangandolfi", "name": "Daniele Gandolfi", "id": "728923034749423616", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 355, "tweet_count": 3382, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedroAMVigil", "name": "Pedro Martinez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "id": "895362196850577408", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 747, "tweet_count": 187363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amarilisg89", "name": "AMARILYS GUARECUCO", "id": "1583207803", "location": "Un lugar del panorama mundial.", "public_metrics": {"followers_count": 7492, "following_count": 7355, "tweet_count": 215530, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Paxarinaparlera", "name": "Paxarina", "id": "911967350735429632", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 48, "tweet_count": 13233, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cgirona", "name": "cgirona", "id": "9678882", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 609, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "webnauta5_9", "name": "Webnauta 5.9 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2", "id": "3069843927", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 600, "tweet_count": 499211, "listed_count": 829}}, {"verified": true, "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos", "id": "25676606", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 601132, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}}, {"verified": false, "username": "cxroles", "name": "peralta", "id": "4238902415", "location": "americana/rio claro", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1047, "tweet_count": 36853, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thalitaauad", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd89", "id": "811956207598575616", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1563, "tweet_count": 8071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wladsonmacedo70", "name": "wlad", "id": "714893393911005186", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 200, "tweet_count": 17617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ShaneMoenning", "name": "Suh #ForaBolsonaro \u270a\ud83c\udfff \u270a\ud83c\udffd \u270a\ud83c\udffe", "id": "165600929", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1268, "tweet_count": 62040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pcrs_", "name": "Exagerado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1141839038527299584", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 410, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lee7_v", "name": "V7_adrielli\ud83e\udeac", "id": "1140670275056545793", "location": "Vivendo a vida\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 781, "tweet_count": 57713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thehalfblood_pr", "name": "\uff33\uff45\uff56\uff45\uff52\uff55\uff53 \uff33\uff4e\uff41\uff50\uff45", "id": "734076020324769792", "location": " #ExpresoH", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 815, "tweet_count": 23821, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "OfMagicItself", "name": "\u2133\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc0d", "id": "1072522207870509058", "location": "Ulva \u2500 Albion | El Imp\u00e1vido", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 302, "tweet_count": 44255, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "highbydabeachh", "name": "Thais \ud83e\ude78", "id": "1703439043", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 316, "tweet_count": 24711, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mydouls", "name": "douglonc\u00e9 is RENAISSANCE\ud83e\udea9", "id": "703099823", "location": "rj/zo", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 637, "tweet_count": 188660, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Pedro_Marco_", "name": "Pedro Marco", "id": "277420320", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 381, "tweet_count": 1865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Otaarianaa", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\udf53", "id": "3381139335", "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc4e  ", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 555, "tweet_count": 119400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malkavianismos", "name": "kai", "id": "961602760755109888", "location": "ela/elu/ele", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 278, "tweet_count": 67605, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Kxkvzn", "name": "Kkz", "id": "853616942124609536", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1079, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bestia_Miquela", "name": "Recondita Armonia", "id": "1593721357", "location": "Somewhere over de rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 337, "tweet_count": 10285, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "agathReis", "name": "\u03c4\u03b1\u03c4\u03b1 \u30c3", "id": "3233966538", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 360, "tweet_count": 9701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Franquiii2", "name": "\u0abd\u0473\u2113 \u2113\u0473\u00a1\u0ae8\u0473", "id": "1144374701503983622", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 111, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "T0SCANA_MX", "name": "\ud83d\udc99MARISA\ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdLIBRE", "id": "1719935810", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 5543, "tweet_count": 204254, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995784, "following_count": 342, "tweet_count": 7207275, "listed_count": 3457}}, {"verified": false, "username": "AdrianaT9735", "name": "Adriana T", "id": "1411784538", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 66, "tweet_count": 1688695, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "vievalroja", "name": "Aurelio V", "id": "1123641277", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1410, "tweet_count": 15378, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "thelimajuan", "name": "Juan - fmo", "id": "721123936155672577", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 663, "tweet_count": 34737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caicaio", "name": "Caio GB", "id": "130207653", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2309, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PK_jao", "name": "Jo\u00e3o com F de Fachini", "id": "967549488075296774", "location": "joinville-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 242, "tweet_count": 6052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leozin_Vies", "name": "Leozinho\u00ae\ufe0f", "id": "922987360798769155", "location": "Daqui mesmo e voc\u00ea?", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 194, "tweet_count": 14224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TalviOfChaos", "name": "T", "id": "319603424", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 659, "tweet_count": 62369, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pelotaz0_", "name": "Chem", "id": "1078615256732237824", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 345, "tweet_count": 16843, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Suna29247440", "name": "\ud83c\udf52 \ud83c\udd70U\ud83d\udc9c", "id": "1177137031836786688", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 143, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deganix", "name": "joaovitor", "id": "1012057651746889728", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 551, "tweet_count": 18059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fcbcrvgcti", "name": "Elen \u2720. \ud83c\udfb0", "id": "733540355975446528", "location": "27/09/2018 ", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 2114, "tweet_count": 133617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunakkkjjj", "name": "bruna", "id": "838053943028645889", "location": "messi \u2022 njr", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 3413, "tweet_count": 84401, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "pauloscorsa", "name": "Soares, Paulo", "id": "36904490", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1758, "tweet_count": 77371, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "kroissjo", "name": "jk 13", "id": "846030344180654081", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 739, "tweet_count": 59528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alexandre_SMS", "name": "Alexandre, o Fracasso Familiar", "id": "760481308057407488", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1297, "tweet_count": 8200, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "artnyxble", "name": "nic! gojo edit s/h", "id": "2868151194", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1447, "tweet_count": 110518, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nathcpereira_", "name": "Natica", "id": "902664187188563978", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 0, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RauldeQ", "name": "Raurau", "id": "975190003973283840", "location": "piada", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 456, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duannyf11", "name": "\ud835\udcd3.", "id": "991482449808052226", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1171, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PanchoT44", "name": "PanchoT", "id": "347986610", "location": "mexa", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 549, "tweet_count": 183243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELPINERO", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506228, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "username": "livdcs", "name": "liv", "id": "972824248002674689", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 4082, "tweet_count": 16790, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_akajb_", "name": "jotabe \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\udda6", "id": "2342014011", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 338, "tweet_count": 49000, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "xwandasmo", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f GOTHBADBITCH \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "1026347965017976832", "location": "the moon", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 54, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pulso_mx", "name": "Pulso Online", "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135747, "following_count": 2, "tweet_count": 615274, "listed_count": 541}}, {"verified": false, "username": "raullyr7", "name": "Raul Lyra", "id": "1087841304418140160", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 90, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kwthelin", "name": "\u03b1\u0e17g\u0454\u2113", "id": "965050301395996673", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 256, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jime_eo", "name": "\u204e\u2022\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f * COELHA EXAUSTA", "id": "564847710", "location": "\ud83e\udd7a\u2728. \u1d57\ud835\udd5a\ud835\udd5f\u02b8 \u1d50\ud83c\udd7c\ufe0e \ud835\udd53\ud835\udd52\ud83d\udc96 (\u0254\u02c6\u0437(\u02c6\u2323\ud83e\uddf8\ud83d\udeab\u02c6c) .\u6ce3\u304f\u00bf \ud83c\udff9  \u060c \u2726\u204e\u2022\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f *  \ud835\udd61\u1d52\u02b7. . p\u1d52\u02b7!! .\ud83d\udc96\ud83c\udf10\ud83d\udca6 \u3084\u3081\u308b.?\ud835\udd66\u02b0? \ud83d\udca8\u1d43\u02e1\ud835\udd63\ud835\udd5a\u1d4d\ud83c\udd77\ufe0e\u1d57\u00bf\u00bf \ud835\udd59\ud835\udd52\u02b0a\u035f \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 723, "tweet_count": 5078, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sargazzo", "name": "El Sargazzo", "id": "1180491304180092928", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 6751, "tweet_count": 17025, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Anais1987", "name": "Anais", "id": "142541956", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 649, "tweet_count": 2346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tayligado19", "name": "negrinha pixadora", "id": "1148927943139364864", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 118, "tweet_count": 6197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lumalumarilukkk", "name": "maria luiza", "id": "2902072693", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 276, "tweet_count": 34931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "koutarology", "name": "mina \ud83c\udf59 venti's babe", "id": "1030868386350354432", "location": "teo, fam\u00edlia, catra f\u00e3s e bella, clubinho dos fresco, peachy, conan, marco, nana, liz, kim", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 825, "tweet_count": 57591, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "jotappe43", "name": "JP", "id": "1032986679483817985", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 608, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerrelAlvaro", "name": "MedioMuerto", "id": "2353651045", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bfaqn", "name": "aqn", "id": "896031917006626818", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 123, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caprxiita", "name": "thalita", "id": "1035954206", "location": "park jimin.                 ", "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 222, "tweet_count": 59112, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Juuhnkook", "name": "jubu. \ud83c\udf44", "id": "2215917300", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 661, "tweet_count": 68361, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "majoy81", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Yarz\u00e1bal", "id": "155560943", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 613, "tweet_count": 12339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "vinuetto", "name": "da real vinuetto \ud83d\udd3b", "id": "141971728", "location": "Louisville, KY", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1424, "tweet_count": 62813, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "25Andreww", "name": "Cesar Andres", "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luizmelocec", "name": "Luiz Melo", "id": "1081372915860426752", "location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 231, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dreelilxian", "name": ".", "id": "127665906", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 4139, "tweet_count": 69787, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SaraivaRiri", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude74\ud835\ude72\ud835\ude77\ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude72\ud835\ude7e", "id": "1065413678399410178", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 103, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JAEHBOY", "name": "\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude5d \ud83e\uddfa\u2605", "id": "1205570205507883011", "location": "m\u03b9\u1952g\u10e7\u1959 h\u1971\u1972rt's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 587, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "conniebcn", "name": "Cornelia", "id": "407831713", "location": "Tramuntana on the rocks.", "public_metrics": {"followers_count": 11671, "following_count": 11368, "tweet_count": 209106, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "filiperoscha", "name": "filiperos", "id": "701548517312086017", "location": "Vale do A\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 684, "tweet_count": 8974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CORNETEIROTLR6", "name": "Calv\u00edcie do Roger Guedes", "id": "1118928540148359172", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 662, "tweet_count": 12298, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "username": "BlanchLady", "name": "Blanch D Necaxa \u26a1\ufe0f", "id": "2169396474", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8844, "following_count": 1068, "tweet_count": 66363, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "mglpna", "name": "Mr. P", "id": "3012912016", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 35, "tweet_count": 2964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bec_asouza", "name": "\ud83c\udd71\ufe0feckkk", "id": "972201818200707073", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 652, "tweet_count": 19066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Opsliceh", "name": "alicinha", "id": "818899568729399297", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 647, "tweet_count": 32061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vani_kinush", "name": "Vani 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "923699094098456577", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 412, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julianpabon37", "name": "Julian Pabon", "id": "3507990015", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 45, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hhgrobmc", "name": "GROB MC", "id": "2184409122", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 352, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lamdelamento", "name": "ESPINACA", "id": "108982724", "location": "5\u00b0B", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1121, "tweet_count": 32638, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "v_giuliana", "name": "Giuliana Pe\u00f1a", "id": "622041938", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 433, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "jcsa444", "name": "Juan Silva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2974956011", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 4098, "tweet_count": 12337, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ICADRMEC", "name": "deus Igor(ICADR)", "id": "996167289253826562", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 816, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josanmef", "name": "Jose Antonio S\u00e1nchez", "id": "143117913", "location": "Tarraco ", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2490, "tweet_count": 109345, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "En_Pelotas", "name": "EnPelotas", "id": "285522055", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 15765, "following_count": 21, "tweet_count": 153109, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "luizmartelo359", "name": "Luiz Martelo", "id": "1185997764276215809", "location": "Algun lugar, de cuyo nombre...", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "joaowlimma", "name": "Jo\u00e3o", "id": "772236766455689216", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 308, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tellesinese", "name": "leticia", "id": "871482913874989056", "location": "guaramirim, ou melhor, ro\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 353, "tweet_count": 5045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Osea82", "name": "Osea Giuntella", "id": "84969649", "location": "Pittsburgh, PA", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2399, "tweet_count": 7637, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "educavalcanttii", "name": "dudu", "id": "1156765642705518592", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 400, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cats_juyeon", "name": ": nini \u2661 sejun \ud80c\udd3c \u0559", "id": "3080710041", "location": "No Cora\u00e7\u00e3o Do Sejun!", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 719, "tweet_count": 40476, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdnaBraga", "name": "#quem mandou matar Bolsonaro?", "id": "66343382", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 581, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaolhadeSPaulo", "name": "Caolha de S. Paulo (Ex-P\u00e9rolas do Jornalismo)", "id": "1163668953098608640", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 800, "tweet_count": 1247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joaquinbriceno", "name": "Joaquin Brice\u00f1o", "id": "120609422", "location": "Valencia; Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 228, "tweet_count": 99778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aheinzen_", "name": "adry |", "id": "1141119952923090945", "location": "books and disney.", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 226, "tweet_count": 7007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DaeMorning", "name": "Abby || Forever 1", "id": "2258131718", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 106, "tweet_count": 4567, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "majaderix", "name": "Jose Agustin G.", "id": "171897351", "location": "Canary Islands, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 623, "tweet_count": 107811, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "Gabriel20153977", "name": "M.A.G.R.\u00c3.O", "id": "1096433903848566784", "location": "planeta terra", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 123, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mlujancalcagno", "name": "M. de Luj\u00e1n Calcagno\ud83d\udc99", "id": "2956119892", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1172, "tweet_count": 17304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asdf_97", "name": "Aundertaker", "id": "529410059", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 200, "tweet_count": 11606, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "guirinuspereira", "name": "Rato Gordo - Fat Rat", "id": "814575700925710336", "location": "Canoas City", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1233, "tweet_count": 85141, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "dessagnclvs", "name": "\u1d05\u1d07\ua731\ua731\u1d00", "id": "1037735606808465408", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 188, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andrezd55", "name": "Ex Opala", "id": "4470894569", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 297, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcio_buraco", "name": "marciao", "id": "942784645166452736", "location": "onde eu me adaptar", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 75, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrtastl", "name": "marrrrrrta", "id": "587338930", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 636, "tweet_count": 39261, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "NicooAndreoli", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "id": "795421156165767168", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "giovana_rch", "name": "jr", "id": "1010182236900126726", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 178, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lelesouth", "name": "southier", "id": "1080549533568897024", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 482, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "traplev", "name": "traplev", "id": "2249631302", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161897, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "tessaliaandrade", "name": "tess\u00e0lia", "id": "760515139066011649", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 789, "tweet_count": 10818, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cronos_ares", "name": "Chilitos en vinagre", "id": "2901048555", "location": "Colonia Q\u00fbevano", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 271, "tweet_count": 77426, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": true, "username": "GeorgMarques", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209224, "following_count": 1012, "tweet_count": 129359, "listed_count": 1044}}, {"verified": false, "username": "toncordova", "name": "Ton Cordova", "id": "33750025", "location": "Palmas", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 317, "tweet_count": 12864, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "assophis", "name": "ASSOPHIS", "id": "1168952181086724098", "location": "SANTOS-SP", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 480, "tweet_count": 9391, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "ConcentradoNoti", "name": "Concentrado Noticias", "id": "602489980", "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172700, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "giselaMG", "name": "G", "id": "58586640", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 531, "tweet_count": 4883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elohinffc", "name": "f\u00e3 n\u00b01 da evelyn hugo", "id": "1541602339", "location": "provavelmente no terreiro\ud83c\udf0a\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1360, "tweet_count": 51087, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "bruxpereiraa", "name": "insta: bruxpereira", "id": "791823324863135745", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 4765, "tweet_count": 71620, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wItjd914__", "name": "ann\u2661me quedan 2 comeback's \ud83d\ude43\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1084676526", "location": "They/He/She | \ud835\ude10\ud835\ude15\ud835\ude0d\ud835\ude17-\ud835\ude1b |", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 489, "tweet_count": 55300, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ThorSVQ", "name": "\u2022 Thor \u2022", "id": "417898100", "location": "\u262dHinojos-Huelva-Andalucia\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1157, "tweet_count": 46132, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "8LucasacuL8", "name": "D(esesperado) Fresh", "id": "1009609529791787008", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 281, "tweet_count": 4222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ofelpmsm", "name": "lipin", "id": "2759933459", "location": "valverde, nova igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 494, "tweet_count": 42206, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fbctadoido", "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "id": "996353709683740673", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "choihyun22", "name": "Kpop", "id": "753975234915631104", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 854, "tweet_count": 20382, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "paivaaroberta", "name": "rob", "id": "897545236842504193", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 368, "tweet_count": 21251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SUH0LIPS", "name": "v\u00eanus", "id": "1166134425261957120", "location": "exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 4228, "tweet_count": 8916, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "actitud_2000", "name": "CEO. DOC. MASTER.ARMANDO.", "id": "366033288", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1355, "tweet_count": 60343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "colimanoticias", "name": "colimanoticias.com", "id": "255202065", "location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 17325, "following_count": 1285, "tweet_count": 146156, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "umataldefer_", "name": "Estagi\u00e1ria do Tr\u00f3 tr\u00f3", "id": "953375154679238656", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 246, "tweet_count": 6922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Amanda_Assis2", "name": "amanda", "id": "720795980191428608", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 1062, "tweet_count": 59554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gioopereira_", "name": "giovani pereira.", "id": "486173675", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 247, "tweet_count": 107125, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RicaPerrone", "name": "Rica Perrone", "id": "36376988", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 618615, "following_count": 1525, "tweet_count": 137, "listed_count": 1316}}, {"verified": false, "username": "ribeiro_cve", "name": "\ud835\udd6e", "id": "1119579402977914883", "location": "novo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 257, "tweet_count": 23257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrianLPoncee", "name": "Brian", "id": "1109480175845158912", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 82, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jotttw", "name": "Jhonata\ud83e\udd85\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "id": "1089601583753637888", "location": "\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1352, "tweet_count": 35466, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KarlyNyves", "name": "Karly Nyves \uea00", "id": "1969131218", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 325, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naranxvarro", "name": "nara", "id": "1020544383773560833", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 93, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yasnxvarro", "name": "yas \ud83e\udd8b", "id": "970850359299239937", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 200, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trem_mariah", "name": "\u263d", "id": "1174279738011111424", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 462, "tweet_count": 3907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "STNHonduras", "name": "STNHonduras", "id": "1191837477083979777", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 529, "tweet_count": 34119, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "damnittanna", "name": "medicada ela \u00e9 otima", "id": "3048206982", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 968, "tweet_count": 57977, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "chryszsz", "name": "portal jureminha", "id": "720318073740398592", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 353, "tweet_count": 70638, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "autentico_raiz", "name": "ori.raiz", "id": "1611666024", "location": "O ponto zero dos 4 Cardeais.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 375, "tweet_count": 7378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ReniMinki", "name": "C", "id": "1035685172", "location": "Add me: ", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 207, "tweet_count": 17965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RWanisangk", "name": "a Rick \u2728", "id": "1081999856", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 1209, "tweet_count": 53849, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Valentino13Cara", "name": "so de paragem", "id": "918160906449809409", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 402, "tweet_count": 2059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sovibesambjj", "name": "Sam", "id": "300236327", "location": "Petrolina - PE", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 209, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ufmekansascity", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83d\udd77", "id": "1091461360121270273", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 200, "tweet_count": 30639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "The_Yesua", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Yesua \ud83c\udf83", "id": "922079296738426880", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 228, "tweet_count": 15204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "euduarda_", "name": "gafe \u2b50", "id": "3818263881", "location": "Rep. MinaMora", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 282, "tweet_count": 63535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "finestarline", "name": "st\u00e5r 13 \u2729", "id": "2210916064", "location": "Skarsg\u00e5rd/Pugh", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1537, "tweet_count": 113320, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "esternogueir_a", "name": "Ester 13\u2b50", "id": "967427504242941952", "location": "Santa Luzia, MG", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 206, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rayaneknp", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e", "id": "969231309703958528", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 398, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunabezerral", "name": "bruna", "id": "152344040", "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 235, "tweet_count": 81666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Formato7oficial", "name": "Formato Siete", "id": "2161426194", "location": "Xalapa, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 3339, "tweet_count": 166960, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "1909_Lucas", "name": "Lucas- $crmnt", "id": "125540242", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 649, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SCHENAA", "name": "SHOW BAILE E BOATE", "id": "59961717", "location": "Na sexta casa", "public_metrics": {"followers_count": 9547, "following_count": 1087, "tweet_count": 323790, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "VoxpublicaNews", "name": "VoxPublica.it", "id": "947871616117198849", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 108, "tweet_count": 3041, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yeollieol", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd96\ud835\udd98", "id": "1054164094452985857", "location": "\u1d49\u02e1\u1d43/\u1d48\u1d49\u02e1\u1d43 ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 345, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darkwonnie", "name": "danbi | VIU O DPR \u2074\u2074", "id": "1069367390075568128", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 349, "tweet_count": 9585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peetafezpao", "name": "Na\u00ea\ud83d\udc37 / \ud83d\udcd6: Nada pq a faculdade n\u00e3o deixa", "id": "3679908255", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1030, "tweet_count": 15483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roure_jaume", "name": "Jaume Roure", "id": "933102222472302592", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 963, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hyuckdare", "name": "lium.", "id": "1150751818395398144", "location": "# onf. skz.. haechan \u00a1\u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 982, "tweet_count": 28054, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "crfevy_", "name": "Evellyn\ud83e\udee6", "id": "871538875788865537", "location": "\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 362, "tweet_count": 58402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pheIipes", "name": "Iepe", "id": "197212679", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1492, "tweet_count": 82219, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_isa22k", "name": "isa", "id": "296976610", "location": "RJ | DF", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 378, "tweet_count": 31878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kekehappuch", "name": "Flamengata", "id": "1092594371680182272", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 505, "tweet_count": 43552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "harxme", "name": "let\u00edcia \u592a\u7530", "id": "1202375381472481280", "location": "019 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 537, "tweet_count": 15884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adv_aristoteles", "name": "prudentiajuris", "id": "1580140550", "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 824, "tweet_count": 6573, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PedroCaixeta11", "name": "caixeta", "id": "1153773139752562688", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 195, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaebeomtears", "name": "L\u00edvia", "id": "788465447939309573", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 702, "tweet_count": 7118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "machadokemilly", "name": "Kemilly", "id": "1042967900565331968", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 517, "tweet_count": 15242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AyumiAllen", "name": "\ud835\ude70\ud835\udea2\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude92 \ud83e\udd21", "id": "1123242820586754048", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 114, "tweet_count": 14236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "giangolz", "name": "Gianluigi Gori (Giango)", "id": "1063196284335599619", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 3919, "tweet_count": 37183, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "px_biazinha021", "name": "B. \ud83c\udf80", "id": "947929494022770688", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 350, "tweet_count": 58274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaupinhaa", "name": "ankpr", "id": "1115942935470727169", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 170, "tweet_count": 4087, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lucasjacome1", "name": "lucas jacome", "id": "1078765405227884546", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 254, "tweet_count": 10683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tate_cg", "name": "insta: @tate.sca", "id": "3105758284", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 159, "tweet_count": 26951, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Marreiro121", "name": "Jo\u00e3o", "id": "891185954563731456", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 454, "tweet_count": 8363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aninha_lino1350", "name": "ju", "id": "890995600052899840", "location": "Porto Feliz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 570, "tweet_count": 78508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JAEHYPOEM", "name": "jelly", "id": "742081334009561089", "public_metrics": {"followers_count": 9929, "following_count": 8513, "tweet_count": 90830, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Odmonto", "name": "Otro del monton", "id": "1194955817587527683", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miitaino", "name": "O\u144eE O\u15b4 \u15e9 KI\u144e\u15ea \u2606", "id": "4827005739", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1181, "tweet_count": 6675, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Fernand99158176", "name": "Fernandopalominorios", "id": "1042534999285624832", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaaaabj", "name": "Maria Isabelly", "id": "2973485458", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 300, "tweet_count": 57300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizenazatto", "name": "luizeee\ud83e\udd2a", "id": "1099678488431333377", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 219, "tweet_count": 5074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yazielita", "name": "@Yazielg", "id": "155393154", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1501, "tweet_count": 57152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gustavofranchi", "name": "@gustavofranchi", "id": "139841063", "location": "Norwood, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "indianarajv", "name": "bonitinha, por\u00e9m ordin\u00e1ria \ud83c\udf53", "id": "1118158824039493638", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 457, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "indiodvenezuela", "name": "Indio del Sur Americano", "id": "2242452434", "location": "South America ", "public_metrics": {"followers_count": 19131, "following_count": 19583, "tweet_count": 146393, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Rafaelita82", "name": "@\u211d\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udfe0\ud835\udfda", "id": "68427258", "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 17362, "following_count": 4269, "tweet_count": 300443, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "yooktuan", "name": "gigi \u2022 HIATUS", "id": "1042176834836803584", "location": "shinee \u2661 the rose", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 968, "tweet_count": 9674, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_jlpdl", "name": "Ju", "id": "1105945156942024704", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 649, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JLRA__", "name": "jL", "id": "730527492021325825", "location": "019-014", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 741, "tweet_count": 20238, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrittzR6", "name": "Brittz", "id": "1128391158089093121", "location": "De outro mundo", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 207, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enspixenalacara", "name": "Clint Is Good \ud83d\udca5", "id": "753832085261996033", "location": "Molins de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1061, "tweet_count": 65626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rcamiiii", "name": "camila", "id": "1206781050401234944", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 3, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4ri_M", "name": "Ari M \ud83d\udc95", "id": "1081042851969028103", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 84, "tweet_count": 9108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xMitzuru", "name": "Mitzuru | COMMISSIONS OPEN", "id": "719192181421039621", "location": "Chile gay \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 33912, "following_count": 188, "tweet_count": 74258, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "Genjuro75", "name": "\u2620Gianluca\u2620", "id": "430837818", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1046, "tweet_count": 60047, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "dalvenvainor", "name": "Pablo Herrera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83c\udf3b", "id": "80613128", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 1793, "tweet_count": 85331, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "CUMANA64", "name": "Francisco Garcia", "id": "382386704", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 3604, "tweet_count": 63622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lauraanbw", "name": "Laura Borberg Watson", "id": "110713129", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 8453, "tweet_count": 169483, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Marlendesan", "name": "Marlene C  Garc\u00eda", "id": "1585949498", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 53, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ObispoMunilla", "name": "Jose Ignacio Munilla", "id": "762162229", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}}, {"verified": false, "username": "shyshyuna", "name": "lolo ama a hyuna", "id": "911777073177464832", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 5010, "tweet_count": 48702, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Imstrangecabeyo", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6", "id": "4850986036", "location": "\u2022\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude91\ud835\ude9d\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude97", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 2851, "tweet_count": 21296, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lwtpxyno", "name": "-\u02cf\u02cbout of clara\u2019s system\u02ca\u02ce-", "id": "762814879954825216", "location": " \\ben\u2022amelia\u2022walla\u2022karuma\u2022lou/", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 875, "tweet_count": 51476, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "GemmaBadia", "name": "Gemma", "id": "196584293", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1082, "tweet_count": 11413, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MaRia_1611", "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "1123220963854831623", "location": "tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 98, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Javayaga1", "name": "Alex\ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "id": "1206940942068043776", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 83, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TudoMuda_Sempre", "name": "Lady Elvira", "id": "2466382389", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 440, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rincondedacne", "name": "Carlos Bernal Romero", "id": "1428440616", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 96, "tweet_count": 638649, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "QUODOMINE", "name": "FCO  ORTEGA", "id": "788797866605096960", "location": "MEX y  EL PAIS DEL MAPLE ", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 3353, "tweet_count": 302174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pashoca", "name": "\ud835\udd1f \ud835\udd22 \ud835\udd29 \ud835\udd2d \ud835\udd36 \ud81a\udd0d", "id": "1141781575820091398", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 354, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TruytsGabi", "name": "Trutru", "id": "1172607740222615552", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 329, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "triztarcilio", "name": "triz \u0fd4", "id": "719295041185910784", "location": "rj \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1093, "tweet_count": 19320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "prxttxsxvxgx", "name": "hugo", "id": "1099072098142744576", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 413, "tweet_count": 16486, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariangelaErcu3", "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "id": "1093535050757476355", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Nevoeira1709", "name": "isa", "id": "1033418384132718594", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 388, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melissssinha", "name": "rafaela", "id": "2784541565", "location": "engenharia ufrj", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 688, "tweet_count": 64773, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lucasrids", "name": "lucas", "id": "1114372088356319232", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 57, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aliclarinete", "name": "La Luna \ud83c\uddea\ud83c\udded", "id": "257636583", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1084, "tweet_count": 5099, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RSiliquini", "name": "Roberta Siliquini", "id": "411474522", "location": "Loves reading and travelling", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 295, "tweet_count": 8791, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "AresMagali", "name": "Magali Ares \ud83c\udf39", "id": "2667558619", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 186, "tweet_count": 68476, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "victorincoco", "name": "Frente de Tod\ud83c\udf1es", "id": "2355502147", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 942, "tweet_count": 275627, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Juhh_Gimenes", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf1\ud835\udcf1", "id": "1107036838622048256", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 575, "tweet_count": 14164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IndomitusVirtus", "name": "IndomitusVirtus", "id": "2512399892", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 287, "tweet_count": 171892, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "twittopolis", "name": "twittopolis", "id": "165489209", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 26780, "following_count": 9393, "tweet_count": 89340, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "username": "Relatosagranel", "name": "Relatos a granel", "id": "762396255418847233", "location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 327, "tweet_count": 2145, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Javier__Lopez_", "name": "Javi", "id": "2276342420", "location": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 817, "tweet_count": 36533, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Raul_Suave1976", "name": "S.", "id": "230518914", "location": "Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 333, "tweet_count": 9972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baek__mari", "name": "snowflake\ud83c\udf83", "id": "2982097025", "location": "neocity;caratland", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 403, "tweet_count": 73499, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "eustorcia2", "name": "olga1017", "id": "143273126", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 449, "tweet_count": 190143, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "SantiRoca", "name": "L\u2019esteverrouresenc", "id": "16236515", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 846, "tweet_count": 13626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miguel115200", "name": "Del mundo", "id": "2337323228", "location": "El infierno humano", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 409, "tweet_count": 12663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GPLFELGTBImas", "name": "Grupo de Pol\u00edticas L\u00e9sbicas FELGTBI+", "id": "483349241", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 695, "tweet_count": 6721, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "aviationjw1", "name": "aviationjw", "id": "1090693401673125888", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 556, "tweet_count": 3427, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mauroszeta", "name": "V\u00eda Szeta", "id": "146589502", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 600182, "following_count": 5, "tweet_count": 75578, "listed_count": 1170}}, {"verified": false, "username": "alcinodoliveira", "name": "alcino de oliveira", "id": "108957842", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4040, "tweet_count": 1157053, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Punto_deCorte", "name": "PuntoDeCorte.net", "id": "876863947617513473", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41739, "following_count": 14688, "tweet_count": 427505, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "DuilioFilomeni", "name": "duilio", "id": "3296664052", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 306, "tweet_count": 61410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "namjxn94", "name": "\u2022 \u1d33\u1d43\u02e2\u1d52\u02e1\u2071\u207f\u1d49 \u2022", "id": "1093233104351838209", "location": "\ud83d\udc9c\u2764\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 571, "tweet_count": 19346, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jjoel777", "name": "Joel", "id": "180473521", "location": "Mexico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 0, "tweet_count": 33698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FabriBor", "name": "Fabrizio Borgio", "id": "51784767", "location": "Costigliole d'Asti,", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1170, "tweet_count": 60275, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "ornellasinagra", "name": "ornella sinagra", "id": "1335099186", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1141, "tweet_count": 12214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "akaitobts", "name": "\u00b9\u2070\u25ee\u00b2 livrinho de O Feiti\u00e7o", "id": "834805639713062913", "location": "Livro de OF no link abaixo:", "public_metrics": {"followers_count": 11371, "following_count": 10138, "tweet_count": 119866, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "offporumtwmpo", "name": "alex", "id": "1163307117845123072", "location": "krbk stan", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 319, "tweet_count": 10466, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leolabar", "name": "Leonardo Barbosa", "id": "163884643", "location": "Brasil/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 320, "tweet_count": 34163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdriaCastro90", "name": "\u00c1dria Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV\ud83e\udd29Bolsonaro\ud83d\udc4a2022 .\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc4a", "id": "821779404", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3619, "tweet_count": 1356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "japa_negrak", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29 \ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd1e", "id": "781972984844185600", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1269, "tweet_count": 44797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vicdrri", "name": "Carol", "id": "854893278726164483", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 1106, "tweet_count": 24735, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Chinco_Lucas", "name": "Luc\u00e3o", "id": "1004915572881190918", "location": "Vilhena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 362, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taeminlust", "name": "edu uruha\u2019s bf \u2661", "id": "902341436934324224", "location": "HE%ShE ?!", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2374, "tweet_count": 47800, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edsgraca", "name": "EDGY", "id": "2938183163", "location": "Interiorz\u00e3o do Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 829, "tweet_count": 10095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monixx_ribeirox", "name": "Nique", "id": "3154909822", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 381, "tweet_count": 7717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FiscellaMir", "name": "Mirta Fiscella", "id": "1041299771560882177", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1223, "tweet_count": 102672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "r4ndom0", "name": "\u03a3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2745900621", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 534, "tweet_count": 22846, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "urovoros", "name": "\u27f3", "id": "20958304", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 153604, "following_count": 3886, "tweet_count": 85089, "listed_count": 278}}, {"verified": false, "username": "Im_called_Alba", "name": "Albaricoque \ud83c\udf51", "id": "334939944", "location": "Welcome to fabulous A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 259, "tweet_count": 35865, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "di_ai_why", "name": "z", "id": "10287502", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 677, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bwonshaya", "name": "Petit Jamel \ud83e\udda6", "id": "1117848068", "location": "\u0421\u0435\u0432\u0430\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 762, "tweet_count": 21202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Btzmartins", "name": "BTZ Martins \u264c\ufe0f", "id": "4141864036", "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 3285, "tweet_count": 66983, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Thayinaaa", "name": "tain\u00e1", "id": "1045987376361877505", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 1297, "tweet_count": 36320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caiky_zielinski", "name": "Caiky\u267f\ufe0f", "id": "880090976118874113", "location": "Danbury, CT", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 103, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mathews_neto", "name": "\ud83d\udd31Joshin\u269c\ufe0f\ud83c\udf7b", "id": "953406040242049024", "location": "Bethel, CT", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 496, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "em0ci0nante", "name": "pponton", "id": "1180615772265160706", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, SP", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 897, "tweet_count": 56488, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "martukish", "name": "Martha Luc\u00eda Herrera", "id": "80235839", "location": "Northern Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2121, "tweet_count": 128858, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Polisemooo", "name": "Barocco", "id": "977194732068790273", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 570, "tweet_count": 61018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PretiPedofili", "name": "Preti Pedofili", "id": "2714084690", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 61, "tweet_count": 6050, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "HadijaVick", "name": "Sei l\u00e1", "id": "1136784626847014912", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 41, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thebosters_", "name": "sindoca", "id": "1105594228082647040", "location": "Ceres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 447, "tweet_count": 11760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LawlietXt", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcce\ud835\udcc3\ud835\udcc7\ud835\udcc9", "id": "1014628088066510848", "location": "On my own hell", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1399, "tweet_count": 72715, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "babii_stroppa", "name": "barbara", "id": "883478590771351552", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 208, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shadowswolwes", "name": "Shadows Wolves", "id": "2444812237", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "blenda_bas", "name": "blenda", "id": "942400395686694912", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 124, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thuzinrodrigues", "name": "\u00b0\u2022thuzin\u2022\u00b0", "id": "1174095546287570944", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 100, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michalickstela", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u2743", "id": "1057380792702263300", "location": "udi//bh", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1251, "tweet_count": 11908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tamyres0781", "name": "Tamy Lima\ud83d\udd25", "id": "1016125799441817600", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 301, "tweet_count": 5735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rany_gb", "name": "ranyy", "id": "852722193381380096", "location": "afc -- smj -- campinho", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 501, "tweet_count": 17339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_luizapxt_", "name": "iza", "id": "1055186828268048384", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 592, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lancelottii", "name": "bruninha", "id": "3397755244", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 485, "tweet_count": 24174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "valescabarcelos", "name": "val \ud83d\udd25", "id": "1029952203056967682", "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 874, "tweet_count": 6779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OgliariGregory", "name": "Gregory Ogliari", "id": "1053093272715956230", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 945, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ToyBonnieSplat3", "name": "Toy Bonnie - \ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "id": "1064904247198851074", "location": "Splatoon 3 best game ever. \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 238, "tweet_count": 23568, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "infoitestero", "name": "informazione estero", "id": "317679514", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "MiguelFaker", "name": "Miguel Fern\u00e1ndez", "id": "1274798196", "location": "San Mames(Bilbao)", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 373, "tweet_count": 33536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bilimboloroyo", "name": "bilimbolo royo\ud83d\udd3b", "id": "2545446682", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 4996, "tweet_count": 24064, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarAzzouz", "name": "\ud83c\udf83spooky kraken\ud83c\udf83", "id": "569242352", "location": "En la cueva.", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 275, "tweet_count": 28528, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "suhotus", "name": "mariana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "306502411", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 305, "tweet_count": 72060, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lilianasirne", "name": "KieroMiPatriaSinViolencia", "id": "149304504", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 15869, "following_count": 11612, "tweet_count": 309651, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Solcilarroque", "name": "Olivia", "id": "273218305", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 898, "tweet_count": 141425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vsyelania41", "name": "Yelania", "id": "857709675885858816", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3633, "tweet_count": 95184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NassitoMenndez1", "name": "Nassito Men\u00e9ndez", "id": "1122174459677499399", "location": "Las Talitas Tucuman, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 3824, "tweet_count": 21321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "franmacos", "name": "Francisco Mayans", "id": "460499728", "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 5000, "tweet_count": 229562, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Joseferreiro69", "name": "Jose ferreiro", "id": "899223425104965632", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1979, "tweet_count": 12244, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ana_taffarello_", "name": "anaa", "id": "1171149165658816512", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 318, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hobitss", "name": "que voc\u00ea descubra que rir \u00e9 bom", "id": "155238432", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 518, "tweet_count": 56053, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "mathpann", "name": "Matheus Pannebecker", "id": "35500697", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 321, "tweet_count": 26164, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jpgoomes10", "name": "jp", "id": "756998272464683009", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 497, "tweet_count": 9008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariaedurdf_", "name": "duda \u273f", "id": "4736055435", "location": "Dourados, MS", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 444, "tweet_count": 16637, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ra1Moratti", "name": "Raone Moratti", "id": "3312656117", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 765, "tweet_count": 49894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XxXWatermelonXx", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "id": "2290453602", "location": "Floresville, TX", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xp_diablo", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "id": "2318665584", "location": "Joe's Place", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NVIDIAGeForce", "name": "NVIDIA GeForce", "id": "86395621", "public_metrics": {"followers_count": 2461530, "following_count": 1271, "tweet_count": 15226, "listed_count": 4959}}, {"verified": false, "username": "PolBickle", "name": "Pol Bickle", "id": "226540814", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1082, "tweet_count": 4223, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "caresksg", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc8a; EXO don't fight the feeling", "id": "928655197139800065", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1484, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juguerre", "name": "wineVamp", "id": "17306970", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 170, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camilav61407904", "name": "cami valenzuela\ud83d\udd2a", "id": "957122479234977792", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 41651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_btsjm95", "name": ". #foreverwithBTS\ud83d\udc9c", "id": "895051510677200896", "location": "\u2765 170213", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 2266, "tweet_count": 102057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NAIOCRUSH", "name": "niall stan", "id": "2752096708", "location": "lost in niall smile", "public_metrics": {"followers_count": 24283, "following_count": 22117, "tweet_count": 127082, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "EloySiio", "name": "Don Eloy \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "309690391", "location": "Bueu", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 423, "tweet_count": 181848, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "DonJavier97", "name": "Don Javier", "id": "798990144", "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 567, "tweet_count": 4247, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "patriziarutigl1", "name": "Patrizia Rutigliano", "id": "1885687531", "location": "Roma  Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1574, "tweet_count": 70906, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "_IDhuuu", "name": "Meno \ud83e\udd47", "id": "2521610767", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1896, "tweet_count": 10938, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "__sosozinha", "name": "sofi sofi \ud83e\udd0d \u26af\u035b", "id": "1107269554013655041", "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 647, "tweet_count": 13830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaique_gustavo_", "name": "KAIQUE GUSTAVO", "id": "1096896590793621504", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 780, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Astarthoc", "name": "Spooky Astaroth \ud83c\udf83", "id": "2579553829", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 471, "tweet_count": 70733, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "webaresungjin", "name": "\u2694\ufe0f", "id": "1049013372224765952", "location": "ela17dela ", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1352, "tweet_count": 39748, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lovelyby_p", "name": "pau", "id": "1020491862900125696", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 975, "tweet_count": 14179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Laricffc", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "id": "490797151", "location": "Laranjeiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 1552, "tweet_count": 75372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeongvlog", "name": "beatriz' \u2661", "id": "1080278432800534528", "location": "\u2800\u2800\u2800      \u3164\u060c \u2570\u256e bp  \u05b4\u05b6\u2800\u2800\u2800   ", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3150, "tweet_count": 31790, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "coldbrewgde", "name": "alita", "id": "336913317", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 772, "tweet_count": 33884, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Perijanera_", "name": "Perija", "id": "894898911793565696", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 397, "tweet_count": 51269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjkyungx", "name": "sah ):)\u1d4f\u1d56 VIU A DPR!!!", "id": "822592729", "location": "\u2727 multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4197, "tweet_count": 110603, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "NVIDIAGeForceES", "name": "NVIDIA GeForce ES", "id": "93843845", "public_metrics": {"followers_count": 355969, "following_count": 140, "tweet_count": 13956, "listed_count": 479}}, {"verified": false, "username": "ForestaliNews", "name": "Forestali News", "id": "1122038610", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 150, "tweet_count": 45007, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JorgeDiZillo", "name": "Jorge Di Zillo", "id": "371735571", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1033, "tweet_count": 73117, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "kaylindxx", "name": "kay", "id": "1121941043329605638", "location": "caxias", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 983, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ellenalvesc", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b", "id": "1090734438839918592", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 510, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitlpss", "name": "vivi", "id": "856860425954242560", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 870, "tweet_count": 19142, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sereiahelo", "name": "Heloisy\u2728", "id": "1082359814263619584", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 106, "tweet_count": 16508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "ponchitanny", "name": "Vicky", "id": "856198906622992385", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1801, "tweet_count": 13753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garcexxz", "name": "Sarah.", "id": "1106303268169355280", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 228, "tweet_count": 12775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_AndressaKamily", "name": ".", "id": "1158915942874791936", "location": "Ceil\u00e2ndia sul", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 279, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "plsbaekhyun", "name": "anne \u2734\ufe0e", "id": "2733207041", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 24 | she/her \ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 989, "tweet_count": 39673, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "vitaonegao", "name": "Vitonces", "id": "49073844", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 286, "tweet_count": 8457, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "capteinswag", "name": "c a p t e i n", "id": "239429563", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 939, "tweet_count": 55610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "allinpearl", "name": "Allin Pearl", "id": "2450805229", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1493, "tweet_count": 36987, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Eduar35143514", "name": "Eduardo el de siempre", "id": "941838154750922752", "location": "Caba", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1794, "tweet_count": 137312, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "soyxo_", "name": "gio\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "938768424389566465", "location": "[ela/dela]", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 574, "tweet_count": 73545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgisaThais", "name": "Argisa Thais", "id": "129104147", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 4988, "tweet_count": 76755, "listed_count": 6}}], "tweets": [{"id": "1207019883675947008", "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1206979960579219456", "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "372856182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z"}, {"id": "1207003430323179523", "text": "se os estudos nao mataram isabella n\u00e3o foi uma 51 que matou... https://t.co/fMfM6yX4BK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "838237744673476609", "edit_history_tweet_ids": ["1207003430323179523"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375386189831"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375558152192"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444860929"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fMfM6yX4BK", "expanded_url": "https://twitter.com/peppX4/status/1207003430323179523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMfM6yX4BK", "media_key": "3_1207003375444877312"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:23:37.000Z"}, {"id": "1206702626529775616", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z"}, {"id": "1205218336969240578", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z"}, {"id": "1207020006661402635", "text": "Alguna cosa estem fent malament quan una xiqueta de 14 anys se su\u00efcida per assetjament escolar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "191487980", "edit_history_tweet_ids": ["1207020006661402635"], "created_at": "2019-12-17T19:29:29.000Z"}, {"id": "1207011392873803776", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2049\ufe0f\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "784999656", "edit_history_tweet_ids": ["1207011392873803776"], "created_at": "2019-12-17T18:55:15.000Z"}, {"id": "1206994555301761025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \nfoi pego colando: nunca pq eu sou braba https://t.co/yYskGKIGrf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1186693414525554694", "edit_history_tweet_ids": ["1206994555301761025"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/yYskGKIGrf", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenpatrocinio/status/1206973341690736640", "display_url": "twitter.com/lorenpatrocini\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:48:21.000Z"}, {"id": "1207019511561555968", "text": "Acho absurdo pena de morte... Terminando agora de ver a s\u00e9rie com os detalhes da investiga\u00e7\u00e3o com Ted Bundy e completamente horrorizada com as piadinhas que as pessoas fizeram no dia de sua morte. N\u00e3o se deseja o inferno a ningu\u00e9m n\u00e3o, gente!!!!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "972269867868057600", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019511561555968"], "created_at": "2019-12-17T19:27:31.000Z"}, {"id": "1207015373226283010", "text": "\u26a0\ufe0fOJO\u26a0\ufe0f\n\nEl virus del herpes es muy com\u00fan, pero poca gente lo conoce bien. En este v\u00eddeo te cuento 3 CURIOSIDADES del herpes. Hay c\u00e1ncer, alzheimer y un GEN SUICIDA. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s quieres quillo?\n\nDALE AQU\u00cd \u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz\n\nComp\u00e1rtelo con tu colega que suele tener herpes.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82646716", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207015373226283010"], "created_at": "2019-12-17T19:11:04.000Z"}, {"id": "1206783108013600768", "text": "MC Mineiro se matou na live do Instagram e acho uma puta falta de respeito essa gente pedindo v\u00eddeo do cara, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um bagulho f\u00e1cil e nego tira onda ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900543678657302528", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206783108013600768"], "created_at": "2019-12-17T03:48:08.000Z"}, {"id": "1206687784997658625", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "lang": "it", "author_id": "305236970", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z"}, {"id": "1206993838138699776", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z"}, {"id": "1207018071120109571", "text": "#Mundo: El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo en lo que las autoridades investigan como suicidio.\n\nhttps://t.co/qpgun5P09v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "18461620", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/qpgun5P09v", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/cura-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-argentina", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018071120109571"], "created_at": "2019-12-17T19:21:48.000Z"}, {"id": "1207018054770712576", "text": "Me siento como en el final de un libro de Murakami", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719451469", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Murakami"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207018054770712576"], "created_at": "2019-12-17T19:21:44.000Z"}, {"id": "1206994382949363713", "text": "El pr\u00f3ximo proyecto del director David Ayer (Escuadr\u00f3n suicida, corazones de acero) ser\u00e1 el remake de \"Doce del pat\u00edbulo\" \u00bfqu\u00e9 os parece? https://t.co/W7GOZHHUS4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3631262532", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/W7GOZHHUS4", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1206994382949363713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7GOZHHUS4", "media_key": "3_1206994377693904902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994382949363713"], "created_at": "2019-12-17T17:47:40.000Z"}, {"id": "1207006551065681920", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470206398", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006551065681920"], "created_at": "2019-12-17T18:36:01.000Z"}, {"id": "1206999390130507776", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8cI7ZYI3pH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1114742179967184896", "edit_history_tweet_ids": ["1206999390130507776"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8cI7ZYI3pH", "expanded_url": "https://twitter.com/TalissaTaciana/status/1206993049898893312", "display_url": "twitter.com/TalissaTaciana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:07:34.000Z"}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z"}, {"id": "1207012755460542464", "text": "UNA CHICA LESBIANA SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE 7 A\u00d1OS EN TERAPIAS DE CONVERSI\u00d3N\nLas terapias de conversi\u00f3n son torturas dolorosas que dejan huellas profundas\n\n#Lesbianismo #Terapiasdeconversi\u00f3n\nhttps://t.co/LYkukQ3o0h", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1089219928912211969", "edit_history_tweet_ids": ["1207012755460542464"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LYkukQ3o0h", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 165, "tag": "Lesbianismo"}, {"start": 166, "end": 187, "tag": "Terapiasdeconversi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:00:40.000Z"}, {"id": "1206976264269115393", "text": "Sacerdote acusado de abuso sexual a ni\u00f1os apareci\u00f3 muerto: presumen suicidio\n\nhttps://t.co/1PjQ7ly25b", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1206976264269115393"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1PjQ7ly25b", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/17/argentina-eduardo-lorenzo-sacerdote-se-suicida-en-sede-caritas-tras-orden-de-arresto-por-abuso-sexual-a-ninos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:35:40.000Z"}, {"id": "1207007853023780865", "text": "Nome marcante na cena paulista, MC Mineiro estava enfrentando um quadro grave de depress\u00e3o e falou sobre a situa\u00e7\u00e3o para os f\u00e3s e aos 23 anos tirou sua vida ap\u00f3s live no Instagram. Entenda o caso: https://t.co/eOXIcxO4cy https://t.co/0iUCiNtwtz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 80, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "23894637", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eOXIcxO4cy", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1pY6u", "display_url": "bit.ly/2Q1pY6u"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0iUCiNtwtz", "expanded_url": "https://twitter.com/POPline/status/1207007853023780865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iUCiNtwtz", "media_key": "3_1207007850750529538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007853023780865"], "created_at": "2019-12-17T18:41:11.000Z"}, {"id": "1207009665319624704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8WPjVaesnD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3376673255", "edit_history_tweet_ids": ["1207009665319624704"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8WPjVaesnD", "expanded_url": "https://twitter.com/EhLominha/status/1207004835993804801", "display_url": "twitter.com/EhLominha/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T18:48:24.000Z"}, {"id": "1207010179432296450", "text": "Se suicida un #cura argentino investigado por #abusos https://t.co/A6lC30KWjm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1000699344", "edit_history_tweet_ids": ["1207010179432296450"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/A6lC30KWjm", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4189498", "display_url": "diariolasamericas.com/c4189498"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "cura"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "abusos"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:50:26.000Z"}, {"id": "1206665681472835584", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "lang": "es", "author_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z"}, {"id": "1206973485635002370", "text": "La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 milioni di morti\nLa fame \u00e8 stata provocata premeditatamente da Stalin\nOggi in Italia Suicida,\nla povert\u00e0 indotta con l'aumento delle tasse?\nhttps://t.co/YFfWQoT37k", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "776465110856589312", "edit_history_tweet_ids": ["1206973485635002370"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YFfWQoT37k", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE", "display_url": "youtube.com/watch?v=mPrmwc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:24:38.000Z"}, {"id": "1207014212318433282", "text": "&lt; ayudaba a los civiles a abordar las aeronaves y preparar la hu\u00edda.-\n\nArmstrong: (Ni se te ocurra fallar... Conf\u00edo en t\u00ed...)\n\nhttps://t.co/ywLGKvYIT1 \n\n{0:00}\n\n[Modo \u201cCOMBATE\u201d activado. Iniciando...\n\u2026\n\u2026\nRutina de batalla establecida, &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195377525087756288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207014198741536770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Armstrong"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ywLGKvYIT1", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=uKQibc2RJHw", "display_url": "youtube.com/watch?v=uKQibc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=uKQibc2RJHw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207014212318433282"], "in_reply_to_user_id": "1195377525087756288", "created_at": "2019-12-17T19:06:28.000Z"}, {"id": "1207009402982719488", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\ndiretoria:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/cshopnHik5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1152039383849209856", "edit_history_tweet_ids": ["1207009402982719488"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/cshopnHik5", "expanded_url": "https://t.co/cshopnHik5", "display_url": "t.co/cshopnHik5"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:47:21.000Z"}, {"id": "1206932206758907904", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/XOKx4MyNAc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2873819413", "edit_history_tweet_ids": ["1206932206758907904"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XOKx4MyNAc", "expanded_url": "https://twitter.com/desativadoaaa_/status/1206931098015555584", "display_url": "twitter.com/desativadoaaa_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:40:36.000Z"}, {"id": "1206747825339588608", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z"}, {"id": "1206909535463587842", "text": "A pol\u00edcia matou um portugu\u00eas por estar a agredir a pr\u00f3pria mulher e tamb\u00e9m por ter reagido contra eles. Talvez possa ser exagerado mas se calhar melhor do que em Portugal onde n\u00e3o se faz nada e quem acaba por morrer \u00e9 a v\u00edtima.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950587881919254533", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206909535463587842"], "created_at": "2019-12-17T12:10:31.000Z"}, {"id": "1207012389796941824", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TzpZEGGDhr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1099873822650630144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805997840412673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207012389796941824"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/TzpZEGGDhr", "expanded_url": "https://twitter.com/let_berlande/status/1206805997840412673", "display_url": "twitter.com/let_berlande/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:59:13.000Z"}, {"id": "1207011386699796480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nBom aluno a escola torna https://t.co/XFrmlykGeJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "938814700439195649", "edit_history_tweet_ids": ["1207011386699796480"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/XFrmlykGeJ", "expanded_url": "https://t.co/XFrmlykGeJ", "display_url": "t.co/XFrmlykGeJ"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:55:14.000Z"}, {"id": "1206999366696931328", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (n de sair no soco, mas briguei)\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1wJP2HIZz0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "961407841838993409", "edit_history_tweet_ids": ["1206999366696931328"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1wJP2HIZz0", "expanded_url": "https://twitter.com/ibrinhuzin/status/1206997293171388416", "display_url": "twitter.com/ibrinhuzin/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:07:28.000Z"}, {"id": "1207012987766280192", "text": "Al bilau vai ser castigado igual o River, tava ganhando, teve chance de matar, n\u00e3o matou, tomou o empate e a virada, t\u00e1 se desenhando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4473107657", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "bilau"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012987766280192"], "created_at": "2019-12-17T19:01:36.000Z"}, {"id": "1207012774360035329", "text": "El cura abusador Eduardo Lorenzo se mat\u00f3 para no ir preso. Por @saturnetroc. https://t.co/JidMKUX5wL https://t.co/EffrumUfP0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2573916020", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 75, "username": "saturnetroc", "id": "134646009"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JidMKUX5wL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Px8K1q", "display_url": "bit.ly/2Px8K1q"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EffrumUfP0", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1207012774360035329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EffrumUfP0", "media_key": "3_1207012771986059265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012774360035329"], "created_at": "2019-12-17T19:00:45.000Z"}, {"id": "1206979270523990016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8PqjBsh0W8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "809825185834696705", "edit_history_tweet_ids": ["1206979270523990016"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8PqjBsh0W8", "expanded_url": "https://twitter.com/MCimbraCRF/status/1206949468937097218", "display_url": "twitter.com/MCimbraCRF/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:47:37.000Z"}, {"id": "1206681293322358785", "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z"}, {"id": "1206805997840412673", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2JPggikZaC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1026262821326258176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731085650022402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206805997840412673"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2JPggikZaC", "expanded_url": "https://twitter.com/paugabr_/status/1206731085650022402", "display_url": "twitter.com/paugabr_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:19:05.000Z"}, {"id": "1206989057848463360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kBNcFzdJh8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856328052510511104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206983654435696641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206989057848463360"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kBNcFzdJh8", "expanded_url": "https://twitter.com/vicpcst/status/1206983654435696641", "display_url": "twitter.com/vicpcst/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:26:30.000Z"}, {"id": "1206964161063870464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JciDn6xJVn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1023638176726953987", "edit_history_tweet_ids": ["1206964161063870464"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JciDn6xJVn", "expanded_url": "https://t.co/JciDn6xJVn", "display_url": "t.co/JciDn6xJVn"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T15:47:34.000Z"}, {"id": "1206865384277716992", "text": "#Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "25676606", "edit_history_tweet_ids": ["1206865384277716992"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "militare"}, {"start": 44, "end": 50, "tag": "metro"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:15:04.000Z"}, {"id": "1207006771291869184", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YrlHHeI3f5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "811956207598575616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206993553110523906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006771291869184"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YrlHHeI3f5", "expanded_url": "https://twitter.com/bec_asouza/status/1206993553110523906", "display_url": "twitter.com/bec_asouza/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:36:54.000Z"}, {"id": "1207008340833980416", "text": "@thehalfblood_pr \u2500 \u00bfHa vuelto a volcar el caldero por...? \u2500por alguna visi\u00f3n, era lo que quer\u00eda decir, pero no era algo agradable. En primero le hab\u00eda pasado m\u00e1s de una vez, aunque no era algo habitual, hab\u00eda aprendido a controlar bien los nervios\u2500. Lo supon\u00eda. \u00daltimamente me quema bastante...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072522207870509058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207007660249407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thehalfblood_pr", "id": "734076020324769792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008340833980416"], "in_reply_to_user_id": "734076020324769792", "created_at": "2019-12-17T18:43:08.000Z"}, {"id": "1207001092497825792", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CPWsSELABF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "961602760755109888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999337097682944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207001092497825792"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CPWsSELABF", "expanded_url": "https://twitter.com/harxme/status/1206999337097682944", "display_url": "twitter.com/harxme/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:14:20.000Z"}, {"id": "1207010039921283072", "text": "Potser va sent hora q x circular amb patinet x la ciutat s'exigeixi algun tipus d'examen concret. D'en\u00e7\u00e0 q ha comen\u00e7at el mes gaireb\u00e9 3 ximples amb patinet es maten davant el meu cotxe. L'ensurt no me'l treuen i la responsabilitat,nkra q no sigui meva, qui me la traur\u00e0?#Sabadell", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1593721357", "edit_history_tweet_ids": ["1207010039921283072"], "created_at": "2019-12-17T18:49:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 279, "tag": "Sabadell"}]}}, {"id": "1206963135296487425", "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c @feCarrilhoo\nLucas n\u00e3o aguentou cmg kkkk\naluno destaque: Quando era menor\u2705\nse popularizou: N\u00e3o muito\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: Nunca conseguiram \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1144374701503983622", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "feCarrilhoo", "id": "780068027580747777"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206963135296487425"], "created_at": "2019-12-17T15:43:30.000Z"}, {"id": "1206937644074242048", "text": "Sacerdote argentino, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo | Conoce todos los detalles del caso https://t.co/Eo3fAqU3ES https://t.co/hZnGReeC4e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1206937644074242048"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Eo3fAqU3ES", "expanded_url": "http://bit.ly/2YU86hO", "display_url": "bit.ly/2YU86hO"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hZnGReeC4e", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1206937644074242048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZnGReeC4e", "media_key": "3_1206937618736406528"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:02:12.000Z"}, {"id": "1206698653878018048", "text": "@MElenaPerezJaen \u00bfY si se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123641277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206634857037627392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206698653878018048"], "in_reply_to_user_id": "286805833", "created_at": "2019-12-16T22:12:33.000Z"}, {"id": "1206974365851668480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala : \u2705\naluno destaque:  \u2705(em fazer merda)\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bdr4e1lEot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "922987360798769155", "edit_history_tweet_ids": ["1206974365851668480"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bdr4e1lEot", "expanded_url": "https://twitter.com/nevesanna00/status/1206973780406484992", "display_url": "twitter.com/nevesanna00/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:28:07.000Z"}, {"id": "1207007495258025985", "text": "TL muy bien que ve\u00e1is Star Wars pero la gente que llam\u00e1is marat\u00f3n a algo diferente de verse todas las pelis de seguido en veintipico horas de sadomasoquismo, privaci\u00f3n de sue\u00f1o, cerveza, comida basura e ideaci\u00f3n suicida no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es una marat\u00f3n,\n\nhe dicho.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078615256732237824", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207007495258025985"], "created_at": "2019-12-17T18:39:46.000Z"}, {"id": "1207008881517481985", "text": "@jmjkintokyo Licen\u00e7a meu momento https://t.co/9U7jr0SGyX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177137031836786688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206966698747858945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jmjkintokyo", "id": "1196922289624932357"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9U7jr0SGyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Suna29247440/status/1207008881517481985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9U7jr0SGyX", "media_key": "3_1207008852115443718"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9U7jr0SGyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Suna29247440/status/1207008881517481985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9U7jr0SGyX", "media_key": "3_1207008860680212481"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9U7jr0SGyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Suna29247440/status/1207008881517481985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9U7jr0SGyX", "media_key": "3_1207008868053721088"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9U7jr0SGyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Suna29247440/status/1207008881517481985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9U7jr0SGyX", "media_key": "3_1207008875796410368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008881517481985"], "in_reply_to_user_id": "1047490310199304194", "created_at": "2019-12-17T18:45:17.000Z"}, {"id": "1207008140396519425", "text": "al hilal n\u00e3o matou o jogo no 1\u00b0 tempo.. e deixou o advers\u00e1rio empatar. j\u00e1 tem o goleiro fraco. cometeu o mesmo erro que o river na final da liberta. se n\u00e3o matar o jogo. j\u00e1 era", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838053943028645889", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "al hilal"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207008140396519425"], "created_at": "2019-12-17T18:42:20.000Z"}, {"id": "1206980263030296576", "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 \u2502 Joven de 19 a\u00f1os se suicida al interior de su casa, en Hueyapan, Veracruz - https://t.co/SYi1U8sFr3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76232882", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Hueyapan"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SYi1U8sFr3", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-de-19-anos-se-suicida-al-interior-de-su-casa-en-hueyapan-veracruz/", "display_url": "elpinero.mx/joven-de-19-an\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206980263030296576"], "created_at": "2019-12-17T16:51:33.000Z"}, {"id": "1207005639513427969", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/rDvWRmtRgS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2902072693", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207004956353585157"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207005639513427969"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rDvWRmtRgS", "expanded_url": "https://twitter.com/tellesinese/status/1207004956353585157", "display_url": "twitter.com/tellesinese/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:32:24.000Z"}, {"id": "1206722811282239489", "text": "a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ningu\u00e9m kkkkkkkkkkkkkkkk chorei", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 11, "like_count": 528, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "1035954206", "edit_history_tweet_ids": ["1206722811282239489"], "created_at": "2019-12-16T23:48:32.000Z"}, {"id": "1206633534204661765", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "lang": "es", "author_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z"}, {"id": "1206991248692776962", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\n\nBad Guy \ud83d\ude0e https://t.co/OSVkHa5uBe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1118928540148359172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206608260222115846"}], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Guy"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/OSVkHa5uBe", "expanded_url": "https://twitter.com/mmarimanzinii/status/1206608260222115846", "display_url": "twitter.com/mmarimanzinii/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206991248692776962"], "created_at": "2019-12-17T17:35:13.000Z"}, {"id": "1207006302767132672", "text": "@BlanchLady Una cosa en ser negativo, otra es ser realista, no por ser optimista si te avientas de un edificio de 30 pisos vas a sobrevivir? La realidad es que si te avientas te vas a partir la ma..., y esta vez a mi, mi positivismo no puede vs la realidad, de 15 a 21 puntos... sin liguilla.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3012912016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207005633398001664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlanchLady", "id": "2169396474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006302767132672"], "in_reply_to_user_id": "2169396474", "created_at": "2019-12-17T18:35:02.000Z"}, {"id": "1206993553110523906", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/v7FJLqeuLX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "972201818200707073", "edit_history_tweet_ids": ["1206993553110523906"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/v7FJLqeuLX", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannycyprian/status/1206978877781954560", "display_url": "twitter.com/giovannycypria\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:44:22.000Z"}, {"id": "1206976906626813953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iOZHNo1PLh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "923699094098456577", "edit_history_tweet_ids": ["1206976906626813953"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/iOZHNo1PLh", "expanded_url": "https://t.co/iOZHNo1PLh", "display_url": "t.co/iOZHNo1PLh"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:38:13.000Z"}, {"id": "1207006609085542400", "text": "@julianpabon37 La vida es pa las perras jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2184409122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207006405326188544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "julianpabon37", "id": "3507990015"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006609085542400"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "in_reply_to_user_id": "3507990015", "created_at": "2019-12-17T18:36:15.000Z"}, {"id": "1207006248194977792", "text": "PERO SU COMPA\u00d1ERO LE APUNTA AL MISMO TIEMPO AS\u00cd QUE TODO EL MUNDO ENTRA EN MODO CONFUSI\u00d3N Y SE GRITAN COMO MAZO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108982724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207006007081213952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207006248194977792"], "in_reply_to_user_id": "108982724", "created_at": "2019-12-17T18:34:49.000Z"}, {"id": "1206558611918479360", "text": "Tambi\u00e9n me da pesar, pero m\u00e1s dolor tendr\u00eda si hubiera ca\u00eddo en manos del dictador miedoso que necesita enemigos y que con la ayuda de los medios sometidos y fiscal\u00eda, tortura opositores pol\u00edticos. Sin pruebas y muerto, sigue siendo el depositario de la basura de esos infelices. https://t.co/lxf39jBOYn", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 28, "like_count": 305, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1206558611918479360"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lxf39jBOYn", "expanded_url": "https://t.co/lxf39jBOYn", "display_url": "t.co/lxf39jBOYn"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:56:04.000Z"}, {"id": "1207004956353585157", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "871482913874989056", "edit_history_tweet_ids": ["1207004956353585157"], "created_at": "2019-12-17T18:29:41.000Z"}, {"id": "1206751709848113152", "text": "A pessoa tem a oportunidade de participar do Roda Viva, fazer uma pergunta, mas a usa pura e simplesmente para lacrar. Ali\u00e1s, \u00e9 dif\u00edcil demais perdoar O PAI pq ele votou no Bolsonaro, n\u00e9? #RodaViva https://t.co/lMJq9MiNPb", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 833, "like_count": 1744, "quote_count": 211}, "lang": "pt", "author_id": "1163668953098608640", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "PAI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/lMJq9MiNPb", "expanded_url": "https://twitter.com/PerolasJo/status/1206751709848113152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMJq9MiNPb", "media_key": "7_1206751542700851200"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 197, "tag": "RodaViva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206751709848113152"], "created_at": "2019-12-17T01:43:22.000Z"}, {"id": "1206945823529033730", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desesperado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/Vg15Eoj7vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42453250", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 273, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Vg15Eoj7vJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1206945823529033730/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg15Eoj7vJ", "media_key": "7_1206945704687677440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945823529033730"], "created_at": "2019-12-17T14:34:42.000Z"}, {"id": "1207001918385672193", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AaYGbrcdhf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4470894569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206969151971041280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207001918385672193"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/AaYGbrcdhf", "expanded_url": "https://twitter.com/brunabezerral/status/1206969151971041280", "display_url": "twitter.com/brunabezerral/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:17:37.000Z"}, {"id": "1206594291159703555", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z"}, {"id": "1206933411316817921", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/alxcdtN6ib", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1080549533568897024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932787737092096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206933411316817921"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/alxcdtN6ib", "expanded_url": "https://twitter.com/Luufragaa/status/1206932787737092096", "display_url": "twitter.com/Luufragaa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:45:23.000Z"}, {"id": "1207004245117014022", "text": "@GeorgMarques @Karolellerofic1 o CINISMO \u00c9 DOENTIO, triste sociedade suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2249631302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206994308655697921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Karolellerofic1", "id": "1197909130746454016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004245117014022"], "in_reply_to_user_id": "40548874", "created_at": "2019-12-17T18:26:51.000Z"}, {"id": "1206338704949702657", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es", "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z"}, {"id": "1206994308655697921", "text": "\u201cAh pq a pessoa ali morreu, um gay morreu assassinado, pq \u00e9 homofobia?\u201d, questiona @Karolellerofic1. No v\u00eddeo, a youtuber ainda pede que as pessoas que falam em viol\u00eancia homof\u00f3bica \u201cparem de vitimismo\u201d. \n\nDomingo ela foi espancada junto da namorada num ato covarde de homofobia. https://t.co/tj5k9LnusJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2678, "reply_count": 1234, "like_count": 11163, "quote_count": 1577}, "lang": "pt", "author_id": "40548874", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "Karolellerofic1", "id": "1197909130746454016"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tj5k9LnusJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1206994308655697921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tj5k9LnusJ", "media_key": "7_1206993569686466562"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994308655697921"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-12-17T17:47:22.000Z"}, {"id": "1207001606195204096", "text": "O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17/12/1995.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/leQQI9Gnse https://t.co/W4MOLyQk6H", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1168952181086724098", "edit_history_tweet_ids": ["1207001606195204096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/leQQI9Gnse", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=822575934881623&id=205316886607534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/W4MOLyQk6H", "expanded_url": "https://twitter.com/assophis/status/1207001606195204096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4MOLyQk6H", "media_key": "3_1207001599563960323"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:16:22.000Z"}, {"id": "1206987849356189696", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cEHa0bWm5n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "791823324863135745", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206983654435696641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206987849356189696"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/cEHa0bWm5n", "expanded_url": "https://twitter.com/vicpcst/status/1206983654435696641", "display_url": "twitter.com/vicpcst/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:21:42.000Z"}, {"id": "1206611050428354562", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "author_id": "996353709683740673", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z"}, {"id": "1206998670492733441", "text": "Se suicida una persona en la colonia Real del Valle, en\u00a0Tecom\u00e1n https://t.co/oJABl3Eij9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255202065", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6965, "type": "Place", "normalized_text": "Real del Valle"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oJABl3Eij9", "expanded_url": "http://www.colimanoticias.com/se-suicida-una-persona-en-la-colonia-real-del-valle-en-tecoman/", "display_url": "colimanoticias.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998670492733441"], "created_at": "2019-12-17T18:04:42.000Z"}, {"id": "1206989224500703232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/rss6GOc3UB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "720795980191428608", "edit_history_tweet_ids": ["1206989224500703232"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rss6GOc3UB", "expanded_url": "https://twitter.com/icrlcarla/status/1206984376174743554", "display_url": "twitter.com/icrlcarla/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:27:10.000Z"}, {"id": "1206957756760121344", "text": "quais coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/aAXh8MOthm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "970850359299239937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206759354344640515"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206957756760121344"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/aAXh8MOthm", "expanded_url": "https://twitter.com/Amanda_Delfino_/status/1206759354344640515", "display_url": "twitter.com/Amanda_Delfino\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:22:08.000Z"}, {"id": "1207002832500666369", "text": "oia na minha humilde opini\u00e3o o bundy tinha a ctz q dps do julgamento oficial ele iria morrer na prisao, entao como ele msm disse so tava vivendo como se tivesse \"super poderes\", adiando o inadiavel\no cara conseguiu fugir 2x, ele sabia q seria pego eventualmente, ele so queria+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3048206982", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "bundy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002832500666369"], "created_at": "2019-12-17T18:21:14.000Z"}, {"id": "1207002508037677057", "text": "ai t\u00f4 muito feliz que a Sugar deu blind do Ace, essa temporada precisava disso. Fora que do contr\u00e1rio sairia meu amor Crystal. Lindo de ver a cara deles #Survivor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720318073740398592", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Sugar"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Crystal"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "Survivor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207002508037677057"], "created_at": "2019-12-17T18:19:57.000Z"}, {"id": "1207001338971906048", "text": "Exagerados xDDD https://t.co/afqaKSVkHH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922079296738426880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206483847040385026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207001338971906048"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/afqaKSVkHH", "expanded_url": "https://twitter.com/claraheersche/status/1206483847040385026", "display_url": "twitter.com/claraheersche/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:15:18.000Z"}, {"id": "1206962937111490563", "text": "Brigou:\u2705\nNota vermelha:\u274c\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u274c\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u2705 https://t.co/PdBZv94CF6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "969231309703958528", "edit_history_tweet_ids": ["1206962937111490563"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PdBZv94CF6", "expanded_url": "https://t.co/PdBZv94CF6", "display_url": "t.co/PdBZv94CF6"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:42:43.000Z"}, {"id": "1206969151971041280", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CZp2I8X5jx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "152344040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206966830180503552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206969151971041280"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CZp2I8X5jx", "expanded_url": "https://twitter.com/JudahELbala/status/1206966830180503552", "display_url": "twitter.com/JudahELbala/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:07:24.000Z"}, {"id": "1206987417221259264", "text": "Gra\u00e7as a JAH o @bruno_grahl passou de ano \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59961717", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "bruno_grahl", "id": "1300651140326002688"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "JAH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206987417221259264"], "created_at": "2019-12-17T17:19:59.000Z"}, {"id": "1206964872698826753", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LOnOEkCsvJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1092594371680182272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206904082348331008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206964872698826753"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/LOnOEkCsvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/thayanegabs/status/1206904082348331008", "display_url": "twitter.com/thayanegabs/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:50:24.000Z"}, {"id": "1206999337097682944", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u274c ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\u2705 https://t.co/bmXVsiEUAP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1202375381472481280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206998309337993216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206999337097682944"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bmXVsiEUAP", "expanded_url": "https://twitter.com/JLRA__/status/1206998309337993216", "display_url": "twitter.com/JLRA__/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:07:21.000Z"}, {"id": "1206822769410768896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\nvish.... https://t.co/YyAEvlUxBN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1123242820586754048", "edit_history_tweet_ids": ["1206822769410768896"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YyAEvlUxBN", "expanded_url": "https://t.co/YyAEvlUxBN", "display_url": "t.co/YyAEvlUxBN"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:25:44.000Z"}, {"id": "1206942972366880768", "text": "@AccionDeAmparo Creo que si esta vivo, debe de estar \"preso\" porque tiene que ocultarse de ser visto. Por alli deben de haber esos fotografos cazafortunas, que si logran una foto del \"suicida\" lo podr\u00edan vender a un alto precio. Adem\u00e1s ser\u00eda una tortura para \u00e9l ya no ser centro de la atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206695243040657410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942972366880768"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-17T14:23:23.000Z"}, {"id": "1206996435557920771", "text": "@lucasjacome1 @samuelrfer Ta vendo como \u00e9 importante a circunstancia do ato para al\u00e9m do ato em si?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3105758284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206996197573111809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasjacome1", "id": "1078765405227884546"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "samuelrfer", "id": "52270889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996435557920771"], "in_reply_to_user_id": "1078765405227884546", "created_at": "2019-12-17T17:55:49.000Z"}, {"id": "1206999572318490625", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (bimestral s\u00f3 final n) \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bJcd6brGii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "890995600052899840", "edit_history_tweet_ids": ["1206999572318490625"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bJcd6brGii", "expanded_url": "https://twitter.com/eriktiversen/status/1206966715097264128", "display_url": "twitter.com/eriktiversen/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:08:17.000Z"}, {"id": "1206764366332387333", "text": "@PacitaGuerra YO PREGUNTO. \u00bf QUE HACE EL ESTADO PERUANO QUE NO LES CONFISCAN TODOS SUS BIENES EH INMUEBLES A LOS GARCIAS Y A LA ESPOSA DEL SUICIDA COBARDE Y TAMBIEN A LOS FUJIMORIS.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042534999285624832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206604268276535296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206764366332387333"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "2691099212", "created_at": "2019-12-17T02:33:40.000Z"}, {"id": "1206729518288965632", "text": "Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de Ayuda Humanitaria y seg\u00fan lo compleja pero deja muchos dividendos... hasta para pagar a palangristas a favor de la Causa en \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udc00\ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/Mw0dfyuTKr", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "139841063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda Humanitaria"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Mw0dfyuTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206729518288965632"], "created_at": "2019-12-17T00:15:11.000Z"}, {"id": "1206984789884112897", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/mFyZackemd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "art", "author_id": "68427258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206984789884112897"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/mFyZackemd", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:09:33.000Z"}, {"id": "1206998309337993216", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rcp5orjDD7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "730527492021325825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206994100442013696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206998309337993216"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rcp5orjDD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Juhh_Gimenes/status/1206994100442013696", "display_url": "twitter.com/Juhh_Gimenes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:03:16.000Z"}, {"id": "1206996159815987200", "text": "PANAM\u00c1, PANA-\nNO\nWHY\nAHHHHHHHHH\nMENOS MAL ECUADOR PUDO ESCAPAR\nQUIERO QUE ALGUIEN DE LA GRAN COLOMBIA LLEGUE HASTA EL FINAL, VALE?\nTurqu\u00eda-\nAhora Grecia te webeara mucho en el m\u00e1s all\u00e1 fsaklfas https://t.co/3tmtc9Usyn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 133, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "719192181421039621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206994901294108678"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.4723, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3tmtc9Usyn", "expanded_url": "https://twitter.com/xMitzrael/status/1206996159815987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3tmtc9Usyn", "media_key": "3_1206995731703316481"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3tmtc9Usyn", "expanded_url": "https://twitter.com/xMitzrael/status/1206996159815987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3tmtc9Usyn", "media_key": "3_1206995731711705095"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3tmtc9Usyn", "expanded_url": "https://twitter.com/xMitzrael/status/1206996159815987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3tmtc9Usyn", "media_key": "3_1206995731711741952"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3tmtc9Usyn", "expanded_url": "https://twitter.com/xMitzrael/status/1206996159815987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3tmtc9Usyn", "media_key": "3_1206995731724349441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206996159815987200"], "in_reply_to_user_id": "719192181421039621", "created_at": "2019-12-17T17:54:44.000Z"}, {"id": "1206999216075288580", "text": "Oggi ho ascoltato le idee geniali dei miei colleghi per i regali di #Natale alle loro mogli, ho deciso di aprire un blog: IDEE DI MERDA PER REGALI DI NATALE...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "430837818", "edit_history_tweet_ids": ["1206999216075288580"], "created_at": "2019-12-17T18:06:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Natale"}]}}, {"id": "1206986530956480512", "text": "@carlaangola @cmrondon Traducci\u00f3n: Salir de un pol\u00edtico corrupto y de su pandilla en este momento, es suicida...\nAs\u00ed han manipulado al Pa\u00eds est\u00e1 sarta de vagabundos palangristas por a\u00f1os...\nTodos pertenecen a lo peor del Pa\u00eds... grimoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110713129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206986530956480512"], "in_reply_to_user_id": "72627916", "created_at": "2019-12-17T17:16:28.000Z"}, {"id": "1206533920940011521", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "762162229", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z"}, {"id": "1206978845435453440", "text": "La primera vez que hablo con @DalasStanIdol y me dice ella\" soy un desecho humano\" cuando mi nick es \"Pambi Suicida\" y mi imagen de perfil es una mano de una persona muerta por sobredosis de pastillas xDDDDD si cierto cuando digo que hay gente maravillosa en este mundo de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1206940942068043776", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "Pambi Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206978845435453440"], "created_at": "2019-12-17T16:45:55.000Z"}, {"id": "1206973618544095232", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/v1W7BW4qBG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "719295041185910784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206622319902416902"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206973618544095232"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/v1W7BW4qBG", "expanded_url": "https://twitter.com/dudss_andrade/status/1206622319902416902", "display_url": "twitter.com/dudss_andrade/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:25:09.000Z"}, {"id": "1206798106676924417", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FBecC9gewh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1114372088356319232", "edit_history_tweet_ids": ["1206798106676924417"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FBecC9gewh", "expanded_url": "https://twitter.com/larexsantana/status/1206769957167607808", "display_url": "twitter.com/larexsantana/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:47:44.000Z"}, {"id": "1206994100442013696", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YeiF5eCOKn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1107036838622048256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206993553110523906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206994100442013696"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YeiF5eCOKn", "expanded_url": "https://twitter.com/bec_asouza/status/1206993553110523906", "display_url": "twitter.com/bec_asouza/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:46:33.000Z"}, {"id": "1206993968585728000", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/3aMrMvpQ5E", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "165489209", "edit_history_tweet_ids": ["1206993968585728000"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3aMrMvpQ5E", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:46:01.000Z"}, {"id": "1206642749795164161", "text": "\"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden volver a ocurrir debemos seguir luchando por los derechos LGTBI https://t.co/CnyfMx6WLE", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "483349241", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CnyfMx6WLE", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206642749795164161"], "created_at": "2019-12-16T18:30:24.000Z"}, {"id": "1206749990401515521", "text": "Se suicid\u00f3 el cura Lorenzo, confesor de Grassi, acusado de abusos sexuales. Hab\u00edan ordenado su detenci\u00f3n hoy https://t.co/ciNk0TrioN", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 133, "like_count": 1036, "quote_count": 163}, "lang": "es", "author_id": "146589502", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3836, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ciNk0TrioN", "expanded_url": "https://www.0221.com.ar/nota/2019-12-16-22-15-0-el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-la-vida-en-la-sede-de-caritas-la-plata", "display_url": "0221.com.ar/nota/2019-12-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.0221.com.ar/nota/2019-12-16-22-15-0-el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-la-vida-en-la-sede-de-caritas-la-plata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206749990401515521"], "created_at": "2019-12-17T01:36:32.000Z"}, {"id": "1206997234211946496", "text": "#17Dic \ud83d\udca5 | Funcionario de PoliBol\u00edvar asesina a su pareja y luego se suicida https://t.co/DQDk2zhAdr  #Regionales", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876863947617513473", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "PoliBol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DQDk2zhAdr", "expanded_url": "http://bit.ly/2M78O6e", "display_url": "bit.ly/2M78O6e"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Dic"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "Regionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997234211946496"], "created_at": "2019-12-17T17:59:00.000Z"}, {"id": "1206993617459515393", "text": "@FabriBor @FabriBor Marco Malvaldi alcuni anni fa ha scritto un  libro in cui un ladro entra in casa di uno scrittore e ruba un pc contenente l'unica copia del grande romanzo che sta scrivendo...\u00e8 un'angoscia degli scrittori...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1335099186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206990185688453120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FabriBor", "id": "51784767"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "FabriBor", "id": "51784767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993617459515393"], "in_reply_to_user_id": "51784767", "created_at": "2019-12-17T17:44:37.000Z"}, {"id": "1206985511392251905", "text": "@wan1two @BolsonaroSP Procura tamb\u00e9m o casal de l\u00e9sbica que cortaram a cabe\u00e7a do filho vivo ainda.\nNotinha de roda p\u00e9 \u00e9 f\u00e1cil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "163884643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206984107856670720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wan1two", "id": "925586970"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206985511392251905"], "in_reply_to_user_id": "925586970", "created_at": "2019-12-17T17:12:25.000Z"}, {"id": "1205170836803600385", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z"}, {"id": "1206991399905906688", "text": "@naocarol1 Jogador bom \u00e9 assim decide nos 45 do 2\u00b0tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004915572881190918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206963562654117888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206991399905906688"], "in_reply_to_user_id": "854893278726164483", "created_at": "2019-12-17T17:35:49.000Z"}, {"id": "1206969871411662849", "text": "Lean su historia y vean menos pel\u00edculas de Hollywood, amiguitos. Los comunistas fueron quienes vencieron al fascismo \u2764\ufe0f https://t.co/3IvAibzDl2", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 24, "like_count": 448, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "20958304", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3IvAibzDl2", "expanded_url": "https://twitter.com/urovoros/status/1206969871411662849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IvAibzDl2", "media_key": "3_1206969869645893633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206969871411662849"], "created_at": "2019-12-17T16:10:16.000Z"}, {"id": "1206988759721484288", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9GPztGfCcx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1045987376361877505", "edit_history_tweet_ids": ["1206988759721484288"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9GPztGfCcx", "expanded_url": "https://twitter.com/alvessrau/status/1206988327448129536", "display_url": "twitter.com/alvessrau/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:25:19.000Z"}, {"id": "1206991264551452673", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u2705\nsuspens\u00e3o:\u2705\nexpuls\u00e3o:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4N6BtWwEku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "953406040242049024", "edit_history_tweet_ids": ["1206991264551452673"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4N6BtWwEku", "expanded_url": "https://twitter.com/yasminribeiroo_/status/1206980842385530882", "display_url": "twitter.com/yasminribeiroo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:35:16.000Z"}, {"id": "1206987734721675265", "text": "Prete argentino suicida: era stato condannato per abusi su\u00a0bambini https://t.co/CWUp2TXf8a https://t.co/t3CDWxgSFG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2714084690", "edit_history_tweet_ids": ["1206987734721675265"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/CWUp2TXf8a", "expanded_url": "https://retelabuso.org/2019/12/17/prete-argentino-suicida-era-stato-condannato-per-abusi-su-bambini/", "display_url": "retelabuso.org/2019/12/17/pre\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/t3CDWxgSFG", "expanded_url": "https://twitter.com/PretiPedofili/status/1206987734721675265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3CDWxgSFG", "media_key": "3_1206987732498763776"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:21:15.000Z"}, {"id": "1206764601469222912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rFeRjIluXg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1105594228082647040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206763526074896385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206764601469222912"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rFeRjIluXg", "expanded_url": "https://twitter.com/CeNumVaiAcharEu/status/1206763526074896385", "display_url": "twitter.com/CeNumVaiAcharE\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:34:36.000Z"}, {"id": "1206952545509396484", "text": "S\u00f3lo 10% de venezolanos en el pa\u00eds quiere intervenci\u00f3n.\n\n@FedericoBlackB (Consultor en comunicaci\u00f3n digital, control de da\u00f1os en la comunicaci\u00f3n) Toda la entrevista en este link: https://t.co/E7HZDs3pNn", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 2461, "like_count": 205, "quote_count": 536}, "lang": "es", "author_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "FedericoBlackB", "id": "208141858"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/E7HZDs3pNn", "expanded_url": "http://ow.ly/ILAf30q2Dze", "display_url": "ow.ly/ILAf30q2Dze", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gFYf4sf_578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206952545509396484"], "created_at": "2019-12-17T15:01:25.000Z"}, {"id": "1206721856058937348", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fstYLudWbK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "1057380792702263300", "edit_history_tweet_ids": ["1206721856058937348"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/fstYLudWbK", "expanded_url": "https://t.co/fstYLudWbK", "display_url": "t.co/fstYLudWbK"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:44:44.000Z"}, {"id": "1206967401633533952", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xM8fmtoQSW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3397755244", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917034572828672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206967401633533952"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/xM8fmtoQSW", "expanded_url": "https://twitter.com/marcus__zuck/status/1206917034572828672", "display_url": "twitter.com/marcus__zuck/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:00:27.000Z"}, {"id": "1206995647024521217", "text": "@OGBlacKnightX @erizo_gamers No", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1064904247198851074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206947597069570048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "erizo_gamers", "id": "1127212752873951233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995647024521217"], "in_reply_to_user_id": "3440949554", "created_at": "2019-12-17T17:52:41.000Z"}, {"id": "1206660853900201984", "text": "@lbalcarce @FrayJosepho Por un lado se encuentra el padre a las hijas muertas....por otro lado la mujer se suicida. Pero no tiene nada que ver una cosa con otra.\nVaya basura de television !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899223425104965632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206550218390552577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lbalcarce", "id": "59087132"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206660853900201984"], "in_reply_to_user_id": "59087132", "created_at": "2019-12-16T19:42:20.000Z"}, {"id": "1206965306029199360", "text": "\"Entre Facas e Segredos\" \u00e9 divertido demais. E que imensa diferen\u00e7a um grande elenco faz (com exce\u00e7\u00e3o de Chris Evans)! Gosto muito tamb\u00e9m do filme n\u00e3o se resumir \u00e0 din\u00e2mica do \"quem matou?\", o que \u00e9 uma grata surpresa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35500697", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Entre Facas e Segredos"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206965306029199360"], "created_at": "2019-12-17T15:52:07.000Z"}, {"id": "1206965513437564928", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/rEYZQifpIo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4736055435", "edit_history_tweet_ids": ["1206965513437564928"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rEYZQifpIo", "expanded_url": "https://twitter.com/mmarianazs/status/1206959468950511617", "display_url": "twitter.com/mmarianazs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:52:57.000Z"}, {"id": "1206653108647972866", "text": "Our #GiftAGamer '19 Holiday Contest is live!\ud83c\udf81\ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\n\nHow to enter?\n1. RT this photo.\n2. Say something nice about a fellow gamer (&amp; tag them) in the replies with #GiftAGamer\n3. If selected, you + the friend you tagged BOTH win an RTX 2080 Ti! \n\nLearn more: https://t.co/jqiMBtWtEW https://t.co/kILgn0TlJw", "public_metrics": {"retweet_count": 9098, "reply_count": 9623, "like_count": 8214, "quote_count": 2068}, "lang": "en", "author_id": "86395621", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "RTX"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jqiMBtWtEW", "expanded_url": "https://nvidia.com/en-us/geforce/contests/gift-a-gamer/https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/giftagamer-geforce-rtx-2080-ti-contest-2019/", "display_url": "nvidia.com/en-us/geforce/\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kILgn0TlJw", "expanded_url": "https://twitter.com/NVIDIAGeForce/status/1206653108647972866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kILgn0TlJw", "media_key": "3_1206653101265932288"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "GiftAGamer"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "GiftAGamer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206653108647972866"], "created_at": "2019-12-16T19:11:34.000Z"}, {"id": "1206993511926697984", "text": "@NVIDIAGeForceES @EloySiio es posiblemente el mejor rakan que han visto mis ojos aunque sea un poco suicida #GiftAGamer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "798990144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206982406726725632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NVIDIAGeForceES", "id": "93843845"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "EloySiio", "id": "309690391"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "GiftAGamer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993511926697984"], "in_reply_to_user_id": "93843845", "created_at": "2019-12-17T17:44:12.000Z"}, {"id": "1206927072238723072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1096896590793621504", "edit_history_tweet_ids": ["1206927072238723072"], "created_at": "2019-12-17T13:20:12.000Z"}, {"id": "1206982406726725632", "text": "\u00a1Nuestro sorteo anual de #GiftAGamer por Navidad ha vuelto!\ud83c\udf81\ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\n \n1. Haz RT.\n2. Di algo guay sobre un amigo gamer y responde con #GiftAGamer\n3. Si eres elegido, t\u00fa y tu amigo ganar\u00e9is una RTX 2080Ti.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3QvTmWIz4T https://t.co/3lIXEujkNR", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 1546, "like_count": 1065, "quote_count": 202}, "lang": "es", "author_id": "93843845", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "RTX"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/3QvTmWIz4T", "expanded_url": "https://nvda.ws/2PtF0Td", "display_url": "nvda.ws/2PtF0Td"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/3lIXEujkNR", "expanded_url": "https://twitter.com/NVIDIAGeForceES/status/1206982406726725632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lIXEujkNR", "media_key": "3_1206982405120282624"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "GiftAGamer"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "GiftAGamer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206982406726725632"], "created_at": "2019-12-17T17:00:05.000Z"}, {"id": "1206573457544302593", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Q30E60V966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "856860425954242560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206442527768879104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206573457544302593"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Q30E60V966", "expanded_url": "https://twitter.com/brendafournier_/status/1206442527768879104", "display_url": "twitter.com/brendafournier\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:55:03.000Z"}, {"id": "1206927819831480321", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1206927819831480321"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:23:10.000Z"}, {"id": "1206919172883656704", "text": "ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/6ECgfbEkg2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1158915942874791936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917034572828672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206919172883656704"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/6ECgfbEkg2", "expanded_url": "https://twitter.com/marcus__zuck/status/1206917034572828672", "display_url": "twitter.com/marcus__zuck/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T12:48:48.000Z"}, {"id": "1206983166243885056", "text": "@personalsaulo @_mahibrahim @rondow_henrique @BotafogoTT @andrizek @portadosfundos kkkkkkkkkkkk t\u00e1 certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "239429563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206982870276988934"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "personalsaulo", "id": "75337980"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "_mahibrahim", "id": "167597372"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "rondow_henrique", "id": "830120193015816193"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "BotafogoTT", "id": "287441449"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206983166243885056"], "in_reply_to_user_id": "75337980", "created_at": "2019-12-17T17:03:06.000Z"}, {"id": "1206990380807397376", "text": "@allinpearl Esto hunde a todos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941838154750922752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206989503715532800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "allinpearl", "id": "2450805229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206990380807397376"], "in_reply_to_user_id": "2450805229", "created_at": "2019-12-17T17:31:46.000Z"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Nova Iorque, USA", "id": "94965b2c45386f87"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Guaramirim, Brasil", "id": "e13da0382cec73c7"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Itumbiara, Brasil", "id": "873ae258d6cce0db"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "bacb72e48bb40ebe"}, {"full_name": "Queimados, Brasil", "id": "09b90f98b7a9b6e8"}]}, "errors": [{"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206938648953925632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206938648953925632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206938648953925632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206998108808327173", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206998108808327173].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206998108808327173", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206995137915699200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206995137915699200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206995137915699200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207008177390268423", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207008177390268423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207008177390268423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "36565859", "value": "36565859", "detail": "User has been suspended: [36565859].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207009777613713408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207009777613713408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207009777613713408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133465391764779008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133465391764779008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133465391764779008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207009106973937665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207009106973937665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207009106973937665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207008253898641408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207008253898641408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207008253898641408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1068555863525347328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068555863525347328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068555863525347328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206945182509350913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206945182509350913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206945182509350913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207000129498222592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207000129498222592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207000129498222592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092337237142982657", "value": "1092337237142982657", "detail": "User has been suspended: [1092337237142982657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207001838735839232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207001838735839232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207001838735839232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197725420424220672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197725420424220672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197725420424220672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206991237728866305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206991237728866305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206991237728866305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207021003555196929", "oldest_id": "1206992613661925383", "result_count": 449, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgspmtt0eiu6yaoohfifmcru2kd"}}