{"data": [{"author_id": "1045345561812054016", "created_at": "2019-10-10T11:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235709459054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Chamberlin09", "id": "250583441"}]}, "id": "1182255582876700673", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chamberlin09: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255582876700673"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3Ijkfaha5E", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 28, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 155, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "1135414843", "created_at": "2019-10-10T11:24:25.000Z", "id": "1182255562064633856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El #diamundialdelasaludmental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/3Ijkfaha5E v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255562064633856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "798394423", "created_at": "2019-10-10T11:24:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182255559086657537", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255559086657537"]}, {"author_id": "263860580", "created_at": "2019-10-10T11:23:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182255375141224448", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255375141224448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 26, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.4455, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Venezolana"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "author_id": "519706573", "created_at": "2019-10-10T11:23:28.000Z", "id": "1182255319814213634", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anuncia. El problema es que muchas personas no le dan atenci\u00f3n\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255319814213634"]}, {"author_id": "978187983282196480", "created_at": "2019-10-10T11:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182255311987597317", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255311987597317"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andarobrasocial", "id": "207284109"}]}, "author_id": "1332285721", "created_at": "2019-10-10T11:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182244047139856385"}], "id": "1182255219452841984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andarobrasocial: La #OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255219452841984"]}, {"author_id": "240475120", "created_at": "2019-10-10T11:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182255214449037312", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182255214449037312"]}, {"author_id": "3069787498", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ht1W1TJ2mk", "expanded_url": "https://bit.ly/35jKKVA", "display_url": "bit.ly/35jKKVA"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/I3B0dvbfBv", "expanded_url": "https://twitter.com/biocrucesHRI/status/1182255143624073221/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I3B0dvbfBv", "media_key": "3_1182255138947375104"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "Cancers"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 122, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:22:46.000Z", "id": "1182255143624073221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Publica 'Cancers'\nNueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral\nhttps://t.co/Ht1W1TJ2mk\n(@diariomedico 9-10-19) https://t.co/I3B0dvbfBv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255143624073221"]}, {"author_id": "3539134708", "created_at": "2019-10-10T11:22:42.000Z", "id": "1182255126851051520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha irm\u00e3 me deu muito orgulho agr \nEla matou aula, e t\u00e1 se arrumando pra ir agora pro col\u00e9gio s\u00f3 pra comer kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182255126851051520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "856092563627008000", "created_at": "2019-10-10T11:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182255035142545409", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255035142545409"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "208087116", "created_at": "2019-10-10T11:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182254958185455617", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254958185455617"]}, {"author_id": "1104929134919274496", "created_at": "2019-10-10T11:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182254943526363139", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182254943526363139"]}, {"author_id": "592691677", "created_at": "2019-10-10T11:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254887448522753", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254887448522753"]}, {"author_id": "1364771526", "created_at": "2019-10-10T11:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254743906914304", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254743906914304"]}, {"author_id": "999266375947386880", "created_at": "2019-10-10T11:20:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254697027125248", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254697027125248"]}, {"author_id": "168183085", "created_at": "2019-10-10T11:20:41.000Z", "id": "1182254622490148864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ho finito Mass Effect 2 e nella missione suicida \u00e8 morto uno dei miei personaggi preferiti (morte che potevo evitare con la giusta scelta)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182254622490148864"]}, {"author_id": "1965439644", "created_at": "2019-10-10T11:20:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182254571336413184", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182254571336413184"]}, {"author_id": "962740192011608065", "created_at": "2019-10-10T11:20:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "id": "1182254551778385921", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254551778385921"]}, {"author_id": "1150905612819189760", "created_at": "2019-10-10T11:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254540147572737", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254540147572737"]}, {"author_id": "366354440", "created_at": "2019-10-10T11:20:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254531087876097", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254531087876097"]}, {"author_id": "869670721815023617", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TMsycQjQLj", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:20:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182254500603731969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Normal, menudo cagarro de pel\u00edcula es Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TMsycQjQLj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254500603731969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}]}, "author_id": "309582114", "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174042721308672"}], "id": "1182254457683369984", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuiaSalud: Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254457683369984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "633098103", "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "id": "1182254455556907008", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1JQZPYPGKp", "expanded_url": "https://twitter.com/saludand/status/1182254447918891011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JQZPYPGKp", "media_key": "3_1182246997878870018"}]}, "author_id": "300136823", "created_at": "2019-10-10T11:20:00.000Z", "id": "1182254447918891011", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcccEn el #diamundialdelasaludmental  , te recordamos que en caso de crisis suicida, puedes llamar a: \n\n\u2705@E112Andalucia \n\n\u2705\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \u260e\ufe0f\ud835\udff5\ud835\udff1\ud835\udff1 \ud835\udff1\ud835\udff0 \ud835\udff1\ud835\udfec \ud835\udff2\ud835\udfec\n\n\u2705\ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee \u260e\ufe0f\ud835\udff3\ud835\udfed\ud835\udff3 \ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfef \ud835\udff3\ud835\udfed\ud835\udff3 https://t.co/1JQZPYPGKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254447918891011"]}, {"author_id": "292984520", "created_at": "2019-10-10T11:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254436204367873", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254436204367873"]}, {"author_id": "1170308165054996486", "created_at": "2019-10-10T11:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182254020901126144"}], "id": "1182254435478716418", "in_reply_to_user_id": "1580144293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JoanMagrane No s\u00e9 pas si ets un valent o un su\u00efcida, Magran\u00e9.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoanMagrane", "id": "1580144293"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182254435478716418"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "623581724", "created_at": "2019-10-10T11:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182254373537243136", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182254373537243136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "345384534", "created_at": "2019-10-10T11:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182254319883698176", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182254319883698176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "569071248", "created_at": "2019-10-10T11:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182254308529758209", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254308529758209"]}, {"author_id": "34412293", "created_at": "2019-10-10T11:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182254240317792256", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254240317792256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "123316566", "created_at": "2019-10-10T11:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182254228863094785", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254228863094785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 87, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "suicide"}, {"start": 97, "end": 115, "tag": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/866cnw9qI8", "expanded_url": "https://twitter.com/InterviewBiH/status/1182254140833112065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/866cnw9qI8", "media_key": "3_1182254133899878406"}]}, "author_id": "963795646661742592", "created_at": "2019-10-10T11:18:47.000Z", "id": "1182254140833112065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Svjetski dan mentalnog zdravlja 2019: fokus na prevenciji suicida\n#WorldMentalHealthDay #suicide #SuicidePrevention https://t.co/866cnw9qI8", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182254140833112065"]}, {"author_id": "834693058302181376", "created_at": "2019-10-10T11:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182254129550417920", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254129550417920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UCAVILA_", "id": "217058342"}]}, "author_id": "227830499", "created_at": "2019-10-10T11:18:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182189282225774594"}], "id": "1182254096537051137", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UCAVILA_: Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254096537051137"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 212, "tag": "ShirleyRadio"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 157, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n Venezolana"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.4734, "type": "Place", "normalized_text": "ShirleyRadio"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "delimamiguelang", "id": "51353600"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "ShirleyVarnagy", "id": "63232755"}]}, "author_id": "57492194", "created_at": "2019-10-10T11:18:31.000Z", "id": "1182254077515882496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cUna persona suicida muchas veces lo anuncia. El problema es que muchas personas no le dan atenci\u00f3n\u201d, @delimamiguelang, presidente de la Asociaci\u00f3n Venezolana de Psiquiatr\u00eda, con @shirleyvarnagy, en #ShirleyRadio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254077515882496"]}, {"author_id": "1975666808", "created_at": "2019-10-10T11:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182253994879700992", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253994879700992"]}, {"author_id": "2470369429", "created_at": "2019-10-10T11:18:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181958375984246784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "mario"}]}, "id": "1182253949090439170", "in_reply_to_user_id": "179759643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JulianNirvana Cuando me gusta alguien o me salen bien las cosas con esa persona las endorfinas ne suben al tope y me siento como mario cuando agarra la estrellita,rindo 10 veces mas en el laburo y me vuelvo re sociable,aaaah pero cuando me sale mal,soy suicida en potencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253949090439170"]}, {"author_id": "4888571943", "created_at": "2019-10-10T11:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057940695412738"}], "id": "1182253920242016256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LCHAIRO: @LordJimjr @Gestionpe Hombre de poca f\u00e9, a tan poco aspira el apra? Sin el suicida nada son.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LCHAIRO", "id": "234166652"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253920242016256"]}, {"author_id": "1100954139817848832", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Gnl0QkFUzk", "expanded_url": "http://panorama.com.ve/curiosidades/A-10-anos-de-la-mision-suicida-la-Nasa-tiene-sed-de-agua-lunar-20191009-0080.html", "display_url": "panorama.com.ve/curiosidades/A\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.277, "type": "Other", "normalized_text": "Nasa"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "diariopanorama", "id": "80612078"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:17:48.000Z", "id": "1182253896992985088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A 10 a\u00f1os de la misi\u00f3n \u201csuicida\u201d, la Nasa tiene sed de \u201cagua lunar\u201d https://t.co/Gnl0QkFUzk via @diariopanorama", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253896992985088"]}, {"author_id": "271083716", "created_at": "2019-10-10T11:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253860066414592", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253860066414592"]}, {"author_id": "846544303006662656", "created_at": "2019-10-10T11:17:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182237694816083969"}], "id": "1182253738343448576", "in_reply_to_user_id": "3077589868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@morenarizinho @NViegasLopes como a guria disse a\u00ed em cima sobre ningu\u00e9m pensar nos riscos futuros \u00e9 muito importante, a sociedade cria coringas todos os dias, dia ap\u00f3s dia, depois se perguntam o porqu\u00ea ou nem isso. ou pior, usa um \u00fanico m\u00eas no ano pra fingir empatia e querer salvar aquele q ela mesma matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morenarizinho", "id": "3077589868"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182253738343448576"]}, {"author_id": "181761971", "created_at": "2019-10-10T11:17:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253707460796416", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253707460796416"]}, {"author_id": "422939471", "created_at": "2019-10-10T11:16:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253638112153600", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253638112153600"]}, {"author_id": "284842676", "created_at": "2019-10-10T11:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253580155330560", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253580155330560"]}, {"author_id": "1861518890", "created_at": "2019-10-10T11:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253495946285056", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253495946285056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 62, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SPSerrania", "id": "958307108503670784"}]}, "author_id": "1051441940259119104", "created_at": "2019-10-10T11:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235838857584640"}], "id": "1182253495245824000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPSerrania: Hoy conmemoramos el #diamundialdelasaludmental en esta ocasi\u00f3n centrando en la prevenci\u00f3n del #suicidio .Cada 40 Segundos s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253495245824000"]}, {"author_id": "2952277323", "created_at": "2019-10-10T11:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253483073982464", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253483073982464"]}, {"author_id": "864092748001021952", "created_at": "2019-10-10T11:15:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182253434872958976", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253434872958976"]}, {"author_id": "209779632", "created_at": "2019-10-10T11:15:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253422256541700", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253422256541700"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}]}, "author_id": "123703876", "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182253406028800002", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"]}, {"author_id": "89818009", "created_at": "2019-10-10T11:15:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182253370670817280", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182253370670817280"]}, {"author_id": "109341922", "created_at": "2019-10-10T11:15:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253345525907456", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253345525907456"]}, {"author_id": "77352867", "created_at": "2019-10-10T11:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253338861199361", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253338861199361"]}, {"author_id": "1016905176", "created_at": "2019-10-10T11:15:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182249990820945920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2595, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}]}, "id": "1182253252131377152", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GobAragon: @IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253252131377152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 185, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/keIkriplEe", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalCM/status/1182253226239893504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/keIkriplEe", "media_key": "3_1182253224407027713"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 184, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T11:15:08.000Z", "id": "1182253226239893504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/keIkriplEe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253226239893504"]}, {"author_id": "793215616559804422", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/j0BMuKmlxI", "expanded_url": "https://twitter.com/kiriganharada/status/1182057347063128072", "display_url": "twitter.com/kiriganharada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:15:02.000Z", "id": "1182253199648010240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Di tanto in tanto ci penso a quelle labbra enormi che ti ritrovi insomma almeno una volta al giorno per allontanare i miei istinti suicida https://t.co/j0BMuKmlxI", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182253199648010240"]}, {"author_id": "165493799", "created_at": "2019-10-10T11:15:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253196724637696", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253196724637696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/2b11Sk9hjc", "expanded_url": "https://twitter.com/AfesolSMental/status/1182253189476864000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2b11Sk9hjc", "media_key": "3_1182201035219226625"}]}, "author_id": "3397030096", "created_at": "2019-10-10T11:15:00.000Z", "id": "1182253189476864000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/2b11Sk9hjc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253189476864000"]}, {"author_id": "228484816", "created_at": "2019-10-10T11:14:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253182786920448", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253182786920448"]}, {"author_id": "588249549", "created_at": "2019-10-10T11:14:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182253174272516097", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253174272516097"]}, {"author_id": "407704203", "created_at": "2019-10-10T11:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182253152772460544", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253152772460544"]}, {"author_id": "417221078", "created_at": "2019-10-10T11:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182253006693253120", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253006693253120"]}, {"author_id": "212204767", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"]}, {"author_id": "290994293", "created_at": "2019-10-10T11:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182252973046538242", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252973046538242"]}, {"author_id": "260896997", "created_at": "2019-10-10T11:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209627683004416"}], "id": "1182252923574784000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JosLuisPedreir3: En este d\u00eda para establecer una l\u00ednea preventiva en la conducta suicida:\n1. Evitar estigma.\n2. Hablar para visibilizar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosLuisPedreir3", "id": "908695864918626304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252923574784000"]}, {"author_id": "457204487", "created_at": "2019-10-10T11:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182251705272078336"}], "id": "1182252656401797126", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Centar Srce za pru\u017eanje emotivne podr\u0161ke osobama u krizi i prevenciju suicida organizuje kampanju u cilju podizanja svesti o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182252656401797126"]}, {"author_id": "1071608841312325632", "created_at": "2019-10-10T11:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241940282204160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 65, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la salud mental"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6375, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hacesfalta", "id": "11248882"}]}, "id": "1182252547853225984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hacesfalta: \ud83d\udce2\u00a1NUEVO! \u00a1Hoy es el D\u00eda Mundial de la salud mental!\ud83e\udde0 Este a\u00f1o el lema es la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que seg\u00fan la OMS \u201cc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252547853225984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "JokerMovie"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Leto"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JYKDdd8vZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182252478659792896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYKDdd8vZ6", "media_key": "3_1182252475824398340"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 241, "end": 257, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.3472, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-10-10T11:12:10.000Z", "id": "1182252478659792896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Noticias: El actor Jared Leto, qui\u00e9n interpreto al Joker en Escuadron Suicida y pronto ser\u00e1 Morbius, asegura sentirse abandonado y desplazado por Warner al realizar una pelicula de Joker con Joaquin Phoenix. Leto no volver\u00e1 en la secuela de Escuadron Suicida.\n#JokerMovie #Leto https://t.co/JYKDdd8vZ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252478659792896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "TeAvise"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3708, "type": "Organization", "normalized_text": "TeAvise"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7359, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 98, "end": 123, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drclaudiosalud", "id": "593340893"}]}, "author_id": "914934804310831109", "created_at": "2019-10-10T11:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182248847592042498"}], "id": "1182252441879945218", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drclaudiosalud: #TeAvise \n\nEn CABA este a\u00f1o hubo 3 intent\u00f3s  de estudiantes secundarios \n\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difund\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252441879945218"]}, {"author_id": "91679889", "created_at": "2019-10-10T11:10:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182252154968518656", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252154968518656"]}, {"author_id": "966407771213135872", "created_at": "2019-10-10T11:10:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}]}, "id": "1182252005286391809", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252005286391809"]}, {"author_id": "822185710165889024", "created_at": "2019-10-10T11:10:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182251965411205120", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182251965411205120"]}, {"author_id": "949719639046619137", "created_at": "2019-10-10T11:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182077583783059456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Rosadita"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CARLOS70575126", "id": "1174902453768048640"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "cianuroespumoso", "id": "313578664"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "lazaromanu", "id": "274198124"}]}, "id": "1182251939188400129", "in_reply_to_user_id": "1174902453768048640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOS70575126 @cianuroespumoso @lazaromanu Yo no la tengo, el pa\u00eds perdi\u00f3 la monta\u00f1a y NADIE sabe d\u00f3nde FUE. La Rosadita, Jos\u00e9 L\u00f3pez... Los cuadernos.. si no ves es porque sos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251939188400129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "tbt"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "Maggi"}, {"start": 181, "end": 190, "tag": "ValeTudo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/61KPKq5Cl5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b3DN9BLLZ/?igshid=1gaw2856vmqh9", "display_url": "instagram.com/p/B3b3DN9BLLZ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Maggi"}]}, "author_id": "44728722", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.4608, -23.6678]}, "place_id": "d98807d2800ba4c6"}, "created_at": "2019-10-10T11:09:57.000Z", "id": "1182251918019698693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#tbt de hoje!!! Concurso que agitou todo o Brasil: \u201cQuem matou Odete Roitman?\u201d #Maggi, o caldo nobre da galinha azul... Quem se lembra? Do concurso e de quem matou a vil\u00e3 da novela #ValeTudo? Repost\u2026 https://t.co/61KPKq5Cl5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182251918019698693"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "TeAvise"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3708, "type": "Organization", "normalized_text": "TeAvise"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7359, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 98, "end": 123, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drclaudiosalud", "id": "593340893"}]}, "author_id": "158918630", "created_at": "2019-10-10T11:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182248847592042498"}], "id": "1182251836990005249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drclaudiosalud: #TeAvise \n\nEn CABA este a\u00f1o hubo 3 intent\u00f3s  de estudiantes secundarios \n\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difund\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251836990005249"]}, {"author_id": "2196651974", "created_at": "2019-10-10T11:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182251834955747328", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251834955747328"]}, {"author_id": "737966393036025856", "created_at": "2019-10-10T11:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182222123286351872"}], "id": "1182251810762964993", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaV_Serrano: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaV_Serrano", "id": "461919999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251810762964993"]}, {"author_id": "141295993", "created_at": "2019-10-10T11:09:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "tommy"}]}, "id": "1182251789309153283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 se suicida tommy? \ud83e\udd28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251789309153283"]}, {"author_id": "3303076643", "created_at": "2019-10-10T11:09:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182126073829609472"}], "id": "1182251726612631552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaubiela: Velho eu sou branca/parda sla, n\u00e3o me importo, mas qual a dem\u00eancia de ficar tentando ser a v\u00edtima das coisas caralhos, a ra\u00e7a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gaubiela", "id": "3264622576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182251726612631552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 178, "tag": "VAZNOJE"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "edukacija"}, {"start": 208, "end": 219, "tag": "prevencija"}, {"start": 220, "end": 245, "tag": "WorldMentalHealthDay2019"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ZmiuSKiHKV", "expanded_url": "https://www.24online.info/centar-srce-za-pruzanje-emotivne-podrske-osobama-u-krizi-i-prevenciju-suicida-organizuje-kampanju-u-cilju-podizanja-svesti-mentalnom-zdravlju/", "display_url": "24online.info/centar-srce-za\u2026"}]}, "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-10T11:09:06.000Z", "id": "1182251705272078336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Centar Srce za pru\u017eanje emotivne podr\u0161ke osobama u krizi i prevenciju suicida organizuje kampanju u cilju podizanja svesti o mentalnom zdravlju https://t.co/ZmiuSKiHKV :\n#VAZNOJE #mentalnozdravlje #edukacija #prevencija #WorldMentalHealthDay2019", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182251705272078336"]}, {"author_id": "987488106", "created_at": "2019-10-10T11:08:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 83, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8735, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182251674150342656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Por cierto, hoy es d\u00eda 10 de octubre y  se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o la OMS pone especial atenci\u00f3n en el suicidio, con datos escalofriantes como que cada 40 segundos se suicida una persona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251674150342656"]}, {"author_id": "904605814006185984", "created_at": "2019-10-10T11:08:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219234069401600"}], "id": "1182251534710652929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LundbeckES: Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n y el tel\u00e9fono de ayuda a personas con conducta suicida son factores clave para prevenirlo. Compa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LundbeckES", "id": "888305836552065026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251534710652929"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "41814560", "created_at": "2019-10-10T11:08:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182251486321008640", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251486321008640"]}, {"author_id": "41814560", "created_at": "2019-10-10T11:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182251380968427520", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251380968427520"]}, {"author_id": "1104242729394102272", "created_at": "2019-10-10T11:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182251367525687297", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182251367525687297"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "41814560", "created_at": "2019-10-10T11:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182251362886864897", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251362886864897"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andarobrasocial", "id": "207284109"}]}, "author_id": "1244963851", "created_at": "2019-10-10T11:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182244047139856385"}], "id": "1182251143856087041", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andarobrasocial: La #OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251143856087041"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:06:18.000Z", "id": "1182251001283334144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251001283334144"]}, {"author_id": "333440192", "created_at": "2019-10-10T11:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182222123286351872"}], "id": "1182250969108746242", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaV_Serrano: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaV_Serrano", "id": "461919999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182250969108746242"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "525560168", "created_at": "2019-10-10T11:06:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182250956462940166", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182250956462940166"]}, {"author_id": "1051800328516132869", "created_at": "2019-10-10T11:05:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182250821733539840", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182250821733539840"]}, {"author_id": "749783977553235973", "created_at": "2019-10-10T11:05:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1182250767811567618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu lembro que quando saiu esquadr\u00e3o suicida eu xinguei tudo e todos e disse que foi o pior filme que eu vi na vida, mas eu vi ele ontem na Netflix e se fosse um filme que eu tivesse assistido com poucas expectativas, ia ter gostado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182250767811567618"]}, {"author_id": "168641926", "created_at": "2019-10-10T11:05:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182203477927301120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 59, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Crisfufdezvega", "id": "1139908039123841024"}]}, "id": "1182250763134885889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crisfufdezvega: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Entre todos debemos luchar contra la estigmatizaci\u00f3n de este tipo de enfermed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182250763134885889"]}, {"author_id": "1455912464", "created_at": "2019-10-10T11:05:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182250759976574978", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182250759976574978"]}, {"author_id": "4858066042", "created_at": "2019-10-10T11:04:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182250666158362624", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182250666158362624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SensaCine", "id": "19019325"}]}, "author_id": "329019840", "created_at": "2019-10-10T11:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182246694739685376"}], "id": "1182250419420094464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SensaCine: Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182250419420094464"]}, {"author_id": "105125276", "entities": {"urls": [{"start": 349, "end": 372, "url": "https://t.co/2aXXN1Wezc", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182249990820945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aXXN1Wezc", "media_key": "3_1182249982264578049"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JanssenEMEA", "id": "1969148522"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182248222926020609"}], "id": "1182249990820945920", "in_reply_to_user_id": "105125276", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pretende priorizar la detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, mejorando el acceso y atenci\u00f3n en los servicios sanitarios p\u00fablicos; adem\u00e1s de hacer un abordaje multisectorial de un problema que afecta a la sociedad en su conjunto. https://t.co/2aXXN1Wezc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249990820945920"]}, {"author_id": "2389977313", "created_at": "2019-10-10T11:01:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182249884134588417", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249884134588417"]}, {"author_id": "1167080359126806529", "created_at": "2019-10-10T11:01:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182248847592042498"}], "id": "1182249828807512065", "in_reply_to_user_id": "593340893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@drclaudiosalud @LANACION Tenemos una sociedad con potencial suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "drclaudiosalud", "id": "593340893"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249828807512065"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "RomperElSilencio"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gWt81rVXk4", "expanded_url": "https://twitter.com/praxispty/status/1182249515413311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWt81rVXk4", "media_key": "3_1182249513555300352"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5361, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasio"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}]}, "author_id": "847048684680433664", "created_at": "2019-10-10T11:00:24.000Z", "id": "1182249515413311488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:00 AM en el Gimnasio de la USMA. \u26a1\u26a1 \u00a1Te esperamos! https://t.co/gWt81rVXk4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249515413311488"]}, {"author_id": "979889654722899969", "created_at": "2019-10-10T11:00:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133939693072384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6469, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}]}, "id": "1182249472350392321", "in_reply_to_user_id": "311826702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TONYCANDIMAN En el APRA tienen escuela primaria, secundaria y universida para corruptos, desde su cobarde suicida jefe de banda y la mayoria de sus ratas integrantes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249472350392321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "414275758", "created_at": "2019-10-10T10:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182249376347033600", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182249376347033600"]}, {"author_id": "1133801762144567302", "created_at": "2019-10-10T10:59:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182249374438608896", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249374438608896"]}, {"author_id": "1382104339", "created_at": "2019-10-10T10:59:50.000Z", "id": "1182249374182772737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gay que admire al CHE es sadomasoquista suicida .. fue su verdugo .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249374182772737"]}, {"author_id": "382120241", "created_at": "2019-10-10T10:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235709459054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Chamberlin09", "id": "250583441"}]}, "id": "1182249146293637120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chamberlin09: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249146293637120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "TeAvise"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SSBfqLMgPL", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/2295674"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "TeAvise"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 78, "end": 103, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 220, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "593340893", "created_at": "2019-10-10T10:57:45.000Z", "id": "1182248847592042498", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#TeAvise \n\nEn CABA este a\u00f1o hubo 3 intent\u00f3s  de estudiantes secundarios \n\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida\n https://t.co/SSBfqLMgPL v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248847592042498"]}, {"author_id": "1167027704027394048", "created_at": "2019-10-10T10:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182248799881875456", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182248799881875456"]}, {"author_id": "1127235366308798465", "created_at": "2019-10-10T10:57:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "id": "1182248776033095680", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248776033095680"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-10T10:57:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Daria Berenato"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Gotch"}]}, "id": "1182248709834313728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Daria Berenato broke up a stable with Simon Gotch with a tope suicida on the raw kickoff show", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182248709834313728"]}, {"author_id": "267749341", "created_at": "2019-10-10T10:56:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182248324491087873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Federaci\u00f3n de Salud Mental"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4204, "type": "Organization", "normalized_text": "CYL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "la8burgos", "id": "461244622"}]}, "id": "1182248607518466048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la8burgos: NOTICIAS \ud83d\udcfa | La Federaci\u00f3n de Salud Mental CYL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la cond\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248607518466048"]}, {"author_id": "1180103369794424833", "created_at": "2019-10-10T10:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182248440622977024"}], "id": "1182248442657230848", "in_reply_to_user_id": "1180103369794424833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1-No, la depresi\u00f3n y los pensamientos suicidas no se curan porque minusvalores a esa persona y la trates como est\u00fapida: \"\u00bfes qu\u00e9 eres tonto?\" \"no digas estupideces\" son algunas lindezas que se oyen cuando existe un pensamiento suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248442657230848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 144, "tag": "La8N"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/rPmPftb8OL", "expanded_url": "https://twitter.com/la8burgos/status/1182248324491087873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rPmPftb8OL", "media_key": "7_1182248231901782016"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "CYL"}]}, "author_id": "461244622", "created_at": "2019-10-10T10:55:40.000Z", "id": "1182248324491087873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "NOTICIAS \ud83d\udcfa | La Federaci\u00f3n de Salud Mental CYL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida \n\n#La8N\n\n\ud83d\udd51 Informativos 14:00h https://t.co/rPmPftb8OL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248324491087873"]}, {"author_id": "71032067", "created_at": "2019-10-10T10:55:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245562395049984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 61, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucia_minutti", "id": "2411869212"}]}, "id": "1182248291788087296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucia_minutti: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248291788087296"]}, {"author_id": "926934930382315520", "created_at": "2019-10-10T10:55:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182135484857933824"}], "id": "1182248287203659778", "in_reply_to_user_id": "986324095737397248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wolfhardstar Eu penso a mesma coisa...Quem pensa em suic\u00eddio geralmente n\u00e3o fala, quando vc v\u00ea a pessoa j\u00e1 se matou. Justamente por isso q \u00e9 uma doen\u00e7a perigosa, n\u00e3o h\u00e1 an\u00fancio, as pessoas n\u00e3o ficam espalhando isso pra todo mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182248287203659778"]}, {"author_id": "1126107184130076674", "created_at": "2019-10-10T10:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182248059025199104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182248059025199104"]}, {"author_id": "1058039668971896832", "created_at": "2019-10-10T10:54:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182248001588334593", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182248001588334593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SensaCine", "id": "19019325"}]}, "author_id": "2848693018", "created_at": "2019-10-10T10:53:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182246694739685376"}], "id": "1182247832465620995", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SensaCine: Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247832465620995"]}, {"author_id": "2264229900", "created_at": "2019-10-10T10:53:24.000Z", "id": "1182247756397715456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar fue por qu\u00e9 el olvido es la pastilla suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247756397715456"]}, {"author_id": "341077472", "created_at": "2019-10-10T10:53:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182247713875869696", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182247713875869696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CAEXTREMADURA", "id": "2444546756"}]}, "author_id": "329782552", "created_at": "2019-10-10T10:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182203426794545152"}], "id": "1182247595583983617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAEXTREMADURA: Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental centrado en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\n\u2139 \u00bfSab\u00edas que cada #40segundos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247595583983617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "526164637", "created_at": "2019-10-10T10:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182247595302965249", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182247595302965249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "912274761857855488", "created_at": "2019-10-10T10:52:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182247556379742208", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247556379742208"]}, {"author_id": "158537569", "created_at": "2019-10-10T10:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182247503326011392", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182247503326011392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "188808542", "created_at": "2019-10-10T10:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182247456513363968", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247456513363968"]}, {"author_id": "1164108576539009025", "created_at": "2019-10-10T10:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181943910509273088"}], "id": "1182247425093832705", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe SI FUERA AG EL SUICIDA NO LO ECHA NUNCA, PREFERIRIA MORIR PRESO ANTES QUE DELATARLO.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247425093832705"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ConectaConlaVida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Emi4SvLRkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Torremolinos_PP/status/1182247416197763072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Emi4SvLRkf", "media_key": "7_1182247339316129793"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 249, "username": "margadcm", "id": "163889937"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "fcerdanc", "id": "407337956"}, {"start": 260, "end": 267, "username": "Ljrp80", "id": "1120405539589115904"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "JOSERR2015", "id": "4429973961"}]}, "author_id": "4104460343", "created_at": "2019-10-10T10:52:03.000Z", "id": "1182247416197763072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona\nEn esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nHoy nosotros conectamos con la vida, y \u00bft\u00fa?\n@margadcm @fcerdanc @Ljrp80 @JOSERR2015 https://t.co/Emi4SvLRkf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247416197763072"]}, {"author_id": "63316301", "created_at": "2019-10-10T10:51:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182247292948172800", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247292948172800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 201, "end": 223, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-10-10T10:51:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182206632685641728"}], "id": "1182247264896655360", "in_reply_to_user_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@consaludmental Mito: la gente se suicida porque tiene algo mal en la cabeza.\n\nRealidad: la gente se suicida porque se le desahucian, no tiene para fin de m\u00e1s, sufre todo tipo de opresiones. #suicidio #DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247264896655360"]}, {"author_id": "1018348604", "created_at": "2019-10-10T10:51:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182247228292976641", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247228292976641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "252546355", "created_at": "2019-10-10T10:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182247161666445314", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247161666445314"]}, {"author_id": "3192333737", "created_at": "2019-10-10T10:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179082591191945217"}], "id": "1182247071354671104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182247071354671104"]}, {"author_id": "914069246719688704", "created_at": "2019-10-10T10:50:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245562395049984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 61, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucia_minutti", "id": "2411869212"}]}, "id": "1182247000420552704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucia_minutti: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247000420552704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Amafesemueve", "id": "712257997"}]}, "author_id": "3071405207", "created_at": "2019-10-10T10:49:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207891085807616"}], "id": "1182246875212210176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amafesemueve: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de aten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246875212210176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SensaCine", "id": "19019325"}]}, "author_id": "123854687", "created_at": "2019-10-10T10:49:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182246694739685376"}], "id": "1182246728742965248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SensaCine: Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246728742965248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wMSmwvKZbD", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/se7YzflWs9", "expanded_url": "https://twitter.com/SensaCine/status/1182246694739685376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/se7YzflWs9", "media_key": "16_1182245717148098560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "author_id": "19019325", "created_at": "2019-10-10T10:49:11.000Z", "id": "1182246694739685376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista https://t.co/wMSmwvKZbD https://t.co/se7YzflWs9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246694739685376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 62, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 63, "end": 84, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/rQnb4jT9RT", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention#.XZ8MaGawg5I.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 88, "end": 122, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "author_id": "1305826267", "created_at": "2019-10-10T10:48:48.000Z", "id": "1182246595217297413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/rQnb4jT9RT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246595217297413"]}, {"author_id": "737745280754429952", "created_at": "2019-10-10T10:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065766050533377"}], "id": "1182246542096207874", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Yo tengo fotos de un suicida cobarde... Pero no tiene sentido subirlas... Ya est\u00e1n grabadas en la retina de los peruanos.... Por siento hablaba muy lindo era encantador pero finalmente se dispar\u00f3....  Verlo entubado y ensangrentado reconforta. Ya est\u00e1 muerto esa mierda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246542096207874"]}, {"author_id": "394658195", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/PUmUZzWkL4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/CawyFloresMcMurdy/posts/10220620353759282", "display_url": "facebook.com/CawyFloresMcMu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTA"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:48:10.000Z", "id": "1182246435724693504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A VER LA GRNCHADA KIRCHNERISTA SI REFRESCAN ESA MEMORIA SELECTIVA DE TENDENCIA SUICIDA Y SE DESPABILAN,ESTO QUIEREN PARA SUS HIJOS Y ABUELOS?? https://t.co/PUmUZzWkL4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246435724693504"]}, {"author_id": "1045652928818810881", "created_at": "2019-10-10T10:48:00.000Z", "id": "1182246394335244290", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246394335244290"]}, {"author_id": "1052528943134363648", "created_at": "2019-10-10T10:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182246391663468544", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182246391663468544"]}, {"author_id": "2870917768", "created_at": "2019-10-10T10:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245534968553473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Anakapicua", "id": "2870917768"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "id": "1182246323950669827", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kolontai1959: @Anakapicua @saludpodemos @MareaSanidad Suicidios y negaci\u00f3n de los DDHH en psiquiatr\u00eda tienen mucho que ver. Mucha gente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246323950669827"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 167, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rvKSIAyUbD", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention#.XZ8LWN4UPFE.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 147, "end": 166, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "834483095982202881", "created_at": "2019-10-10T10:47:01.000Z", "id": "1182246146690949120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio... Cada 40 segundos, una persona se suicida!! Es hora de actuar! #WorldMentalHealthDay. https://t.co/rvKSIAyUbD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246146690949120"]}, {"author_id": "1102686725002932225", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nnWHkVJbRP", "expanded_url": "https://twitter.com/RibeiroRomero1/status/1182245935251890176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnWHkVJbRP", "media_key": "3_1182245925089140736"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:46:10.000Z", "id": "1182245935251890176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha fam\u00edlia se tentar contra aos meus eu mato at\u00e9 o lucifer...\nSi ligou isso vai um aviso ao Tio que matou a sobrinha... Estou cheio de \u00f3dio aqui... descanse em paz princesa\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\u2764 https://t.co/nnWHkVJbRP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182245935251890176"]}, {"author_id": "32893877", "created_at": "2019-10-10T10:46:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}]}, "id": "1182245898564317184", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245898564317184"]}, {"author_id": "355781531", "created_at": "2019-10-10T10:45:58.000Z", "id": "1182245885654294528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A depressao s\u00f3 e vista como drama frecura,qndo algum se su\u00edcida \u00e9 s\u00f3 mais uma estatistica.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182245885654294528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "257393823", "created_at": "2019-10-10T10:45:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182245847259582464", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182245847259582464"]}, {"author_id": "882389859960279040", "created_at": "2019-10-10T10:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "sandra"}]}, "id": "1182245702572924929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "e um cara NO MEU PR\u00c9DIO q matou  a pr\u00f3pria m\u00e3e estrangulada e pagou a sandra sonsa dizendo q ela tinha se suicidado?? vei q frieza", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182245702572924929"]}, {"author_id": "2411869212", "created_at": "2019-10-10T10:44:41.000Z", "geo": {"place_id": "002d95e36048f162"}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 42, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}]}, "id": "1182245562395049984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suicida una persona en el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245562395049984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 288, "tag": "0contenciones"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anakapicua", "id": "2870917768"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "author_id": "241257094", "created_at": "2019-10-10T10:44:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182235641502928896"}], "id": "1182245534968553473", "in_reply_to_user_id": "2870917768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anakapicua @saludpodemos @MareaSanidad Suicidios y negaci\u00f3n de los DDHH en psiquiatr\u00eda tienen mucho que ver. Mucha gente con ideaci\u00f3n suicida tiene terror a pedir ayuda en urgencias hospitalarias porque la respuesta no ser\u00e1n cuidados sino maltrato y ser atadas a una cama.\n#0contenciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245534968553473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "305080808", "created_at": "2019-10-10T10:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182245489439326208", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245489439326208"]}, {"author_id": "119372337", "created_at": "2019-10-10T10:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182157732465373184"}], "id": "1182245408816320512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a5\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182245408816320512"]}, {"author_id": "866039929125699584", "created_at": "2019-10-10T10:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182210126238883840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1182245375475949569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245375475949569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "rne", "id": "29977367"}]}, "author_id": "391648933", "created_at": "2019-10-10T10:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182244884666867712"}], "id": "1182245172110864392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rne: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, una cifra sobre la que quiere concienciar el #D\u00edaMundialSaludMental.\n\n@Memori\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245172110864392"]}, {"author_id": "821367031043866625", "created_at": "2019-10-10T10:42:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182245014681931776", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245014681931776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "author_id": "709403803", "created_at": "2019-10-10T10:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}], "id": "1182244957593178113", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182244957593178113"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 120, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/69kMVnCldT", "expanded_url": "http://rtve.es/n/1981172", "display_url": "rtve.es/n/1981172"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/m1nuHKlWR4", "expanded_url": "https://twitter.com/rne/status/1182244884666867712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1nuHKlWR4", "media_key": "3_1182243094986670080"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 137, "username": "MemoriaDelfin", "id": "3458283615"}]}, "author_id": "29977367", "created_at": "2019-10-10T10:42:00.000Z", "id": "1182244884666867712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, una cifra sobre la que quiere concienciar el #D\u00edaMundialSaludMental.\n\n@MemoriaDelfin se suma a esta lucha que en nuestro pa\u00eds encuentra a un mill\u00f3n de afectados.\n\n\ud83d\udcf0 https://t.co/69kMVnCldT https://t.co/m1nuHKlWR4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244884666867712"]}, {"author_id": "1173682843", "created_at": "2019-10-10T10:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "id": "1182244601542914048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244601542914048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andarobrasocial", "id": "207284109"}]}, "author_id": "36435096", "created_at": "2019-10-10T10:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182244047139856385"}], "id": "1182244475919314944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andarobrasocial: La #OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244475919314944"]}, {"author_id": "1173682843", "created_at": "2019-10-10T10:40:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "id": "1182244439156240386", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244439156240386"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "2424671376", "created_at": "2019-10-10T10:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182244389122383872", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244389122383872"]}, {"author_id": "62134788", "created_at": "2019-10-10T10:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182244280200552448", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182244280200552448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 57, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/O6JjmPhRxX", "expanded_url": "http://esferalibros.com/libro/el-cementerio-de-los-suicidas/", "display_url": "esferalibros.com/libro/el-cemen\u2026"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/jGjRModzSM", "expanded_url": "http://rtve.es/alacarta/audios/polvo-eres/polvo-eres-problemas-apertura-del-cementerio-almudena-22-07-08/228845/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026", "unwound_url": "https://www.rtve.es/alacarta/audios/polvo-eres/polvo-eres-problemas-apertura-del-cementerio-almudena-22-07-08/228845/"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/DO7AnIsUbL", "expanded_url": "https://twitter.com/AENoamChomsky/status/1182211911506710528", "display_url": "twitter.com/AENoamChomsky/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidas"}, {"start": 120, "end": 142, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilla Leal Gonz\u00e1lez"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AENoamChomsky", "id": "3107751238"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "marcos_martino", "id": "2268992783"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "Mhurtadomarja", "id": "2200081849"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 202, "end": 206, "username": "APA", "id": "493175789"}, {"start": 207, "end": 222, "username": "uam_psicologia", "id": "270418002"}, {"start": 223, "end": 230, "username": "CPAUAM", "id": "2810530594"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "UAM_CPAd", "id": "2651490248"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "UCM_Psico", "id": "2816577492"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "Psicologia_BUCM", "id": "206301391"}, {"start": 269, "end": 284, "username": "psicoforensemd", "id": "1034451214258368512"}]}, "author_id": "3801151648", "created_at": "2019-10-10T10:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182211911506710528"}, {"type": "replied_to", "id": "1182209832037883905"}], "id": "1182244251247271936", "in_reply_to_user_id": "3107751238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AENoamChomsky @marcos_martino #D\u00edaMundialDeLaSaludMental \n\n@Mhurtadomarja Cementerio Suicidas\nhttps://t.co/O6JjmPhRxX\n\nMaravilla Leal Gonz\u00e1lez\njoven suicida\nMadrid\nhttps://t.co/jGjRModzSM\ud83d\udcfb\n\n@CopMadrid @APA\n@uam_psicologia @CPAUAM @UAM_CPAd\n@UCM_Psico @Psicologia_BUCM\n@psicoforensemd\n\nhttps://t.co/DO7AnIsUbL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244251247271936"]}, {"author_id": "1076236225684652033", "created_at": "2019-10-10T10:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182244093570748416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244093570748416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 7, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/84rpLWXuWp", "expanded_url": "http://cort.as/-SL8m", "display_url": "cort.as/-SL8m"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "207284109", "created_at": "2019-10-10T10:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182244044673634306"}], "id": "1182244047139856385", "in_reply_to_user_id": "207284109", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La #OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida y la manera de prevenirlo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/84rpLWXuWp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244047139856385"]}, {"author_id": "1078704853633912837", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/56IC6aYn9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciobastaz1/status/1182243993737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56IC6aYn9Z", "media_key": "3_1182243980249063426"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "tvbrasilgov", "id": "18912498"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182224785855668224"}], "id": "1182243993737977857", "in_reply_to_user_id": "1171394948773699584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SandraCarreraSa @Bolsoneas @jairbolsonaro @tvbrasilgov @PorTiMeu_BR Uai.  Depois de presa vira feminista.  Se est\u00e1 l\u00e1 \u00e9 porque Matou, Roubou ou traficou.  PRIS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 HOTEL 5 ESTRELA \u00d1 JUMENTA. DN P\u00fablico \u00e9 para gastar na Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade. https://t.co/56IC6aYn9Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182243993737977857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "4904994107", "created_at": "2019-10-10T10:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182243889945681922", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243889945681922"]}, {"author_id": "2756596710", "created_at": "2019-10-10T10:37:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182243321156116481"}], "id": "1182243644230766595", "in_reply_to_user_id": "2756596710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- El suicidio nunca es una elecci\u00f3n, es un impulso desesperado del cuerpo y la mente para acabar con el incalculable dolor y desesperaci\u00f3n que una persona con enfermedad mental siente. No existe la gente que se suicida por cobard\u00eda, existe la gente que de verdad no ve m\u00e1s salida-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243644230766595"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "ProgressInMind"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 121, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "ProgressInMind"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LundbeckES", "id": "888305836552065026"}]}, "author_id": "2778398037", "created_at": "2019-10-10T10:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180407293059506176"}], "id": "1182243371424849920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LundbeckES: Identificar el comportamiento suicida tambi\u00e9n es un reto para los profesionales sanitarios #ProgressInMind #D\u00edaMundialSalud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243371424849920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "40seconds"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i0SC2kTBQc", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionMexOI/status/1182243369155809284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0SC2kTBQc", "media_key": "3_1182243361245274113"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 217, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "350821710", "created_at": "2019-10-10T10:35:58.000Z", "geo": {"place_id": "c3a6437e1b1a726d"}, "id": "1182243369155809284", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este problema de salud p\u00fablica. Tenemos 40 segundos para actuar #40seconds #WorldMentalHealthDay @WHO https://t.co/i0SC2kTBQc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243369155809284"]}, {"author_id": "784421263779430400", "created_at": "2019-10-10T10:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1182243143774871557", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243143774871557"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "2156965188", "created_at": "2019-10-10T10:34:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182243102360264704"}], "id": "1182243103845048320", "in_reply_to_user_id": "2156965188", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida porque no quiere afrontar las consecuencias de haber matado a su mujer e ir a la c\u00e1rcel.\nLa mayor\u00eda no son enfermos mentales. Su presunta enfermedad mental no tiene que ver con que sean asesinos.\nLas enfermedades mentales no te hacen violento.\n#DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243103845048320"]}, {"author_id": "1056908254905860097", "created_at": "2019-10-10T10:34:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182234541773246464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "Carlosdino88", "id": "484174088"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "JuananBrundle", "id": "316843317"}]}, "id": "1182242985683177473", "in_reply_to_user_id": "1125792704745623552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@moyi_el @Carlosdino88 @JuananBrundle Me meto aunque no me llaman: opino que, objetivamente, el imb\u00e9cil de Jared Leto act\u00faa bien (muy bien, dir\u00eda) en \"Escuadr\u00f3n Suicida\". El problema con ese Joker es la construcci\u00f3n del personaje, no la actuaci\u00f3n. La culpa de di\u00e1logos de mierda y arcos narrativos raros no es suya...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182242985683177473"]}, {"author_id": "1114026477165666305", "created_at": "2019-10-10T10:34:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182242979802730498", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242979802730498"]}, {"author_id": "928720845907914752", "created_at": "2019-10-10T10:34:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182148614195437568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "duartchi", "id": "355723497"}]}, "id": "1182242889759383552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @duartchi: nunca se esque\u00e7am que a milit\u00e2ncia matou gretchen", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242889759383552"]}, {"author_id": "743145893264760832", "created_at": "2019-10-10T10:34:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181924481809424385"}], "id": "1182242872130711552", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sckmach6: O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sckmach6", "id": "975200070541946880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242872130711552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "author_id": "1107226917244203008", "created_at": "2019-10-10T10:33:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}], "id": "1182242671450099712", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182242671450099712"]}, {"author_id": "113211371", "created_at": "2019-10-10T10:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182242644505837568", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182242644505837568"]}, {"author_id": "776832788523876352", "created_at": "2019-10-10T10:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182242593515720704", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182242593515720704"]}, {"author_id": "572691771", "created_at": "2019-10-10T10:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182242333875679232"}], "geo": {"place_id": "e13074517a487e2f"}, "id": "1182242518248894465", "in_reply_to_user_id": "108442114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Banquetas D\u00e1 idea\u00e7\u00e3o suicida isso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Banquetas", "id": "108442114"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242518248894465"]}, {"author_id": "259863781", "created_at": "2019-10-10T10:32:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182239488401170432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo_blogger", "id": "205088752"}]}, "id": "1182242487097843712", "in_reply_to_user_id": "205088752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ricardo_blogger Larreta no tiene ese discurso, porque ser\u00eda suicida. Pero en 2023, si vale la pena, se puede subir a ese cami\u00f3n, o por lo contrario bajarse y convertirse en un procer progrecentrista. Depende de c\u00f3mo este la cosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182242487097843712"]}, {"author_id": "3108476153", "created_at": "2019-10-10T10:32:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182242437848322053", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182242437848322053"]}, {"author_id": "2750439077", "created_at": "2019-10-10T10:31:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182242325256441856", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242325256441856"]}, {"author_id": "33513853", "created_at": "2019-10-10T10:31:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241285526245378"}], "id": "1182242173967912960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GemaNieto81: El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GemaNieto81", "id": "4705183888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182242173967912960"]}, {"author_id": "2733422253", "created_at": "2019-10-10T10:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8206, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1182242149141749760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tava lendo umas discuss\u00f5es sobre o esquadr\u00e3o suicida e acho que fui um dos poucos que curtiu o Coringa do Leto, achei a pegada g\u00e2ngster muito boa s\u00f3 que extremamente mal aproveitada pela Warner. O cara tinha tudo pra dar certo no papel, mas cortaram uns 90% das cenas dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242149141749760"]}, {"author_id": "11248882", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/rITXSYJspB", "expanded_url": "http://bit.ly/35mHCIB", "display_url": "bit.ly/35mHCIB"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ML90ZjlBas", "expanded_url": "https://twitter.com/hacesfalta/status/1182241940282204160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ML90ZjlBas", "media_key": "3_1182241938872897536"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la salud mental"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:30:18.000Z", "id": "1182241940282204160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2\u00a1NUEVO! \u00a1Hoy es el D\u00eda Mundial de la salud mental!\ud83e\udde0 Este a\u00f1o el lema es la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que seg\u00fan la OMS \u201ccada 40\u00b4\u00b4 se suicida una persona\u201d. \u00a1Trabaja en esta \u00e1rea a trav\u00e9s de los perfiles que buscan las ONG. \u00a1Te contamos c\u00f3mo!  \ud83c\udf40\ud83d\udc49https://t.co/rITXSYJspB https://t.co/ML90ZjlBas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241940282204160"]}, {"author_id": "3131610286", "created_at": "2019-10-10T10:30:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241285526245378"}], "id": "1182241904186011648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GemaNieto81: El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GemaNieto81", "id": "4705183888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241904186011648"]}, {"author_id": "322095041", "created_at": "2019-10-10T10:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228402042032129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "id": "1182241892374843392", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CERMIAragon: Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241892374843392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "224339031", "created_at": "2019-10-10T10:29:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182241817858846720", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241817858846720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 248, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/RXqNAoxia7", "expanded_url": "https://youtu.be/g8l3_YsXMBA", "display_url": "youtu.be/g8l3_YsXMBA"}]}, "author_id": "993805470", "created_at": "2019-10-10T10:29:43.000Z", "id": "1182241795306086400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\n\n\ud83d\ude25Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.\n\n\ud83d\udc49El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83e\udd17No est\u00e1s sola. No est\u00e1s s\u00f3lo. \n\n#DiaMundialSaludMental \n\nhttps://t.co/RXqNAoxia7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241795306086400"]}, {"author_id": "2352894544", "created_at": "2019-10-10T10:28:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182226723439628289"}], "id": "1182241597901168641", "in_reply_to_user_id": "1904010924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MinisteroSalute @istat_it @WMHDay @WHO domandatevi perche' la gente si suicida. anzi....domandatevi chi sono i mandanti dei suicidi!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MinisteroSalute", "id": "1904010924"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "istat_it", "id": "187515095"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "WMHDay", "id": "3331608135"}, {"start": 35, "end": 39, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182241597901168641"]}, {"author_id": "1076191970513555456", "created_at": "2019-10-10T10:28:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216699002658824"}], "id": "1182241565420466176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241565420466176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "703570291", "created_at": "2019-10-10T10:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182241482624909313", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241482624909313"]}, {"author_id": "1179872918219771908", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/hk6edhqfyw", "expanded_url": "https://twitter.com/CFValverde/status/1181566758039310337", "display_url": "twitter.com/CFValverde/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:28:09.000Z", "id": "1182241400500432896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya le dije que soy masista con orgullo... a diferencia de usted qu\u00e9 es un pasa pasa lacra,mentiroso que utiliza la informaci\u00f3n para su conveniencia si ama Bolivia por qu\u00e9 no se suicida \ud83d\ude0a https://t.co/hk6edhqfyw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241400500432896"]}, {"author_id": "746085105337274370", "created_at": "2019-10-10T10:27:49.000Z", "id": "1182241317469990913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \nImpactante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241317469990913"]}, {"author_id": "615166750", "created_at": "2019-10-10T10:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182241294913097728", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241294913097728"]}, {"author_id": "4705183888", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KyWsNoBDW9", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/2015/0\u2026", "status": 200, "title": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?", "description": "Como Prometeo, que rob\u00f3 del Olimpo el fuego que Zeus hab\u00eda negado a los hombres, el escritor no llega a nada que realmente merezca la pena si, adem\u00e1s del talento que se le supone,", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182241284351811589"}], "id": "1182241285526245378", "in_reply_to_user_id": "4705183888", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez tan devastadora, tan desesperada, que no puede soportarla. \u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?, se pregunta este art\u00edculo: https://t.co/KyWsNoBDW9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241285526245378"]}, {"author_id": "225269639", "created_at": "2019-10-10T10:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037625143611394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4671, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1182241029065515009", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@jpereyra1952 Eso est\u00e1 en el ADN de los apristas... Hasta el cobarde suicida colosal de Garc\u00eda lo dijo \"esas no son mis ratas\"...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241029065515009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1243314618", "created_at": "2019-10-10T10:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182240676068691969", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182240676068691969"]}, {"author_id": "2651386772", "created_at": "2019-10-10T10:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182224248846176256"}], "id": "1182240658825863168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182240658825863168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "252654123", "created_at": "2019-10-10T10:25:00.000Z", "id": "1182240606585643008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182240606585643008"]}, {"author_id": "1051233006004969472", "created_at": "2019-10-10T10:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182240392957366278", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182240392957366278"]}, {"author_id": "1045442204787978243", "created_at": "2019-10-10T10:23:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182240124471566338", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182240124471566338"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "author_id": "149562434", "created_at": "2019-10-10T10:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1182239916585029633", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239916585029633"]}, {"author_id": "382907844", "created_at": "2019-10-10T10:22:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182239868983885824", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239868983885824"]}, {"author_id": "930527287333740544", "created_at": "2019-10-10T10:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182239736418553856", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239736418553856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "1016905176", "created_at": "2019-10-10T10:20:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182239598589747201", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239598589747201"]}, {"author_id": "273600257", "created_at": "2019-10-10T10:20:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182227652284993536"}], "id": "1182239462639767552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arrobalaralaska: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nNO es una llamada de atenci\u00f3n, pidamos ayuda, luchemos por combat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arrobalaralaska", "id": "1296090589"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239462639767552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "Mesa11"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/aLCbBVb3GV", "expanded_url": "https://twitter.com/FEAFESHUELVA/status/1182239454951612417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLCbBVb3GV", "media_key": "3_1182239447980662785"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Mesa11"}, {"start": 224, "end": 251, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Casa Del Mar"}]}, "author_id": "960262784", "created_at": "2019-10-10T10:20:25.000Z", "geo": {"place_id": "07d9d3aaa2481000"}, "id": "1182239454951612417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicida. En muchas ocasiones es aqu\u00ed donde se puede detectar este tipo de conductas. Estamos con #Mesa11 en el Centro de Salud Casa Del Mar #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/aLCbBVb3GV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239454951612417"]}, {"author_id": "1530437286", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gevNCxtvZO", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/especialidades/oncologia/nueva-terapia-genica-suicida-que-frena-la-proliferacion-tumoral.html", "display_url": "diariomedico.com/especialidades\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:20:15.000Z", "id": "1182239411741843458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral https://t.co/gevNCxtvZO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239411741843458"]}, {"author_id": "415055691", "created_at": "2019-10-10T10:19:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182239334642147328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239334642147328"]}, {"author_id": "2492501993", "created_at": "2019-10-10T10:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182110947231571969"}], "id": "1182239109689090048", "in_reply_to_user_id": "2607182278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@avsaylor eu t\u00f4 s\u00f3 nossa tpm juntas n\u00e9 kk que bom q a gnt ainda n se matou \ud83d\ude01", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182239109689090048"]}, {"author_id": "1482941797", "created_at": "2019-10-10T10:18:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235709459054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Chamberlin09", "id": "250583441"}]}, "id": "1182239091338989568", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chamberlin09: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239091338989568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 23, "end": 42, "tag": "StopSuicidiosFFCCS"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "SUP"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ao1LHdRN7R", "expanded_url": "https://twitter.com/SupCadiz/status/1182239053477023745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ao1LHdRN7R", "media_key": "3_1182239031842742274"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ao1LHdRN7R", "expanded_url": "https://twitter.com/SupCadiz/status/1182239053477023745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ao1LHdRN7R", "media_key": "3_1182239046720004099"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 177, "end": 185, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "author_id": "4031158347", "created_at": "2019-10-10T10:18:49.000Z", "id": "1182239053477023745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#DiaMundialSaludMental #StopSuicidiosFFCCS\nPorque no queremos ni uno menos, es urgente que @interiorgob apruebe el borrador del Primer Plan Preventivo de la conducta suicida en @policia  reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica de #SUP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/ao1LHdRN7R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239053477023745"]}, {"author_id": "607414058", "created_at": "2019-10-10T10:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182238814737195009", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182238814737195009"]}, {"author_id": "310504481", "created_at": "2019-10-10T10:16:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182238545026703360", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182238545026703360"]}, {"author_id": "998347274", "created_at": "2019-10-10T10:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182238537246298114", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182238537246298114"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "1265393610", "created_at": "2019-10-10T10:15:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182238329301078016", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182238329301078016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "579131771", "created_at": "2019-10-10T10:15:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182238324913819649", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182238324913819649"]}, {"author_id": "761318413629358080", "created_at": "2019-10-10T10:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182238044667162624"}], "id": "1182238049197002752", "in_reply_to_user_id": "761318413629358080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "que era do lado, ela ainda tava vestida de noiva e toda ensang\u00fcentada/suja de terra e ela n\u00e3o falava com ningu\u00e9m a\u00ed quando tentaram amarrar ela pra fazer perguntas ela simplesmente surtou e matou todo mundo, fugiu de novo pra ch\u00e1cara/escola e se \u201ccasou\u201d com o noivo e morreu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182238049197002752"]}, {"author_id": "3116315129", "created_at": "2019-10-10T10:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181715407260045313"}], "id": "1182238026199715844", "in_reply_to_user_id": "1133006404435021825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CORnfode @021Phill @DouglassssDg KKKKKKKK AI SE MATOU  O CARA", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "021phill", "id": "793870344"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "DouglassssDg", "id": "774305326409605120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182238026199715844"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "author_id": "543513339", "created_at": "2019-10-10T10:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}], "id": "1182237976081960960", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182237976081960960"]}, {"author_id": "92063153", "created_at": "2019-10-10T10:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182237756287787008", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182237756287787008"]}, {"author_id": "300178867", "created_at": "2019-10-10T10:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182237755805487104", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237755805487104"]}, {"author_id": "268238131", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jQvHC0I362", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/dia-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 47, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.82, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "NACION"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:13:34.000Z", "id": "1182237728613834752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoy 10 de octubre D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida - LA NACION https://t.co/jQvHC0I362", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237728613834752"]}, {"author_id": "1108374170533011456", "created_at": "2019-10-10T10:13:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182237686276481024", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182237686276481024"]}, {"author_id": "150221983", "created_at": "2019-10-10T10:13:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209164992487425"}], "id": "1182237596728135680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237596728135680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "150221983", "created_at": "2019-10-10T10:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211717037805569"}], "id": "1182237575450374145", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237575450374145"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "485721315", "created_at": "2019-10-10T10:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182237555888197633", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182237555888197633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "150221983", "created_at": "2019-10-10T10:12:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182237536091099136", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237536091099136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "1443281408", "created_at": "2019-10-10T10:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182237492059222016", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237492059222016"]}, {"author_id": "150221983", "created_at": "2019-10-10T10:12:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182237429916413953", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237429916413953"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "150221983", "created_at": "2019-10-10T10:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182237391970545666", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237391970545666"]}, {"author_id": "1074736433951371264", "created_at": "2019-10-10T10:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182236500399984641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trapera_", "id": "234199928"}]}, "id": "1182237238031192065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trapera_: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. Es muy triste, pe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237238031192065"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "2461120417", "created_at": "2019-10-10T10:11:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182237146125611010", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237146125611010"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 62, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SPSerrania", "id": "958307108503670784"}]}, "author_id": "995945539", "created_at": "2019-10-10T10:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235838857584640"}], "id": "1182237111585558528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPSerrania: Hoy conmemoramos el #diamundialdelasaludmental en esta ocasi\u00f3n centrando en la prevenci\u00f3n del #suicidio .Cada 40 Segundos s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182237111585558528"]}, {"author_id": "1079149373680992258", "created_at": "2019-10-10T10:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182236746240663552", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182236746240663552"]}, {"author_id": "955421035767181312", "created_at": "2019-10-10T10:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182236601503682560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1182236603617628161", "in_reply_to_user_id": "955421035767181312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida constituye un grave problema de salud p\u00fablica: es la principal causa de muerte no natural en Espa\u00f1a y se puede prevenir. Es imprescindible sensibilizar sobre su importancia y acabar con los mitos para eliminar el estigma y la discriminaci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236603617628161"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 266, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 267, "end": 276, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "234199928", "created_at": "2019-10-10T10:08:41.000Z", "id": "1182236500399984641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. Es muy triste, pero tambi\u00e9n es triste seguir viviendo sin querer hacerlo. A muchas personas nos faltan razones. Ayuda y concienciaci\u00f3n.\n#DiaMundialSaludMental #suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236500399984641"]}, {"author_id": "813760198548586496", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SYP9nfET4q", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/09/policia-investiga-se-o-mesmo-grupo-que-matou-irmao-fez-atentado-contra-shanna-harrouche.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/09/policia-investiga-se-o-mesmo-grupo-que-matou-irmao-fez-atentado-contra-shanna-harrouche.ghtml"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Shanna Garcia"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:08:20.000Z", "id": "1182236412193755136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pol\u00edcia investiga se o mesmo grupo que matou irm\u00e3o atirou contra Shanna Garcia | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/SYP9nfET4q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182236412193755136"]}, {"author_id": "56703022", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/745lWpjeAM", "expanded_url": "https://c8.alamy.com/compit/j0ryf5/ottobre-29-1976-andretti-vince-il-gp-del-giappone-ma-vince-la-suoneria-world-racing-titolo-nonostante-il-meteo-suicida-james-hunt-della-gran-bretagna-che-aveva-conquistato-il-mondo-racing-driver-campionato-al-fuji-speedways-in-gotemba-come-ha-guidato-la-sua-mclaren-in-terza-posizione-nel-giappone-gara-di-formula-uno-ha-vinto-da-maio-andetti-di-usa-in-una-lotus-niki-lauda-di-austria-t-il-campione-in-carica-e-caduto-fuori-della-gara-dopo-il-secondo-giro-dicendo-speedway-era-troppo-pericoloso-a-causa-di-pioggia-una-nebbia-ed-egli-non-poteva-vedere-le-vetture-concorrenti-il-finito-73-giri-come-il-crepuscolo-era-caduta-nubi-di-vapore-viene-inviato-dalla-pioggia-inzuppato-j0ryf5.jpg", "display_url": "c8.alamy.com/compit/j0ryf5/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FormulaHumor", "id": "711543632847884288"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ManuBoniPH", "id": "132962832"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "john_nuppey", "id": "977075588"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:08:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182209296832106496"}], "id": "1182236373060902913", "in_reply_to_user_id": "711543632847884288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FormulaHumor @ManuBoniPH @john_nuppey https://t.co/745lWpjeAM", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1182236373060902913"]}, {"author_id": "417845213", "created_at": "2019-10-10T10:08:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182236369709604864", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236369709604864"]}, {"author_id": "1138205792988012544", "created_at": "2019-10-10T10:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182236320606949376", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182236320606949376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "704587159349624832", "created_at": "2019-10-10T10:07:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182236313032052736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236313032052736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "417845213", "created_at": "2019-10-10T10:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182236176780013568", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236176780013568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 62, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SPSerrania", "id": "958307108503670784"}]}, "author_id": "300136823", "created_at": "2019-10-10T10:07:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235838857584640"}], "id": "1182236125114576901", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPSerrania: Hoy conmemoramos el #diamundialdelasaludmental en esta ocasi\u00f3n centrando en la prevenci\u00f3n del #suicidio .Cada 40 Segundos s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236125114576901"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "1037923128", "created_at": "2019-10-10T10:07:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181568766459904"}], "id": "1182236097214128129", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y cu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236097214128129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}]}, "author_id": "308685297", "created_at": "2019-10-10T10:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}], "id": "1182236053140381697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236053140381697"]}, {"author_id": "977962417878634496", "created_at": "2019-10-10T10:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182236044240064512", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182236044240064512"]}, {"author_id": "251761145", "created_at": "2019-10-10T10:06:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235709459054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Chamberlin09", "id": "250583441"}]}, "id": "1182236013596422144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chamberlin09: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236013596422144"]}, {"author_id": "2614893171", "created_at": "2019-10-10T10:06:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209164992487425"}], "id": "1182235882713239552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235882713239552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "suicidio"}, {"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rjxJvAqeKL", "expanded_url": "https://twitter.com/SPSerrania/status/1182235838857584640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjxJvAqeKL", "media_key": "3_1182235833220378625"}]}, "author_id": "958307108503670784", "created_at": "2019-10-10T10:06:03.000Z", "id": "1182235838857584640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Hoy conmemoramos el #diamundialdelasaludmental en esta ocasi\u00f3n centrando en la prevenci\u00f3n del #suicidio .Cada 40 Segundos se suicida una persona en el mundo.Aunemos esfuerzos para prevenir:pide ayuda si lo necesitas y presta ayuda ante cualquier se\u00f1al de alerta. #ConectaConLaVida https://t.co/rjxJvAqeKL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235838857584640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "saludmental"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Roe38iCtDF", "expanded_url": "https://youtu.be/g8l3_YsXMBAeste", "display_url": "youtu.be/g8l3_YsXMBAeste"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KR79enRIft", "expanded_url": "https://twitter.com/AlboresMurcia/status/1182235809832951809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KR79enRIft", "media_key": "3_1182235803054985217"}]}, "author_id": "783615878046900224", "created_at": "2019-10-10T10:05:56.000Z", "id": "1182235809832951809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "10 de octubre, #D\u00edaMundialdelaSaludMental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya que cada 40 segundos se suicida una persona y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n https://t.co/Roe38iCtDF\n\n #saludmental #prevenci\u00f3n #ConectaConLaVida https://t.co/KR79enRIft", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235809832951809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "2614893171", "created_at": "2019-10-10T10:05:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211717037805569"}], "id": "1182235762328313856", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235762328313856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "2614893171", "created_at": "2019-10-10T10:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182235715305922560", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235715305922560"]}, {"author_id": "250583441", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZNjJpQ4XpJ", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8319&cat=44", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8319&cat=44"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 104, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:05:32.000Z", "id": "1182235709459054593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZNjJpQ4XpJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235709459054593"]}, {"author_id": "916055322552397824", "created_at": "2019-10-10T10:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182235621416488960", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182235621416488960"]}, {"author_id": "904790358", "created_at": "2019-10-10T10:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181246721520631811"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Radkaue", "id": "2503043407"}]}, "id": "1182235595369783296", "in_reply_to_user_id": "2503043407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Radkaue Ta vendo esquadr\u00e3o suicida e ta horrorizada com oq fizeram com a harley", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182235595369783296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "2614893171", "created_at": "2019-10-10T10:04:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182235564273274881", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235564273274881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "author_id": "2339514876", "created_at": "2019-10-10T10:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}], "id": "1182235526025363456", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182235526025363456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 124, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 192, "end": 209, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/IOZaV3X3nb", "expanded_url": "https://twitter.com/comgranadacom/status/1182235523823423488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IOZaV3X3nb", "media_key": "3_1182235514935664641"}]}, "author_id": "301091762", "created_at": "2019-10-10T10:04:48.000Z", "id": "1182235523823423488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en el #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\nM\u00e1s profesionales especialistas\nM\u00e1s recursos\nM\u00e1s medios\n\n#ConectaConLaVida https://t.co/IOZaV3X3nb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235523823423488"]}, {"author_id": "2614893171", "created_at": "2019-10-10T10:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182235523039010816", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235523039010816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "482411265", "created_at": "2019-10-10T10:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182235433012535297", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182235433012535297"]}, {"author_id": "54183938", "created_at": "2019-10-10T10:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182235271401820160", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182235271401820160"]}, {"author_id": "1265393610", "created_at": "2019-10-10T10:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209164992487425"}], "id": "1182235174626582528", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235174626582528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1265393610", "created_at": "2019-10-10T10:03:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211717037805569"}], "id": "1182235156708548609", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235156708548609"]}, {"author_id": "2226071216", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/cN113HI8MI", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalGalvez/status/1182235131467255808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cN113HI8MI", "media_key": "3_1182235123837788161"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 55, "end": 86, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:03:14.000Z", "id": "1182235131467255808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y  la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud se centrara en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/cN113HI8MI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235131467255808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1265393610", "created_at": "2019-10-10T10:03:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182235124865351680", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235124865351680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "946237604575539201", "created_at": "2019-10-10T10:03:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182235103872860160", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235103872860160"]}, {"author_id": "85324019", "created_at": "2019-10-10T10:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182235068045103104", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235068045103104"]}, {"author_id": "460751822", "created_at": "2019-10-10T10:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182161948093362176"}], "id": "1182235045173645312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VitorCecy: A ansiedade ainda vai me matar, se j\u00e1 n\u00e3o me matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VitorCecy", "id": "48550365"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182235045173645312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "1857870067", "created_at": "2019-10-10T10:02:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182234915565383680", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234915565383680"]}, {"author_id": "1265393610", "created_at": "2019-10-10T10:02:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182234871210610688", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234871210610688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "507477979", "created_at": "2019-10-10T10:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182234822305079296", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234822305079296"]}, {"author_id": "1080996336344940544", "created_at": "2019-10-10T10:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}]}, "id": "1182234793355943936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234793355943936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "224339031", "created_at": "2019-10-10T10:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182234674388701186", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234674388701186"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "322095041", "created_at": "2019-10-10T10:01:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182234614636699648", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234614636699648"]}, {"author_id": "412229130", "created_at": "2019-10-10T10:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182234553420787717", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234553420787717"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 118, "end": 135, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "ASAPME"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "escucha"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "tratamiento"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "comprensi\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "apoyo"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234433308495872"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234447325925376"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6429, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7261, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "ASAPME"}]}, "author_id": "212158697", "created_at": "2019-10-10T10:00:34.000Z", "id": "1182234457148919809", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaConLaVida en #Zaragoza #ASAPME \nLa conducta suicida se puede predecir y prevenir \ud83d\udc49 #escucha, #tratamiento #comprensi\u00f3n y #apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/fPiHZt0CY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234457148919809"]}, {"author_id": "1543591662", "created_at": "2019-10-10T10:00:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182234341352456192", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182234341352456192"]}, {"author_id": "567484585", "created_at": "2019-10-10T09:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182234302135902208", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234302135902208"]}, {"author_id": "232340964", "created_at": "2019-10-10T09:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209164992487425"}], "id": "1182234280224808961", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234280224808961"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "232340964", "created_at": "2019-10-10T09:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211717037805569"}], "id": "1182234241091932165", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234241091932165"]}, {"author_id": "1171446979181703174", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/60kXCARzOT", "expanded_url": "https://twitter.com/OliveiradeJes11/status/1182234225732403200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60kXCARzOT", "media_key": "3_1182234220602822657"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:59:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182233079877967872"}], "id": "1182234225732403200", "in_reply_to_user_id": "560825868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VlogdoLisboa N foi do fuzil dos PMs q saiu a bala q matou a crian\u00e7a, ser\u00e1 q a m\u00eddia vai se mobilizar contra os traficantes!? https://t.co/60kXCARzOT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182234225732403200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "232340964", "created_at": "2019-10-10T09:59:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182234200495316992", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234200495316992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "SaludMental"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "144995624", "created_at": "2019-10-10T09:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228023732514816"}], "id": "1182234170384355330", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta viol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234170384355330"]}, {"author_id": "4098872656", "created_at": "2019-10-10T09:59:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182234151652642816", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182234151652642816"]}, {"author_id": "232340964", "created_at": "2019-10-10T09:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182234109478920193", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234109478920193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "232340964", "created_at": "2019-10-10T09:59:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182234087966330880", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234087966330880"]}, {"author_id": "280914722", "created_at": "2019-10-10T09:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182234039132053505", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234039132053505"]}, {"author_id": "190065376", "created_at": "2019-10-10T09:58:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182041719556071425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gutolage", "id": "62333997"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "matheusperfag", "id": "304828432"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "id": "1182234018613477377", "in_reply_to_user_id": "62333997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gutolage @matheusperfag @andrizek N\u00e3o consigo entender essa galera, eu falo a mesma coisa SEMPRE. \nJogadores de antigamente faziam muito mais merdas.\n\nEdmundo infelizmente teve at\u00e9 um caso que matou uma pessoa, se fosse o Neymar, nosso Deus nem sei.\n\nRom\u00e1rio v\u00e1rias merdas que fez, bateu em companheiro em campo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182234018613477377"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "362482523", "created_at": "2019-10-10T09:57:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182233735032389632", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182233735032389632"]}, {"author_id": "819167519869206529", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/23eBceCrA2", "expanded_url": "https://t.co/23eBceCrA2", "display_url": "t.co/23eBceCrA2"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:57:15.000Z", "id": "1182233622843138049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cansada das pessoas lembrarem dele como \"o idol que se matou\".\nJa chega,n\u00e9?! https://t.co/23eBceCrA2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182233622843138049"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "author_id": "212219250", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "3395950991", "created_at": "2019-10-10T09:57:12.000Z", "id": "1182233613506617345", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya\n\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3\n\n\ud83d\udde3\ufe0fLluitem per canviar-ho\ud83d\udc9c!", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182233613506617345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 51, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}]}, "author_id": "154148580", "created_at": "2019-10-10T09:56:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182229694168600576"}], "id": "1182233470300495872", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AutismoDiario: Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona .\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233470300495872"]}, {"author_id": "4320677549", "created_at": "2019-10-10T09:56:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182233412146479104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182233412146479104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.3071, "type": "Place", "normalized_text": "Vivienda"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Vogelaar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}]}, "author_id": "3018793484", "created_at": "2019-10-10T09:56:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182010798580944896"}], "id": "1182233393771274240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XHespanol: #URGENTE La exministra holandesa de Vivienda, Vecindarios e Integraci\u00f3n, Ella Vogelaar se suicida a los 69 a\u00f1os de edad, dic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233393771274240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saludand", "id": "300136823"}]}, "author_id": "525343942", "created_at": "2019-10-10T09:56:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225758665748481"}], "id": "1182233388406706176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludand: Puedes consultar en nuestra web \ud83c\udf10 informaci\u00f3n para prevenir y afrontar el #suicidio \ud83e\udd1d\n\n\ud83d\udcccCada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233388406706176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "458631077", "created_at": "2019-10-10T09:56:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182233382555717634", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233382555717634"]}, {"author_id": "45963385", "created_at": "2019-10-10T09:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182161948093362176"}], "id": "1182233335659204608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VitorCecy: A ansiedade ainda vai me matar, se j\u00e1 n\u00e3o me matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VitorCecy", "id": "48550365"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182233335659204608"]}, {"author_id": "3206784922", "created_at": "2019-10-10T09:55:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209164992487425"}], "id": "1182233175931654144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233175931654144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "3206784922", "created_at": "2019-10-10T09:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211717037805569"}], "id": "1182233153546706944", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233153546706944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "3206784922", "created_at": "2019-10-10T09:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182233119409213441", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233119409213441"]}, {"author_id": "3206784922", "created_at": "2019-10-10T09:54:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182233024534126592", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233024534126592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "3206784922", "created_at": "2019-10-10T09:54:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182233002195214338", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233002195214338"]}, {"author_id": "729779548859072513", "created_at": "2019-10-10T09:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182232842572570629", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232842572570629"]}, {"author_id": "4045839879", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/PgJmm4H9vp", "expanded_url": "http://ow.ly/xpdz30pHfE9", "display_url": "ow.ly/xpdz30pHfE9"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 93, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 166, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:54:08.000Z", "id": "1182232838969724929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona: Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 centrado en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/PgJmm4H9vp v\u00eda @WHO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182232838969724929"]}, {"author_id": "1031648318680641536", "created_at": "2019-10-10T09:53:18.000Z", "id": "1182232629128683520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, uma menina ali do meu col\u00e9gio se matou, nem conhecia mas t\u00f4 triste pra caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232629128683520"]}, {"author_id": "840693873542328322", "created_at": "2019-10-10T09:52:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.33, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}]}, "id": "1182232512573128705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu vou matar Everton. \nSe eu n matar \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou antes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232512573128705"]}, {"author_id": "731989485970423808", "created_at": "2019-10-10T09:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182132783734562817"}], "id": "1182232508169146368", "in_reply_to_user_id": "392371807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ArcenoAfc N\u00e3o sei se morde mas \u00e9 violento pq matou a fome \n\nBa dum ts", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ArcenoAfc", "id": "392371807"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232508169146368"]}, {"author_id": "968950458168545285", "created_at": "2019-10-10T09:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182232403198271488", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182232403198271488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "953560687284031488", "created_at": "2019-10-10T09:52:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182232339591634945", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182232339591634945"]}, {"author_id": "778671055745540100", "created_at": "2019-10-10T09:51:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "id": "1182232287942975488", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182232287942975488"]}, {"author_id": "166321264", "created_at": "2019-10-10T09:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182232002180866049"}], "id": "1182232237334503424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BelKruger: Ontem me perguntaram \n\"Se ligassem pra tua m\u00e3e dizendo que tu matou um cara o que ela diria?\"\n\nClaramente minha m\u00e3e iria diz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232237334503424"]}, {"author_id": "308611045", "created_at": "2019-10-10T09:51:35.000Z", "id": "1182232198864396288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tem uma cela l\u00e1 em cima fechada, desde ter\u00e7a feira ningu\u00e9m abre pra nada\ns\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou com len\u00e7ol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232198864396288"]}, {"author_id": "324402805", "created_at": "2019-10-10T09:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182232060351651840", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232060351651840"]}, {"author_id": "153072340", "created_at": "2019-10-10T09:50:48.000Z", "id": "1182232002180866049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ontem me perguntaram \n\"Se ligassem pra tua m\u00e3e dizendo que tu matou um cara o que ela diria?\"\n\nClaramente minha m\u00e3e iria dizer\n\"Olha at\u00e9 que demorou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232002180866049"]}, {"author_id": "1005819134918184961", "created_at": "2019-10-10T09:50:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182108943348375552"}], "id": "1182231961647157248", "in_reply_to_user_id": "3254161486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Bonebergrrrrr Se for a m\u00e3e q matou e pq o filhote nasceu com defeito ai ela mata ele. Se for f\u00eamea e f\u00eamea quest\u00e3o de territ\u00f3rio e isso tbm serve pra macho e macho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bonebergrrrrr", "id": "3254161486"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182231961647157248"]}, {"author_id": "1313186232", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:50:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "id": "1182231910484860928", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182231910484860928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 193, "end": 215, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T09:50:00.000Z", "id": "1182231798564061185", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evaluaci\u00f3n debe realizarla el m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria y/o pediatra #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182231798564061185"]}, {"author_id": "875310415194054656", "created_at": "2019-10-10T09:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182231475237920768", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182231475237920768"]}, {"author_id": "84103874", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/knyeVHxAVP", "expanded_url": "https://consaludmental.org/centro-documentacion/guia-prevencion-suicidio-personas-ideacion-suicida-familiares-2629/", "display_url": "consaludmental.org/centro-documen\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:47:25.000Z", "id": "1182231150426775553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gu\u00eda sobre la prevenci\u00f3n del suicidio para personas con ideaci\u00f3n suicida y familiares -  https://t.co/knyeVHxAVP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182231150426775553"]}, {"author_id": "2237475031", "created_at": "2019-10-10T09:47:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1182231122400468993", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182231122400468993"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "diasaludmental"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/M3UXI2gaDC", "expanded_url": "https://bit.ly/2M0nRyN", "display_url": "bit.ly/2M0nRyN"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SEHWk0eNBa", "expanded_url": "https://twitter.com/altoaragon/status/1182230873883713536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEHWk0eNBa", "media_key": "3_1182230870003998721"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Olivera"}]}, "author_id": "183580649", "created_at": "2019-10-10T09:46:19.000Z", "id": "1182230873883713536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Javier Olivera: \"El sufrimiento por parte de la persona que se suicida es terrible\"   https://t.co/M3UXI2gaDC\n#diasaludmental #suicidio https://t.co/SEHWk0eNBa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230873883713536"]}, {"author_id": "1064466422733160448", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jNAG35kVJu", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1182199115050033152", "display_url": "twitter.com/consaludmental\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182199115050033152"}], "id": "1182230842908786688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me parece fant\u00e1stico cualquier tipo de mejora en este sentido. Cuando hablamos de suicidio parece que hay una falta de transparencia sobre la cantidad de gente que se suicida, que no son pocos. \nNo conozco al dedillo toda la propuesta al completo, pero el darle voz ya es genial. https://t.co/jNAG35kVJu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230842908786688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "1857870067", "created_at": "2019-10-10T09:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182230743159844864", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230743159844864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 51, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}]}, "author_id": "18437330", "created_at": "2019-10-10T09:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182229694168600576"}], "id": "1182230736927150080", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AutismoDiario: Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona .\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230736927150080"]}, {"author_id": "16915475", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/yyDwa6cBiB", "expanded_url": "https://www.pbsfm.org.au/news/generacion-suicida", "display_url": "pbsfm.org.au/news/generacio\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "ICYMI"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "South Central L.A"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "DIY"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Studio 5"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "After Dark"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:45:07.000Z", "id": "1182230571591884800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ICYMI: Listen back to South Central L.A. based DIY punks Generacion Suicida's blistering Studio 5 Live set, which featured on Sunglasses After Dark a fortnight ago: https://t.co/yyDwa6cBiB", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182230571591884800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 206, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T09:45:00.000Z", "id": "1182230540159737856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230540159737856"]}, {"author_id": "2844580077", "created_at": "2019-10-10T09:44:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182230515136552960", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230515136552960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 51, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}]}, "author_id": "996843456009039873", "created_at": "2019-10-10T09:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182229694168600576"}], "id": "1182230320982175744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AutismoDiario: Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona .\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230320982175744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saludand", "id": "300136823"}]}, "author_id": "3183404729", "created_at": "2019-10-10T09:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225758665748481"}], "id": "1182230290535768065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludand: Puedes consultar en nuestra web \ud83c\udf10 informaci\u00f3n para prevenir y afrontar el #suicidio \ud83e\udd1d\n\n\ud83d\udcccCada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230290535768065"]}, {"author_id": "997108364", "created_at": "2019-10-10T09:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182205374763454465"}], "id": "1182230276317073408", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230276317073408"]}, {"author_id": "1872481195", "created_at": "2019-10-10T09:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182230239486840834", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182230239486840834"]}, {"author_id": "4068124577", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/WwcfADGBPx", "expanded_url": "https://twitter.com/LaHistoriadora_/status/1181875949505318914", "display_url": "twitter.com/LaHistoriadora\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo Aventura"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:42:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181875949505318914"}], "geo": {"place_id": "ea0a61fa0c646676"}, "id": "1182230032321777666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay Turismo Aventura y a Turismo Suicida. https://t.co/WwcfADGBPx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230032321777666"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "author_id": "570993841", "created_at": "2019-10-10T09:42:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182221782784385024"}], "id": "1182229992693997568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de aten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229992693997568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "SaludMental"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "322095041", "created_at": "2019-10-10T09:42:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228023732514816"}], "id": "1182229895180623872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta viol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229895180623872"]}, {"author_id": "322095041", "created_at": "2019-10-10T09:41:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182229716444549120", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229716444549120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JlhknGySCV", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio", "description": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.", "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "240638785", "created_at": "2019-10-10T09:41:38.000Z", "id": "1182229694168600576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona . Los estudios de los \u00faltimos a\u00f1os sugieren que la ideaci\u00f3n suicida es m\u00e1s com\u00fan en las personas con autismo que en la poblaci\u00f3n general\n\nhttps://t.co/JlhknGySCV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229694168600576"]}, {"author_id": "997108364", "created_at": "2019-10-10T09:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216699002658824"}], "id": "1182229691253559296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229691253559296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 72, "end": 98, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}]}, "author_id": "814987507867774981", "created_at": "2019-10-10T09:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228915349274625"}], "id": "1182229686430158848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diariomedico: #EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229686430158848"]}, {"author_id": "2168381683", "created_at": "2019-10-10T09:40:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064104699244545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sethkylo", "id": "1384025972408688641"}]}, "id": "1182229393608978434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SethKylo: @Centraldcnauta Ele sofreu com os cortes e o tratamento de Esquadr\u00e3o Suicida pro personagem dele, e ningu\u00e9m duvida da sua cap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182229393608978434"]}, {"author_id": "622808297", "created_at": "2019-10-10T09:40:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228402042032129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "id": "1182229391050452992", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CERMIAragon: Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229391050452992"]}, {"author_id": "802223757662232577", "created_at": "2019-10-10T09:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182053394695036928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MariaPoou", "id": "3394723299"}]}, "id": "1182229292270460928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaPoou: Isso d\u00f3i demais, eu pedi incansavelmente a Deus para que ela fosse encontrada com vida, e o meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 em peda\u00e7os em s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182229292270460928"]}, {"author_id": "995168908473786368", "created_at": "2019-10-10T09:39:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182035855986368517"}], "id": "1182229218400321536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @onahccc: Soy suicida pero no ejerzo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "onahccc", "id": "828256236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229218400321536"]}, {"author_id": "497889775", "created_at": "2019-10-10T09:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225069109633024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.246, "type": "Other", "normalized_text": "CyL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "desdeSoria", "id": "592979343"}]}, "id": "1182229065153024000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @desdeSoria: El movimiento asociativo Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229065153024000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "964045675", "created_at": "2019-10-10T09:38:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182229026485747714", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229026485747714"]}, {"author_id": "88385100", "created_at": "2019-10-10T09:38:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182229003484180480", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229003484180480"]}, {"author_id": "485017489", "created_at": "2019-10-10T09:38:52.000Z", "id": "1182228999327625217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "He tenido una tutor\u00eda con el crush. Real qu\u00e9 me tiene re-enamorada. Como se puede ser tan bueno? Me ha tranquilizado x1000 despu\u00e9s de la mierda de semana que llevo. Aunque despu\u00e9s de decirle las asignaturas se ha reido y me ha mirado con cara de \"puta loca suicida...\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228999327625217"]}, {"author_id": "238876525", "created_at": "2019-10-10T09:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181975319672020992"}], "id": "1182228962191167488", "in_reply_to_user_id": "83986045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@el_cuchurrumin Ya quiero ver su pr\u00f3ximo v\u00eddeo de influencer, llorando, diciendo que el que se suicida, se mata y ya no vive m\u00e1s o algo as\u00ed, como esas joyas l\u00e9xicas que nos regala en sus videos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "el_cuchurrumin", "id": "83986045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228962191167488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 54, "end": 80, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Kpnlebdfr5", "expanded_url": "http://bit.ly/2n9rZCT", "display_url": "bit.ly/2n9rZCT"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}]}, "author_id": "14830931", "created_at": "2019-10-10T09:38:32.000Z", "id": "1182228915349274625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predecir pero se puede prevenir y para ello es necesario implantar planes espec\u00edficos de prevenci\u00f3n y modificar los tab\u00fas de la sociedad\"  https://t.co/Kpnlebdfr5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228915349274625"]}, {"author_id": "1046052558", "created_at": "2019-10-10T09:38:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182092917298651136"}], "id": "1182228848232062976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vascoverde: Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capace\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228848232062976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "1067541419173253123", "created_at": "2019-10-10T09:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182228821187190784", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228821187190784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "507477979", "created_at": "2019-10-10T09:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182228593717497856", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228593717497856"]}, {"author_id": "964045675", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m1TxXVJ1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/CERMIAragon/status/1182228402042032129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1TxXVJ1xz", "media_key": "3_1182228377706647552"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:36:30.000Z", "id": "1182228402042032129", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 personas y es algo que los medios no visibilizan y se tiene que luchar por mejorar esta situaci\u00f3n. https://t.co/m1TxXVJ1xz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228402042032129"]}, {"author_id": "904737848691216384", "created_at": "2019-10-10T09:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182126872899002368"}], "id": "1182228370031026176", "in_reply_to_user_id": "711974401298792448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@loversiafurler @DCBrasil3 ele que lute para tirar esse filme da dc do curr\u00edculo dele, o maior prejudicado de esquadr\u00e3o suicida foi ele, v\u00edtima da produ\u00e7\u00e3o do filme! ele \u00e9 bom ator!", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182228370031026176"]}, {"author_id": "1059214071701168129", "created_at": "2019-10-10T09:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182228346723328000", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182228346723328000"]}, {"author_id": "404213251", "created_at": "2019-10-10T09:36:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182228323180728321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228323180728321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "SaludMental"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "3397030096", "created_at": "2019-10-10T09:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228023732514816"}], "id": "1182228240804585472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta viol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228240804585472"]}, {"author_id": "889970298", "created_at": "2019-10-10T09:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182228205664645120", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182228205664645120"]}, {"author_id": "1114127331130474496", "created_at": "2019-10-10T09:35:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182228187432005638", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182228187432005638"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:35:00.000Z", "id": "1182228023732514816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228023732514816"]}, {"author_id": "875433573842550784", "created_at": "2019-10-10T09:34:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1182227854249074693", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182227854249074693"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "1106986476", "created_at": "2019-10-10T09:34:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182227839216754689", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227839216754689"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "2762680787", "created_at": "2019-10-10T09:33:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182227717980336128", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227717980336128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 151, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "1296090589", "created_at": "2019-10-10T09:33:31.000Z", "id": "1182227652284993536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nNO es una llamada de atenci\u00f3n, pidamos ayuda, luchemos por combatirlo.  #diamundialdelasaludmental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227652284993536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "91774821", "created_at": "2019-10-10T09:32:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182227488228958208", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227488228958208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "2973904744", "created_at": "2019-10-10T09:32:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182227454150287365", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227454150287365"]}, {"author_id": "739805863", "created_at": "2019-10-10T09:31:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182227238223261696", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227238223261696"]}, {"author_id": "1072571077770006529", "created_at": "2019-10-10T09:31:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182227116676599808", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227116676599808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}]}, "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "id": "1182226923465904129", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "2281426290", "created_at": "2019-10-10T09:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182226759720341504", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226759720341504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "622808297", "created_at": "2019-10-10T09:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182226713956294657", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226713956294657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "1090064149", "created_at": "2019-10-10T09:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182226645731725312", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226645731725312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "2841095314", "created_at": "2019-10-10T09:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182226603528593408", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182226603528593408"]}, {"author_id": "226170171", "created_at": "2019-10-10T09:29:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182224248846176256"}], "id": "1182226563527581696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226563527581696"]}, {"author_id": "1069617782554284032", "created_at": "2019-10-10T09:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182226423827910656", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182226423827910656"]}, {"author_id": "2861121795", "created_at": "2019-10-10T09:28:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182212002384621568"}], "id": "1182226374574170113", "in_reply_to_user_id": "4843061681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xLostSoul1 @consaludmental Todos los d\u00edas nos ponen en tv los asesinatos que se producen -lo veo bien eh- pero de la gente que se suicida que son m\u00e1s numerosas y sus causas, no quieren ni oir hablar. Habria que se\u00f1alar a los culpables y eso no interesa.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226374574170113"]}, {"author_id": "2150836652", "created_at": "2019-10-10T09:28:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182224248846176256"}], "id": "1182226310460039168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226310460039168"]}, {"author_id": "2449943059", "created_at": "2019-10-10T09:28:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182226303187144705", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226303187144705"]}, {"author_id": "400262344", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qUWCT3J1PI", "expanded_url": "https://milano.cityrumors.it/2019/02/26/tragedia-a-san-donato-23enne-rapinato-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone-di-casa/", "display_url": "milano.cityrumors.it/2019/02/26/tra\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:27:38.000Z", "id": "1182226169099370497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia a San Donato, 23enne rapinato si suicida lanciandosi dal balcone di casa | Notizie Milano - Cityrumors Milano https://t.co/qUWCT3J1PI", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182226169099370497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "322095041", "created_at": "2019-10-10T09:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182226136090255360", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226136090255360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "euapoiopacoteanticrime"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5511, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "author_id": "1039225065915772928", "created_at": "2019-10-10T09:27:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182081045342097408"}], "id": "1182226028929912832", "in_reply_to_user_id": "214570761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jornalnacional \u00d1 conseguiro derrubar o governo federal com as queimadas na  Amaz\u00f4nia agora se passaram para os nossos Mares e oceanos  estrateja suicida mais uma tentativa na pr\u00f3xima v\u00e3o  usar a chuva! #euapoiopacoteanticrime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182226028929912832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "SalaCorona"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}]}, "author_id": "2461120417", "created_at": "2019-10-10T09:26:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182225937007546368"}], "id": "1182226008646266880", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226008646266880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 64, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "SalaCorona"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "ASAPME"}, {"start": 146, "end": 163, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9d8DvQrAdf", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182225937007546368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d8DvQrAdf", "media_key": "3_1182225920536567809"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9d8DvQrAdf", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182225937007546368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d8DvQrAdf", "media_key": "3_1182225929571115009"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5379, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "ASAPME"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 93, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "JavierSadaB", "id": "580701529"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "cortes_aragon", "id": "314479901"}]}, "author_id": "212158697", "created_at": "2019-10-10T09:26:42.000Z", "id": "1182225937007546368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #ASAPME bajo el lema #ConectaConLaVida \n\u2705 testimonio de una ideaci\u00f3n suicida\n\u2705 inaugura @JavierSadaB, presidente @cortes_aragon https://t.co/9d8DvQrAdf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225937007546368"]}, {"author_id": "1215936048", "created_at": "2019-10-10T09:26:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182225869051453441", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225869051453441"]}, {"author_id": "2978327949", "created_at": "2019-10-10T09:26:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182221430915833856"}], "id": "1182225842719612928", "in_reply_to_user_id": "2647872006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@carolinaadsn VAI SE FODER QUASE MATOU NOIS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinaadsn", "id": "2647872006"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182225842719612928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}, {"start": 130, "end": 156, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/KrQ0VreWBo", "expanded_url": "http://lajunta.es/1vvm0", "display_url": "lajunta.es/1vvm0"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/OOVu60KjDs", "expanded_url": "https://twitter.com/saludand/status/1182225758665748481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOVu60KjDs", "media_key": "3_1181118695000727552"}]}, "author_id": "300136823", "created_at": "2019-10-10T09:26:00.000Z", "id": "1182225758665748481", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puedes consultar en nuestra web \ud83c\udf10 informaci\u00f3n para prevenir y afrontar el #suicidio \ud83e\udd1d\n\n\ud83d\udcccCada 40 segundos se suicida una persona \n\n#diamundialdelasaludmental \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KrQ0VreWBo https://t.co/OOVu60KjDs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225758665748481"]}, {"author_id": "301079476", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Sy7obHzaLK", "expanded_url": "https://twitter.com/GBGuerri/status/1182020041165983745", "display_url": "twitter.com/GBGuerri/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182020041165983745"}], "id": "1182225737270677504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Poi il bambino si reincarn\u00f2 e invent\u00f2 il Nazismo.\nIl seguito \u00e8 noto.\nAlla fine si suicida. https://t.co/Sy7obHzaLK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182225737270677504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "40seconds"}, {"start": 64, "end": 85, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/N2LvbzLSGk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3bla95AJ-7/?igshid=11jaqtozrkf02", "display_url": "instagram.com/p/B3bla95AJ-7/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "260759790", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32234, 38.89751]}, "place_id": "e02e7a0ccd78563f"}, "created_at": "2019-10-10T09:25:46.000Z", "id": "1182225700197150720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cUn d\u00eda para practicar los 40 segundos para actuar\u201d. #40seconds\n#WorldMentalHealthDay .\n\ud83d\udd64 El suicidio se puede prevenir.\n\ud83d\udd64 Cada 40 segundos se suicida una persona.\n\ud83d\udd64 Un factor de riesgo importante de suicidio es\u2026 https://t.co/N2LvbzLSGk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225700197150720"]}, {"author_id": "2150836652", "created_at": "2019-10-10T09:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182225678793678848", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225678793678848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "389610567", "created_at": "2019-10-10T09:25:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182225608526442496", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182225608526442496"]}, {"author_id": "2721769351", "created_at": "2019-10-10T09:25:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182225589744349184", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182225589744349184"]}, {"author_id": "1050100009302147075", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/p8dr3tIc7v", "expanded_url": "http://recomponer.No", "display_url": "recomponer.No"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RCPdesdemicole", "id": "3023978465"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182220606521184257"}], "id": "1182225558274482177", "in_reply_to_user_id": "3023978465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@RCPdesdemicole Mi \u00faltimo suicida,un adolescente se tir\u00f3 de 10m.Consciente.Abrazado a un peluche, llorando. Fx m\u00faltiples en extremidades y p\u00e9lvis que requerir\u00edan varias operaciones.M\u00e9dula \u00edntegra.Pero el alma rota y eso es dif\u00edcil de https://t.co/p8dr3tIc7v quise pensar en la familia. Qu\u00e9 horror", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225558274482177"]}, {"author_id": "121385551", "created_at": "2019-10-10T09:25:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182225546392014848", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225546392014848"]}, {"author_id": "2354640810", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/F5rgNhAZpy", "expanded_url": "https://www.diariodelaribera.net/hemeroteca/aranda/mas-salud-mental-para-prevenir-la-conducta-suicida/", "display_url": "diariodelaribera.net/hemeroteca/ara\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:25:03.000Z", "id": "1182225519112265731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Salud Mental reclama m\u00e1s apoyo en la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/F5rgNhAZpy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225519112265731"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "palermo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wESU6uOKdk", "expanded_url": "https://freepressonline.it/2019/10/10/palermo-annuncia-il-suicidio-su-facebook/", "display_url": "freepressonline.it/2019/10/10/pal\u2026"}]}, "author_id": "1053006283069149184", "created_at": "2019-10-10T09:24:34.000Z", "id": "1182225400736473088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#palermo annuncia il suicidio su Facebook e poi si suicida.\n\nhttps://t.co/wESU6uOKdk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182225400736473088"]}, {"author_id": "592979343", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Wl4NX0jk7v", "expanded_url": "http://www.desdesoria.es/2019/10/10/el-movimiento-asociativo-salud-mental-cyl-reclama-la-promocion-de-la-salud-mental-para-mejorar-la-prevencion-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "desdesoria.es/2019/10/10/el-\u2026"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/73o1cnwSQp", "expanded_url": "https://twitter.com/desdeSoria/status/1182225069109633024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73o1cnwSQp", "media_key": "3_1182225061769629696"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "CyL"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:23:15.000Z", "id": "1182225069109633024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El movimiento asociativo Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/Wl4NX0jk7v https://t.co/73o1cnwSQp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225069109633024"]}, {"author_id": "532276669", "created_at": "2019-10-10T09:22:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182224248846176256"}], "id": "1182224831254814720", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182224831254814720"]}, {"author_id": "3407165489", "created_at": "2019-10-10T09:22:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182224248846176256"}], "id": "1182224801412370432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182224801412370432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "author_id": "4273915462", "created_at": "2019-10-10T09:22:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182221782784385024"}], "id": "1182224766217998336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de aten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182224766217998336"]}, {"author_id": "244441630", "created_at": "2019-10-10T09:21:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182224248846176256"}], "id": "1182224566741065728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182224566741065728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 251, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xclgVgROjz", "expanded_url": "http://bit.ly/2oasHA2", "display_url": "bit.ly/2oasHA2"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 177, "username": "EASPsalud", "id": "280561320"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:20:00.000Z", "id": "1182224248846176256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicidio? En esta gu\u00eda de prevenci\u00f3n del #suicidio de @EASPsalud encontrar\u00e1s algunas claves https://t.co/xclgVgROjz #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182224248846176256"]}, {"author_id": "2975429992", "created_at": "2019-10-10T09:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182099741326401536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "flausino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romberaldo", "id": "1380661684520546304"}]}, "id": "1182224041970733056", "in_reply_to_user_id": "2560373521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@romberaldo Bom dia rogerio flausino meu primo tava com depress\u00e3o e ouviu a tua musica agora ta a familia reunida na sala estudando a possibilidade de te processar pq ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182224041970733056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 49, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MujeresIgualdad", "id": "262097196"}]}, "author_id": "4632873771", "created_at": "2019-10-10T09:18:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182221449941192705"}], "id": "1182223985968320513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresIgualdad: El #diamundialdelasaludmental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\u25aa\ufe0f Cada 40 segundos se suicida una person\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182223985968320513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w22wxgQlTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nissa_Audun/status/1182223901402771457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w22wxgQlTZ", "media_key": "3_1182223890929594368"}]}, "author_id": "1727835768", "created_at": "2019-10-10T09:18:37.000Z", "id": "1182223901402771457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy celebramos el #diamundialdelasaludmental \nEste a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio, cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. \nCada 40 segundos se suicida una persona,\u00bfhoy puedes dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb? https://t.co/w22wxgQlTZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182223901402771457"]}, {"author_id": "1003401850425675776", "created_at": "2019-10-10T09:16:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182220689283125250"}], "id": "1182223488255479808", "in_reply_to_user_id": "1133127290840330240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@poli_pockeOfc eu sei que vcs fazem na melhor inten\u00e7\u00e3o de todas, mas um suicida n\u00e3o vai se convencer com um \u201croubar um chocolate\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182223488255479808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vivelloc", "id": "1195053895"}]}, "author_id": "923850317883756544", "created_at": "2019-10-10T09:16:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207033405300737"}], "id": "1182223447520415744", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vivelloc: Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons un\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182223447520415744"]}, {"author_id": "744516813086670848", "created_at": "2019-10-10T09:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182223284080906240", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182223284080906240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "62240638", "created_at": "2019-10-10T09:15:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182223228313493504", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182223228313493504"]}, {"author_id": "243607455", "created_at": "2019-10-10T09:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1182223094418743298", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182223094418743298"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 209, "tag": "savjetovanje"}, {"start": 210, "end": 227, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 228, "end": 234, "tag": "djeca"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "mladi"}, {"start": 242, "end": 250, "tag": "obitelj"}, {"start": 251, "end": 272, "tag": "emocionalnapismenost"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/cLtCoXxFDm", "expanded_url": "https://twitter.com/udrugapragma/status/1182222862016483329/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cLtCoXxFDm", "media_key": "7_1182220397007265794"}]}, "author_id": "62588296", "created_at": "2019-10-10T09:14:29.000Z", "id": "1182222862016483329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Danas obilje\u017eavamo Svjetski dan mentalnog zdravlja koji je posve\u0107en prevenciji suicida - nikada ne gubite nadu, potra\u017eite pomo\u0107!  \n\nPragma*, Teslina 13, pragma@udruga-pragma.hr ili 01 7789 950. \n\n#savjetovanje #mentalnozdravlje #djeca #mladi #obitelj #emocionalnapismenost https://t.co/cLtCoXxFDm", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182222862016483329"]}, {"author_id": "487715198", "created_at": "2019-10-10T09:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182210126238883840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1182222834120167426", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222834120167426"]}, {"author_id": "1052002885746208768", "created_at": "2019-10-10T09:13:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182222694240137217", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222694240137217"]}, {"author_id": "1137766746969038848", "created_at": "2019-10-10T09:13:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182222625961074688", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222625961074688"]}, {"author_id": "368843437", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/totOKD1quG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFtnFB", "display_url": "dlvr.it/RFtnFB"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/L4DQipnxv7", "expanded_url": "https://twitter.com/genovatoday/status/1182222518242828289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4DQipnxv7", "media_key": "3_1182222516237946880"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:13:07.000Z", "id": "1182222518242828289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crack Qui!Group, la sorella dell'imprenditore suicida: \u00abStefano, un uomo lasciato solo\u00bb https://t.co/totOKD1quG https://t.co/L4DQipnxv7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182222518242828289"]}, {"author_id": "1103371958413086721", "created_at": "2019-10-10T09:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182131763486834689"}], "id": "1182222458625167360", "in_reply_to_user_id": "2693029066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vetoreann At\u00e9 pq quem tem ideia suic\u00edda pensa nisso a maior parte do dia e sabe das coisas positivas da vida , s\u00f3 saber que elas existem n\u00e3o permite que ele desista pq EST\u00c1 DOENTE E PRECISA DE AJUDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vetoreann", "id": "2693029066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182222458625167360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "872511061718708228", "created_at": "2019-10-10T09:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182222344284262400", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182222344284262400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}]}, "author_id": "522094793", "created_at": "2019-10-10T09:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}], "id": "1182222265309683712", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222265309683712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 80, "end": 99, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 98, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agromonegros", "id": "3814133195"}]}, "author_id": "701061341273051138", "created_at": "2019-10-10T09:12:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181955422576640"}], "id": "1182222254224154624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agromonegros: #Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona? Hoy es el #D\u00edaDeLaSaludMental y este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222254224154624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 243, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/9PCVxnQz15", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaV_Serrano/status/1182222123286351872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PCVxnQz15", "media_key": "3_1182222118647484416"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 248, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 249, "end": 252, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 253, "end": 257, "username": "ilo", "id": "364761686"}]}, "author_id": "461919999", "created_at": "2019-10-10T09:11:33.000Z", "id": "1182222123286351872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima. Tomemos conciencia ... #diamundialdelasaludmental @WHO @UN @ilo https://t.co/9PCVxnQz15", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222123286351872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}]}, "author_id": "995929223956238336", "created_at": "2019-10-10T09:11:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}], "id": "1182222022606299136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222022606299136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 129, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrevencionOTP", "id": "435147496"}]}, "author_id": "701061341273051138", "created_at": "2019-10-10T09:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181903411731714049"}], "id": "1182221937092759552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PrevencionOTP: \ud83d\udd35 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udcc5 Este 10 de octubre hablemos de suicidio \ud83d\udcac \n\n#WorldMentalHealthDay #DiaMundi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221937092759552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 149, "end": 171, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T09:10:12.000Z", "id": "1182221782784385024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221782784385024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 39, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 40, "end": 61, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.6965, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "2152767702", "created_at": "2019-10-10T09:10:04.000Z", "id": "1182221750546964480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aprovecho el #DiaMundialDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay para dar por sentado que desde aqu\u00ed se apoya a las personas con tendencias suicidas. \n\nNo estais solos. Toda crisis se supera. No ten\u00e9is ning\u00fan problema, el problema lo tiene esta sociedad.\n\nCon cari\u00f1o, un suicida \ud83d\ude19", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221750546964480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 272, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mx50aV8aSo", "expanded_url": "https://twitter.com/FEAFESHUELVA/status/1182221571353645057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mx50aV8aSo", "media_key": "3_1182221565364228096"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.4764, "type": "Place", "normalized_text": "Calle Concepci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 84, "username": "IAMJunta", "id": "1249834908"}]}, "author_id": "960262784", "created_at": "2019-10-10T09:09:21.000Z", "geo": {"place_id": "935d946682cab2e1"}, "id": "1182221571353645057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Seguimos en la mesa de la Calle Concepci\u00f3n con Maria Mart\u00edn, Directora del @IAMJunta \n\u26a0\ufe0fInfo: Una se\u00f1al para detectar una ideaci\u00f3n suicida es la manifestaci\u00f3n verbal en la que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/mx50aV8aSo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221571353645057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/kTRGoyHUWy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JBKMMM72kjU", "display_url": "youtube.com/watch?v=JBKMMM\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 28, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "262097196", "created_at": "2019-10-10T09:08:52.000Z", "id": "1182221449941192705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El #diamundialdelasaludmental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\u25aa\ufe0f Cada 40 segundos se suicida una persona. Es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima.\nhttps://t.co/kTRGoyHUWy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221449941192705"]}, {"author_id": "1151491492889989121", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/JFBDAJNjAq", "expanded_url": "https://t.co/JFBDAJNjAq", "display_url": "t.co/JFBDAJNjAq"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "IDOL"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:08:39.000Z", "id": "1182221393599053826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pqp gente PAREM DE FALAR DELE COMO UM \"IDOL QUE SE MATOU\" \nele tem uns dez anos de carreira cacete, voc\u00eas t\u00eam muitas outras op\u00e7\u00f5es de refer\u00eancia al\u00e9m dessa https://t.co/JFBDAJNjAq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182221393599053826"]}, {"author_id": "1146158407495426049", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:07:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "id": "1182221134500106240", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182221134500106240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 96, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 238, "end": 248, "tag": "40seconds"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/84slXEzWTU", "expanded_url": "http://bit.ly/2AV5qW5", "display_url": "bit.ly/2AV5qW5"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IYSBuFE4c8", "expanded_url": "https://twitter.com/MutuaUniversal/status/1182221054317600768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYSBuFE4c8", "media_key": "3_1182221049682939904"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 178, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "3367216299", "created_at": "2019-10-10T09:07:18.000Z", "id": "1182221054317600768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy #diamundialdelasaludmental dedica 40 segundos para actuar https://t.co/84slXEzWTU \nEn Espa\u00f1a @consaludmental conmemora esta efem\u00e9ride con el lema \u2018Conect@ con la vida\u2019 #40seconds #Prevenci\u00f3n #SaludMental https://t.co/IYSBuFE4c8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221054317600768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "463231735", "created_at": "2019-10-10T09:07:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182221046986006529", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221046986006529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}]}, "author_id": "74970146", "created_at": "2019-10-10T09:07:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}], "id": "1182220996167835648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220996167835648"]}, {"author_id": "1144786647428542471", "created_at": "2019-10-10T09:06:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182220809596755969", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182220809596755969"]}, {"author_id": "270755105", "created_at": "2019-10-10T09:05:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182220713597575169", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220713597575169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "701061341273051138", "created_at": "2019-10-10T09:05:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182220707784200192", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220707784200192"]}, {"author_id": "3397030096", "created_at": "2019-10-10T09:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182220635680002048", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220635680002048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "545271946", "created_at": "2019-10-10T09:05:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182220626939002880", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182220626939002880"]}, {"author_id": "2878683971", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220473989353473"}], "id": "1182220588393406467", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220588393406467"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "author_id": "2194113534", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "id": "1182220587839741952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "2427307756", "created_at": "2019-10-10T09:05:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182220575709769728", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220575709769728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 219, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:05:00.000Z", "id": "1182220473989353473", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicida. En muchas ocasiones es aqu\u00ed donde se puede detectar este tipo de conductas #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220473989353473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "40seconds"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Holgu\u00edn"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4691, "type": "Place", "normalized_text": "Holgu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpsholguin", "id": "2865789777"}]}, "author_id": "701061341273051138", "created_at": "2019-10-10T09:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181935566063099906"}], "id": "1182220358113464320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dpsholguin: Cada #40seconds se suicida una persona. En #Holgu\u00edn el grupo de edad m\u00e1s afectado es de 25 a 59 a\u00f1os, con mayor prevalencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220358113464320"]}, {"author_id": "303505171", "created_at": "2019-10-10T09:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181966777154187265"}], "id": "1182220284113358849", "in_reply_to_user_id": "356378952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JooGalvo Menino essa lista \u00e9 suicida \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JooGalvo", "id": "356378952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182220284113358849"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 53, "tag": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "40SECONDS"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 52, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpsholguin", "id": "2865789777"}]}, "author_id": "701061341273051138", "created_at": "2019-10-10T09:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181936810554998789"}], "id": "1182219945880559620", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dpsholguin: Ma\u00f1ana #worldsuicidepreventionday2019  \n\u2705El suicidio se puede prevenir\n\u2705Cada #40SECONDS se suicida una persona \n\u2705 Es la seg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219945880559620"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 133, "tag": "salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "2176841904", "created_at": "2019-10-10T09:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219217128611841"}], "id": "1182219459005747200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219459005747200"]}, {"author_id": "2283319094", "created_at": "2019-10-10T09:00:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182219430937419776", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219430937419776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "4071561676", "created_at": "2019-10-10T09:00:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182219413623320576", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219413623320576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 201, "tag": "ProgressInMind"}, {"start": 202, "end": 224, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ILWXW6qX3r", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1182219234069401600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILWXW6qX3r", "media_key": "3_1182219231376678912"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "ProgressInMind"}]}, "author_id": "888305836552065026", "created_at": "2019-10-10T09:00:04.000Z", "id": "1182219234069401600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n y el tel\u00e9fono de ayuda a personas con conducta suicida son factores clave para prevenirlo. Compartimos la \u00faltima recomendaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio #ProgressInMind #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ILWXW6qX3r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219234069401600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 193, "end": 215, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:00:00.000Z", "id": "1182219217128611841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evaluaci\u00f3n debe realizarla el m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria y/o pediatra #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219217128611841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "712257997", "created_at": "2019-10-10T09:00:00.000Z", "id": "1182219216755273728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219216755273728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "18473450", "created_at": "2019-10-10T08:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182219196790431744", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182219196790431744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 160, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/26n8CzW4CB", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 162, "end": 186, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 126, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "WHO_Europe", "id": "125403342"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "author_id": "978329962825609216", "created_at": "2019-10-10T08:59:19.000Z", "id": "1182219044767899648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de la @WHO\n@WHO_Europe #WorldMentalHealthDay\n#WorldSuicidePreventionDay\n\nHay esperanza @Tel_Esperanza\n\nhttps://t.co/26n8CzW4CB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219044767899648"]}, {"author_id": "269452390", "created_at": "2019-10-10T08:59:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182203477927301120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 59, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Crisfufdezvega", "id": "1139908039123841024"}]}, "id": "1182219014103355392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crisfufdezvega: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Entre todos debemos luchar contra la estigmatizaci\u00f3n de este tipo de enfermed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219014103355392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "author_id": "186858491", "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "id": "1182218239893557249", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "902334350104154113", "created_at": "2019-10-10T08:55:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182175336068501504"}], "id": "1182218163854991361", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182218163854991361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "199408931", "created_at": "2019-10-10T08:55:27.000Z", "id": "1182218070800117762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce3Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico \u260e\ufe0f y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \n#D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182218070800117762"]}, {"author_id": "976397287130828800", "created_at": "2019-10-10T08:54:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182217934774648836", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182217934774648836"]}, {"author_id": "189823957", "created_at": "2019-10-10T08:53:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182217671452119040", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182217671452119040"]}, {"author_id": "1012061306", "created_at": "2019-10-10T08:53:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207403485474817"}], "id": "1182217663042469888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @standxbrave: -\"&gt; El 75% de suicidios ocurren en pa\u00edses de ingresos bajos y medios. Por cada adulto que se suicida, m\u00e1s de 20 lo intenta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "standxbrave", "id": "204480410"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182217663042469888"]}, {"author_id": "1267587967", "created_at": "2019-10-10T08:52:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "id": "1182217362570989568", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182217362570989568"]}, {"author_id": "721459767265357824", "created_at": "2019-10-10T08:52:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182217294925238273", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182217294925238273"]}, {"author_id": "2490407725", "created_at": "2019-10-10T08:50:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182178877264797696"}], "id": "1182216728673210368", "in_reply_to_user_id": "845316214645833728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JoeDiFalco2 Yo creo q fue intencionado \ud83e\udd14\nIgual era una potencial suicida y ten\u00eda miedo de q al verle se tirase \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoeDiFalco2", "id": "845316214645833728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216728673210368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T08:50:05.000Z", "id": "1182216721773613057", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216721773613057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 206, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T08:50:00.000Z", "id": "1182216699002658824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216699002658824"]}, {"author_id": "992943418052460544", "created_at": "2019-10-10T08:49:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182216652798201861", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216652798201861"]}, {"author_id": "1110457773710557184", "created_at": "2019-10-10T08:48:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182026332722610178"}], "id": "1182216235716661249", "in_reply_to_user_id": "145225789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gadlernertweet L'odierna giornata mondiale della salute mentale \u00e8 dedicata al suicidio.\nGravi disturbi di personalit\u00e0 hanno portato l'attentatore di Halle a commettere un atto omicida che di fatto ha una forte e cosciente componente suicida.\nSenza giustificare, merita approfondimenti.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gadlernertweet", "id": "145225789"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182216235716661249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "249652583", "created_at": "2019-10-10T08:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182215990580563974", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182215990580563974"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "4828177489", "created_at": "2019-10-10T08:47:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182215953259606017", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215953259606017"]}, {"author_id": "1068453866683932673", "created_at": "2019-10-10T08:46:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182215934922100736", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215934922100736"]}, {"author_id": "2186209548", "created_at": "2019-10-10T08:46:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182215708161318912", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215708161318912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 57, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 63, "end": 66, "tag": "NM"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5944, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "author_id": "605374206", "created_at": "2019-10-10T08:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213705829892096"}], "id": "1182215591689691136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NM_laboratorios: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental y en #NM creemos que es una gran oportunidad para concienciar y movilizar a la po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215591689691136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 206, "tag": "SaludMental"}, {"start": 207, "end": 216, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qhCaoyJJHf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/papel/historias/2019/10/10/5d9e17b9fc6c83406f8b460d.html", "display_url": "elmundo.es/papel/historia\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 230, "username": "Papel_EM", "id": "3172430465"}]}, "author_id": "295621734", "created_at": "2019-10-10T08:45:31.000Z", "id": "1182215571078819840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En la medida en que alguien est\u00e1 rodeado de un contexto hostil incrementa el riesgo de ideaci\u00f3n suicida, estas personas piensan que su dolor va a ser indefinido y que no va a tener alivio nunca #SaludMental #suicidio via @Papel_EM \nhttps://t.co/qhCaoyJJHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215571078819840"]}, {"author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-10T08:44:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1182215421748867073", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1182215421748867073"]}, {"author_id": "1927148424", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:44:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "id": "1182215348881367041", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215348881367041"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "486985461", "created_at": "2019-10-10T08:44:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182215263594455040", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215263594455040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "1092959706", "created_at": "2019-10-10T08:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182215249350582272", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182215249350582272"]}, {"author_id": "1010211375342333953", "created_at": "2019-10-10T08:42:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182214778523140096", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182214778523140096"]}, {"author_id": "45608290", "created_at": "2019-10-10T08:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182214679550201856", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182214679550201856"]}, {"author_id": "3407165489", "created_at": "2019-10-10T08:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182214651377000449", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214651377000449"]}, {"author_id": "606115121", "created_at": "2019-10-10T08:41:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182214453087080449", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214453087080449"]}, {"author_id": "898539872", "created_at": "2019-10-10T08:40:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182214316692574208", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214316692574208"]}, {"author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T08:40:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182214282991284225", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214282991284225"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T08:40:08.000Z", "id": "1182214217472065536", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental\n\n\ud83d\udce2 S\u00famate hoy a las 18h para marchar por la #SaludMental de Atocha a Sol \ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214217472065536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Amafesemueve", "id": "712257997"}]}, "author_id": "501486617", "created_at": "2019-10-10T08:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207891085807616"}], "id": "1182214111238770688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amafesemueve: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de aten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214111238770688"]}, {"author_id": "2831740338", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Prieto"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "II"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:39:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181137299029016578"}], "id": "1182214070415626241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandezZicavo: Aza\u00f1a.. Prieto... Negrin.. escoria que destruyo la II Republica y provoco la  Guerra Civil. https://t.co/ziA1Ph5hqY ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214070415626241"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1045345561812054016", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "name": "Carmen", "username": "CarmenL12649528"}, {"verified": false, "id": "250583441", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 3770, "tweet_count": 22985, "listed_count": 177}, "name": "Proyecto Chamberlin", "username": "Chamberlin09"}, {"verified": false, "id": "1135414843", "location": "Barcelona. Catalu\u00f1a. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 475, "tweet_count": 3568, "listed_count": 23}, "name": "Temps de Dones", "username": "TempsdeDones"}, {"verified": false, "id": "798394423", "location": "Vitoria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14429, "following_count": 13798, "tweet_count": 613710, "listed_count": 387}, "name": "Reme", "username": "kaluapiscis"}, {"verified": false, "id": "1389099654", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "name": "RarasNoInvisibles", "username": "NoInvisibles"}, {"verified": false, "id": "263860580", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2707, "tweet_count": 40534, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6", "username": "andsgom"}, {"verified": false, "id": "212204767", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "name": "Carlos Martini", "username": "680carlos"}, {"verified": false, "id": "519706573", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909428, "listed_count": 1071}, "name": "Sumarium", "username": "sumariuminfo"}, {"verified": false, "id": "978187983282196480", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 816, "tweet_count": 2130, "listed_count": 2}, "name": "Fani Carrasco", "username": "fanicaenfermera"}, {"verified": false, "id": "212219250", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "name": "Enfermer\u00eda tv", "username": "Enfermeriatv"}, {"verified": false, "id": "1332285721", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 620, "tweet_count": 11137, "listed_count": 0}, "name": "Santi Zapata", "username": "Santiizapata22"}, {"verified": false, "id": "207284109", "location": "Moreno 2045, CABA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 27, "tweet_count": 4247, "listed_count": 2}, "name": "andar Obra Social", "username": "andarobrasocial"}, {"verified": false, "id": "240475120", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1279, "tweet_count": 14860, "listed_count": 2}, "name": "Cl\u00e9sia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClesiaCs"}, {"verified": false, "id": "609037720", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "name": "AnacondaFightClubBcn", "username": "AnacondaFightbc"}, {"verified": false, "id": "3069787498", "location": "Barakaldo", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1052, "tweet_count": 4668, "listed_count": 25}, "name": "IIS Biocruces Bizkaia", "username": "biocrucesHRI"}, {"verified": false, "id": "3539134708", "location": "Cimento Para\u00edso,Italva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 248, "tweet_count": 8780, "listed_count": 0}, "name": "OCTArio", "username": "Paulou_Hs"}, {"verified": false, "id": "856092563627008000", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 4623, "following_count": 5026, "tweet_count": 8881, "listed_count": 34}, "name": "\ud83d\udfe3Eduardo Gonz\u00e1lez", "username": "digitalnursing"}, {"verified": false, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": false, "id": "208087116", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 270, "tweet_count": 14089, "listed_count": 7}, "name": "Mu\u00e1", "username": "MuaconAcento"}, {"verified": true, "id": "278546043", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 129160, "following_count": 651, "tweet_count": 44399, "listed_count": 1526}, "name": "Cruz Roja Espa\u00f1ola", "username": "CruzRojaEsp"}, {"verified": false, "id": "1104929134919274496", "location": "Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1154, "tweet_count": 3459, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "Rayner27073680"}, {"verified": false, "id": "592691677", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1199, "tweet_count": 11881, "listed_count": 0}, "name": "CYN \u0646", "username": "Cyn_beck"}, {"verified": false, "id": "1364771526", "location": "Asuncion Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 510, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Rolon", "username": "agrolon88"}, {"verified": false, "id": "999266375947386880", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 126, "tweet_count": 48546, "listed_count": 0}, "name": "La Zootecnista Tatuada", "username": "UnaZootecnista"}, {"verified": false, "id": "168183085", "location": "ace/bi ", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1786, "tweet_count": 163390, "listed_count": 48}, "name": "Loki Of Asgard \u2600\ufe0f || Ben Solo \ud83e\udd8b Kitty Cat", "username": "xWiseGirl"}, {"verified": false, "id": "1965439644", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3532, "tweet_count": 261397, "listed_count": 1}, "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jeffermanjj"}, {"verified": false, "id": "962740192011608065", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 252, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "name": "Carlha Soto", "username": "CarlhaSoto"}, {"verified": true, "id": "1171448566767767553", "location": "Santo Domingo, RD", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "username": "OPSOMSRD"}, {"verified": false, "id": "1150905612819189760", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 424, "tweet_count": 13314, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude90\ud835\ude8e", "username": "maugezarate"}, {"verified": false, "id": "366354440", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 4819, "tweet_count": 14361, "listed_count": 0}, "name": "El nuevo Melquiades - Encuestas y Opini\u00f3n", "username": "Opti_mista"}, {"verified": false, "id": "869670721815023617", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 764, "tweet_count": 17574, "listed_count": 0}, "name": "Sartiyo", "username": "Sarticusmen"}, {"verified": true, "id": "15686768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69755, "listed_count": 1124}, "name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es"}, {"verified": false, "id": "309582114", "location": "Entre jaca, zaragoza, pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 935, "tweet_count": 12689, "listed_count": 9}, "name": "Maria Bezunartea", "username": "MBezunartea"}, {"verified": false, "id": "102051912", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 28303, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "name": "Gu\u00edaSalud", "username": "GuiaSalud"}, {"verified": true, "id": "633098103", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "username": "colmedchile"}, {"verified": true, "id": "300136823", "public_metrics": {"followers_count": 66623, "following_count": 1547, "tweet_count": 55789, "listed_count": 659}, "name": "Consejer\u00eda de Salud y Consumo", "username": "saludand"}, {"verified": false, "id": "292984520", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 362, "tweet_count": 7600, "listed_count": 0}, "name": "Ale Orrego", "username": "Orrego012"}, {"verified": false, "id": "1170308165054996486", "location": "Palam\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 44, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "name": "Joan Miquel Casacuberta", "username": "JoanMiquelCasa2"}, {"verified": false, "id": "1580144293", "public_metrics": {"followers_count": 8206, "following_count": 5409, "tweet_count": 46385, "listed_count": 67}, "name": "Joan Magran\u00e9 Figuera", "username": "JoanMagrane"}, {"verified": false, "id": "623581724", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 4925, "tweet_count": 244978, "listed_count": 47}, "name": "diana_alforja (\ud83c\udfe1)", "username": "diana_alforja"}, {"verified": true, "id": "15133318", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "username": "socialistes_cat"}, {"verified": false, "id": "345384534", "location": "Tarragona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 797, "tweet_count": 7240, "listed_count": 11}, "name": "Sandra Ramos", "username": "Sandra_Ramos77"}, {"verified": false, "id": "569071248", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 4846, "tweet_count": 4136, "listed_count": 16}, "name": "Pedro Oca\u00f1a", "username": "oca_ocaa"}, {"verified": false, "id": "123703876", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "username": "nanypizarro"}, {"verified": false, "id": "34412293", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1172, "tweet_count": 24074, "listed_count": 1}, "name": "Eddy", "username": "migentelatino8"}, {"verified": false, "id": "123316566", "location": "Entre Madrid y Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 5556, "following_count": 5537, "tweet_count": 12165, "listed_count": 50}, "name": "Cuqui Vera", "username": "cuquiv"}, {"verified": false, "id": "963795646661742592", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2079, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}, "name": "Interview.ba", "username": "InterviewBiH"}, {"verified": false, "id": "834693058302181376", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 286, "tweet_count": 937, "listed_count": 2}, "name": "Marta S\u00e1enz-Torre", "username": "MartaSaenzT"}, {"verified": false, "id": "227830499", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 5001, "tweet_count": 3504, "listed_count": 15}, "name": "V\u00edctor Tejedor Hern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf3e", "username": "vtejedor91"}, {"verified": false, "id": "217058342", "location": "\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 11421, "following_count": 3343, "tweet_count": 26290, "listed_count": 329}, "name": "Universidad de \u00c1vila", "username": "UCAVILA_"}, {"verified": true, "id": "57492194", "location": "Ccs 107.9 FM (+ 12 emisoras)", "public_metrics": {"followers_count": 215161, "following_count": 490, "tweet_count": 231690, "listed_count": 1307}, "name": "Onda LaSuperestaci\u00f3n", "username": "CircuitoOnda"}, {"verified": false, "id": "1975666808", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1895, "tweet_count": 273122, "listed_count": 0}, "name": "Victor Brocca", "username": "vbroccap"}, {"verified": false, "id": "136649244", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "alvarosarco"}, {"verified": false, "id": "2470369429", "location": "Villa Ballester, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 4986, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "name": "EL Wey", "username": "Terrocar"}, {"verified": false, "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308"}, {"verified": false, "id": "234166652", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "name": "LCHAIRO", "username": "LCHAIRO"}, {"verified": false, "id": "1100954139817848832", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 150, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "name": "Ramos, A.", "username": "AERT_94"}, {"verified": false, "id": "271083716", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1820, "tweet_count": 30366, "listed_count": 1}, "name": "Majo Ben\u00edtez \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "cocadetufernet"}, {"verified": false, "id": "846544303006662656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 63, "tweet_count": 13194, "listed_count": 0}, "name": "vai pra igreja macumbeira", "username": "brunnaxe"}, {"verified": false, "id": "3077589868", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o city", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 266, "tweet_count": 9698, "listed_count": 0}, "name": "Miih \ud83d\udc51", "username": "morenarizinho"}, {"verified": false, "id": "181761971", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 654, "tweet_count": 11265, "listed_count": 0}, "name": "Lu Martinez", "username": "Martinez_lu19"}, {"verified": false, "id": "422939471", "location": "Apete, Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 231, "tweet_count": 17704, "listed_count": 3}, "name": "Enrique", "username": "avave09"}, {"verified": false, "id": "284842676", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 901, "tweet_count": 63153, "listed_count": 6}, "name": "CheKuerai", "username": "Evadeleden7"}, {"verified": false, "id": "1861518890", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1030, "tweet_count": 7076, "listed_count": 1}, "name": "Lou", "username": "LourdeesPereira"}, {"verified": false, "id": "1051441940259119104", "location": "M\u00e1laga ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 132, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "name": "Marina CL. L.", "username": "MarinaCLL1"}, {"verified": false, "id": "958307108503670784", "location": "Serran\u00eda de Ronda, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 226, "tweet_count": 2306, "listed_count": 9}, "name": "Salud P\u00fablica AGS Serran\u00eda de M\u00e1laga", "username": "SPSerrania"}, {"verified": false, "id": "2952277323", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 35, "tweet_count": 341793, "listed_count": 0}, "name": "artXpress", "username": "artorreani"}, {"verified": false, "id": "864092748001021952", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 21, "tweet_count": 7415, "listed_count": 2}, "name": "SATSE Valladolid", "username": "satsevalladolid"}, {"verified": false, "id": "209779632", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1064, "tweet_count": 50118, "listed_count": 1}, "name": "Andre\ud83e\udd8b", "username": "Andreaamarillao"}, {"verified": false, "id": "89818009", "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 842, "tweet_count": 43462, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Brandalize", "username": "dbrandalize"}, {"verified": false, "id": "109341922", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 508, "tweet_count": 6952, "listed_count": 2}, "name": "Rita", "username": "mariarita321"}, {"verified": false, "id": "77352867", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 49, "tweet_count": 30219, "listed_count": 5}, "name": "manu", "username": "emaanueI"}, {"verified": false, "id": "1016905176", "location": "ESTOY DONDE DEBO ESTAR", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 937, "tweet_count": 106731, "listed_count": 73}, "name": "MARISA", "username": "jmalabert"}, {"verified": true, "id": "105125276", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113505, "following_count": 502, "tweet_count": 80813, "listed_count": 918}, "name": "Gobierno de Arag\u00f3n", "username": "GobAragon"}, {"verified": false, "id": "2790963304", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 932, "tweet_count": 4125, "listed_count": 49}, "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid", "username": "saludmentalCM"}, {"verified": false, "id": "793215616559804422", "location": "\u00bd - he/she", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 514, "tweet_count": 81623, "listed_count": 7}, "name": ":/", "username": "eliasishikawa"}, {"verified": false, "id": "165493799", "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 1820, "tweet_count": 71143, "listed_count": 6}, "name": "Mar\u00eda Cecilia \ud83e\udd13", "username": "CeciFlorentin02"}, {"verified": false, "id": "3397030096", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 926, "tweet_count": 2279, "listed_count": 22}, "name": "Afesol Salud Mental", "username": "AfesolSMental"}, {"verified": false, "id": "228484816", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 4695, "tweet_count": 58772, "listed_count": 6}, "name": "Arturo Ag\u00fcero", "username": "arturoatyra"}, {"verified": false, "id": "588249549", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 271, "tweet_count": 4552, "listed_count": 24}, "name": "Satse La Rioja", "username": "Satse_LaRioja"}, {"verified": false, "id": "407704203", "location": "Outer Heaven, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 441, "tweet_count": 144114, "listed_count": 18}, "name": "Juanito y los Clonosaurios", "username": "kanogonzi"}, {"verified": false, "id": "417221078", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 321, "tweet_count": 8590, "listed_count": 0}, "name": "Bond", "username": "clazgom"}, {"verified": false, "id": "290994293", "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1180, "tweet_count": 1846, "listed_count": 8}, "name": "Lolo Jordan", "username": "JordanLolo"}, {"verified": false, "id": "260896997", "location": "Espa\u00f1a, Madrid , Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 357, "tweet_count": 40635, "listed_count": 17}, "name": "ROSARIO AGUILAR/\u2764\ufe0f", "username": "ROSARIOAGUILAR7"}, {"verified": false, "id": "908695864918626304", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 432, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Luis Pedreira M", "username": "JosLuisPedreir3"}, {"verified": false, "id": "457204487", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 3766, "tweet_count": 68875, "listed_count": 1}, "name": "Mayday", "username": "CaraUrosa"}, {"verified": false, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg"}, {"verified": false, "id": "1071608841312325632", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 299, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "name": "Rosa LL", "username": "RosaLL11"}, {"verified": false, "id": "11248882", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 39808, "following_count": 1331, "tweet_count": 13201, "listed_count": 1145}, "name": "hacesfalta", "username": "hacesfalta"}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "id": "914934804310831109", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 550, "tweet_count": 41758, "listed_count": 1}, "name": "M\u00f3nica Luisa\ud83d\udc95\ud83d\udc9c", "username": "Mamimony51"}, {"verified": false, "id": "593340893", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33176, "following_count": 3613, "tweet_count": 123298, "listed_count": 148}, "name": "Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda", "username": "drclaudiosalud"}, {"verified": false, "id": "91679889", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2314, "tweet_count": 227317, "listed_count": 16}, "name": "carlos zapata", "username": "Carlos_Zapata_S"}, {"verified": false, "id": "966407771213135872", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 312, "tweet_count": 33648, "listed_count": 1}, "name": "\u2022 susan \u2022", "username": "bxllefleur"}, {"verified": false, "id": "959262746784206853", "location": "Todo el Mundo Magico", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 123, "tweet_count": 7551, "listed_count": 9}, "name": "\u2728La Nueva Orden del F\u00e9nix\u2728", "username": "_Orden_fenix_"}, {"verified": false, "id": "822185710165889024", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1001, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "name": "Marcia", "username": "marciamof1"}, {"verified": false, "id": "949719639046619137", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 542, "tweet_count": 14997, "listed_count": 0}, "name": "Mart\u00edn Mart\u00ednez", "username": "KApocomiKA"}, {"verified": true, "id": "44728722", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 505579, "following_count": 799, "tweet_count": 70069, "listed_count": 807}, "name": "Cesar Filho", "username": "CesarFilho"}, {"verified": false, "id": "158918630", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1013, "tweet_count": 9942, "listed_count": 3}, "name": "Viviana #Niunamenos #EsLey \ud83d\udc9a", "username": "vivianagalarza"}, {"verified": false, "id": "2196651974", "location": "Colombia,Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 573, "tweet_count": 4543, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd5eMar Violet \u2661\ud83e\udd5e", "username": "mar23color"}, {"verified": false, "id": "2404043429", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "name": "Jonathan.", "username": "Versuasiv0"}, {"verified": false, "id": "737966393036025856", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 177, "tweet_count": 2191, "listed_count": 12}, "name": "Stimulus_es", "username": "Stimulus_es"}, {"verified": false, "id": "461919999", "location": "Zaragoza - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2318, "tweet_count": 15070, "listed_count": 58}, "name": "Ana Serrano", "username": "AnaV_Serrano"}, {"verified": false, "id": "141295993", "location": "Alto Parana, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 539, "tweet_count": 36547, "listed_count": 1}, "name": "Valdown", "username": "valdoema"}, {"verified": false, "id": "3303076643", "location": "Bresil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 513, "tweet_count": 20761, "listed_count": 0}, "name": "salope intelligent", "username": "paunoneres"}, {"verified": false, "id": "3264622576", "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 267, "tweet_count": 16332, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc90\ud835\udc87 \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "gaubiela"}, {"verified": false, "id": "987488106", "location": "\u2d63", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 629, "tweet_count": 8303, "listed_count": 2}, "name": "luks", "username": "basicoputo"}, {"verified": false, "id": "904605814006185984", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 253, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "name": "Borja Sanchez", "username": "borjast73"}, {"verified": false, "id": "888305836552065026", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 833, "tweet_count": 3823, "listed_count": 34}, "name": "Lundbeck Espa\u00f1a", "username": "LundbeckES"}, {"verified": false, "id": "41814560", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 12702, "following_count": 9931, "tweet_count": 80421, "listed_count": 204}, "name": "Israel", "username": "profedeprimari"}, {"verified": false, "id": "142619916", "location": "Orihuela,Torrevieja y Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 307, "tweet_count": 1865, "listed_count": 16}, "name": "Fundaci\u00f3n Adiem", "username": "FundacionAdiem"}, {"verified": false, "id": "1104242729394102272", "location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 270, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "name": "Josimar Francisco Da Silva  Silva", "username": "Josimar17045865"}, {"verified": false, "id": "1244963851", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 163, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "name": "mishuu", "username": "mmishu90"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "333440192", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 10620, "following_count": 293, "tweet_count": 11875, "listed_count": 204}, "name": "Aepsal", "username": "Aepsal"}, {"verified": false, "id": "525560168", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14901, "following_count": 1397, "tweet_count": 18748, "listed_count": 233}, "name": "CGTrabajoSocial", "username": "cgtrabajosocial"}, {"verified": false, "id": "186858491", "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 1623, "tweet_count": 5721, "listed_count": 99}, "name": "Trabajo Soc. M\u00e1laga", "username": "COLEGIOTSMALAGA"}, {"verified": false, "id": "1051800328516132869", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3437, "tweet_count": 103193, "listed_count": 0}, "name": "Maria mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "Mariame19970907"}, {"verified": false, "id": "749783977553235973", "location": "wisconsin", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 273, "tweet_count": 22378, "listed_count": 0}, "name": "trag\u00e9dia festiva", "username": "spwcecowboy"}, {"verified": false, "id": "168641926", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 12553, "listed_count": 13}, "name": "Dra. Azahara Herrera", "username": "dra_azahara"}, {"verified": false, "id": "1139908039123841024", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 800, "tweet_count": 4656, "listed_count": 2}, "name": "Cris Fuente Fdez-Vega #ValorFarmac\u00e9utico\ud83d\udc0d\ud83d\udc8a", "username": "Crisfufdezvega"}, {"verified": false, "id": "1455912464", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 244, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}, "name": "GDP", "username": "delportalg"}, {"verified": false, "id": "4858066042", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 177, "tweet_count": 179691, "listed_count": 8}, "name": "Mario CH", "username": "Mario281201"}, {"verified": false, "id": "329019840", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5003, "tweet_count": 424253, "listed_count": 76}, "name": "Sonia Herrera", "username": "DVCSTARSONIA"}, {"verified": true, "id": "19019325", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 214258, "following_count": 2887, "tweet_count": 232388, "listed_count": 2490}, "name": "SensaCine", "username": "SensaCine"}, {"verified": false, "id": "2389977313", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 147, "tweet_count": 25166, "listed_count": 0}, "name": "Saint David Alejandro Parco Huaringa", "username": "SaintFlore"}, {"verified": false, "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "name": "Silviru", "username": "Silviru2"}, {"verified": false, "id": "847048684680433664", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 691, "tweet_count": 6565, "listed_count": 48}, "name": "Praxis", "username": "praxispty"}, {"verified": false, "id": "979889654722899969", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "name": "Oscar", "username": "Oscar60239990"}, {"verified": false, "id": "311826702", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "name": "Orodelama\u00f1ana", "username": "TONYCANDIMAN"}, {"verified": false, "id": "414275758", "location": "Gav\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 847, "tweet_count": 13014, "listed_count": 29}, "name": "PSC Gav\u00e0", "username": "PSCGava"}, {"verified": false, "id": "1133801762144567302", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1610, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "name": "Juan Orlando Olivares Huanuco", "username": "OrlandoHuanuco"}, {"verified": false, "id": "1382104339", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1255, "tweet_count": 42829, "listed_count": 0}, "name": "jose gonzalez", "username": "jorj1965"}, {"verified": false, "id": "382120241", "location": "Zaldibar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 190, "tweet_count": 10345, "listed_count": 23}, "name": "Irune Erdoiza Inunciaga \u2602\ufe0f", "username": "IruneErdoiza"}, {"verified": false, "id": "1167027704027394048", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 653, "tweet_count": 79479, "listed_count": 0}, "name": "For\u00e7a e F\u00e92", "username": "Fe2Forca"}, {"verified": false, "id": "1127235366308798465", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 238, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "name": "Rita..", "username": "RitaVeBa"}, {"verified": true, "id": "277745821", "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 15670, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "name": "OPS OMS Paraguay", "username": "Ops_Paraguay"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "267749341", "location": "Hospital del Rey s/n", "public_metrics": {"followers_count": 13581, "following_count": 425, "tweet_count": 67774, "listed_count": 378}, "name": "Universidad Burgos", "username": "UBUEstudiantes"}, {"verified": false, "id": "461244622", "location": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8097, "following_count": 932, "tweet_count": 22976, "listed_count": 161}, "name": "La 8 Burgos", "username": "la8burgos"}, {"verified": false, "id": "1180103369794424833", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 597, "tweet_count": 21721, "listed_count": 2}, "name": "Damiens Col\u00e9rico", "username": "Pecil5"}, {"verified": false, "id": "71032067", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12933, "following_count": 11178, "tweet_count": 123920, "listed_count": 52}, "name": "Nicola Napolitano R\uf8ff", "username": "nnapolitanor"}, {"verified": false, "id": "2411869212", "location": "Salto Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 3919, "tweet_count": 46722, "listed_count": 14}, "name": "Lucia Minutti", "username": "lucia_minutti"}, {"verified": false, "id": "926934930382315520", "public_metrics": {"followers_count": 3961, "following_count": 863, "tweet_count": 55634, "listed_count": 31}, "name": "mandy \ud83d\udcda\ud83d\udc95", "username": "STaddiction"}, {"verified": false, "id": "1126107184130076674", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2295, "tweet_count": 52618, "listed_count": 0}, "name": "Mineiro \ud83d\udeabconservador\u274c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mineirotchotcho"}, {"verified": false, "id": "1058039668971896832", "location": "South Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 29735, "following_count": 29893, "tweet_count": 42166, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcao_Nem"}, {"verified": false, "id": "2848693018", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 912, "tweet_count": 39955, "listed_count": 1}, "name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "MAGC_Rumple66"}, {"verified": false, "id": "2264229900", "location": "San Miguel del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 520, "tweet_count": 17474, "listed_count": 2}, "name": "Bel\u00e9n \ud83c\udf80", "username": "gxmez_belen"}, {"verified": false, "id": "341077472", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 421, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}, "name": "CacauPet", "username": "CacauPet11"}, {"verified": false, "id": "329782552", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8094, "following_count": 7272, "tweet_count": 32335, "listed_count": 171}, "name": "Toni Poveda", "username": "ToniPoveda"}, {"verified": false, "id": "2444546756", "location": "Caceres, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 480, "tweet_count": 5104, "listed_count": 12}, "name": "CAEX", "username": "CAEXTREMADURA"}, {"verified": false, "id": "526164637", "location": "c/ Santa Caterina 59 - BCN", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 964, "tweet_count": 49019, "listed_count": 19}, "name": "PSCSantsMontju\u00efc", "username": "PSCSants"}, {"verified": false, "id": "912274761857855488", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1287, "tweet_count": 9483, "listed_count": 12}, "name": "Juventud de UCE \ud83d\udc4c", "username": "JuventudUCE"}, {"verified": false, "id": "158537569", "location": "Rep\u00fablica das bananas _ brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 338, "tweet_count": 46968, "listed_count": 49}, "name": "Isabela Alper Bonoro", "username": "Isaahhhhh"}, {"verified": false, "id": "188808542", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 893, "tweet_count": 19577, "listed_count": 31}, "name": "Lola \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "Lola_new8"}, {"verified": false, "id": "1164108576539009025", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835"}, {"verified": false, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "id": "4104460343", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 433, "tweet_count": 8500, "listed_count": 5}, "name": "PPTorremolinos", "username": "Torremolinos_PP"}, {"verified": false, "id": "63316301", "location": "Callao, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 4991, "tweet_count": 76535, "listed_count": 2}, "name": "William", "username": "Will243"}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 814, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad"}, {"verified": true, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "id": "1018348604", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 322, "tweet_count": 16936, "listed_count": 2}, "name": "Nadia Casanovas", "username": "nadia_casanovas"}, {"verified": false, "id": "2397658758", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "name": "Desconecta", "username": "dsconecta"}, {"verified": false, "id": "252546355", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 408, "tweet_count": 18832, "listed_count": 65}, "name": "cmmmlg", "username": "cmmmlg"}, {"verified": false, "id": "3192333737", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 224, "tweet_count": 17215, "listed_count": 2}, "name": "Paro \ud83e\ude94", "username": "safaabienbien"}, {"verified": false, "id": "1163804360075370498", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 14925, "following_count": 111, "tweet_count": 11010, "listed_count": 24}, "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "username": "MadelnTunisia"}, {"verified": false, "id": "914069246719688704", "location": "Cerro chato durazno", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1001, "tweet_count": 12335, "listed_count": 1}, "name": "Silvia", "username": "Silvia11361543"}, {"verified": false, "id": "3071405207", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1204, "tweet_count": 9104, "listed_count": 15}, "name": "AC-Alicia Koplowitz", "username": "acfundak"}, {"verified": false, "id": "712257997", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1096, "tweet_count": 6658, "listed_count": 50}, "name": "AMAFE", "username": "Amafesemueve"}, {"verified": false, "id": "123854687", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1720, "tweet_count": 24235, "listed_count": 69}, "name": "Santiago Gimeno", "username": "SantiGimenoA"}, {"verified": false, "id": "1305826267", "location": "Asesor\u00edas sexol\u00f3gicas online\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 8445, "following_count": 1336, "tweet_count": 21397, "listed_count": 114}, "name": "tusexualidad.es", "username": "EsterAlvarezG"}, {"verified": false, "id": "737745280754429952", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 363, "tweet_count": 6269, "listed_count": 0}, "name": "Safety Meeting \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "arca_nelson"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "id": "394658195", "location": "Castelar", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 57, "tweet_count": 34582, "listed_count": 0}, "name": "Carlos  Flores", "username": "_cawy"}, {"verified": false, "id": "1045652928818810881", "location": "Mdz", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 1041, "tweet_count": 25888, "listed_count": 3}, "name": "Ainh\u00f8a", "username": "ainhoarranz_"}, {"verified": false, "id": "1052528943134363648", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1003, "tweet_count": 97556, "listed_count": 0}, "name": "francineide", "username": "Fneide1"}, {"verified": false, "id": "2870917768", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1239, "tweet_count": 4400, "listed_count": 35}, "name": "Ana Casta\u00f1o Romero", "username": "Anakapicua"}, {"verified": false, "id": "241257094", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1863, "tweet_count": 476965, "listed_count": 347}, "name": "Kolontai", "username": "kolontai1959"}, {"verified": false, "id": "834483095982202881", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3750, "tweet_count": 5623, "listed_count": 0}, "name": "Francisco_Santander", "username": "FSantanderCh"}, {"verified": false, "id": "1102686725002932225", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 146, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "name": "Ribeiro Romero", "username": "RibeiroRomero1"}, {"verified": false, "id": "32893877", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1503, "tweet_count": 8720, "listed_count": 11}, "name": "Mariano A. Romero", "username": "consultoraromer"}, {"verified": false, "id": "365629468", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 214, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "name": "paco del pozo", "username": "fpozo28"}, {"verified": false, "id": "355781531", "location": "s\u00e3o bernardo do campo ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 361, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "name": "nathalia", "username": "_nathalila36"}, {"verified": false, "id": "257393823", "location": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1493, "tweet_count": 51573, "listed_count": 50}, "name": "Susanna M\u00e9rida/\u2764", "username": "Susannamerida"}, {"verified": false, "id": "882389859960279040", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 339, "tweet_count": 15681, "listed_count": 0}, "name": "little ina \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f quase na \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "inacabadaina"}, {"verified": false, "id": "305080808", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1500, "tweet_count": 196704, "listed_count": 77}, "name": "Estup\u00e9falto", "username": "estupefalso"}, {"verified": false, "id": "119372337", "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}, "name": "EL GJ", "username": "SUCKMASAC"}, {"verified": false, "id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "name": "TOPE SUICIDA", "username": "TOPESUICIDA_POP"}, {"verified": false, "id": "866039929125699584", "location": "Central city,Themyscira,Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1356, "tweet_count": 4004, "listed_count": 3}, "name": "DC Fans", "username": "DCSuperfans"}, {"verified": false, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics"}, {"verified": false, "id": "391648933", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 840, "tweet_count": 11990, "listed_count": 88}, "name": "Elena Manzano", "username": "ele_manzano"}, {"verified": true, "id": "29977367", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357043, "following_count": 222, "tweet_count": 91866, "listed_count": 3142}, "name": "Radio Nacional", "username": "rne"}, {"verified": false, "id": "821367031043866625", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1171, "tweet_count": 26757, "listed_count": 3}, "name": "Gatao Coroa", "username": "oscarda45"}, {"verified": false, "id": "709403803", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1891, "tweet_count": 36859, "listed_count": 43}, "name": "Hippie Pirata #NoSinMujeres \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "hippiepirata"}, {"verified": false, "id": "3395950991", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2389, "tweet_count": 6959, "listed_count": 11}, "name": "L'Hospitalet En Com\u00fa Podem", "username": "LHEnComuPodem"}, {"verified": false, "id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125338, "listed_count": 4}, "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "username": "lizpa_ap"}, {"verified": false, "id": "36435096", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34903, "following_count": 1249, "tweet_count": 248924, "listed_count": 0}, "name": "Ariel Hachita Ludue\u00f1a", "username": "Hachita"}, {"verified": false, "id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 5003, "tweet_count": 789366, "listed_count": 142}, "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariaceciliajuy"}, {"verified": false, "id": "62134788", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 4763, "tweet_count": 169845, "listed_count": 19}, "name": "Denize Wanderley", "username": "DenizeBongiovi"}, {"verified": false, "id": "3801151648", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 4998, "tweet_count": 200468, "listed_count": 27}, "name": "#Ca\u00f1adaLuzyContratos #Ca\u00f1adaReal #LuzParaLaCa\u00f1ada", "username": "CementerioLibro"}, {"verified": false, "id": "3107751238", "location": "Facultad de Psicolog\u00eda, UAM", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 314, "tweet_count": 1287, "listed_count": 4}, "name": "A. E. Noam Chomsky", "username": "AENoamChomsky"}, {"verified": false, "id": "1076236225684652033", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 330, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "name": "Baelo Claudia", "username": "baeloclaudia123"}, {"verified": false, "id": "1078704853633912837", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 4931, "tweet_count": 34528, "listed_count": 0}, "name": "mauricio bastazini", "username": "mauriciobastaz1"}, {"verified": false, "id": "4904994107", "location": "Hell\u00edn, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 370, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "name": "CS Hellin2", "username": "cs_hellin2"}, {"verified": false, "id": "2756596710", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 593, "tweet_count": 26692, "listed_count": 3}, "name": "\u00c0lex", "username": "Shalexane"}, {"verified": false, "id": "2778398037", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 4346, "tweet_count": 24229, "listed_count": 25}, "name": "Dina Moreno", "username": "neurop_dina_mor"}, {"verified": true, "id": "350821710", "location": "Ginebra, Suiza - Geneva, CH", "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 2757, "tweet_count": 17483, "listed_count": 208}, "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Ginebra", "username": "MisionMexOI"}, {"verified": true, "id": "784421263779430400", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76821, "following_count": 419, "tweet_count": 59419, "listed_count": 328}, "name": "Ajuntament Val\u00e8ncia", "username": "AjuntamentVLC"}, {"verified": true, "id": "2194113534", "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "username": "bomberosvlc"}, {"verified": false, "id": "2156965188", "location": "\u00c9l - He - They", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 689, "tweet_count": 77380, "listed_count": 9}, "name": "Eko \ud83e\udd8b", "username": "NymphaDoraBIack"}, {"verified": false, "id": "1056908254905860097", "location": "El pasillo de los 5' 30''", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 1833, "tweet_count": 72593, "listed_count": 79}, "name": "Conjunto Vac\u00edo", "username": "ElConjuntoVacio"}, {"verified": false, "id": "1125792704745623552", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 440, "tweet_count": 83336, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87 Spooky Clara Aurora \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udd96 \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "ClaraAuroraCiri"}, {"verified": false, "id": "1114026477165666305", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 399, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Josevaldo", "username": "Francis35724243"}, {"verified": false, "id": "928720845907914752", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 174, "tweet_count": 12026, "listed_count": 0}, "name": "marieana", "username": "mariserranox"}, {"verified": false, "id": "355723497", "location": "Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 207, "tweet_count": 27121, "listed_count": 1}, "name": "boy.ola", "username": "duartchi"}, {"verified": false, "id": "743145893264760832", "location": "@perebazava \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1859, "tweet_count": 135743, "listed_count": 6}, "name": "spooky yas \u262d\ud83c\udf83", "username": "tresmundyas"}, {"verified": false, "id": "975200070541946880", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 730, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "name": "Amanda \u2728", "username": "sckmach6"}, {"verified": false, "id": "1107226917244203008", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 905, "tweet_count": 5927, "listed_count": 2}, "name": "V\u00edctor Ventura", "username": "VctorVentura11"}, {"verified": false, "id": "113211371", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1653, "tweet_count": 10535, "listed_count": 3}, "name": "blackberny", "username": "blackberny"}, {"verified": false, "id": "517070474", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "name": "Kali Psic\u00f3loga", "username": "PsicologaKali"}, {"verified": false, "id": "776832788523876352", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 38, "tweet_count": 36509, "listed_count": 5}, "name": "Walter", "username": "WalterP04574391"}, {"verified": false, "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "id": "572691771", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 520, "tweet_count": 19085, "listed_count": 4}, "name": "will", "username": "wiliam__k"}, {"verified": false, "id": "108442114", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 0, "tweet_count": 29559, "listed_count": 1}, "name": "Felipe \ud83d\udea9", "username": "Banquetas"}, {"verified": false, "id": "259863781", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1326, "tweet_count": 88971, "listed_count": 11}, "name": "Lisandro Nieva", "username": "mandramas"}, {"verified": false, "id": "205088752", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 3543, "tweet_count": 123602, "listed_count": 53}, "name": "Ricardo", "username": "Ricardo_blogger"}, {"verified": false, "id": "3108476153", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 4496, "tweet_count": 3909, "listed_count": 11}, "name": "Luis Albendin", "username": "luisete79gr"}, {"verified": false, "id": "2750439077", "location": "Leme", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 4885, "tweet_count": 4183, "listed_count": 2}, "name": "Maria Barroso \u2618\u2618\u2618", "username": "3e7530e1ab3a43d"}, {"verified": false, "id": "33513853", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 216, "tweet_count": 37467, "listed_count": 43}, "name": "Juan Roures", "username": "JuanRoures"}, {"verified": false, "id": "4705183888", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 970, "tweet_count": 13281, "listed_count": 47}, "name": "Gema Nieto", "username": "GemaNieto81"}, {"verified": false, "id": "2733422253", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 54, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "name": "Soares, O Guilherme", "username": "MacKinor"}, {"verified": false, "id": "3131610286", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2560, "tweet_count": 1430, "listed_count": 12}, "name": "Mario Bl\u00e1zquez", "username": "MZeuqzalbi"}, {"verified": false, "id": "322095041", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 519, "tweet_count": 102958, "listed_count": 231}, "name": "Pilar Fernandez", "username": "PFLLera"}, {"verified": false, "id": "964045675", "location": "Zaragoza - Arag\u00f3n (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 2346, "tweet_count": 24708, "listed_count": 173}, "name": "CERMI Arag\u00f3n", "username": "CERMIAragon"}, {"verified": false, "id": "224339031", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 275, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Frago", "username": "CarolFrago"}, {"verified": false, "id": "212158697", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 1377, "tweet_count": 5211, "listed_count": 98}, "name": "ASAPME", "username": "ASAPME"}, {"verified": false, "id": "993805470", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 731, "tweet_count": 2558, "listed_count": 11}, "name": "AERTE", "username": "AERTE_CV"}, {"verified": false, "id": "2352894544", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 180, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "name": "chicca", "username": "fedeorica"}, {"verified": true, "id": "1904010924", "public_metrics": {"followers_count": 327830, "following_count": 239, "tweet_count": 5692, "listed_count": 1217}, "name": "Ministero della Salute", "username": "MinisteroSalute"}, {"verified": false, "id": "1076191970513555456", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1759, "tweet_count": 32295, "listed_count": 3}, "name": "David.", "username": "DavidRodSol"}, {"verified": false, "id": "703570291", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 1820, "tweet_count": 38282, "listed_count": 141}, "name": "Dolores Bueno L\u00f3pez", "username": "Ununcuadio"}, {"verified": false, "id": "1179872918219771908", "location": "Cochabamba", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "name": "Hector Tellez", "username": "hector38542482"}, {"verified": false, "id": "746085105337274370", "location": "2020 \u2618\ufe0e \u27b6\ufe0e \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 0, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "username": "PauTips__"}, {"verified": false, "id": "615166750", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 202, "tweet_count": 5869, "listed_count": 1}, "name": "Miguel", "username": "M_Conislla"}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "1243314618", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 920, "tweet_count": 24762, "listed_count": 0}, "name": "Mar C.", "username": "bettycall67"}, {"verified": false, "id": "2651386772", "location": "Discovery 1", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 5000, "tweet_count": 245734, "listed_count": 22}, "name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *", "username": "AlexDe_Large_"}, {"verified": false, "id": "252654123", "location": "Getafe", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 365, "tweet_count": 10740, "listed_count": 57}, "name": "AFEM GETAFE", "username": "AFEMGETAFE"}, {"verified": false, "id": "1051233006004969472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 8898, "tweet_count": 33721, "listed_count": 3}, "name": "Oliveira", "username": "PatriaLivre2"}, {"verified": false, "id": "1045442204787978243", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2571, "tweet_count": 73022, "listed_count": 0}, "name": "Rondineli  Andreoli", "username": "RondineliAndre1"}, {"verified": false, "id": "149562434", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1047, "tweet_count": 128663, "listed_count": 7}, "name": ".Nat \ud83d\udda4", "username": "natyboombomm"}, {"verified": false, "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "username": "Denis_Sota"}, {"verified": false, "id": "382907844", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4886, "tweet_count": 126790, "listed_count": 3}, "name": "pedro gianella", "username": "pedrogianella1"}, {"verified": false, "id": "930527287333740544", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 320, "tweet_count": 10250, "listed_count": 0}, "name": "Marifer", "username": "Fernamcastro"}, {"verified": false, "id": "273600257", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 367, "tweet_count": 87777, "listed_count": 8}, "name": "\uf8ffMar\u00eda \ud83e\udd81", "username": "Mariia7ido"}, {"verified": false, "id": "1296090589", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 188, "tweet_count": 35690, "listed_count": 0}, "name": "Laraaaa", "username": "arrobalaralaska"}, {"verified": false, "id": "960262784", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 613, "tweet_count": 2969, "listed_count": 38}, "name": "FEAFES-HUELVA", "username": "FEAFESHUELVA"}, {"verified": false, "id": "1530437286", "location": "Bristol, England", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1637, "tweet_count": 15258, "listed_count": 28}, "name": "ecancer en espa\u00f1ol", "username": "ecancer_espanol"}, {"verified": false, "id": "415055691", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 273, "tweet_count": 5493, "listed_count": 2}, "name": "ok", "username": "ajmm55"}, {"verified": false, "id": "2492501993", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 602, "tweet_count": 57969, "listed_count": 10}, "name": "bia", "username": "zndayaecb"}, {"verified": false, "id": "1482941797", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 549, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}, "name": "rjsalsero", "username": "rjsalsero"}, {"verified": false, "id": "4031158347", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 2882, "tweet_count": 25288, "listed_count": 13}, "name": "S\u016eP COMIT\u0116 LOCAL C\u00c5DIZ", "username": "SupCadiz"}, {"verified": false, "id": "607414058", "location": "Almer\u00eda, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 250, "tweet_count": 8003, "listed_count": 30}, "name": "SATSE_Almeria", "username": "SATSE_Almeria"}, {"verified": false, "id": "310504481", "location": "37.395287, -1.949446", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1252, "tweet_count": 2963, "listed_count": 7}, "name": "fali alvarez \uf8ff Grupo\ud83c\udd70\ufe0f sin Subgrupos", "username": "falialse"}, {"verified": false, "id": "998347274", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1015, "tweet_count": 12226, "listed_count": 0}, "name": "Investimente", "username": "DeSthefano"}, {"verified": false, "id": "1265393610", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 305, "tweet_count": 1438, "listed_count": 1}, "name": "Clara+David", "username": "Clavid09"}, {"verified": false, "id": "579131771", "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "CAguiler2"}, {"verified": false, "id": "761318413629358080", "location": "20 | 26.05.17", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 1474, "tweet_count": 81832, "listed_count": 32}, "name": "luana", "username": "sapphictaIes"}, {"verified": false, "id": "3116315129", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 997, "tweet_count": 70272, "listed_count": 3}, "name": "Victor Max \ud83d\udea9", "username": "badcqn"}, {"verified": false, "id": "543513339", "location": "L'Hospitalet ", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1309, "tweet_count": 12543, "listed_count": 46}, "name": "Ana Gonzalez\ud83d\udd3b #L'HEnCom\u00faPodem", "username": "AnnaGonzlezMont"}, {"verified": false, "id": "92063153", "location": "Santos SP ", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 632, "tweet_count": 12827, "listed_count": 0}, "name": "Skorpianna", "username": "skorpianna"}, {"verified": false, "id": "300178867", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 109, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "name": "meow.", "username": "ItziarCaballero"}, {"verified": false, "id": "268238131", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1333, "tweet_count": 11209, "listed_count": 13}, "name": "Cecilia Lan\u00fas Ocampo", "username": "clanusocampo"}, {"verified": false, "id": "1108374170533011456", "location": "Parana\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 16866, "tweet_count": 37810, "listed_count": 4}, "name": "\u00c1lvaro\u26ea\u26ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Alvaro_Pba"}, {"verified": false, "id": "150221983", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 311, "tweet_count": 2207, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda\u2764", "username": "campanilla1988"}, {"verified": false, "id": "485721315", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1673, "tweet_count": 27069, "listed_count": 42}, "name": "Rodamon82/\u2764", "username": "rodamon82"}, {"verified": false, "id": "1443281408", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 309, "tweet_count": 3050, "listed_count": 6}, "name": "ARADE", "username": "AradeGerencia"}, {"verified": false, "id": "1074736433951371264", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "name": "Isidoro", "username": "Isidoro10276235"}, {"verified": false, "id": "234199928", "location": "En medio de alg\u00fan abrazo :)", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 123, "tweet_count": 121946, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Pu\u00f1alada_", "username": "Trapera_"}, {"verified": false, "id": "2461120417", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 482, "tweet_count": 4316, "listed_count": 46}, "name": "Salud Mental Arag\u00f3n", "username": "saludmental_ar"}, {"verified": false, "id": "995945539", "location": "Almer\u00eda, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 431, "tweet_count": 20086, "listed_count": 7}, "name": "estherminator", "username": "cenaenectar"}, {"verified": false, "id": "1079149373680992258", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 4936, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "name": "Jefferson Bolsomito", "username": "Jeffers11876486"}, {"verified": false, "id": "955421035767181312", "location": "Villanueva de la Ca\u00f1ada", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 445, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "name": "Psicolog\u00eda UCJC", "username": "PsicoUCJC"}, {"verified": false, "id": "813760198548586496", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 277, "tweet_count": 3433, "listed_count": 5}, "name": "MarcoAMartins", "username": "marco_martins1"}, {"verified": false, "id": "56703022", "location": "Cesenatico", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 359, "tweet_count": 6628, "listed_count": 2}, "name": "Marco Olivieri", "username": "olivo68"}, {"verified": false, "id": "711543632847884288", "location": "#SondaggioInutile", "public_metrics": {"followers_count": 11096, "following_count": 107, "tweet_count": 64722, "listed_count": 89}, "name": "ForHum", "username": "FormulaHumor"}, {"verified": false, "id": "417845213", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 263, "tweet_count": 668, "listed_count": 4}, "name": "cristina s\u00e1nchez", "username": "cristina__sv"}, {"verified": false, "id": "1138205792988012544", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 358, "tweet_count": 11655, "listed_count": 0}, "name": "Iendis", "username": "BertozziSidnei"}, {"verified": false, "id": "704587159349624832", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 838, "tweet_count": 5679, "listed_count": 0}, "name": "Cecilio Ramos", "username": "koikiliramos"}, {"verified": false, "id": "1037923128", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 344, "tweet_count": 40676, "listed_count": 4}, "name": "( Aslan Wyrmblood ) - Mel", "username": "MelinoeCries"}, {"verified": false, "id": "308685297", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 236, "tweet_count": 520, "listed_count": 1}, "name": "miriam celdr\u00e1n", "username": "CeldranMiriam"}, {"verified": false, "id": "978329962825609216", "location": "Grupos de trabajo de la SEFH", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 261, "tweet_count": 439, "listed_count": 10}, "name": "Grupo Farmacia Neuropsiqui\u00e1trica SEFH", "username": "neuropsiquiSEFH"}, {"verified": false, "id": "977962417878634496", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 3978, "tweet_count": 13571, "listed_count": 0}, "name": "Edson Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EdsonNo56528538"}, {"verified": false, "id": "251761145", "public_metrics": {"followers_count": 12459, "following_count": 1080, "tweet_count": 30062, "listed_count": 46}, "name": "Jazmin Abuin Janeiro \ud83c\udf0d\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "Jazminjazzsoul"}, {"verified": false, "id": "2614893171", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "name": "Pasado Dark", "username": "Elyoutuber14"}, {"verified": false, "id": "783615878046900224", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 809, "tweet_count": 1300, "listed_count": 18}, "name": "Asociaci\u00f3n Albores", "username": "AlboresMurcia"}, {"verified": false, "id": "916055322552397824", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 3799, "tweet_count": 43343, "listed_count": 0}, "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Hurrica04144496"}, {"verified": false, "id": "904790358", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 179, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "name": "Nico", "username": "_Nic08"}, {"verified": false, "id": "2503043407", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 491, "tweet_count": 49514, "listed_count": 1}, "name": "C-3PO", "username": "Radkaue"}, {"verified": false, "id": "2339514876", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 1181, "tweet_count": 9760, "listed_count": 69}, "name": "Podemos L'Hospitalet", "username": "PODEMOS_LH"}, {"verified": false, "id": "301091762", "location": "Granada (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1733, "tweet_count": 6210, "listed_count": 78}, "name": "ColegioM\u00e9dicoGranada", "username": "comgranadacom"}, {"verified": false, "id": "482411265", "location": "Sant Boi de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 5140, "tweet_count": 10539, "listed_count": 88}, "name": "Llu\u00efsa Moret Sabid\u00f3", "username": "LluisaMoretSabi"}, {"verified": false, "id": "54183938", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 7880, "tweet_count": 338639, "listed_count": 1}, "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37", "username": "KeliVeronezi"}, {"verified": false, "id": "2226071216", "location": "Calle San Agust\u00edn, 1, M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 647, "tweet_count": 2684, "listed_count": 16}, "name": "Hospital HM G\u00e1lvez", "username": "hmgalvezmalaga"}, {"verified": false, "id": "946237604575539201", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20461, "following_count": 6580, "tweet_count": 85691, "listed_count": 119}, "name": "Mar\u00eda Ram\u00edrez S\u00e1nchez", "username": "lovenursingmery"}, {"verified": false, "id": "85324019", "location": "Baile \u00c1tha Cliath, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1337, "tweet_count": 50432, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf83N\u00faria\ud83e\uddae\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "amaterasu_n"}, {"verified": false, "id": "460751822", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 693, "tweet_count": 30625, "listed_count": 1}, "name": "Leticia Rover", "username": "leticiarover_"}, {"verified": false, "id": "48550365", "location": "Paranagu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 602, "tweet_count": 98262, "listed_count": 6}, "name": "Vitor Jos\u00e9 Cecy", "username": "VitorCecy"}, {"verified": false, "id": "1857870067", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 1137, "tweet_count": 22862, "listed_count": 164}, "name": "Fundacion Dfa", "username": "FundacionDfa"}, {"verified": false, "id": "507477979", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 633, "tweet_count": 8728, "listed_count": 27}, "name": "Ana L\u00f3pez Trenco", "username": "Analotrenco"}, {"verified": false, "id": "1080996336344940544", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 290, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "name": "@tarbe7", "username": "tarbe71"}, {"verified": false, "id": "412229130", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 110, "tweet_count": 5418, "listed_count": 31}, "name": "SATSE Asturias", "username": "SATSE_Asturias"}, {"verified": false, "id": "1543591662", "location": "Curitiba. Paran\u00e1. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 6966, "tweet_count": 116600, "listed_count": 29}, "name": "Luiza Varella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Hatshepsut_alfa"}, {"verified": false, "id": "567484585", "location": "Andaluc\u00eda - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10864, "following_count": 1422, "tweet_count": 26535, "listed_count": 84}, "name": "SATSE Andaluc\u00eda", "username": "SATSE_Andalucia"}, {"verified": false, "id": "232340964", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 760, "tweet_count": 2163, "listed_count": 6}, "name": "JMMB", "username": "jmmebel"}, {"verified": false, "id": "1171446979181703174", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 18613, "listed_count": 0}, "name": "Urubu Rei", "username": "OliveiradeJes11"}, {"verified": false, "id": "560825868", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238369, "following_count": 5208, "tweet_count": 45337, "listed_count": 262}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA", "username": "VlogdoLisboa"}, {"verified": true, "id": "144995624", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 5684, "following_count": 708, "tweet_count": 28230, "listed_count": 151}, "name": "Tom\u00e1s Marcos", "username": "tomasmarcos"}, {"verified": false, "id": "4098872656", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 584, "tweet_count": 42075, "listed_count": 0}, "name": "Geane Silva", "username": "geane_beatriz"}, {"verified": true, "id": "280914722", "public_metrics": {"followers_count": 31638, "following_count": 3210, "tweet_count": 6306, "listed_count": 226}, "name": "Soy enfermera", "username": "soyenfermera"}, {"verified": false, "id": "190065376", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 0, "tweet_count": 8351, "listed_count": 10}, "name": "Andr\u00e9 Denis \u221e", "username": "AndreDenis17"}, {"verified": false, "id": "62333997", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2034, "tweet_count": 30523, "listed_count": 5}, "name": "Guto Lage", "username": "gutolage"}, {"verified": false, "id": "362482523", "location": "Sta Coloma de Gramenet", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1529, "tweet_count": 10600, "listed_count": 32}, "name": "Javier Rojano /\u2764\ufe0f", "username": "javirojano"}, {"verified": false, "id": "819167519869206529", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 2091, "tweet_count": 16290, "listed_count": 5}, "name": "babii\u263e\u2764\ufe0e", "username": "lovyooongi"}, {"verified": false, "id": "154148580", "location": "En el plano terrenal", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 655, "tweet_count": 14149, "listed_count": 15}, "name": "Mar\u00eda de la Luz Mesa", "username": "mariluzmesa"}, {"verified": false, "id": "240638785", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71832, "following_count": 952, "tweet_count": 85643, "listed_count": 939}, "name": "AutismoDiario", "username": "AutismoDiario"}, {"verified": false, "id": "4320677549", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1830, "tweet_count": 23227, "listed_count": 0}, "name": "#ToNaGuerraComBolsonaro", "username": "Paulose86508217"}, {"verified": false, "id": "3018793484", "location": "jnss", "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 5001, "tweet_count": 201049, "listed_count": 139}, "name": "Libelula Group\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "username": "libelula_group"}, {"verified": true, "id": "722950850", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 115992, "following_count": 23, "tweet_count": 101407, "listed_count": 1086}, "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "username": "XHespanol"}, {"verified": false, "id": "525343942", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1143, "tweet_count": 8071, "listed_count": 81}, "name": "Hospital Puerto Real", "username": "HosPuertoReal"}, {"verified": false, "id": "458631077", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 7327, "listed_count": 4}, "name": "Violeta", "username": "VioletaLlonch"}, {"verified": false, "id": "920968709363175424", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "name": "Medlia Health", "username": "MedliaHealth"}, {"verified": false, "id": "45963385", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 254, "tweet_count": 46842, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udca8", "username": "selliswashima"}, {"verified": false, "id": "3206784922", "location": "Rafal, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 247, "tweet_count": 219, "listed_count": 2}, "name": "JoseM MeBel", "username": "MebelJose"}, {"verified": false, "id": "729779548859072513", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2188, "tweet_count": 18820, "listed_count": 0}, "name": "Jose Oliveira Bolsonaro", "username": "JoseOliveirado9"}, {"verified": false, "id": "4045839879", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 355, "tweet_count": 7590, "listed_count": 18}, "name": "BibCSalud", "username": "BUVaSalud"}, {"verified": false, "id": "1031648318680641536", "location": "Marechal C\u00e2ndido Rondon, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 25, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "name": "_chorona", "username": "steffyluize"}, {"verified": false, "id": "840693873542328322", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 230, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "name": "aninha \ud83c\udf38", "username": "_aninhafigueire"}, {"verified": false, "id": "731989485970423808", "location": "Bigua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1322, "tweet_count": 52730, "listed_count": 0}, "name": "Ratinho de laborat\u00f3rio", "username": "vhugokp"}, {"verified": false, "id": "392371807", "location": "048, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 661, "tweet_count": 98370, "listed_count": 1}, "name": "G\u00e9ssica com G", "username": "ArcenoAfc"}, {"verified": false, "id": "968950458168545285", "location": "Durham, NC", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 168, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}, "name": "Gladis", "username": "gladiss58"}, {"verified": false, "id": "953560687284031488", "location": "Begues, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 581, "tweet_count": 6833, "listed_count": 2}, "name": "PSC Begues", "username": "PSCBegues"}, {"verified": false, "id": "778671055745540100", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 0, "tweet_count": 368912, "listed_count": 2}, "name": "Tweet of the day Serbia", "username": "totd_RS"}, {"verified": false, "id": "1144910910101889026", "location": "Nish, Republic of Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 1871, "tweet_count": 64474, "listed_count": 1}, "name": "Ljubic@Weshteec@\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2764\ufe0f", "username": "BilionWeshteeca"}, {"verified": false, "id": "166321264", "location": "mund\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 303, "tweet_count": 40423, "listed_count": 1}, "name": "not", "username": "Miritz171"}, {"verified": false, "id": "153072340", "location": "Esteio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1315, "tweet_count": 114801, "listed_count": 12}, "name": "bel", "username": "BelKruger"}, {"verified": false, "id": "308611045", "location": "G\u00e1vea", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 790, "tweet_count": 152021, "listed_count": 10}, "name": "junette", "username": "jotagedj"}, {"verified": false, "id": "324402805", "location": "GOI\u00c1S - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 348, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "name": "\u0aef\u2113\u028d\u03b1\u0aee\u03b1\u0ae8\u0e17\u0aef\u00a1\u0ae8\u0473", "username": "ElmaCarneiro"}, {"verified": false, "id": "1005819134918184961", "location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 109, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "name": "INEXISTENTE", "username": "Isass_souza"}, {"verified": false, "id": "3254161486", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 489, "tweet_count": 29813, "listed_count": 0}, "name": "vitinho", "username": "Bonebergrrrrr"}, {"verified": false, "id": "1313186232", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 988, "tweet_count": 17931, "listed_count": 92}, "name": "Macarena P\u00e9rez", "username": "macarenapruiz"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "875310415194054656", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 2737, "tweet_count": 34708, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Costa #STFVergonhaMundial", "username": "Rodrigocn30"}, {"verified": false, "id": "84103874", "location": "Valencia-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1983, "tweet_count": 15975, "listed_count": 16}, "name": "Mayela Carrillo", "username": "mayelacarrillo"}, {"verified": true, "id": "2237475031", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45692, "following_count": 88, "tweet_count": 11997, "listed_count": 290}, "name": "PoliciaLocalVal\u00e8ncia", "username": "policialocalvlc"}, {"verified": false, "id": "183580649", "location": "Huesca", "public_metrics": {"followers_count": 19843, "following_count": 456, "tweet_count": 77918, "listed_count": 373}, "name": "Diario Altoarag\u00f3n", "username": "altoaragon"}, {"verified": false, "id": "1064466422733160448", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5356, "following_count": 217, "tweet_count": 49291, "listed_count": 30}, "name": "Miguel Puga", "username": "MiguelPuga44"}, {"verified": false, "id": "18437330", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 5180, "tweet_count": 48310, "listed_count": 86}, "name": "Patricio Medina", "username": "patriciomedina"}, {"verified": false, "id": "16915475", "location": "B1 35 Johnston St, Collingwood", "public_metrics": {"followers_count": 20305, "following_count": 789, "tweet_count": 8753, "listed_count": 277}, "name": "PBS Radio Melbourne", "username": "pbsfm"}, {"verified": false, "id": "2844580077", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 505, "tweet_count": 32070, "listed_count": 0}, "name": "gloria diaz", "username": "gloriaad5"}, {"verified": false, "id": "996843456009039873", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea (Hell)", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1748, "tweet_count": 22287, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udee7 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udd02 \ud835\udce2\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83e\udee7", "username": "Adoroelregaliz"}, {"verified": false, "id": "3183404729", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 473, "tweet_count": 9725, "listed_count": 27}, "name": "Carlos Garcia", "username": "carlosfargc"}, {"verified": false, "id": "997108364", "location": "tribu rumorosa", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 647, "tweet_count": 29589, "listed_count": 3}, "name": "\u2601\ufe0f", "username": "insgonz"}, {"verified": false, "id": "1872481195", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2344, "tweet_count": 27605, "listed_count": 1}, "name": "Enderson Carneiro #timbeta", "username": "liajmg"}, {"verified": false, "id": "4068124577", "location": "R\u00f3terdam, Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 260, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "name": "Y eso no es nada! Blog \ud83c\udf0e\u2708\ufe0f\ud83d\udc84", "username": "EsoNoEsNadaBlog"}, {"verified": false, "id": "1098666232310648832", "location": "Illes Balears y C\u00f3rdoba.", "public_metrics": {"followers_count": 22741, "following_count": 22268, "tweet_count": 20511, "listed_count": 143}, "name": "LaHistoriadora\u00ae", "username": "LaHistoriadora_"}, {"verified": false, "id": "570993841", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1269, "tweet_count": 39477, "listed_count": 65}, "name": "M\u00aa DEL MAR", "username": "marhebur"}, {"verified": true, "id": "925676922838929408", "location": "Gijon, Astutias", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 557, "tweet_count": 4071, "listed_count": 173}, "name": "Luisa Carcedo", "username": "luisacarcedo"}, {"verified": false, "id": "814987507867774981", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 370, "tweet_count": 2170, "listed_count": 2}, "name": "Pepe Guisado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pepe_guisado"}, {"verified": false, "id": "14830931", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123418, "following_count": 1544, "tweet_count": 57530, "listed_count": 2195}, "name": "Diario M\u00e9dico", "username": "diariomedico"}, {"verified": false, "id": "2168381683", "location": "Marvel&DC", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1282, "tweet_count": 109125, "listed_count": 13}, "name": "Kat \ud83d\udcda:Senhor dos An\u00e9is", "username": "hunterbytwd"}, {"verified": false, "id": "785669367912468480", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24217, "following_count": 19745, "tweet_count": 33036, "listed_count": 38}, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91", "username": "sethnakin"}, {"verified": false, "id": "622808297", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1397, "tweet_count": 26513, "listed_count": 72}, "name": "Marta Valencia", "username": "MValenciaBetran"}, {"verified": false, "id": "802223757662232577", "location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 908, "tweet_count": 21359, "listed_count": 0}, "name": "FreshPrincess", "username": "Venusdemello"}, {"verified": false, "id": "3394723299", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 196, "tweet_count": 20008, "listed_count": 1}, "name": "Mariah \ud83d\udd25", "username": "MariaPoou"}, {"verified": false, "id": "995168908473786368", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 444, "tweet_count": 14641, "listed_count": 0}, "name": "Chulo mtk", "username": "lilchulx_mtk"}, {"verified": false, "id": "828256236", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21333, "following_count": 13187, "tweet_count": 23510, "listed_count": 5}, "name": "chano", "username": "onahccc"}, {"verified": false, "id": "497889775", "location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 5292, "tweet_count": 383842, "listed_count": 363}, "name": "manufernandez", "username": "manufernandezba"}, {"verified": false, "id": "592979343", "public_metrics": {"followers_count": 13818, "following_count": 363, "tweet_count": 118254, "listed_count": 156}, "name": "desdeSoria", "username": "desdeSoria"}, {"verified": false, "id": "88385100", "location": "Badalona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 609, "tweet_count": 21926, "listed_count": 37}, "name": "Eduard Serrano", "username": "edseca"}, {"verified": false, "id": "485017489", "location": "lil meow meow gummy smile", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 376, "tweet_count": 55007, "listed_count": 11}, "name": "Sun-i \ud83c\udf38", "username": "sunsuniiya"}, {"verified": false, "id": "238876525", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2101, "tweet_count": 28028, "listed_count": 5}, "name": "Dave VP", "username": "davexxxin"}, {"verified": false, "id": "83986045", "location": "Friendzone, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 8429, "following_count": 3656, "tweet_count": 10862, "listed_count": 12}, "name": "\ud83e\udea8\u2654 BrOcK \u2655\ud83e\udea8", "username": "el_cuchurrumin"}, {"verified": false, "id": "1046052558", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1238, "tweet_count": 70296, "listed_count": 16}, "name": "Adriana Bottero", "username": "Adribottero"}, {"verified": false, "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "username": "vascoverde"}, {"verified": false, "id": "1067541419173253123", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 911, "tweet_count": 37757, "listed_count": 1}, "name": "L\u00e1quesis", "username": "Laquesiss"}, {"verified": false, "id": "904737848691216384", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1324, "tweet_count": 20968, "listed_count": 3}, "name": "hiago", "username": "thehrsss"}, {"verified": false, "id": "711974401298792448", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21877, "following_count": 10816, "tweet_count": 94269, "listed_count": 19}, "name": "MAIN L\u00daCIO OW2", "username": "renato__r__"}, {"verified": false, "id": "1059214071701168129", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 705, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}, "name": "Annah Mello", "username": "sylvana_mello"}, {"verified": false, "id": "404213251", "location": "M\u00e1laga Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 642, "tweet_count": 24148, "listed_count": 27}, "name": "\ud83d\udcaaLola", "username": "LolaDulop"}, {"verified": false, "id": "889970298", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 5581, "tweet_count": 44159, "listed_count": 2}, "name": "Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "username": "michaelbraga8"}, {"verified": false, "id": "1114127331130474496", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 279, "tweet_count": 19295, "listed_count": 0}, "name": "\u2696ClaudioHorst\u2696", "username": "HorstClaudio"}, {"verified": false, "id": "875433573842550784", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1504, "tweet_count": 18473, "listed_count": 0}, "name": "Jane", "username": "janeoliverped"}, {"verified": true, "id": "36714942", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474476, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "name": "Paulo Eduardo Martins", "username": "PauloMartins10"}, {"verified": false, "id": "1106986476", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 604, "tweet_count": 9265, "listed_count": 15}, "name": "Teresa Sevillano", "username": "TsTsevillano"}, {"verified": false, "id": "2762680787", "location": "\u029f\u0262\u1d1b(\u0299) | x\u026ax |\ud83d\udccdPC, Ab.", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 784, "tweet_count": 55961, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2d / \ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude26 \ud835\ude1a. \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "username": "AnnieSunsunny"}, {"verified": false, "id": "91774821", "location": "Benalm\u00e1dena, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1394, "tweet_count": 9312, "listed_count": 30}, "name": "Jes\u00fas Bujalance", "username": "jesusbh"}, {"verified": false, "id": "2973904744", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 1655, "tweet_count": 7775, "listed_count": 64}, "name": "EnfermHRUM_SAS_BPSO", "username": "EnfermHRUM_BPSO"}, {"verified": false, "id": "739805863", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 4949, "tweet_count": 29595, "listed_count": 7}, "name": "okybaco", "username": "okybaco"}, {"verified": false, "id": "1072571077770006529", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 392, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "name": "Voluntarioenlucha", "username": "Voluntarioenlu1"}, {"verified": false, "id": "2281426290", "location": "Montevideo ", "public_metrics": {"followers_count": 8525, "following_count": 3555, "tweet_count": 65064, "listed_count": 30}, "name": "\ud83e\udd8b Cecilia Hackembruch\u0646", "username": "MHackem"}, {"verified": false, "id": "1090064149", "location": "QS Hosp La Luz, VdH y Sur", "public_metrics": {"followers_count": 19445, "following_count": 11171, "tweet_count": 104778, "listed_count": 284}, "name": "Dr. Alfonso Vidal", "username": "DrAlfonsoVidal"}, {"verified": false, "id": "2841095314", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 1278, "tweet_count": 42843, "listed_count": 46}, "name": "Pol\u00edtiques Feministes PSC", "username": "_donesPSC"}, {"verified": false, "id": "226170171", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 338, "tweet_count": 125581, "listed_count": 15}, "name": "carmen\ud83d\udc8c", "username": "CarDarko12"}, {"verified": false, "id": "1069617782554284032", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 688, "tweet_count": 76536, "listed_count": 0}, "name": "JLordelo", "username": "LordeloJ"}, {"verified": false, "id": "2861121795", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 644, "tweet_count": 34781, "listed_count": 0}, "name": "Olviture", "username": "olviture"}, {"verified": false, "id": "4843061681", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 366, "tweet_count": 3664, "listed_count": 1}, "name": "Fer", "username": "Alterdominum"}, {"verified": false, "id": "2150836652", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 4987, "tweet_count": 50458, "listed_count": 80}, "name": "Terapia ocupacional", "username": "TerapiaUBU"}, {"verified": false, "id": "2449943059", "location": "Entre delirios y disociaciones", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}, "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "username": "Nurse_Lecter"}, {"verified": false, "id": "400262344", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 652, "tweet_count": 15834, "listed_count": 0}, "name": "pietrin", "username": "pietrini83"}, {"verified": false, "id": "1039225065915772928", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2026, "tweet_count": 11986, "listed_count": 0}, "name": "Erivelto\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "eriveltonroch11"}, {"verified": true, "id": "214570761", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6507229, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "name": "Jornal Nacional", "username": "jornalnacional"}, {"verified": false, "id": "1215936048", "location": "Avenida de am\u00e9rica 27 1\u00baD", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1110, "tweet_count": 4624, "listed_count": 39}, "name": "EnMentePsic\u00f3logos", "username": "EnMentePsico"}, {"verified": false, "id": "2978327949", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 683, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "name": "Bolovo", "username": "joaofreitas__"}, {"verified": false, "id": "2647872006", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 251, "tweet_count": 28023, "listed_count": 0}, "name": "princesa", "username": "carolinaadsn"}, {"verified": false, "id": "301079476", "location": "\ud83c\udf0d Monza-Milano", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 708, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "name": "Anna Gilardelli\u2763\ufe0fLorem Ipsum", "username": "NinaGilardelli"}, {"verified": false, "id": "1264624393", "public_metrics": {"followers_count": 19035, "following_count": 1788, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "name": "GiordanoBrunoGuerri", "username": "GBGuerri"}, {"verified": false, "id": "260759790", "location": "C la font 4 Terrateig Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 576, "tweet_count": 2590, "listed_count": 12}, "name": "Farmacia Terrateig", "username": "farmaTerrateig"}, {"verified": false, "id": "389610567", "location": "OSONA", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 489, "tweet_count": 2099, "listed_count": 18}, "name": "PSC OSONA", "username": "pscosona"}, {"verified": false, "id": "2721769351", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 4874, "tweet_count": 100922, "listed_count": 4}, "name": "Tony Reis", "username": "tonyreis_tr1"}, {"verified": false, "id": "1050100009302147075", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1471, "tweet_count": 18745, "listed_count": 11}, "name": "Enfermera ANTIBULO", "username": "EAntibulo"}, {"verified": false, "id": "3023978465", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 23014, "following_count": 370, "tweet_count": 7596, "listed_count": 89}, "name": "RCP desde mi cole", "username": "RCPdesdemicole"}, {"verified": true, "id": "121385551", "public_metrics": {"followers_count": 1522664, "following_count": 1323, "tweet_count": 522692, "listed_count": 15770}, "name": "Europa Press", "username": "europapress"}, {"verified": false, "id": "2354640810", "location": "Aranda De Duero", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 290, "tweet_count": 25018, "listed_count": 45}, "name": "Diario de la Ribera", "username": "Diario_Ribera"}, {"verified": false, "id": "1053006283069149184", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 185, "tweet_count": 3357, "listed_count": 3}, "name": "Freepressonline", "username": "Freepresonline"}, {"verified": false, "id": "532276669", "location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 553, "tweet_count": 2732, "listed_count": 45}, "name": "Plena inclusi\u00f3n Asturias", "username": "plenasturias"}, {"verified": false, "id": "3407165489", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2311, "tweet_count": 35689, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf34 Raquel \ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83d\udd3b", "username": "rakel_bz"}, {"verified": false, "id": "4273915462", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 244, "tweet_count": 827, "listed_count": 3}, "name": "Carmen Rivero", "username": "MCarmenRivero2"}, {"verified": false, "id": "244441630", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1378, "tweet_count": 2760, "listed_count": 5}, "name": "No soy Clara, ni Paloma, ni Nieves...soy Blanca", "username": "Blagarto"}, {"verified": false, "id": "2975429992", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 275, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}, "name": "apyr", "username": "N1cktor"}, {"verified": false, "id": "2560373521", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 130, "tweet_count": 49053, "listed_count": 1}, "name": ":)", "username": "romberald0"}, {"verified": false, "id": "4632873771", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2345, "tweet_count": 3573, "listed_count": 18}, "name": "Carmen F\u00fanez", "username": "carmenfunezdg"}, {"verified": false, "id": "262097196", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12689, "following_count": 10015, "tweet_count": 18016, "listed_count": 283}, "name": "Mujeres en Igualdad", "username": "MujeresIgualdad"}, {"verified": false, "id": "1727835768", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1403, "tweet_count": 83245, "listed_count": 66}, "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1bNissaAudun\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "Nissa_Audun"}, {"verified": false, "id": "1003401850425675776", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 539, "tweet_count": 39490, "listed_count": 0}, "name": "emiv\u00ea.", "username": "mwrimarx"}, {"verified": false, "id": "923850317883756544", "location": "carrer sant pere 4, Vic", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 809, "tweet_count": 358, "listed_count": 1}, "name": "Fundaci\u00f3 L'Esguard", "username": "fundacioesguard"}, {"verified": false, "id": "1195053895", "location": "Cardedeu", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 991, "tweet_count": 4247, "listed_count": 28}, "name": "Fundaci\u00f3 Viver de Bell-lloc", "username": "Vivelloc"}, {"verified": false, "id": "744516813086670848", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 390, "tweet_count": 9651, "listed_count": 0}, "name": "Maar\u00edaa \ud83c\udf38", "username": "Sweetmouth99"}, {"verified": false, "id": "62240638", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 693, "tweet_count": 29434, "listed_count": 8}, "name": "Raqueel", "username": "raqueelfdez"}, {"verified": false, "id": "243607455", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 1931, "tweet_count": 88777, "listed_count": 48}, "name": "ASELF", "username": "ASELFcomunica"}, {"verified": false, "id": "62588296", "location": "Zagreb", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 601, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "name": "Pragma", "username": "udrugapragma"}, {"verified": false, "id": "487715198", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "username": "andresgarciatal"}, {"verified": false, "id": "1052002885746208768", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 87, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Andrade Sanchez", "username": "Graciel26357390"}, {"verified": false, "id": "1137766746969038848", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 61, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "name": "olmoteresa", "username": "Teresa28073738"}, {"verified": false, "id": "368843437", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 242, "tweet_count": 67459, "listed_count": 99}, "name": "Genova Today", "username": "genovatoday"}, {"verified": false, "id": "1103371958413086721", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 72, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "name": "L\u00eddiana", "username": "nalidando"}, {"verified": false, "id": "2693029066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 272, "tweet_count": 19235, "listed_count": 4}, "name": "vy", "username": "vetoreann"}, {"verified": false, "id": "872511061718708228", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 404, "tweet_count": 86799, "listed_count": 2}, "name": "Rosa Jim\u00e9nez Mart\u00ednez", "username": "RosaJim20455762"}, {"verified": false, "id": "522094793", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 648, "tweet_count": 1046, "listed_count": 25}, "name": "Miguel V\u00e1zquez", "username": "farma_miguel"}, {"verified": false, "id": "701061341273051138", "location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 752, "tweet_count": 78471, "listed_count": 11}, "name": "Juana Luque Mendoza", "username": "JuanaLuqueMend3"}, {"verified": false, "id": "3814133195", "location": "Leci\u00f1ena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 1475, "tweet_count": 6049, "listed_count": 61}, "name": "Agromonegros", "username": "Agromonegros"}, {"verified": false, "id": "995929223956238336", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1318, "tweet_count": 1633, "listed_count": 29}, "name": "Laura Ch.", "username": "laurachivato"}, {"verified": false, "id": "435147496", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 4531, "tweet_count": 27048, "listed_count": 172}, "name": "OTP - Oficina T\u00e9cnica de Prevenci\u00f3n", "username": "PrevencionOTP"}, {"verified": false, "id": "2152767702", "location": "Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 107, "tweet_count": 3819, "listed_count": 6}, "name": "Poeta 'Poe' Af\u00f3nico", "username": "PoeAfonico"}, {"verified": false, "id": "1151491492889989121", "location": "\u2800\u2800\u6211\u611b\u4f60  \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 893, "tweet_count": 15228, "listed_count": 9}, "name": "lix \u00a4 NECESSITO DE F\u00c9RIAS", "username": "junniestars"}, {"verified": false, "id": "1146158407495426049", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 103, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf08", "username": "Alexand83861465"}, {"verified": false, "id": "334870586", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "name": "Patrick 13", "username": "pattmab"}, {"verified": true, "id": "3367216299", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 953, "tweet_count": 4415, "listed_count": 20}, "name": "Mutua Universal", "username": "MutuaUniversal"}, {"verified": false, "id": "463231735", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 264, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "name": "carmen gamez lome\u00f1a", "username": "CarGamezLomena"}, {"verified": false, "id": "74970146", "location": "Valencia (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1548, "tweet_count": 6715, "listed_count": 27}, "name": "bgitrama", "username": "bgitrama"}, {"verified": false, "id": "1144786647428542471", "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 4762, "tweet_count": 83672, "listed_count": 0}, "name": "BOLSONARO AT\u00c9 2026!! BOLSONARO SEMPRE!!", "username": "Luka10871610"}, {"verified": false, "id": "270755105", "location": "ICA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 204, "tweet_count": 5269, "listed_count": 1}, "name": "Arturo Ramos", "username": "elinge23"}, {"verified": false, "id": "545271946", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 3145, "tweet_count": 25230, "listed_count": 29}, "name": "PSC Sant Adri\u00e0 /\u2764\ufe0f", "username": "PSCSantAdria"}, {"verified": false, "id": "2878683971", "location": "Granada, Andalucia Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1998, "tweet_count": 54480, "listed_count": 8}, "name": "Masajo Car", "username": "CarMasajocar"}, {"verified": false, "id": "2427307756", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1921, "tweet_count": 4331, "listed_count": 15}, "name": "Itziar Herrero", "username": "itziarhm82"}, {"verified": false, "id": "2865789777", "location": "Calle Frexes # 121 entre Morales Lemus y Mir\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 882, "tweet_count": 3775, "listed_count": 6}, "name": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Holgu\u00edn.", "username": "dpsholguin"}, {"verified": false, "id": "303505171", "location": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco -PE", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 585, "tweet_count": 25182, "listed_count": 1}, "name": "garota enxaquecosa", "username": "Leilaaaaanee"}, {"verified": false, "id": "356378952", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 663, "tweet_count": 27559, "listed_count": 4}, "name": "Galv\u00e3o", "username": "JooGalvo"}, {"verified": false, "id": "2176841904", "location": "La Garriga, Catalunya ,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 5001, "tweet_count": 167848, "listed_count": 84}, "name": "Ramon Fernando Pedrajas jim\u00e9nez 1", "username": "ramonabril24"}, {"verified": false, "id": "2283319094", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 2003, "tweet_count": 87882, "listed_count": 29}, "name": "INMACULADA BERN\u00c1 GIL /\u2764", "username": "MACUBERNA"}, {"verified": false, "id": "4071561676", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 2954, "tweet_count": 2414, "listed_count": 29}, "name": "Rub\u00e9n Yusta", "username": "rubentsocial"}, {"verified": false, "id": "18473450", "location": "Vilanova i La Geltr\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1076, "tweet_count": 56592, "listed_count": 101}, "name": "Maria del Mar Fern\u00e1ndez", "username": "MariadelMar_F"}, {"verified": false, "id": "269452390", "location": "Fuerteventura - Logro\u00f1o \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 561, "tweet_count": 88888, "listed_count": 38}, "name": "Dunia \u306e\u308a\u3053 \ud83c\uddee\ud83c\udde8\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udee0", "username": "dunyms"}, {"verified": false, "id": "902334350104154113", "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 354, "tweet_count": 14971, "listed_count": 1}, "name": "Sara", "username": "Cickovka"}, {"verified": false, "id": "199408931", "location": "Tenerife - Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 2269, "tweet_count": 20605, "listed_count": 117}, "name": "AFES Salud Mental", "username": "saludmentalafes"}, {"verified": false, "id": "976397287130828800", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 820, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "name": "Mariano Garc\u00eda", "username": "MarianoGLeal"}, {"verified": true, "id": "189823957", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 11150, "following_count": 9219, "tweet_count": 115174, "listed_count": 186}, "name": "Bego\u00f1a G\u00aa Retegui/YoApoyoAlGobierno\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "garciaretegui"}, {"verified": false, "id": "1012061306", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 461, "tweet_count": 22944, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf44\ud83e\udd87Sinfon\u00eda\ud83e\udd87\ud83c\udf44", "username": "sofii_sofs"}, {"verified": false, "id": "204480410", "location": "@_moonsmap is my green star", "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 907, "tweet_count": 104207, "listed_count": 57}, "name": "angry bi captain\ud83c\udf08", "username": "standxbrave"}, {"verified": false, "id": "1267587967", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 253, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "name": "Pjegava \ud83d\udc83", "username": "PeggySue3001"}, {"verified": false, "id": "721459767265357824", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1861, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}, "name": "Sinvaldo paula de Am \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AmSinvaldo"}, {"verified": false, "id": "2490407725", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 2137, "tweet_count": 35911, "listed_count": 6}, "name": "U\u0271\u026a\u0185\u014d\u0225\u03c5", "username": "S_Rogue1"}, {"verified": false, "id": "845316214645833728", "location": "Mi puta bola, Mundo interior", "public_metrics": {"followers_count": 9300, "following_count": 868, "tweet_count": 97265, "listed_count": 87}, "name": "Joe Di Falco", "username": "JoeDiFalco2"}, {"verified": false, "id": "992943418052460544", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 382, "tweet_count": 521356, "listed_count": 42}, "name": "Ricardo V\u00e1zquez", "username": "ricardo_ik_ahau"}, {"verified": false, "id": "1110457773710557184", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 47, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "name": "marmar", "username": "marmar21643163"}, {"verified": false, "id": "145225789", "public_metrics": {"followers_count": 468005, "following_count": 400, "tweet_count": 8325, "listed_count": 2079}, "name": "Gad Lerner", "username": "gadlernertweet"}, {"verified": false, "id": "249652583", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 3868, "tweet_count": 107060, "listed_count": 26}, "name": "Ferm\u00edn Rodriguez Vasallo /\u2665\ufe0f\ud83e\udd1d \ud83c\udf39", "username": "Fermirv"}, {"verified": false, "id": "4828177489", "location": "UNSL", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 466, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Mabel Varas", "username": "svaras2016"}, {"verified": false, "id": "1068453866683932673", "location": "Aluche, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 90, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "name": "Asociaci\u00f3n ASAM", "username": "asam_asociacion"}, {"verified": false, "id": "2186209548", "location": "C/ Los Y\u00e9benes, 241 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 395, "tweet_count": 4793, "listed_count": 30}, "name": "Fundaci\u00f3n ASAM", "username": "FundacionASAM"}, {"verified": false, "id": "605374206", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 350, "tweet_count": 8571, "listed_count": 4}, "name": "ROBERTO CONDE", "username": "conderob"}, {"verified": false, "id": "846651600177377280", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 2139, "tweet_count": 3383, "listed_count": 11}, "name": "Cantabria Labs Nutrici\u00f3n M\u00e9dica", "username": "CantabriaLabsNM"}, {"verified": false, "id": "295621734", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 332, "tweet_count": 7481, "listed_count": 32}, "name": "EnpositivoSI", "username": "EnpositivoSi"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "1927148424", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "name": "Sadamer", "username": "Sadamer3"}, {"verified": false, "id": "486985461", "location": "Betanzos - A Coru\u00f1a - Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1892, "tweet_count": 96404, "listed_count": 31}, "name": "Btzs (Nuez)", "username": "xirife"}, {"verified": false, "id": "1092959706", "location": "Betanzos, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1897, "tweet_count": 107689, "listed_count": 117}, "name": "M. Nuez", "username": "zeun981"}, {"verified": false, "id": "1010211375342333953", "location": "Dourados Ms/ Bonito Ms", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 483, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Carlos Castro De Souza", "username": "Antonio44065075"}, {"verified": false, "id": "45608290", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4676, "tweet_count": 377602, "listed_count": 16}, "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "valentinameyer"}, {"verified": false, "id": "606115121", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 230, "tweet_count": 18084, "listed_count": 0}, "name": "ANDRES PAREDES GIRON", "username": "AndresParedesG"}, {"verified": false, "id": "898539872", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 227, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "name": "Eli Andrada", "username": "ElhiAndrada"}, {"verified": false, "id": "501486617", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 5002, "tweet_count": 27139, "listed_count": 57}, "name": "Poli M. Clavero", "username": "PMClavero"}, {"verified": false, "id": "2831740338", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo"}], "tweets": [{"author_id": "250583441", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZNjJpQ4XpJ", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8319&cat=44", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8319&cat=44"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 104, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:05:32.000Z", "id": "1182235709459054593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZNjJpQ4XpJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235709459054593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1389099654", "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "id": "1182196450148663296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"]}, {"author_id": "212204767", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "author_id": "212219250", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 7, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/84rpLWXuWp", "expanded_url": "http://cort.as/-SL8m", "display_url": "cort.as/-SL8m"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "207284109", "created_at": "2019-10-10T10:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182244044673634306"}], "id": "1182244047139856385", "in_reply_to_user_id": "207284109", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La #OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida y la manera de prevenirlo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/84rpLWXuWp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244047139856385"]}, {"author_id": "609037720", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}]}, "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "id": "1182226923465904129", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Pf4r17HuFK", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SevxG44WlX", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzRojaEsp/status/1182211666077011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SevxG44WlX", "media_key": "3_1182196718353432577"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}]}, "author_id": "278546043", "created_at": "2019-10-10T08:30:00.000Z", "id": "1182211666077011968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja \n\u2139\ufe0f https://t.co/Pf4r17HuFK https://t.co/SevxG44WlX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211666077011968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}]}, "author_id": "1171448566767767553", "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "id": "1181997944968482818", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"]}, {"author_id": "15686768", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wTZr3jQb4z", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156430/news/jared-leto-se-ha-mostrado-enfadado-con-el-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156430/n\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/scQfDlwnsB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQfDlwnsB", "media_key": "3_1182236205267738625"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:07:32.000Z", "id": "1182236211643125765", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 252, "quote_count": 634}, "text": "Jared Leto se siente \"desplazado y molesto\" por el Joker de Joaquin Phoenix.\n\nhttps://t.co/wTZr3jQb4z https://t.co/scQfDlwnsB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236211643125765"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "suicidio"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 176, "end": 202, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W3D7Cb2Bjd", "expanded_url": "http://ow.ly/U96k30pGvsD", "display_url": "ow.ly/U96k30pGvsD"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EtfkjpSY72", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1182174042721308672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EtfkjpSY72", "media_key": "3_1182174041232334848"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 201, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "102051912", "created_at": "2019-10-10T06:00:30.000Z", "id": "1182174042721308672", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio https://t.co/bGuJsI0O5S \n\n#ConectaConLaVida #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\nCampa\u00f1a \u00ab40 segundos para actuar\u00bb (OMS) https://t.co/W3D7Cb2Bjd https://t.co/EtfkjpSY72", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182174042721308672"]}, {"author_id": "1580144293", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Id4IvPdWrH", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanMagrane/status/1182254020901126144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Id4IvPdWrH", "media_key": "3_1182254010864144384"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:18:18.000Z", "id": "1182254020901126144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "No hi ha lloc al m\u00f3n on es serveixin pitjors caf\u00e8s que a Par\u00eds, pr\u00f4 no per'x\u00f2 en deixarem de demanar. https://t.co/Id4IvPdWrH", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182254020901126144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}]}, "author_id": "15133318", "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "id": "1182204984680747008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}]}, "author_id": "123703876", "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182253406028800002", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/p4PjqO4Gm8", "expanded_url": "https://twitter.com/UCAVILA_/status/1182189282225774594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4PjqO4Gm8", "media_key": "3_1182189275581956096"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "217058342", "created_at": "2019-10-10T07:01:03.000Z", "id": "1182189282225774594", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. El suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \ud83e\udde0 https://t.co/p4PjqO4Gm8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182189282225774594"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "id": "1182117797159153664", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"]}, {"author_id": "234166652", "created_at": "2019-10-09T22:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046625088311302"}], "id": "1182057940695412738", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LordJimjr @Gestionpe Hombre de poca f\u00e9, a tan poco aspira el apra? Sin el suicida nada son.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182057940695412738"]}, {"author_id": "3077589868", "created_at": "2019-10-10T10:13:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182235088060387329"}], "id": "1182237694816083969", "in_reply_to_user_id": "117080739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NViegasLopes @httmend Exatamente,nega. O ator foi crucial pra q pud\u00e9ssemos sentir tudo isso... cada risada descontrolada q ele dava,tentando segurar sem poder,doia na minha alma.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182237694816083969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "suicidio"}, {"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rjxJvAqeKL", "expanded_url": "https://twitter.com/SPSerrania/status/1182235838857584640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjxJvAqeKL", "media_key": "3_1182235833220378625"}]}, "author_id": "958307108503670784", "created_at": "2019-10-10T10:06:03.000Z", "id": "1182235838857584640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Hoy conmemoramos el #diamundialdelasaludmental en esta ocasi\u00f3n centrando en la prevenci\u00f3n del #suicidio .Cada 40 Segundos se suicida una persona en el mundo.Aunemos esfuerzos para prevenir:pide ayuda si lo necesitas y presta ayuda ante cualquier se\u00f1al de alerta. #ConectaConLaVida https://t.co/rjxJvAqeKL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235838857584640"]}, {"author_id": "105125276", "entities": {"urls": [{"start": 349, "end": 372, "url": "https://t.co/2aXXN1Wezc", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182249990820945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aXXN1Wezc", "media_key": "3_1182249982264578049"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JanssenEMEA", "id": "1969148522"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182248222926020609"}], "id": "1182249990820945920", "in_reply_to_user_id": "105125276", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pretende priorizar la detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, mejorando el acceso y atenci\u00f3n en los servicios sanitarios p\u00fablicos; adem\u00e1s de hacer un abordaje multisectorial de un problema que afecta a la sociedad en su conjunto. https://t.co/2aXXN1Wezc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249990820945920"]}, {"author_id": "908695864918626304", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B8RvWE7HLn", "expanded_url": "https://twitter.com/JosLuisPedreir3/status/1182209627683004416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8RvWE7HLn", "media_key": "3_1182209271330754560"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:21:54.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182209627683004416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En este d\u00eda para establecer una l\u00ednea preventiva en la conducta suicida:\n1. Evitar estigma.\n2. Hablar para visibilizar este tipo de conductas, en medios comunicaci\u00f3n,  centros escolares y servicios sanitarios. \n3. Mejorar investigaci\u00f3n este tema, incluir sistema registro fiable. https://t.co/B8RvWE7HLn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182209627683004416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 178, "tag": "VAZNOJE"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "edukacija"}, {"start": 208, "end": 219, "tag": "prevencija"}, {"start": 220, "end": 245, "tag": "WorldMentalHealthDay2019"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ZmiuSKiHKV", "expanded_url": "https://www.24online.info/centar-srce-za-pruzanje-emotivne-podrske-osobama-u-krizi-i-prevenciju-suicida-organizuje-kampanju-u-cilju-podizanja-svesti-mentalnom-zdravlju/", "display_url": "24online.info/centar-srce-za\u2026"}]}, "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-10T11:09:06.000Z", "id": "1182251705272078336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Centar Srce za pru\u017eanje emotivne podr\u0161ke osobama u krizi i prevenciju suicida organizuje kampanju u cilju podizanja svesti o mentalnom zdravlju https://t.co/ZmiuSKiHKV :\n#VAZNOJE #mentalnozdravlje #edukacija #prevencija #WorldMentalHealthDay2019", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182251705272078336"]}, {"author_id": "11248882", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/rITXSYJspB", "expanded_url": "http://bit.ly/35mHCIB", "display_url": "bit.ly/35mHCIB"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ML90ZjlBas", "expanded_url": "https://twitter.com/hacesfalta/status/1182241940282204160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ML90ZjlBas", "media_key": "3_1182241938872897536"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la salud mental"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:30:18.000Z", "id": "1182241940282204160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2\u00a1NUEVO! \u00a1Hoy es el D\u00eda Mundial de la salud mental!\ud83e\udde0 Este a\u00f1o el lema es la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que seg\u00fan la OMS \u201ccada 40\u00b4\u00b4 se suicida una persona\u201d. \u00a1Trabaja en esta \u00e1rea a trav\u00e9s de los perfiles que buscan las ONG. \u00a1Te contamos c\u00f3mo!  \ud83c\udf40\ud83d\udc49https://t.co/rITXSYJspB https://t.co/ML90ZjlBas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241940282204160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "TeAvise"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SSBfqLMgPL", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/2295674"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "TeAvise"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 78, "end": 103, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 220, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "593340893", "created_at": "2019-10-10T10:57:45.000Z", "id": "1182248847592042498", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#TeAvise \n\nEn CABA este a\u00f1o hubo 3 intent\u00f3s  de estudiantes secundarios \n\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida\n https://t.co/SSBfqLMgPL v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248847592042498"]}, {"author_id": "959262746784206853", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "id": "1181984873885687808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"]}, {"author_id": "2404043429", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "id": "1182150417926541312", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 243, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/9PCVxnQz15", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaV_Serrano/status/1182222123286351872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PCVxnQz15", "media_key": "3_1182222118647484416"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 248, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 249, "end": 252, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 253, "end": 257, "username": "ilo", "id": "364761686"}]}, "author_id": "461919999", "created_at": "2019-10-10T09:11:33.000Z", "id": "1182222123286351872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima. Tomemos conciencia ... #diamundialdelasaludmental @WHO @UN @ilo https://t.co/9PCVxnQz15", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222123286351872"]}, {"author_id": "3264622576", "created_at": "2019-10-10T02:49:53.000Z", "id": "1182126073829609472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Velho eu sou branca/parda sla, n\u00e3o me importo, mas qual a dem\u00eancia de ficar tentando ser a v\u00edtima das coisas caralhos, a ra\u00e7a branca matou, escravizou, segregou e deixou marcas eternas em um povo, e agora a brancaiada vai ficar se vitimizando por causa de meras palavras", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182126073829609472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 201, "tag": "ProgressInMind"}, {"start": 202, "end": 224, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ILWXW6qX3r", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1182219234069401600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILWXW6qX3r", "media_key": "3_1182219231376678912"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "ProgressInMind"}]}, "author_id": "888305836552065026", "created_at": "2019-10-10T09:00:04.000Z", "id": "1182219234069401600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n y el tel\u00e9fono de ayuda a personas con conducta suicida son factores clave para prevenirlo. Compartimos la \u00faltima recomendaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio #ProgressInMind #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ILWXW6qX3r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219234069401600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T08:50:05.000Z", "id": "1182216721773613057", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216721773613057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 206, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T09:45:00.000Z", "id": "1182230540159737856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230540159737856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 193, "end": 215, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T09:50:00.000Z", "id": "1182231798564061185", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evaluaci\u00f3n debe realizarla el m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria y/o pediatra #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182231798564061185"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "author_id": "186858491", "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "id": "1182218239893557249", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 248, "tag": "40seconds"}, {"start": 249, "end": 270, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 250, "end": 269, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "1139908039123841024", "created_at": "2019-10-10T07:57:28.000Z", "id": "1182203477927301120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Entre todos debemos luchar contra la estigmatizaci\u00f3n de este tipo de enfermedad y a quienes las padecen. Este a\u00f1o, est\u00e1 orientado a prevenir el suicidio, cada 40 segundos se suicida una persona.\n\n#40seconds\n#WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182203477927301120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wMSmwvKZbD", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/se7YzflWs9", "expanded_url": "https://twitter.com/SensaCine/status/1182246694739685376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/se7YzflWs9", "media_key": "16_1182245717148098560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "author_id": "19019325", "created_at": "2019-10-10T10:49:11.000Z", "id": "1182246694739685376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista https://t.co/wMSmwvKZbD https://t.co/se7YzflWs9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246694739685376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 79, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 295, "end": 307, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/nxx1C7HJ9f", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182248222926020609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxx1C7HJ9f", "media_key": "3_1182248216907177985"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/nxx1C7HJ9f", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182248222926020609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxx1C7HJ9f", "media_key": "3_1182248216907132928"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/nxx1C7HJ9f", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182248222926020609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxx1C7HJ9f", "media_key": "3_1182248216936493063"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Ventura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}, {"start": 273, "end": 280, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "105125276", "created_at": "2019-10-10T10:55:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182243665936310273"}], "id": "1182248222926020609", "in_reply_to_user_id": "105125276", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM Pilar Ventura, en el #D\u00edaMundialSaludMental, ha esbozado las l\u00edneas del Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio en el que trabaja Sanidad, en colaboraci\u00f3n con los Departamentos de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte, y Ciudadan\u00eda y Derechos Sociales.\n\n@ASAPME @feafesaragon #SaludMental https://t.co/nxx1C7HJ9f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248222926020609"]}, {"author_id": "311826702", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/c8oHwJVAAW", "expanded_url": "https://twitter.com/MAURICEVALERIA1/status/1181991861147197440", "display_url": "twitter.com/MAURICEVALERIA\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:21:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181991861147197440"}], "id": "1182133939693072384", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "CARAJO, SI LO DICE EL EX MINISTRO APRISTA VASQUEZ BAZ\u00c1N, DEBE SER CIERTO... \"DEL CASTILLO ES UN RATERO PROFESIONAL...\" https://t.co/c8oHwJVAAW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182133939693072384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8l7NeZda1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2VrY2dZ", "display_url": "bit.ly/2VrY2dZ"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rKjQRBITsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1181992070216605703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKjQRBITsk", "media_key": "3_1181992064969580545"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}]}, "author_id": "277745821", "created_at": "2019-10-09T17:57:24.000Z", "id": "1181992070216605703", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante el D\u00eda Mundial de la #SaludMental este 10 de octubre.\n\n\u00a1Trabajemos en prevenci\u00f3n! \ud83d\udc47\n  \n\ud83d\udd17 https://t.co/8l7NeZda1A https://t.co/rKjQRBITsk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181992070216605703"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 144, "tag": "La8N"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/rPmPftb8OL", "expanded_url": "https://twitter.com/la8burgos/status/1182248324491087873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rPmPftb8OL", "media_key": "7_1182248231901782016"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "CYL"}]}, "author_id": "461244622", "created_at": "2019-10-10T10:55:40.000Z", "id": "1182248324491087873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "NOTICIAS \ud83d\udcfa | La Federaci\u00f3n de Salud Mental CYL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida \n\n#La8N\n\n\ud83d\udd51 Informativos 14:00h https://t.co/rPmPftb8OL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248324491087873"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1180103369794424833", "created_at": "2019-10-10T10:56:08.000Z", "id": "1182248440622977024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#suicidio No es un tema balad\u00ed, ni es una tonter\u00eda, ni es una moda adolescente; las mayores tasas de suicido se dan en personas que sobrepasan los treinta a\u00f1os. Dej\u00e9monos de tonter\u00edas a la hora de tratar estos temas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248440622977024"]}, {"author_id": "2411869212", "created_at": "2019-10-10T10:44:41.000Z", "geo": {"place_id": "002d95e36048f162"}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 42, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}]}, "id": "1182245562395049984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suicida una persona en el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245562395049984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "suicidio"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6hyUrpYyD2", "expanded_url": "https://twitter.com/CAEXTREMADURA/status/1182203426794545152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hyUrpYyD2", "media_key": "7_1182203212700540929"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 164, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "2444546756", "created_at": "2019-10-10T07:57:15.000Z", "id": "1182203426794545152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental centrado en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\n\u2139 \u00bfSab\u00edas que cada #40segundos se suicida una persona en el mundo?\n\nLa @WHO ha lanzado varios v\u00eddeos con informaci\u00f3n \u00fatil para saber identificar y actuar ante una conducta suicida. https://t.co/6hyUrpYyD2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182203426794545152"]}, {"author_id": "1616146872", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3lECpbWJ7a", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mauricio-mulder-a-cesar-acuna-va-a-tener-que-expulsar-a-su-hijo-richard-acuna-que-coordinaba-con-nosotros-todo-lo-que-hemos-hecho-app-richard-acuna-marisol-espinoza-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/mauri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mauricio-mulder-a-cesar-acuna-va-a-tener-que-expulsar-a-su-hijo-richard-acuna-que-coordinaba-con-nosotros-todo-lo-que-hemos-hecho-app-richard-acuna-marisol-espinoza-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:46:02.000Z", "id": "1181943910509273088", "public_metrics": {"retweet_count": 703, "reply_count": 330, "like_count": 1856, "quote_count": 137}, "text": "Mauricio Mulder a C\u00e9sar Acu\u00f1a: \u201cVa a tener que expulsar a su hijo, que coordinaba con nosotros todo lo que hemos hecho\u201d \u25ba https://t.co/3lECpbWJ7a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181943910509273088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}, {"start": 186, "end": 208, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/nJdpm2DWsw", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1182206632685641728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJdpm2DWsw", "media_key": "3_1181182564725399553"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T08:10:00.000Z", "id": "1182206632685641728", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "text": "Las personas que tienen ideas suicidas pueden dar indicios de comenter un #suicidio, con manifestaciones verbales y no verbales. Se necesita prestar atenci\u00f3n, saber escuchar y observar  #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/nJdpm2DWsw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182206632685641728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}]}, "author_id": "2397658758", "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "id": "1182211189134282752", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"]}, {"author_id": "1163804360075370498", "created_at": "2019-10-01T17:16:10.000Z", "id": "1179082591191945217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179082591191945217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "712257997", "created_at": "2019-10-10T08:15:00.000Z", "id": "1182207891085807616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182207891085807616"]}, {"author_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZD3CLanhZo", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182004629250420736", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:50:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182004629250420736"}], "id": "1182065766050533377", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 227, "like_count": 1139, "quote_count": 37}, "text": "En Facebook han mandado a cientos de troll a que me llenen el face dici\u00e9ndome que borre el video porque est\u00e1 editado (tergiversado) y que eso no fue lo que quiso decir. \n\nVayan a tratar de asustar a su abuela, ESE VIDEO SE QUEDA AS\u00cd COMO EST\u00c1,imagino q est\u00e1 teniendo repercusi\u00f3n\ud83d\ude43 https://t.co/ZD3CLanhZo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182065766050533377"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 288, "tag": "0contenciones"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anakapicua", "id": "2870917768"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "author_id": "241257094", "created_at": "2019-10-10T10:44:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182235641502928896"}], "id": "1182245534968553473", "in_reply_to_user_id": "2870917768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anakapicua @saludpodemos @MareaSanidad Suicidios y negaci\u00f3n de los DDHH en psiquiatr\u00eda tienen mucho que ver. Mucha gente con ideaci\u00f3n suicida tiene terror a pedir ayuda en urgencias hospitalarias porque la respuesta no ser\u00e1n cuidados sino maltrato y ser atadas a una cama.\n#0contenciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245534968553473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "CrisisClimatica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/rU32tpOQwn", "expanded_url": "https://www.alainet.org/es/articulo/202560", "display_url": "alainet.org/es/articulo/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 670}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ALAI | Agencia Latinoamericana de Informaci\u00f3n", "description": "\u00bfTe interesa la actualidad de la regi\u00f3n, los an\u00e1lisis rigurosos y la pluralidad de voces? Queremos invitarte a que seas parte de nuestra comunidad.", "unwound_url": "https://www.alai.info/"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClimatica"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "picodelpetroleo", "id": "1050679966050836480"}]}, "author_id": "365629468", "created_at": "2019-10-09T06:03:34.000Z", "id": "1181812429568782337", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de los mercados que de facto niegan la #CrisisClimatica y el @picodelpetroleo . Ecuador y la tragedia de la petrodependencia https://t.co/rU32tpOQwn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181812429568782337"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 123, "end": 140, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 156, "end": 169, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "author_id": "2870917768", "created_at": "2019-10-10T10:05:16.000Z", "id": "1182235641502928896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialSaludMental. Urgen planes de prevenci\u00f3n del suicidio y garantizar los DDHH. No a la CM, no a la medicalizacion.\n#ConectaConLaVida \n@saludpodemos @MareaSanidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235641502928896"]}, {"author_id": "1574984234", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/mXCVdBSEMU", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1182157732465373184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXCVdBSEMU", "media_key": "3_1182157724940812289"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:55:41.000Z", "id": "1182157732465373184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/mXCVdBSEMU", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182157732465373184"]}, {"author_id": "36660545", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PCqRVQtxpi", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:23:53.000Z", "id": "1182210126238883840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. https://t.co/PCqRVQtxpi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182210126238883840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 120, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/69kMVnCldT", "expanded_url": "http://rtve.es/n/1981172", "display_url": "rtve.es/n/1981172"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/m1nuHKlWR4", "expanded_url": "https://twitter.com/rne/status/1182244884666867712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1nuHKlWR4", "media_key": "3_1182243094986670080"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 137, "username": "MemoriaDelfin", "id": "3458283615"}]}, "author_id": "29977367", "created_at": "2019-10-10T10:42:00.000Z", "id": "1182244884666867712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, una cifra sobre la que quiere concienciar el #D\u00edaMundialSaludMental.\n\n@MemoriaDelfin se suma a esta lucha que en nuestro pa\u00eds encuentra a un mill\u00f3n de afectados.\n\n\ud83d\udcf0 https://t.co/69kMVnCldT https://t.co/m1nuHKlWR4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244884666867712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "3395950991", "created_at": "2019-10-10T09:57:12.000Z", "id": "1182233613506617345", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya\n\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3\n\n\ud83d\udde3\ufe0fLluitem per canviar-ho\ud83d\udc9c!", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182233613506617345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 114, "tag": "0Contenciones"}, {"start": 115, "end": 141, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ka0hXMA98r", "expanded_url": "https://twitter.com/AENoamChomsky/status/1182211911506710528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ka0hXMA98r", "media_key": "3_1182211891520823296"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ka0hXMA98r", "expanded_url": "https://twitter.com/AENoamChomsky/status/1182211911506710528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ka0hXMA98r", "media_key": "3_1182211897296392193"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ka0hXMA98r", "expanded_url": "https://twitter.com/AENoamChomsky/status/1182211911506710528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ka0hXMA98r", "media_key": "3_1182211903239704577"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ka0hXMA98r", "expanded_url": "https://twitter.com/AENoamChomsky/status/1182211911506710528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ka0hXMA98r", "media_key": "3_1182211908948156416"}]}, "author_id": "3107751238", "created_at": "2019-10-10T08:30:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182211226618748928"}], "id": "1182211911506710528", "in_reply_to_user_id": "3107751238", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udca1 Para m\u00e1s informaci\u00f3n hemos redactado este panfleto. Si est\u00e1s interesadx cont\u00e1ctanos y difunde!! \n\n#0Contenciones #DiaMundialDeLaSaludMental https://t.co/Ka0hXMA98r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211911506710528"]}, {"author_id": "3107751238", "created_at": "2019-10-10T08:22:43.000Z", "id": "1182209832037883905", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a110 DE OCTUBRE D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL!!! Desde nuestro colectivo queremos recordar la importancia que tiene la formaci\u00f3n de psic\u00f3logos para prevenir problemas como el suicidio\u2b07\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182209832037883905"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 219, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:05:00.000Z", "id": "1182220473989353473", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "El m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria muchas veces es el primer profesional que contacta con una persona con ideaci\u00f3n suicida. En muchas ocasiones es aqu\u00ed donde se puede detectar este tipo de conductas #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220473989353473"]}, {"author_id": "207284109", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6ljbvpIGBp", "expanded_url": "https://twitter.com/andarobrasocial/status/1182244044673634306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ljbvpIGBp", "media_key": "3_1182244037404831744"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 79, "end": 110, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:38:39.000Z", "id": "1182244044673634306", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y para ello la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud informa a la poblaci\u00f3n sobre los problemas referidos a la salud mental, la manera de concientizar sobre su existencia y las formas de prevenci\u00f3n m\u00e1s eficaces. https://t.co/6ljbvpIGBp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182244044673634306"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}, {"start": 10, "end": 29, "tag": "DiadelaSaludMental"}]}, "author_id": "2756596710", "created_at": "2019-10-10T10:35:47.000Z", "id": "1182243321156116481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#suicidio #DiadelaSaludMental el estigma hacia las enfermedades mentales es la mayor tara que hay que erradicar. Las enfermedades mentales son enfermedades. No hay m\u00e1s. No hay que tener miedo a estas personas, ni repudiarlas, as\u00ed como no lo har\u00edais con alguien que tiene c\u00e1ncer.-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243321156116481"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "ProgressInMind"}, {"start": 107, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/TuOPBTaDrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1180407293059506176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuOPBTaDrr", "media_key": "3_1180407290161192960"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "ProgressInMind"}]}, "author_id": "888305836552065026", "created_at": "2019-10-05T09:00:04.000Z", "id": "1180407293059506176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Identificar el comportamiento suicida tambi\u00e9n es un reto para los profesionales sanitarios #ProgressInMind #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/TuOPBTaDrr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180407293059506176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "author_id": "2194113534", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "id": "1182220587839741952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 276, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "2156965188", "created_at": "2019-10-10T10:34:55.000Z", "id": "1182243102360264704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un buen se\u00f1oro ha puesto un tuit diciendo que para acabar con los asesinatos machistas hay que invertir en la salud mental de los hombres que asesinan, porque luego se suicidan.\n\nNO. Ni los asesinatos ni la violencia tienen que ver con la salud mental.\n\n#DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243102360264704"]}, {"author_id": "355723497", "created_at": "2019-10-10T04:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}]}, "id": "1182148614195437568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nunca se esque\u00e7am que a milit\u00e2ncia matou gretchen", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182148614195437568"]}, {"author_id": "975200070541946880", "created_at": "2019-10-09T13:28:50.000Z", "id": "1181924481809424385", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler esse tipo de not\u00edcia? At\u00e9 quando vai existir pessoas que acham que s\u00e3o donas das outras? Que se acham no direito de decidir por elas? ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181924481809424385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "517070474", "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "id": "1182192554957107201", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"]}, {"author_id": "32532614", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "id": "1181947132707790848", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"]}, {"author_id": "108442114", "created_at": "2019-10-10T10:31:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182241979436060672"}], "id": "1182242333875679232", "in_reply_to_user_id": "572691771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@michaelmousek No meu trabalho \u00e9 o dia todo esses infernos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182242333875679232"]}, {"author_id": "205088752", "created_at": "2019-10-10T10:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182236221042515969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mandramas", "id": "259863781"}]}, "id": "1182239488401170432", "in_reply_to_user_id": "259863781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mandramas Creo que ni apelando a ese discurso puede salvar la situaci\u00f3n el ecuatoriano. Ahora, no lo veo a Larreta con ese discurso. Podr\u00eda haber sido el de Vidal. Yo creo que todav\u00eda apuestan a no perder m\u00e1s votos para conservar algo en el Congreso y ah\u00ed trabar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182239488401170432"]}, {"author_id": "4705183888", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KyWsNoBDW9", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/2015/0\u2026", "status": 200, "title": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?", "description": "Como Prometeo, que rob\u00f3 del Olimpo el fuego que Zeus hab\u00eda negado a los hombres, el escritor no llega a nada que realmente merezca la pena si, adem\u00e1s del talento que se le supone,", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182241284351811589"}], "id": "1182241285526245378", "in_reply_to_user_id": "4705183888", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez tan devastadora, tan desesperada, que no puede soportarla. \u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?, se pregunta este art\u00edculo: https://t.co/KyWsNoBDW9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241285526245378"]}, {"author_id": "964045675", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m1TxXVJ1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/CERMIAragon/status/1182228402042032129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1TxXVJ1xz", "media_key": "3_1182228377706647552"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:36:30.000Z", "id": "1182228402042032129", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 personas y es algo que los medios no visibilizan y se tiene que luchar por mejorar esta situaci\u00f3n. https://t.co/m1TxXVJ1xz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228402042032129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 118, "end": 135, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "ASAPME"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "escucha"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "tratamiento"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "comprensi\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "apoyo"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234433308495872"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234447325925376"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6429, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7261, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "ASAPME"}]}, "author_id": "212158697", "created_at": "2019-10-10T10:00:34.000Z", "id": "1182234457148919809", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaConLaVida en #Zaragoza #ASAPME \nLa conducta suicida se puede predecir y prevenir \ud83d\udc49 #escucha, #tratamiento #comprensi\u00f3n y #apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/fPiHZt0CY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234457148919809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "10ottobre"}, {"start": 11, "end": 32, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YG5lsvbbRd", "expanded_url": "http://bit.ly/GiornataSaluteMentale2019", "display_url": "bit.ly/GiornataSalute\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kJJAHhjLVM", "expanded_url": "https://twitter.com/MinisteroSalute/status/1182226723439628289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJJAHhjLVM", "media_key": "3_1182226719920594944"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 114, "username": "istat_it", "id": "187515095"}]}, "author_id": "1904010924", "created_at": "2019-10-10T09:29:50.000Z", "id": "1182226723439628289", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "#10ottobre #WorldMentalHealthDay quest\u2019anno dedicato alla prevenzione del suicidio. In Italia, secondo l'@istat_it, le persone che si tolgono la vita sono la met\u00e0 della media Ue, ma nella fascia d'et\u00e0 20-34 anni il suicidio rappresenta il 12% delle morti.\n\nhttps://t.co/YG5lsvbbRd https://t.co/kJJAHhjLVM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182226723439628289"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 206, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T08:50:00.000Z", "id": "1182216699002658824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216699002658824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}]}, "author_id": "4705183888", "created_at": "2019-10-10T10:27:41.000Z", "id": "1182241284351811589", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "De Schopenhauer se me qued\u00f3 grabada a fuego una reflexi\u00f3n sobre el #suicidio y los suicidas que dinamita todos los prejuicios simplistas que a\u00fan pesan sobre ellos (que son \"cobardes\", que son \"valientes\", que \"odian la vida\", etc.):", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241284351811589"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/F8EVGyYg5O", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1181946452186144768", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "MULDER"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:58:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946452186144768"}], "id": "1182037625143611394", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 38, "like_count": 388, "quote_count": 8}, "text": "MULDER SOPL\u00d3N Y DESLEAL\nCuando una rata le hace una perrada desleal a su c\u00f3mplice ocasional. https://t.co/F8EVGyYg5O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182037625143611394"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 251, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xclgVgROjz", "expanded_url": "http://bit.ly/2oasHA2", "display_url": "bit.ly/2oasHA2"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 177, "username": "EASPsalud", "id": "280561320"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:20:00.000Z", "id": "1182224248846176256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un #suicidio? En esta gu\u00eda de prevenci\u00f3n del #suicidio de @EASPsalud encontrar\u00e1s algunas claves https://t.co/xclgVgROjz #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182224248846176256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "705242384263745536", "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "id": "1179205915481911296", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 64, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "SalaCorona"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "ASAPME"}, {"start": 146, "end": 163, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9d8DvQrAdf", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182225937007546368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d8DvQrAdf", "media_key": "3_1182225920536567809"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9d8DvQrAdf", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182225937007546368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d8DvQrAdf", "media_key": "3_1182225929571115009"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5379, "type": "Place", "normalized_text": "SalaCorona"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "ASAPME"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 93, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "JavierSadaB", "id": "580701529"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "cortes_aragon", "id": "314479901"}]}, "author_id": "212158697", "created_at": "2019-10-10T09:26:42.000Z", "id": "1182225937007546368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Da comienzo el acto de  conmemoraci\u00f3n del #DiaMundialSaludMental en la #SalaCorona @GobAragon organizado por @feafesaragon y #ASAPME bajo el lema #ConectaConLaVida \n\u2705 testimonio de una ideaci\u00f3n suicida\n\u2705 inaugura @JavierSadaB, presidente @cortes_aragon https://t.co/9d8DvQrAdf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225937007546368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 151, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "1296090589", "created_at": "2019-10-10T09:33:31.000Z", "id": "1182227652284993536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nNO es una llamada de atenci\u00f3n, pidamos ayuda, luchemos por combatirlo.  #diamundialdelasaludmental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182227652284993536"]}, {"author_id": "761318413629358080", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/aSxWF8lBbS", "expanded_url": "https://twitter.com/kanesIater/status/1182068998755749888", "display_url": "twitter.com/kanesIater/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:14:49.000Z", "id": "1182238044667162624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "minha antiga escola ficava do lado de um hospital n\u00e9 e antes a escola era uma ch\u00e1cara a\u00ed falavam que uma vez uma mulher foi se casar l\u00e1 mas o noivo traiu ela ent\u00e3o ela enlouqueceu e jogaram ela em um buraco, ela cavou cavou cavou at\u00e9 a passar do murro e chegar no hospital + https://t.co/aSxWF8lBbS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182238044667162624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T08:40:08.000Z", "id": "1182214217472065536", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental\n\n\ud83d\udce2 S\u00famate hoy a las 18h para marchar por la #SaludMental de Atocha a Sol \ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214217472065536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T08:20:03.000Z", "id": "1182209164992487425", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182209164992487425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T08:30:12.000Z", "id": "1182211717037805569", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211717037805569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 266, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 267, "end": 276, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "234199928", "created_at": "2019-10-10T10:08:41.000Z", "id": "1182236500399984641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. Es muy triste, pero tambi\u00e9n es triste seguir viviendo sin querer hacerlo. A muchas personas nos faltan razones. Ayuda y concienciaci\u00f3n.\n#DiaMundialSaludMental #suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236500399984641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Fe7yjIyHYe", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoUCJC/status/1182236601503682560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fe7yjIyHYe", "media_key": "3_1182236595161911297"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 70, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Espinosa"}]}, "author_id": "955421035767181312", "created_at": "2019-10-10T10:09:05.000Z", "id": "1182236601503682560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialSaludMental 10 de Octubre, el D\u00eda Mundial de la Salud Mental (2019)\n\u201cConect@ con la vida\" se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Regina Espinosa, profesora de psicolog\u00eda nos cuenta \ud83d\udc47 https://t.co/Fe7yjIyHYe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236601503682560"]}, {"author_id": "711543632847884288", "created_at": "2019-10-10T08:20:35.000Z", "id": "1182209296832106496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Qualcuno ha foto PERSONALI (watermarkate) in album condivisibile, o conosce album di pari requisiti, in cui ci siano immagini di vetture di F1 sull'acqua con vortici visibili per interazione turbolenta con l'acqua sollevata? \n\nQualsiasi anno/categoria\n\n@ManuBoniPH @john_nuppey", "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 264, "username": "ManuBoniPH", "id": "132962832"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "john_nuppey", "id": "977075588"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182209296832106496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T06:30:24.000Z", "id": "1182181568766459904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182181568766459904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 160, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/26n8CzW4CB", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 162, "end": 186, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 126, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "WHO_Europe", "id": "125403342"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "author_id": "978329962825609216", "created_at": "2019-10-10T08:59:19.000Z", "id": "1182219044767899648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de la @WHO\n@WHO_Europe #WorldMentalHealthDay\n#WorldSuicidePreventionDay\n\nHay esperanza @Tel_Esperanza\n\nhttps://t.co/26n8CzW4CB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219044767899648"]}, {"author_id": "2503043407", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/PPPA4U5IoC", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "friends"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:35:39.000Z", "id": "1181246721520631811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00faltimo epis\u00f3dio de friends \u2639 https://t.co/PPPA4U5IoC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181246721520631811"]}, {"author_id": "48550365", "created_at": "2019-10-10T05:12:26.000Z", "id": "1182161948093362176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "A ansiedade ainda vai me matar, se j\u00e1 n\u00e3o me matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182161948093362176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:35:00.000Z", "id": "1182228023732514816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228023732514816"]}, {"author_id": "62333997", "created_at": "2019-10-09T21:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182038357020463104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheusperfag", "id": "304828432"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "id": "1182041719556071425", "in_reply_to_user_id": "304828432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@matheusperfag @andrizek N\u00e3o s\u00f3 pode como j\u00e1 falou umas 7574838 vezes hahahhaha inclusive TUDO q o Neymar \u00e9 criticado por fazer o Rom\u00e1rio fez 100 vezes pior e todo mundo hj em dia acha lindo, jogador raiz, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 \ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182041719556071425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JlhknGySCV", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio", "description": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.", "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "240638785", "created_at": "2019-10-10T09:41:38.000Z", "id": "1182229694168600576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona . Los estudios de los \u00faltimos a\u00f1os sugieren que la ideaci\u00f3n suicida es m\u00e1s com\u00fan en las personas con autismo que en la poblaci\u00f3n general\n\nhttps://t.co/JlhknGySCV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229694168600576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/WpOW3xyaEf", "expanded_url": "http://xhne.ws/FfEPj", "display_url": "xhne.ws/FfEPj"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Q5iT63tFTd", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1182010798580944896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5iT63tFTd", "media_key": "16_1182009066429784065"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Vivienda"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Vogelaar"}]}, "author_id": "722950850", "created_at": "2019-10-09T19:11:49.000Z", "id": "1182010798580944896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#URGENTE La exministra holandesa de Vivienda, Vecindarios e Integraci\u00f3n, Ella Vogelaar se suicida a los 69 a\u00f1os de edad, dice su familia. https://t.co/WpOW3xyaEf https://t.co/Q5iT63tFTd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182010798580944896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}, {"start": 130, "end": 156, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/KrQ0VreWBo", "expanded_url": "http://lajunta.es/1vvm0", "display_url": "lajunta.es/1vvm0"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/OOVu60KjDs", "expanded_url": "https://twitter.com/saludand/status/1182225758665748481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOVu60KjDs", "media_key": "3_1181118695000727552"}]}, "author_id": "300136823", "created_at": "2019-10-10T09:26:00.000Z", "id": "1182225758665748481", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puedes consultar en nuestra web \ud83c\udf10 informaci\u00f3n para prevenir y afrontar el #suicidio \ud83e\udd1d\n\n\ud83d\udcccCada 40 segundos se suicida una persona \n\n#diamundialdelasaludmental \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KrQ0VreWBo https://t.co/OOVu60KjDs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225758665748481"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "author_id": "920968709363175424", "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "id": "1182191601948545026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"]}, {"author_id": "392371807", "created_at": "2019-10-10T03:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182104904896307200"}], "id": "1182132783734562817", "in_reply_to_user_id": "731989485970423808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vhugokp Ele morde?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vhugokp", "id": "731989485970423808"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182132783734562817"]}, {"author_id": "1144910910101889026", "created_at": "2019-10-10T03:33:41.000Z", "id": "1182137097978875911", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "text": "Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada nisu potra\u017eile pomo\u0107 psihijatra. \nPamet u glavu!", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182137097978875911"]}, {"author_id": "153072340", "created_at": "2019-10-10T09:50:48.000Z", "id": "1182232002180866049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ontem me perguntaram \n\"Se ligassem pra tua m\u00e3e dizendo que tu matou um cara o que ela diria?\"\n\nClaramente minha m\u00e3e iria dizer\n\"Olha at\u00e9 que demorou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182232002180866049"]}, {"author_id": "3254161486", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/uUSkEap4Xv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferzinea_/status/1182034253984534528", "display_url": "twitter.com/ferzinea_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T01:41:49.000Z", "id": "1182108943348375552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Pensei q tivesse matado outro q nem o do meu amigo https://t.co/uUSkEap4Xv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182108943348375552"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "id": "1182080898759569408", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "suicidio"}, {"start": 136, "end": 154, "tag": "SaludMentalEspa\u00f1a"}, {"start": 158, "end": 180, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7wC0hXt2eB", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1182199115050033152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wC0hXt2eB", "media_key": "3_1182199112638308352"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T07:40:07.000Z", "id": "1182199115050033152", "public_metrics": {"retweet_count": 652, "reply_count": 13, "like_count": 648, "quote_count": 15}, "text": "\ud83d\udce2 Es necesario habilitar un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras para la prevenci\u00f3n del #suicidio. Estas son las reivindicaciones de #SaludMentalEspa\u00f1a en #D\u00edaMundialSaludMental \ud83d\udc47 https://t.co/7wC0hXt2eB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182199115050033152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 185, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/xW4JsonK8W", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1182205374763454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW4JsonK8W", "media_key": "3_1181181853098811392"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 184, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T08:05:00.000Z", "id": "1182205374763454465", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/xW4JsonK8W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182205374763454465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaHistoriadora"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0LdXipAQsn", "expanded_url": "https://twitter.com/LaHistoriadora_/status/1181875949505318914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LdXipAQsn", "media_key": "3_1181875945440980992"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "HILO"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.8485, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "author_id": "1098666232310648832", "created_at": "2019-10-09T10:15:59.000Z", "id": "1181875949505318914", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 13, "like_count": 162, "quote_count": 9}, "text": "#LaHistoriadora INICIO DE HILO - La sala de control del Reactor 4 de Chernobyl es abierta al p\u00fablico: La sala de control \u00abaltamente radiactiva\u00bb en el Reactor 4 de la planta de energ\u00eda nuclear de Chernobyl, en el centro de la infame cat\u00e1strofe de 1986 de la instalaci\u00f3n, ha sido+ https://t.co/0LdXipAQsn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181875949505318914"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 149, "end": 171, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T09:10:12.000Z", "id": "1182221782784385024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221782784385024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "925676922838929408", "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}], "id": "1182194560388272129", "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 54, "end": 80, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Kpnlebdfr5", "expanded_url": "http://bit.ly/2n9rZCT", "display_url": "bit.ly/2n9rZCT"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}]}, "author_id": "14830931", "created_at": "2019-10-10T09:38:32.000Z", "id": "1182228915349274625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predecir pero se puede prevenir y para ello es necesario implantar planes espec\u00edficos de prevenci\u00f3n y modificar los tab\u00fas de la sociedad\"  https://t.co/Kpnlebdfr5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182228915349274625"]}, {"author_id": "785669367912468480", "created_at": "2019-10-09T22:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1182064104699244545", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@Centraldcnauta Ele sofreu com os cortes e o tratamento de Esquadr\u00e3o Suicida pro personagem dele, e ningu\u00e9m duvida da sua capacidade de atua\u00e7\u00e3o, mas de qualquer forma n\u00e3o deveria ser essa vers\u00e3o no filme solo porque a proposta \u00e9 outra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182064104699244545"]}, {"author_id": "3394723299", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UbThDFAfIP", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "id": "1182053394695036928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Isso d\u00f3i demais, eu pedi incansavelmente a Deus para que ela fosse encontrada com vida, e o meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 em peda\u00e7os em saber que um sorriso lindo desses foi apagado pela crueldade do ser humano, e se voc\u00ea n\u00e3o se comove com isso, \u00e9 t\u00e3o pobre de alma quanto quem a matou. https://t.co/UbThDFAfIP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182053394695036928"]}, {"author_id": "828256236", "created_at": "2019-10-09T20:51:23.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "id": "1182035855986368517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Soy suicida pero no ejerzo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182035855986368517"]}, {"author_id": "592979343", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Wl4NX0jk7v", "expanded_url": "http://www.desdesoria.es/2019/10/10/el-movimiento-asociativo-salud-mental-cyl-reclama-la-promocion-de-la-salud-mental-para-mejorar-la-prevencion-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "desdesoria.es/2019/10/10/el-\u2026"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/73o1cnwSQp", "expanded_url": "https://twitter.com/desdeSoria/status/1182225069109633024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73o1cnwSQp", "media_key": "3_1182225061769629696"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "CyL"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:23:15.000Z", "id": "1182225069109633024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El movimiento asociativo Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/Wl4NX0jk7v https://t.co/73o1cnwSQp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182225069109633024"]}, {"author_id": "83986045", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/BNoknBBWyK", "expanded_url": "https://twitter.com/el_cuchurrumin/status/1181975319672020992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNoknBBWyK", "media_key": "3_1181975314185908224"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:50:50.000Z", "id": "1181975319672020992", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "text": "Como cuando te comprometes pero eres actor porno https://t.co/BNoknBBWyK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181975319672020992"]}, {"author_id": "178028454", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hxUZjzKtbt", "expanded_url": "https://twitter.com/Eleisegui/status/1181922410196537344", "display_url": "twitter.com/Eleisegui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:38:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181922410196537344"}], "id": "1182092917298651136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capaces de mirar pasado ma\u00f1ana. https://t.co/hxUZjzKtbt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182092917298651136"]}, {"author_id": "711974401298792448", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1GEeRGHHDP", "expanded_url": "https://twitter.com/loversiafurler/status/1182126872899002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GEeRGHHDP", "media_key": "3_1182126859628290049"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-10T02:53:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182122068214722560"}], "id": "1182126872899002368", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@DCBrasil3 ele que lute https://t.co/1GEeRGHHDP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182126872899002368"]}, {"author_id": "36714942", "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "id": "1181417799396270080", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 224, "tag": "JN"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/6N31BA6mbX", "expanded_url": "https://glo.bo/320QYaJ", "display_url": "glo.bo/320QYaJ", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2019/10/09/manchas-de-oleo-chegam-a-foz-do-rio-sao-francisco.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=jn"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5323, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Francisco"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6811, "type": "Place", "normalized_text": "Tartaruga"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}]}, "author_id": "214570761", "created_at": "2019-10-09T23:50:57.000Z", "id": "1182081045342097408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "text": "Equipes do Ibama e da Capitania dos Portos de Alagoas encontraram \u00f3leo na areia e na \u00e1gua do S\u00e3o Francisco, nas duas margens da foz do rio. Tartaruga foi encontrada morta, cheia de \u00f3leo na regi\u00e3o: https://t.co/6N31BA6mbX #JN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182081045342097408"]}, {"author_id": "2647872006", "created_at": "2019-10-10T09:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "id": "1182221430915833856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o bonitinho o Henrique dirigindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182221430915833856"]}, {"author_id": "1264624393", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sonxwcsObQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GBGuerri/status/1182020041165983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sonxwcsObQ", "media_key": "3_1182020033465192448"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:48:33.000Z", "id": "1182020041165983745", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 39, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "text": "Gli amabili fratelli Grimm, da \u201cLe fiabe della buonanotte\u201d. @CasaLettori https://t.co/sonxwcsObQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182020041165983745"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "UVI"}]}, "author_id": "3023978465", "created_at": "2019-10-10T09:05:31.000Z", "id": "1182220606521184257", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "text": "#diamundialdelasaludmental \n\nCada d\u00eda atendemos en mi UVI m\u00f3vil una media de 3 personas con problemas de ansiedad, depresi\u00f3n, intentos de suicidio.\n\nEn mi \u00faltima guardia, una chica de 32 a\u00f1os guap\u00edsima, con 2 hijos, d familia acomodada. Era su cuarto intento de suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220606521184257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/kTRGoyHUWy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JBKMMM72kjU", "display_url": "youtube.com/watch?v=JBKMMM\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 28, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "262097196", "created_at": "2019-10-10T09:08:52.000Z", "id": "1182221449941192705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El #diamundialdelasaludmental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\u25aa\ufe0f Cada 40 segundos se suicida una persona. Es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima.\nhttps://t.co/kTRGoyHUWy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221449941192705"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "salutmental"}, {"start": 263, "end": 272, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kn8YcaoReH", "expanded_url": "https://twitter.com/Vivelloc/status/1182207033405300737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn8YcaoReH", "media_key": "3_1182207026954473472"}]}, "author_id": "1195053895", "created_at": "2019-10-10T08:11:35.000Z", "id": "1182207033405300737", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons una persona es su\u00efcida al m\u00f3n? Sab\u00edeu que es pot prevenir parlant? Avui utilitza 40 segons per parlar de #salutmental. Parlar salva vides!  #suicidio https://t.co/kn8YcaoReH", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182207033405300737"]}, {"author_id": "2693029066", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/YqrMcxQ4Si", "expanded_url": "https://twitter.com/jkoolev/status/1181943440524881920", "display_url": "twitter.com/jkoolev/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:12:30.000Z", "id": "1182131763486834689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "essa porra so me deixou mais agoniada \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/YqrMcxQ4Si", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182131763486834689"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 62, "end": 81, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 174, "end": 195, "tag": "40segundosparaactuar"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/5gcmfIKZYi", "expanded_url": "http://ow.ly/Tu1Q50wHiP8", "display_url": "ow.ly/Tu1Q50wHiP8"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kMUlJY6QKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agromonegros/status/1182181955422576640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMUlJY6QKk", "media_key": "3_1182181953753231360"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kMUlJY6QKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agromonegros/status/1182181955422576640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMUlJY6QKk", "media_key": "3_1182181953702895616"}]}, "author_id": "3814133195", "created_at": "2019-10-10T06:31:56.000Z", "id": "1182181955422576640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona? Hoy es el #D\u00edaDeLaSaludMental y este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. M\u00e1s info aqu\u00ed\ud83d\udc49 https://t.co/5gcmfIKZYi  #40segundosparaactuar #40seconds https://t.co/kMUlJY6QKk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182181955422576640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 110, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 111, "end": 137, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "40seconds"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5cEjCE2ZcF", "expanded_url": "https://twitter.com/PrevencionOTP/status/1181903411731714049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cEjCE2ZcF", "media_key": "3_1181903410112667649"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 109, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "435147496", "created_at": "2019-10-09T12:05:06.000Z", "id": "1181903411731714049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd35 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udcc5 Este 10 de octubre hablemos de suicidio \ud83d\udcac \n\n#WorldMentalHealthDay #DiaMundialDeLaSaludMental #40seconds #40segundos https://t.co/5cEjCE2ZcF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181903411731714049"]}, {"author_id": "334870586", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "id": "1181196411574116353", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40seconds"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Holgu\u00edn"}, {"start": 229, "end": 244, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ikuaCTeAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181935566063099906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikuaCTeAtx", "media_key": "3_1181935540670783491"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ikuaCTeAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181935566063099906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikuaCTeAtx", "media_key": "3_1181935541010472960"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Holgu\u00edn"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "CubaPorLaSalud"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 256, "username": "MINSAPCuba", "id": "2394855529"}]}, "author_id": "2865789777", "created_at": "2019-10-09T14:12:52.000Z", "id": "1181935566063099906", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Cada #40seconds se suicida una persona. En #Holgu\u00edn el grupo de edad m\u00e1s afectado es de 25 a 59 a\u00f1os, con mayor prevalencia el sexo masculino. \"Usted no est\u00e1 solo, podemos ayudarlo\", acuda a nuestros servicios de salud mental. \n #CubaPorLaSalud @MINSAPCuba https://t.co/ikuaCTeAtx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181935566063099906"]}, {"author_id": "356378952", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/g3dGf68s8j", "expanded_url": "https://twitter.com/jaoromania/status/1181951374457757701", "display_url": "twitter.com/jaoromania/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:16:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181951374457757701"}], "id": "1181966777154187265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A setlist que vai fuder minha vida https://t.co/g3dGf68s8j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181966777154187265"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 37, "tag": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/wTOVhVEXuv", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181936810554998789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTOVhVEXuv", "media_key": "3_1181936784961425410"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 36, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "40SECONDS"}, {"start": 255, "end": 268, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "CubaPorLaSalud"}]}, "author_id": "2865789777", "created_at": "2019-10-09T14:17:49.000Z", "id": "1181936810554998789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ma\u00f1ana #worldsuicidepreventionday2019  \n\u2705El suicidio se puede prevenir\n\u2705Cada #40SECONDS se suicida una persona \n\u2705 Es la segunda causa de \u26b0\ufe0fentre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os\n\u2705Un factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes#40seconds #CubaPorLaSalud https://t.co/wTOVhVEXuv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181936810554998789"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 193, "end": 215, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T09:00:00.000Z", "id": "1182219217128611841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evaluaci\u00f3n debe realizarla el m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria y/o pediatra #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219217128611841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VAZNOJE"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175328086745088"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175327956717568"}]}, "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-10T06:05:38.000Z", "id": "1182175336068501504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno samoubistvo. Procenjuje se da u Srbiji godisnje tako strada oko 1500 ljudi. https://t.co/J1fBLZki4B", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182175336068501504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 279, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "204480410", "created_at": "2019-10-10T08:13:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182206697475133440"}], "id": "1182207403485474817", "in_reply_to_user_id": "204480410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "-\"&gt; El 75% de suicidios ocurren en pa\u00edses de ingresos bajos y medios. Por cada adulto que se suicida, m\u00e1s de 20 lo intentan.\"\n\n-\"La estigmatizaci\u00f3n de los enfermos y sus familiares disuaden a los pacientes de recurrir a servicios de salud mental. \"\n\n#diamundialdelasaludmental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182207403485474817"]}, {"author_id": "845316214645833728", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SMkemLlqQw", "expanded_url": "https://twitter.com/JoeDiFalco2/status/1182178877264797696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMkemLlqQw", "media_key": "16_1182178864388329477"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:19:42.000Z", "id": "1182178877264797696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "-\u00a1A tomar por culo, que me pierdo el partido!\n\nBuenos d\u00edasz!\ud83d\ude32\u2615 https://t.co/SMkemLlqQw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182178877264797696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Kippur"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "Halle"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "kebab"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "LucaTraini"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "Macerata"}, {"start": 225, "end": 239, "tag": "antisemitismo"}, {"start": 247, "end": 259, "tag": "islamofobia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1AHy9SEdyw", "expanded_url": "https://twitter.com/gadlernertweet/status/1182026332722610178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1AHy9SEdyw", "media_key": "3_1182026330449305601"}]}, "author_id": "145225789", "created_at": "2019-10-09T20:13:33.000Z", "id": "1182026332722610178", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 97, "like_count": 1982, "quote_count": 15}, "text": "Finito il digiuno del #Kippur apprendiamo dell'attacco terroristico suprematista a #Halle. Il killer voleva uccidere ebrei in sinagoga e arabi nel ristorante #kebab. Un razzista, come #LucaTraini a #Macerata. La matrice dell'#antisemitismo e dell'#islamofobia rimane la medesima https://t.co/1AHy9SEdyw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182026332722610178"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 42, "end": 45, "tag": "NM"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 250, "end": 262, "tag": "saludmental"}, {"start": 263, "end": 274, "tag": "prevencion"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dr1YGbVzhN", "expanded_url": "https://twitter.com/NM_laboratorios/status/1182213705829892096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr1YGbVzhN", "media_key": "3_1182213704215072768"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "author_id": "846651600177377280", "created_at": "2019-10-10T08:38:06.000Z", "id": "1182213705829892096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental y en #NM creemos que es una gran oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de estas cuestiones. Este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n#saludmental #prevencion https://t.co/dr1YGbVzhN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182213705829892096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 160, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2xqwC4zi4z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-09T22:35:45.000Z", "id": "1182062117039460352", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\nhttps://t.co/2xqwC4zi4z\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1182062117039460352"]}, {"author_id": "2831740338", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/G60sQ1tOSb", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1181137299029016578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G60sQ1tOSb", "media_key": "3_1181137293387665408"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "II Republica"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:20:51.000Z", "id": "1181137299029016578", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aza\u00f1a.. Prieto... Negrin.. escoria que destruyo la II Republica y provoco la  Guerra Civil. https://t.co/ziA1Ph5hqY https://t.co/G60sQ1tOSb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181137299029016578"]}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Mau\u00e1, Brasil", "id": "d98807d2800ba4c6"}, {"full_name": "Salto, Uruguay", "id": "002d95e36048f162"}, {"full_name": "Gen\u00e9bra, Su\u00ed\u00e7a", "id": "c3a6437e1b1a726d"}, {"full_name": "Crix\u00e1s, Brasil", "id": "e13074517a487e2f"}, {"full_name": "Centro De Salud \"Casa Del Mar\"", "id": "07d9d3aaa2481000"}, {"full_name": "Roterd\u00e3o, Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "id": "ea0a61fa0c646676"}, {"full_name": "Terrateig, Espa\u00f1a", "id": "e02e7a0ccd78563f"}, {"full_name": "Huelva, Espa\u00f1a", "id": "935d946682cab2e1"}]}, "errors": [{"value": "179759643", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [179759643].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "179759643", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181958375984246784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181958375984246784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181958375984246784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174902453768048640", "value": "1174902453768048640", "detail": "User has been suspended: [1174902453768048640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182077583783059456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182077583783059456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182077583783059456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "986324095737397248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [986324095737397248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "986324095737397248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182135484857933824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182135484857933824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182135484857933824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171394948773699584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171394948773699584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171394948773699584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182224785855668224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182224785855668224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182224785855668224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182234541773246464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182234541773246464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182234541773246464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2607182278", "value": "2607182278", "detail": "User has been suspended: [2607182278].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182110947231571969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182110947231571969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182110947231571969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133006404435021825", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133006404435021825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133006404435021825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181715407260045313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181715407260045313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181715407260045313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182233079877967872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182233079877967872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182233079877967872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182212002384621568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182212002384621568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182212002384621568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182099741326401536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182099741326401536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182099741326401536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133127290840330240", "value": "1133127290840330240", "detail": "User has been suspended: [1133127290840330240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182220689283125250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182220689283125250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182220689283125250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182255582876700673", "oldest_id": "1182214070415626241", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yyzyxl2v4gj86x4lc43kobkxh9"}}