{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199085838405632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T21:01:52.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86598278", "id": "1188199085838405632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188199003529400320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T21:01:32.000Z", "text": "Como se n\u00e3o bastasse o cara estar transando com a garota que ele ia adotar com a esposa, ele ainda tentou expulsar a esposa de casa e como ela n\u00e3o foi embora, ele matou a mulher! Puta que pariu! Esse vai arder no fogo do inferno bem gostoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036076976665251841", "id": "1188199003529400320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188117821810708481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_ibyzz_", "id": "1181700140924620800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198938282807296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T21:01:17.000Z", "text": "RT @_ibyzz_: @LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091449725902045184", "id": "1188198938282807296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188192690145579008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198935552233474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T21:01:16.000Z", "text": "RT @omelete: Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766724807014703104", "id": "1188198935552233474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188100542532390912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4081, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198917743230978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T21:01:12.000Z", "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA 'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito.\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920147276", "id": "1188198917743230978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198844842033152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T21:00:54.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542495693", "id": "1188198844842033152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188198783517184000"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T21:00:40.000Z", "text": "cinquantaseiesimo omicidio del 2019 https://t.co/psTQIOedAY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102058533", "id": "1188198783517184000", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/psTQIOedAY", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824?fbclid=IwAR0pLhugxCIz5I8nLrT_N9NYlKGJaWONYkLzs_LSzIp0MeC8RezVW7Dj1sw", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198776630063104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T21:00:38.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88008461", "id": "1188198776630063104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188198599559127040"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:59:56.000Z", "text": "Dramma in caserma a Palermo: Carabiniere\u00a0suicida https://t.co/smgJCufE6e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1657529580", "id": "1188198599559127040", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/smgJCufE6e", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/10/dramma-in-caserma-a-palermo-carabiniere-suicida/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/10/dramma\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198535268880389"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:59:41.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961277402813956096", "id": "1188198535268880389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198421091536896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:59:13.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822203832", "id": "1188198421091536896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198410798714881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:59:11.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1789737619", "id": "1188198410798714881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198362073501697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:58:59.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807248377", "id": "1188198362073501697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198320151375875"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:58:49.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421477077", "id": "1188198320151375875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198313994178560"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:58:48.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426504598", "id": "1188198313994178560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198248030392320"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:58:32.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063806444380798976", "id": "1188198248030392320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198139712421890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:58:06.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180366741064560641", "id": "1188198139712421890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198098436284418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:57:56.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190944240", "id": "1188198098436284418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197834115485696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198079289319425"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:57:52.000Z", "text": "RT @juanvalerdieco: Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1747333177", "id": "1188198079289319425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198022053814277"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:57:38.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391603191", "id": "1188198022053814277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198013115736065"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:57:36.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039181472970797056", "id": "1188198013115736065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "nunziavobis"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/8Je121HH3d", "expanded_url": "https://twitter.com/N_DeGirolamo/status/1188197954395480065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Je121HH3d", "media_key": "3_1188197943158947840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197954395480065"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:57:22.000Z", "text": "Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la disperazione. \u00c8 la disperazione di un sistema sbagliato! \n\nOggi ne parlo su @tempoweb \u2935\ufe0f \n\n#nunziavobis https://t.co/8Je121HH3d", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "334321591", "id": "1188197954395480065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197949483966465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:57:21.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211199941", "id": "1188197949483966465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188197893070557185"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:57:08.000Z", "text": "Napoli, vigile urbano si suicida sul Lungomare con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/A04JDPdqsu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251628178", "id": "1188197893070557185", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/A04JDPdqsu", "expanded_url": "https://napoli.fanpage.it/napoli-vigile-urbano-si-suicida-sul-lungomare-con-la-pistola-dordinanza/", "display_url": "napoli.fanpage.it/napoli-vigile-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197858035589120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:56:59.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497148864", "id": "1188197858035589120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YXGGBkj4E2", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=zzG_oZgG7O4&feature=youtu.be", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=zzG_oZ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197834115485696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:56:53.000Z", "text": "Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicida, proy de pais Vs saqueo, macrismo suicida o turistico, falsas estadisticas p/medir bienestar de  poblacion.\n(recorte 14 min)\n\nhttps://t.co/YXGGBkj4E2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "719064190862946304", "id": "1188197834115485696", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197726393159681"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:56:28.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093535050757476355", "id": "1188197726393159681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197707384524800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:56:23.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15615581", "id": "1188197707384524800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "brayan"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7123, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197663688314880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:56:13.000Z", "text": "Mn ontem o brayan quase me matou s\u00f3 de medo cr , juro se ele vim aqui vou jogar ele dentro do rio \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171625883972636673", "id": "1188197663688314880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197304517480448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Callampa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197633334099968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:56:06.000Z", "text": "RT @R_ALISON19: Vale Callampa tu Kaga de frase y m\u00e1s encima la dijo un Borracho Cobarde y Suicida...... Nunca se ha abierto la alameda y nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759785270", "id": "1188197633334099968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197618393989120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:56:02.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257737326", "id": "1188197618393989120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188193584484368384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197381738774538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:55:06.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992178492321214465", "id": "1188197381738774538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187908625538396160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Callampa"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Wzq7iAXYWL", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeSharp/status/1187908625538396160", "display_url": "twitter.com/JorgeSharp/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197304517480448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:54:47.000Z", "text": "Vale Callampa tu Kaga de frase y m\u00e1s encima la dijo un Borracho Cobarde y Suicida...... Nunca se ha abierto la alameda y nunca lo har\u00e1... No te subas por el chorro porque en tu Puerto todav\u00eda teni olor a Mierda. https://t.co/Wzq7iAXYWL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "138442871", "id": "1188197304517480448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197271869018112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:54:39.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92377487", "id": "1188197271869018112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188080408203812866"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cx2cGlpdGR", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1188080408203812866", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197268597432323"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:54:39.000Z", "text": "Flash tiene tres a\u00f1os y sigue haciendo lo mismo, pens\u00e9 que era la \u00fanica tortuga suicida. Le mostr\u00e9 esto para que no se sienta solo. https://t.co/cx2cGlpdGR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624557625", "id": "1188197268597432323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197173185392640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:54:16.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602426539", "id": "1188197173185392640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197074170515457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:53:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891671353954152448", "id": "1188197074170515457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197055409336320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:53:48.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086884075196108801", "id": "1188197055409336320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197017237049344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:53:39.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475581238", "id": "1188197017237049344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196988979961857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:53:32.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74756985", "id": "1188196988979961857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188196883774222338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicilof"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196885661663232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:53:07.000Z", "text": "Ma\u00f1ana votare a Axel Kicilof y no me siento un suicida. Soy  un empresario pyme que tuvo que cerrar su industria de 36 a\u00f1os de antiguedad gracias a las politicas neoliberales del gobierno nacional y provincial que usted defiende.", "in_reply_to_user_id": "1188185990692855812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188185990692855812", "id": "1188196885661663232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196779424129030"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:52:42.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115346811", "id": "1188196779424129030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196729176449024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:52:30.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142435066838171649", "id": "1188196729176449024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196715737894913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:52:27.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378785782", "id": "1188196715737894913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196670531612672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:52:16.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106212833", "id": "1188196670531612672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196628286623745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:52:06.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122183656", "id": "1188196628286623745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196603477331973"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:52:00.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842325206", "id": "1188196603477331973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196525744316416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:51:42.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901289474575015936", "id": "1188196525744316416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186423396957069312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/lns9x3HdA3", "expanded_url": "https://twitter.com/facutest/status/1186423396957069312", "display_url": "twitter.com/facutest/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196492584148992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:51:34.000Z", "text": "No voten a Macri, no seas suicida https://t.co/lns9x3HdA3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602260053", "id": "1188196492584148992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188165177658806273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaDepressao", "id": "784597554"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.769, "type": "Other", "normalized_text": "Mythbusters"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196484761706496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:51:32.000Z", "text": "@DivaDepressao Segundo os Mythbusters, o Jack cabia na t\u00e1bua. De qualquer forma a Rose matou o Jack, pois ela estava a salvo no bote salva vidas, mas a tonta decidiu voltar pra morrer junto com o Jack, que se estivesse sozinho teria a t\u00e1bua s\u00f3 pra ele e seria salvo pelo barco depois.", "in_reply_to_user_id": "784597554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4243969888", "id": "1188196484761706496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196463786057730"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:51:27.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520995118", "id": "1188196463786057730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196413819310087"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:51:15.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794613164184895488", "id": "1188196413819310087"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196271938519043"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:50:41.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333138899", "id": "1188196271938519043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188196089943470081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:49:58.000Z", "text": "Enamorada de la tortuga suicida https://t.co/NRc2Ek5sF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970491632226394112", "id": "1188196089943470081", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/NRc2Ek5sF0", "expanded_url": "https://t.co/NRc2Ek5sF0", "display_url": "t.co/NRc2Ek5sF0"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196045127331842"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:49:47.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141383092", "id": "1188196045127331842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188191191055159305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.3462, "type": "Other", "normalized_text": "xana"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.3744, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196032062132226"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:49:44.000Z", "text": "@chaomindeganzas Cada um sofre da sua maneira xana... o chester tbm se matou rico em long therm relationship e magro... what are you talking about?", "in_reply_to_user_id": "831623445687496704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905342162", "id": "1188196032062132226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188195989540261889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:49:34.000Z", "text": "Peixe suicida...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7BnTukYP3m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103550435871387648", "id": "1188195989540261889", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/7BnTukYP3m", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1187730029498765312", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195934926229511"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:49:21.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779725371", "id": "1188195934926229511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195499406442497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:47:37.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303563913", "id": "1188195499406442497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195484239835136"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:47:33.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845257288143290368", "id": "1188195484239835136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195482771873792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:47:33.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349376113", "id": "1188195482771873792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195284846813186"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:46:46.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156900066059268096", "id": "1188195284846813186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195270863081472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:46:42.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446225497", "id": "1188195270863081472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195253314080769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:46:38.000Z", "text": "O mundo est\u00e1 dividido entre os que tem a consci\u00eancia intacta e quem acredita que Vincent se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918503799219777537", "id": "1188195253314080769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195207541645313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:46:27.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348660967", "id": "1188195207541645313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195206664986625"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:46:27.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263951428", "id": "1188195206664986625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195184074481665"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:46:22.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008409554986717186", "id": "1188195184074481665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195055850393602"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:45:51.000Z", "text": "Ins\u00f3lito como puede cambiar la vida de un d\u00eda para otro. De un 24 para un 25. Alguien escribi\u00f3 en un cuento que una amiga muy deprimida, fue atacada por otra persona en Twitter y entre otras cosas dijo, que si bien es cierto que nadie se suicida por una ofensa en tuit, pero que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "137831075", "id": "1188195055850393602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188195010560303104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:45:40.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497187435", "id": "1188195010560303104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188194997927137280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:45:37.000Z", "text": "Aun no me puedo creer que existan personas tan malas que se dediquen a insultar, menospreciar y criticar a los dem\u00e1s solo por gusto. Esas mismas personas que luego se ponen un pin en cuanto un idol se suicida diciendo cuanta pena siente, tarda dos dias en ser cruel con los dem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375422348", "id": "1188194997927137280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194981334409217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:45:33.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200990495", "id": "1188194981334409217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194968806023168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:45:30.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806144221442928640", "id": "1188194968806023168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188174330649292801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194841680863232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:45:00.000Z", "text": "@o_antagonista Joice est\u00e1 em pleno voo suicida,um verdadeiro Kamikaze,logo chegar\u00e1 a fase zumbi e em 2022 ser\u00e1  demitida pelo eleitor por justa  causa sem direito a seguro desemprego!", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103735838519803907", "id": "1188194841680863232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194834093350915"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:44:58.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "id": "1188194834093350915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194534028652544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:43:47.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602486667", "id": "1188194534028652544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194483168534528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:43:35.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064200360514990083", "id": "1188194483168534528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194472989003776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:43:32.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46278456", "id": "1188194472989003776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188194422862823426"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:43:20.000Z", "text": "\"se sinti\u00f3 \u201cviolada\u201d  al descubrir estas fotograf\u00edas en el celular de su novio y espera que haya justicia.\"\nQue tristeza saber como la vida de alguien caiga por hombres asquerosos que si merecen la muerte. https://t.co/MGfuIQLYjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436308148", "id": "1188194422862823426", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MGfuIQLYjj", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188136888105918467"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tororrosa", "id": "1325567792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194392231890944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:43:13.000Z", "text": "@tororrosa Haber me he explicado mal, quer\u00eda decir que la persona que se suicida lo hace ella misma por sus problemas y por eso he dicho lo del servicio psicol\u00f3gico p\u00fablico, pero es que los asesinatos lo hacen de una persona a otra", "in_reply_to_user_id": "1325567792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180177370617131008", "id": "1188194392231890944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194353195507713"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:43:04.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283729196", "id": "1188194353195507713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194329237639169"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:58.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876911290723258369", "id": "1188194329237639169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194283939078144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:47.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "id": "1188194283939078144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194269623967746"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:44.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907799541549813761", "id": "1188194269623967746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188194265614245888"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:42:43.000Z", "text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/wh5xoKrq63", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285102456", "id": "1188194265614245888", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wh5xoKrq63", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194253631115264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:40.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41457914", "id": "1188194253631115264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188192422418944001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Zago"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194204666732544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:42:28.000Z", "text": "Em 2016 eu fiquei realmente aliviado quando soube que o substituto do Roger era ele (tinha gente na TL pedindo at\u00e9 Zago) N\u00e3o tem garantia nenhuma de que o Tiago Nunes (bola 1 hoje) v\u00e1 sair do CAP, seria quase suicida largar um \u00f3timo t\u00e9cnico por causa de uma temporada mediana.", "in_reply_to_user_id": "279659757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "279659757", "id": "1188194204666732544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194185146486790"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:23.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948311831038365696", "id": "1188194185146486790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194168432189440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:19.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182186866", "id": "1188194168432189440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194105194618880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:42:04.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517606874", "id": "1188194105194618880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194096080392193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:42:02.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176559833056731136", "id": "1188194096080392193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194077382205440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:41:58.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145665807", "id": "1188194077382205440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194052564541441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:41:52.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321801045", "id": "1188194052564541441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194030955433984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:41:47.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963902623559618560", "id": "1188194030955433984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189184932089856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "panchodefensor", "id": "55242012"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "gransopi", "id": "17269554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188194002593570816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:41:40.000Z", "text": "RT @panchodefensor: @gransopi Quien ser\u00e1 tan suicida como para integrar el gabinete hoy?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586115722", "id": "1188194002593570816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193934356418567"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:41:24.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140637996036820992", "id": "1188193934356418567"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193927427432448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:41:22.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912796994", "id": "1188193927427432448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188148381086113792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "Balas"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Satanas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193881785032704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:41:11.000Z", "text": "@isabelsolanove1 @chifaentiffanys El suicida Narcoindultador loncherita Garc\u00eda alias el Balas, est\u00e1 robando a Satanas ahora", "in_reply_to_user_id": "3357175942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486633887", "id": "1188193881785032704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo grande"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/sABTLRALOj", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/nino-de-ocho-anos-se-suicida-a-causa-del-bullying-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/nino\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193785965989888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:40:48.000Z", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida a causa del bullying en R\u00edo grande https://t.co/sABTLRALOj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467592245", "id": "1188193785965989888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193745755394050"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:40:39.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857176333637562368", "id": "1188193745755394050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 161, "end": 172, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/pGGhbw8Bxh", "expanded_url": "https://buff.ly/2JpXP6B", "display_url": "buff.ly/2JpXP6B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=bufferc2ecc&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193584484368384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:40:00.000Z", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires entre @mariuvidal y @Kicillofok https://t.co/pGGhbw8Bxh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "123279544", "id": "1188193584484368384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193554583166978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:39:53.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87525642", "id": "1188193554583166978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193494873051137"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:39:39.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3153579224", "id": "1188193494873051137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193401528897536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:39:17.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817386624069828610", "id": "1188193401528897536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193395224842242"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:39:15.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274724763", "id": "1188193395224842242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193348810661888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:39:04.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385522403", "id": "1188193348810661888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188193160373133314"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:38:19.000Z", "text": "Ai a pessoa se suicida e n\u00e3o sabem porque, a\u00ed ficam fazendo textinho dizendo que t\u00e3o arrependidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727191133500116993", "id": "1188193160373133314", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193120976068608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:38:10.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253129300", "id": "1188193120976068608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193012620414976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:37:44.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87542097", "id": "1188193012620414976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192886891929603"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:37:14.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534688870", "id": "1188192886891929603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192866448957441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:37:09.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46941661", "id": "1188192866448957441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192788783026176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:36:51.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795060425", "id": "1188192788783026176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192717295247360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:36:34.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118867140", "id": "1188192717295247360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mWNIfjuHk8", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188192690145579008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWNIfjuHk8", "media_key": "3_1188192124543606784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192690145579008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:36:27.000Z", "text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/mWNIfjuHk8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 111, "quote_count": 12}, "author_id": "9612112", "id": "1188192690145579008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192680276353026"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:36:25.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361589077", "id": "1188192680276353026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192647887937537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:36:17.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859088489123590145", "id": "1188192647887937537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192631941226497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:36:13.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586115722", "id": "1188192631941226497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192485182451718"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:35:38.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928134541390249984", "id": "1188192485182451718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188192192822759426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192482896551938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:35:38.000Z", "text": "@lypelokko @aforceh Os diretores renomados devem ter amado homem de a\u00e7o, batman vs superman, shazam, liga da justi\u00e7a e ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "713508729627480068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160407129964130304", "id": "1188192482896551938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192441750511617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:35:28.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117969544499404800", "id": "1188192441750511617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192370682187778"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:35:11.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969636903254417427", "id": "1188192370682187778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192244974739458"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:34:41.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3764751503", "id": "1188192244974739458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188192181581991936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:34:26.000Z", "text": "\"no m\u00e3e a l\u00e2mpada queimou, acho que ela n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou\" kkkkkkkk https://t.co/hIUiejVkrE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2582942298", "id": "1188192181581991936", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hIUiejVkrE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004240741627/posts/1456631191154892/", "display_url": "facebook.com/10000424074162\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192148761600001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:34:18.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919431128813068289", "id": "1188192148761600001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Pan"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iAGJNRJHaX", "expanded_url": "https://twitter.com/edugualba/status/1188192122584883201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAGJNRJHaX", "media_key": "3_1188192116532568066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192122584883201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:34:12.000Z", "text": "Seria mais honesto algo como \u201cO PM M\u00e1rio Sabino, medalhista no jud\u00f4 do Pan, \u00e9 morto por colega de trabalho que depois se suicida\u201d. https://t.co/iAGJNRJHaX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "199375462", "id": "1188192122584883201", "geo": {"place_id": "fa49a89d18bf9c99"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191910042767360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:33:21.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208260201", "id": "1188191910042767360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191844758446086"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:33:05.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345637474", "id": "1188191844758446086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191831600848901"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:33:02.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889653881566834689", "id": "1188191831600848901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191817734463488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:32:59.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118788038", "id": "1188191817734463488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191784410779649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:32:51.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38802767", "id": "1188191784410779649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191736503422976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:32:40.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827257593294778368", "id": "1188191736503422976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186654895610515458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/FnfyBCqRsH", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAntonioLo06/status/1186654895610515458", "display_url": "twitter.com/JoseAntonioLo0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191600549216256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:32:07.000Z", "text": "@senadomexicano qu\u00e9 terrible que un loco y resentido social quiera destruir toda una cultura, basado en una ideolog\u00eda suicida https://t.co/FnfyBCqRsH", "in_reply_to_user_id": "156720463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117272586231132160", "id": "1188191600549216256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191585642668032"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:32:04.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377735108", "id": "1188191585642668032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191521608208384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:31:48.000Z", "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857245139122745348", "id": "1188191521608208384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191496752848897"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:31:43.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461263778", "id": "1188191496752848897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188191468458053632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:31:36.000Z", "text": "Ol\u00e1 \nA @JHSPOEM me matou com a beleza dela \n\nE olha que foi s\u00f3 por foto \n\nSe eu ver pessoalmente eu caio dura no ch\u00e3o e muita beleza pra uma pessoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129523773034631168", "id": "1188191468458053632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191410530463745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:31:22.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489191922", "id": "1188191410530463745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191404230664192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:31:20.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112379011513094144", "id": "1188191404230664192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191399612702721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:31:19.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280892770", "id": "1188191399612702721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191376992849920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:31:14.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871090152", "id": "1188191376992849920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191358084898816"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:31:09.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444629625", "id": "1188191358084898816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191264329621507"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:30:47.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673623746", "id": "1188191264329621507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191218041151488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:30:36.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186667205", "id": "1188191218041151488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191215533121537"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:30:35.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041989831981780992", "id": "1188191215533121537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191198768439296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:30:31.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246035199", "id": "1188191198768439296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191153457373184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:30:21.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843867686148947968", "id": "1188191153457373184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191051753938944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:29:56.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495629319", "id": "1188191051753938944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191050973827072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:29:56.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1188191050973827072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188191040060186624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:29:54.000Z", "text": "\"Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade,eles vivem pra vida \"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1182357375849848833", "id": "1188191040060186624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188191012486860807"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:29:47.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777932538551480320", "id": "1188191012486860807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190823369850880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:29:02.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067530455572992005", "id": "1188190823369850880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190780734738435"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:28:52.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008823990683566080", "id": "1188190780734738435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190730315063301"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:28:40.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57678763", "id": "1188190730315063301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188190689403789312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:28:30.000Z", "text": "-Ella est\u00e1 de turno hoy. Que suicida tampoco es-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183165163660296192", "id": "1188190689403789312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190610106261504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:28:11.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147771264", "id": "1188190610106261504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190510487363584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:27:47.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181026701658206209", "id": "1188190510487363584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190487389376513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:27:42.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915667019428765697", "id": "1188190487389376513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190479655096325"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:27:40.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4703167472", "id": "1188190479655096325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190454266912768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:27:34.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235988099", "id": "1188190454266912768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190414010044418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:27:24.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32545623", "id": "1188190414010044418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190385711079429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:27:18.000Z", "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 hoje. \u00c9 divertido e s\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174828833", "id": "1188190385711079429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190317721346049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:27:01.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172160720", "id": "1188190317721346049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190296028471301"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:26:56.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001037676454309889", "id": "1188190296028471301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190295093055488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:26:56.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937345502", "id": "1188190295093055488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190268111097857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:50.000Z", "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132352952", "id": "1188190268111097857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190266185920517"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:49.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161478724", "id": "1188190266185920517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190257709289474"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:47.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29776096", "id": "1188190257709289474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190245407334405"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:44.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84756122", "id": "1188190245407334405"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "betoryhouse", "id": "255709361"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qUWn8agK4S", "expanded_url": "https://twitter.com/timijaguar/status/1188190233877192711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUWn8agK4S", "media_key": "7_1188190207390224385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190233877192711"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:41.000Z", "text": "Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @betoryhouse https://t.co/qUWn8agK4S", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "242170324", "id": "1188190233877192711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190226948198401"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:40.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634033996", "id": "1188190226948198401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190103816015873"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:10.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377758409", "id": "1188190103816015873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188146497621319680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188190085415657473"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:26:06.000Z", "text": "@orioldebalanzo Estar\u00eda bien saber qui\u00e9n ha dado esa orden, que ya no sabe uno si suicida o provocadora...", "in_reply_to_user_id": "37879650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1627690544", "id": "1188190085415657473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190056013619200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:59.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22208654", "id": "1188190056013619200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190015882444801"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:49.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546472229", "id": "1188190015882444801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188189009626963968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sebastard_jsb", "id": "579456454"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189980423786496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:41.000Z", "text": "@sebastard_jsb Toda decisi\u00f3n individual es respetable pero eso no nos impide poder evaluar las repercusiones en esa misma persona o en su entorno. Es dif\u00edcil...\u00bfuna persona que carga a su familia y amigos con su adicci\u00f3n es tan respetable como el suicida?", "in_reply_to_user_id": "579456454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20353585", "id": "1188189980423786496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189890170834950"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:25:19.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166765394977275904", "id": "1188189890170834950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189880104472577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:25:17.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553743631", "id": "1188189880104472577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189859732688902"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:12.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12829352", "id": "1188189859732688902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189839738523648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:07.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229629456", "id": "1188189839738523648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189812727173122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:01.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969080949429489664", "id": "1188189812727173122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189811179425792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:25:01.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893277844180226048", "id": "1188189811179425792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188189802052669440"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:24:58.000Z", "text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/r2EICRWWuC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429360898", "id": "1188189802052669440", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/r2EICRWWuC", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189791537549314"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:24:56.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969417306496479232", "id": "1188189791537549314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189723845677058"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:24:40.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216788785", "id": "1188189723845677058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189715591290886"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:24:38.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4747792828", "id": "1188189715591290886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "author_id": "2265096360", "id": "1188189696687517697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189647198965760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:24:22.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917463506525573121", "id": "1188189647198965760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189478713733125"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:41.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896259159880073216", "id": "1188189478713733125"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189184932089856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "panchodefensor", "id": "55242012"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "gransopi", "id": "17269554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189448640614400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:34.000Z", "text": "RT @panchodefensor: @gransopi Quien ser\u00e1 tan suicida como para integrar el gabinete hoy?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80193828", "id": "1188189448640614400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189444123193344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:33.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "id": "1188189444123193344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "loncheritagarcia"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zvpPuzQTSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1188189396345880576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvpPuzQTSZ", "media_key": "3_1188189387797880833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189396345880576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:22.000Z", "text": "CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1eraPira\u00f1a\n#loncheritagarcia https://t.co/zvpPuzQTSZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "105492444", "id": "1188189396345880576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188085977094541313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189392524976128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:21.000Z", "text": "@juancampanella Quieren llegar con sue\u00f1o a fiscalizar, que LLAMADO SUICIDA es \u00e9ste? DUERMAN, el d\u00eda ser\u00e1 largo y los orcos se los van a comer entre pancitos si no est\u00e1n atentos.", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773595030229508097", "id": "1188189392524976128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178316047638528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189367585722368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:15.000Z", "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315113343", "id": "1188189367585722368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189328922546178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:23:06.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182545939", "id": "1188189328922546178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189317195354113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:23:03.000Z", "text": "Sim, arlequina \u00e9 uma personalidade sexualizada\nMas acontece que no filme ela n\u00e3o foi sexualizada pq \u00e9 a ess\u00eancia do personagem, mas sim pra satisfazer prazeres de nerd machista\nAs hq ainda sao diferentes do esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1024634847610986498", "id": "1188189317195354113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189313403670529"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:02.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "id": "1188189313403670529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189302485913600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:22:59.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423631409", "id": "1188189302485913600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188094291589001216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189259553001472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:22:49.000Z", "text": "@eduardoenred Con raz\u00f3n ni se inmut\u00f3 cuando el delincuente suicida AG llamo RATA a su padre...", "in_reply_to_user_id": "44463079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "754891186675015680", "id": "1188189259553001472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188188203351728129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gransopi", "id": "17269554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189184932089856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:22:31.000Z", "text": "@gransopi Quien ser\u00e1 tan suicida como para integrar el gabinete hoy?", "in_reply_to_user_id": "17269554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "55242012", "id": "1188189184932089856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189145476272129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:22:22.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87630994", "id": "1188189145476272129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187898539449442309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "allotrak", "id": "1239450714172162048"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "gcfnucci", "id": "271773882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189135032504320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:22:19.000Z", "text": "@Allotrak @nctzendery @gcfnucci @gustavoyhn Ehhh se for usar o termo \"ser vivo\" vc tb comete assassinato ao comer uma cenoura, que \u00e9 viva. Alias ...se ja tomou antibiotico alguma vez na vida tb matou um \"ser vivo\". \n\ud83e\udd14e se o cachorro tem pulga/carrapato/verme ces fazem o que? pedem por favor se retirarem?", "in_reply_to_user_id": "2190539124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958822531846336513", "id": "1188189135032504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189134621499392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:22:19.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217858393", "id": "1188189134621499392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189023359197184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:21:53.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788441732", "id": "1188189023359197184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189016027471873"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:21:51.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179592608886198273", "id": "1188189016027471873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188964018151425"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:21:39.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298821922", "id": "1188188964018151425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188963711934464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:21:39.000Z", "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49458442", "id": "1188188963711934464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188946787962887"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:21:35.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140307036112113666", "id": "1188188946787962887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188150805095948289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188940769071107"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:21:33.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140577173", "id": "1188188940769071107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188882753462275"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:21:19.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976820658", "id": "1188188882753462275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188188057792589835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TrnXntfGDo", "expanded_url": "https://mla.bs/b8f73d69", "display_url": "mla.bs/b8f73d69"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7YaHGUd7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YaHGUd7Nh", "media_key": "3_1188188055234109440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188855180189698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:21:13.000Z", "text": "RT @Nerdbunker: Joel Kinnaman publica foto dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida com John Cena https://t.co/TrnXntfGDo https://t.co/7YaHGUd7Nh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903751980597817344", "id": "1188188855180189698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188794828312576"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:20:58.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3964086081", "id": "1188188794828312576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188188504662171648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:19:49.000Z", "text": "coloquei esquadr\u00e3o suicida na tv pra assistir \ud83d\udca4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404890039", "id": "1188188504662171648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188481555750919"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:19:44.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125204369", "id": "1188188481555750919"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188188057792589835"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/zmRcu4423e", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188392846254081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:19:22.000Z", "text": "QUE?????\nJOHN CENA EM ESQUEDR\u00c3O SUICIDA???????? https://t.co/zmRcu4423e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "167922847", "id": "1188188392846254081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188364664705026"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:19:16.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810204920066506752", "id": "1188188364664705026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188188057792589835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TrnXntfGDo", "expanded_url": "https://mla.bs/b8f73d69", "display_url": "mla.bs/b8f73d69"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7YaHGUd7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YaHGUd7Nh", "media_key": "3_1188188055234109440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188286617116672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:18:57.000Z", "text": "RT @Nerdbunker: Joel Kinnaman publica foto dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida com John Cena https://t.co/TrnXntfGDo https://t.co/7YaHGUd7Nh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090439855551795200", "id": "1188188286617116672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188271593046017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:18:54.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187892144964620291", "id": "1188188271593046017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188257441452033"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:18:50.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634301484", "id": "1188188257441452033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188110947061762"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:18:15.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905128054409879552", "id": "1188188110947061762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188103988695044"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:18:14.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105145929", "id": "1188188103988695044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188182976984686593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188188084963287041"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-26T20:18:09.000Z", "text": "@lorraynepazz suicida*", "in_reply_to_user_id": "432187141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962846429864775682", "id": "1188188084963287041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188072606863364"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:18:06.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366660837", "id": "1188188072606863364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TrnXntfGDo", "expanded_url": "https://mla.bs/b8f73d69", "display_url": "mla.bs/b8f73d69"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7YaHGUd7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YaHGUd7Nh", "media_key": "3_1188188055234109440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188057792589835"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:18:03.000Z", "text": "Joel Kinnaman publica foto dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida com John Cena https://t.co/TrnXntfGDo https://t.co/7YaHGUd7Nh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "author_id": "12603512", "id": "1188188057792589835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruguinha"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/4vmqsjoKFX", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187885956161536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:17:22.000Z", "text": "tartaruguinha suicida pq o aparelho respirat\u00f3rio da tartaruga fica dentro do casco, ela ficando de cabe\u00e7a pra baixo mal consegue respirar https://t.co/4vmqsjoKFX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157030878616444928", "id": "1188187885956161536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187773339164673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:16:55.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161831318", "id": "1188187773339164673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187771699105793"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:16:54.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063983757", "id": "1188187771699105793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187679382540288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:16:32.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839113651827191808", "id": "1188187679382540288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188067061282562048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josefin34946752", "id": "1063257498369617920"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "WGutierrezPE", "id": "2823108872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187630648909824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:16:21.000Z", "text": "@Josefin34946752 @noticias_tvperu @Defensoria_Peru @WGutierrezPE Yesss! No se necesita carnet para arrinconarse al poder de turno otrora del suicida AG", "in_reply_to_user_id": "1063257498369617920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1188187630648909824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187475065348096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:15:44.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147819437", "id": "1188187475065348096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187425048350720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:15:32.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3205669354", "id": "1188187425048350720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188184444429094913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MatyasBk", "id": "706647825292115968"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "atahualpa2384", "id": "1711158001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187383679709184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:15:22.000Z", "text": "RT @MatyasBk: @atahualpa2384 dividir el mov popular entre petristas y no, correistas y no, allendistas y no, es una estupidez suicida super\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711158001", "id": "1188187383679709184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187331355918336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:15:09.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4229711373", "id": "1188187331355918336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187325341274112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:15:08.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468568054", "id": "1188187325341274112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187281863139330"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:14:58.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728224730", "id": "1188187281863139330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188114240386879488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188187251777388545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:14:50.000Z", "text": "Rezamos para ser un pa\u00eds que respeta los Valores Humanos fundamentales:Vida y Familia.\nRezamos para que se suprima el delirio de la I de G\u00e9nero que pervierte la Educaci\u00f3n y las Leyes: mata, mutila, suicida, destruye familias,hace infelices a muchos.\nDios no quiere esa abominaci\u00f3n https://t.co/qYMYtpdLJx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "890611713820721152", "id": "1188187251777388545", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qYMYtpdLJx", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1188114240386879488", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187231367913472"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:14:46.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843634380", "id": "1188187231367913472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187197528256518"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:14:37.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957309961", "id": "1188187197528256518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188114240386879488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187175134871568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:14:32.000Z", "text": "@elisacarrio Rezamos para ser un pa\u00eds que respeta los Valores Humanos fundamentales:Vida y Familia.\nRezamos para que se suprima el delirio de la I de G\u00e9nero que pervierte la Educaci\u00f3n y las Leyes: mata, mutila, suicida, destruye familias,hace infelices a muchos.\nDios no quiere esa abominaci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "1578961946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "890611713820721152", "id": "1188187175134871568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188186325486321665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AyudaMovistarCL", "id": "1586287452"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5867, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187127575666690"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:14:21.000Z", "text": "@AyudaMovistarCL Muchas gracias , mientras tanto colgar\u00e9 la cuerda por si esto no mejora ser\u00e9 el primer suicida por falta de internet", "in_reply_to_user_id": "1586287452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303887472", "id": "1188187127575666690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187087859802113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:14:11.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990065742715420673", "id": "1188187087859802113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187064845643776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:14:06.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289701162", "id": "1188187064845643776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186997132877824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:13:50.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70224519", "id": "1188186997132877824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186901922091008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:13:27.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195337908", "id": "1188186901922091008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186882452197379"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:13:22.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826149984873676800", "id": "1188186882452197379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186823555764224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:13:08.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41538450", "id": "1188186823555764224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186795445510144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:13:02.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024106921090056193", "id": "1188186795445510144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186753292742656"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:12:52.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835240102540492801", "id": "1188186753292742656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186631284690945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:12:22.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713650539", "id": "1188186631284690945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186630718476289"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:12:22.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139539237", "id": "1188186630718476289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188186418771828736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188186605036683265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:12:16.000Z", "text": "Eliminei o \u00faltimo cara com uma arma roxa, o cara nem deve se lembrar mais de onde veio o tiro...mas a sorte \u00e9 que ele matou o terceiro colocado antes ahuahu", "in_reply_to_user_id": "9618592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9618592", "id": "1188186605036683265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186558614114304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:12:05.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861974870", "id": "1188186558614114304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186183731466246"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:10:36.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161146170", "id": "1188186183731466246"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188186143134748674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:10:26.000Z", "text": "Um dia ap\u00f3s ter pris\u00e3o decretada, PM que matou colega a tiros se\u00a0entrega https://t.co/FyVSnuynHP https://t.co/EX80LnNnXc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4754301796", "id": "1188186143134748674", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FyVSnuynHP", "expanded_url": "https://www.pantanalnoticiasms.com.br/um-dia-apos-ter-prisao-decretada-pm-que-matou-colega-a-tiros-se-entrega/", "display_url": "pantanalnoticiasms.com.br/um-dia-apos-te\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EX80LnNnXc", "expanded_url": "https://twitter.com/PantanalN_MS/status/1188186143134748674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EX80LnNnXc", "media_key": "3_1188186141444509696"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186022271684609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:09:57.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70312431", "id": "1188186022271684609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185977082318848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:09:47.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222651919", "id": "1188185977082318848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185916034170880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:09:32.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552243624", "id": "1188185916034170880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187771549694283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dapded", "id": "1965029616"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "esticvzzi", "id": "938542992159399936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185905116393472"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:09:29.000Z", "text": "@dapded @esticvzzi piango, poi guardo le sue foto e mi sale un istinto suicida non indifferente e continuo a stargli dietro come se nulla fosse perch\u00e9 1) sono una crocerossina e pi\u00f9 \u00e8 problematico e pi\u00f9 ha bisogno di me \n2)being masochista is part of me", "in_reply_to_user_id": "1965029616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892065628139528192", "id": "1188185905116393472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185845385306113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:09:15.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333781205", "id": "1188185845385306113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185810329362434"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:09:07.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919417542", "id": "1188185810329362434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185784941268998"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:09:01.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119187011", "id": "1188185784941268998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185703873732614"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:08:41.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292540908", "id": "1188185703873732614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185646466289665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:08:28.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208141342", "id": "1188185646466289665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185637104619520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:08:25.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714207386702114817", "id": "1188185637104619520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188163416189472781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185614577029125"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:08:20.000Z", "text": "RT @ArtanisD: Carpeta de un redactor de El Pa\u00eds.\n3 borradores sobre cambio de hora \nA) Ganar 1 hora agrava nuestro \u00e1nimo\nB) Adelantar 1 hor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852883028753960969", "id": "1188185614577029125"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185563263840257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:08:08.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985577983", "id": "1188185563263840257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185534537043968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:08:01.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324844450", "id": "1188185534537043968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185513699790848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:07:56.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617456059", "id": "1188185513699790848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188185413627846657"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:07:32.000Z", "text": "Gana suicida\nMorte divina \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138194412", "id": "1188185413627846657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185303988736005"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:07:06.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023625170509078528", "id": "1188185303988736005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185149483212800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:06:29.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172830037", "id": "1188185149483212800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185105245921281"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:06:19.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156485657", "id": "1188185105245921281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185076514938880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:06:12.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946376695", "id": "1188185076514938880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188185001210318849"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:05:54.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "id": "1188185001210318849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188184906268053504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:05:31.000Z", "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube al precio del d\u00f3lar y salta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177915873", "id": "1188184906268053504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184888295469059"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:05:27.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079788976221966340", "id": "1188184888295469059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184673954009096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:04:36.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091527924400967680", "id": "1188184673954009096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184487571664896"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:03:51.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347491738", "id": "1188184487571664896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184475638874112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:03:49.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623381941", "id": "1188184475638874112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188181437633064962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atahualpa2384", "id": "1711158001"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 185, "tag": "NoMasNeoliberalismo"}, {"start": 186, "end": 205, "tag": "SeVieneElAlbertazo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/d4wjeSP33G", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gN3GYATBcQ0", "display_url": "youtube.com/watch?v=gN3GYA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gN3GYATBcQ0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184444429094913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:03:41.000Z", "text": "@atahualpa2384 dividir el mov popular entre petristas y no, correistas y no, allendistas y no, es una estupidez suicida superlativa, funcional a nuestros opresores \n#NoMasNeoliberalismo\n#SeVieneElAlbertazo \nhttps://t.co/d4wjeSP33G", "in_reply_to_user_id": "1711158001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706647825292115968", "id": "1188184444429094913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184398820204551"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:03:30.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935571320624041984", "id": "1188184398820204551"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184383146070022"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:03:26.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "id": "1188184383146070022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188071542086930432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VFrenez", "id": "1121461471160958982"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BTransviada", "id": "1080840812525744128"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184349478412297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:03:18.000Z", "text": "RT @VFrenez: @BTransviada @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Quem matou Marielle foi os bandidos amigos dela ao qual ela tanto d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177414999649738752", "id": "1188184349478412297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184342398427136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:03:17.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783844396332613632", "id": "1188184342398427136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184249284943877"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:02:55.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956356479342338048", "id": "1188184249284943877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184170712961024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:02:36.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353388281", "id": "1188184170712961024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184064592957441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:02:11.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "id": "1188184064592957441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187936249044262917"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184011367157761"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:01:58.000Z", "text": "@LOVREGA Ya que te gustan los futuros apocal\u00edpticos ,que te parece este?Un General consigue el apoyo de la mayor\u00eda de los gobernadores y da golpe de estado Amloco se suicida  .", "in_reply_to_user_id": "249812258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159302647335280646", "id": "1188184011367157761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184008288624641"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:01:57.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057880927672721408", "id": "1188184008288624641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183950855938048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:01:43.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090118471533379585", "id": "1188183950855938048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188092919506296833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaturnaIia", "id": "214043467"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Sejano"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Apicata"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183867754254337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:01:24.000Z", "text": "RT @SaturnaIia: 31dC: se suicida la esposa de Sejano, Apicata, d\u00edas despu\u00e9s que el Senado enviara estrangular a su hijo mayor. Violaci\u00f3n y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543567716", "id": "1188183867754254337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188183284989288450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "martamj32", "id": "891056982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183739576258560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:00:53.000Z", "text": "@martamj32 Y parece que con las manos est\u00e1 diciendo : \u201cTengo un trabuco como un bote de frucco\u201d . Le haces un programa de cambio de imagen y el coach se suicida ...", "in_reply_to_user_id": "891056982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362102966", "id": "1188183739576258560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183728188723201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:00:50.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289504973", "id": "1188183728188723201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183712384593922"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:00:47.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754562070138478592", "id": "1188183712384593922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183696911716353"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:00:43.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006510829649518592", "id": "1188183696911716353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183664808681482"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T20:00:35.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602804482", "id": "1188183664808681482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188173465532223488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "me_mariju", "id": "878277324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183483467882497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:59:52.000Z", "text": "RT @me_mariju: mulher n goza pq tem tabu c o pr\u00f3prio corpo, \u00f3bvio q n eh culpa s\u00f3 dela, mas pergunta uma mulher se ela j\u00e1 de masturbou, par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081630833583316995", "id": "1188183483467882497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183479424561153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:59:51.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092101151183507457", "id": "1188183479424561153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183472084606977"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:59:49.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952517810", "id": "1188183472084606977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183404745056258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:59:33.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816050107623862272", "id": "1188183404745056258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183382246776832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:59:28.000Z", "text": "Em 2016 eu assisti esquadr\u00e3o suicida 2x, super amei o filme, hoje eu n\u00e3o consigo assistir o filme sem pular as partes ou ficar com \u00f3dio, q merda eu tinha na cabe\u00e7a em 2016????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136714968643112968", "id": "1188183382246776832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183367659016192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:59:24.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797515527417712640", "id": "1188183367659016192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183319910985728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:59:13.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19609339", "id": "1188183319910985728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183129250582530"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:58:28.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367229995", "id": "1188183129250582530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183111613464576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:58:23.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70931440", "id": "1188183111613464576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183016306348032"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:58:01.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189981854", "id": "1188183016306348032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182945351254029"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:57:44.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140480655", "id": "1188182945351254029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188095518066561024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182724756029440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:56:51.000Z", "text": "@El_Econ @gsandleris @BancoCentral_AR Y si estos pelotudos tienen tan clara la respuesta del mercado como para hacer un feriado el lunes, porqu\u00e9 no hicieron algo antes ? Un feriado ser\u00eda suicida,. Con cualquier resultado.   S\u00f3lo con este peor equipo se puede dar probabilidad a esta noticia", "in_reply_to_user_id": "720478634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775487526828138496", "id": "1188182724756029440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182675716214784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:56:39.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184970341770285057", "id": "1188182675716214784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182629465628672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:56:28.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722720517", "id": "1188182629465628672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182618455642112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:56:26.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98940436", "id": "1188182618455642112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182523223953408"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:56:03.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985259745975197696", "id": "1188182523223953408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188171556884795393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Judith_Works", "id": "3165991842"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Ayumi"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Destiny"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "add"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "magic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182515623833603"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:56:01.000Z", "text": "@Judith_Works Ayumi como la voz de Harley Queen en escuadr\u00f3n suicida.\n\nDestiny como la voz de Kelly en just add magic\n\nY diana..pues.. realmente ni idea ;w;", "in_reply_to_user_id": "3165991842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863490626645569536", "id": "1188182515623833603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182321213652994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:55:15.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250230808", "id": "1188182321213652994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182267765673985"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:55:02.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020530795629502464", "id": "1188182267765673985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182203529859072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:54:47.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389", "id": "1188182203529859072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182123611639812"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:54:28.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618751427", "id": "1188182123611639812"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182113759252481"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:54:25.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93400762", "id": "1188182113759252481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182103013412868"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:54:23.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000119041460236288", "id": "1188182103013412868"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182084881453063"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:54:19.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008806545", "id": "1188182084881453063"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188182053948448768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:54:11.000Z", "text": "Y como fue nuestro primer beso, un poco torpe y algo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163648487952715778", "id": "1188182053948448768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182002417242117"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:53:59.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27745477", "id": "1188182002417242117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181886100803584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:53:31.000Z", "text": "Evo Morales en el peor escenario posible le saca casi un claro 10% de ventaja a la oposici\u00f3n.  Lanzarse una tipo oposici\u00f3n venezolana seria suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49482270", "id": "1188181886100803584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181747135057923"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:52:58.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118055262508679169", "id": "1188181747135057923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188110807005044737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RrRibeiro14", "id": "1105238160341155842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181698841853953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:52:47.000Z", "text": "RT @RrRibeiro14: Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915890048217870337", "id": "1188181698841853953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181522769240067"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:52:05.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048735621366407168", "id": "1188181522769240067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181429970198530"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:51:42.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367265864", "id": "1188181429970198530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181358595772421"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:51:25.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830959533279346688", "id": "1188181358595772421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181264148455429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:51:03.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405233705", "id": "1188181264148455429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181108254560257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:50:26.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811893810", "id": "1188181108254560257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180985793396736"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:49:57.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390340887", "id": "1188180985793396736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180950649360384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:49:48.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945412327750422529", "id": "1188180950649360384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180934119571456"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:49:44.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127330988588249093", "id": "1188180934119571456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180929598103558"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:49:43.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917957934428098563", "id": "1188180929598103558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180921331208192"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:49:41.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909489098800422913", "id": "1188180921331208192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119026200973312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Lavacoimas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180871725096961"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:49:29.000Z", "text": "@Mauriciomulder Lavacoimas se llev\u00f3 m\u00e1s a los bolsillos de las ratas parlamentarias ,con un escapista suicida a la cabeza !", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136322376562544645", "id": "1188180871725096961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180806948270080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:49:14.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805835982", "id": "1188180806948270080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180806260482051"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:49:14.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851430133", "id": "1188180806260482051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180724307910656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:48:54.000Z", "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18143047", "id": "1188180724307910656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180702040334342"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:48:49.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397994248", "id": "1188180702040334342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180660399329282"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:48:39.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040130286451941377", "id": "1188180660399329282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180636433080320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:48:33.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429277308", "id": "1188180636433080320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180443151114240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:47:47.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964056650071060481", "id": "1188180443151114240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180376931504132"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:47:31.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420961444", "id": "1188180376931504132"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180375006265345"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:47:31.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784216706", "id": "1188180375006265345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180334640271360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:47:21.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68011141", "id": "1188180334640271360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180196844814336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:46:48.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861761315634892802", "id": "1188180196844814336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180164448051204"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:46:41.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867883852370292736", "id": "1188180164448051204"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180099113332736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:46:25.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067859839416786944", "id": "1188180099113332736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185956918587613184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HablaPoeta", "id": "1168191153860014080"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180096437379072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:46:24.000Z", "text": "RT @HablaPoeta: @YouTube hola, he visto varios videos en YouTube nombrados 1444 1777 1333 que la verdad me molesta que est\u00e9n hay ya que mil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107360288750342146", "id": "1188180096437379072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188171852042166272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188180089722286082"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:46:23.000Z", "text": "No comprenden que han sido, son y seguir\u00e1n siendo c\u00f3mplices? La otra vez tambi\u00e9n el mismo mafioso denunci\u00f3 fraude, sin embargo en la bankada y en la defensa del suicida segu\u00eda muy unido https://t.co/CXpXnXKJEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543", "id": "1188180089722286082", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/CXpXnXKJEE", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1188171852042166272", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180063923200001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:46:17.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88480658", "id": "1188180063923200001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 99, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BIRQ7AEvk2", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180063122010112"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:46:17.000Z", "text": "Palermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma https://t.co/BIRQ7AEvk2 di @sostenitori1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997450507751952384", "id": "1188180063122010112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187709239172706305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anacardoso46", "id": "1230511040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188180059326210048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:46:16.000Z", "text": "@anacardoso46 Nem parece q a gente quase se matou pra decidir o desenho e fazer a pintura kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1230511040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155017197", "id": "1188180059326210048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179966518648832"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:45:53.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887663253970726912", "id": "1188179966518648832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179937720754176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:45:47.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872044130", "id": "1188179937720754176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179889922494470"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:45:35.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674077546", "id": "1188179889922494470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179856292495360"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:45:27.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997450507751952384", "id": "1188179856292495360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179853780103170"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:45:27.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144913517365145600", "id": "1188179853780103170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178316047638528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179825648947200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:45:20.000Z", "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540427585", "id": "1188179825648947200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179762726014976"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:45:05.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172571984967942146", "id": "1188179762726014976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179742941437953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:45:00.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970667005", "id": "1188179742941437953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179628898299905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:44:33.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296059507", "id": "1188179628898299905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179526511144961"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:44:09.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872699833", "id": "1188179526511144961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179474828976129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:43:56.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85228830", "id": "1188179474828976129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188178843347116033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "Yurelispaola_14", "id": "1012430717043859457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179449969295360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:43:50.000Z", "text": "@legon_layma @Yurelispaola_14 Va a a una hetero.. Es una suicida", "in_reply_to_user_id": "1279396220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798893828535099392", "id": "1188179449969295360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179446307704832"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:43:49.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945995151972950016", "id": "1188179446307704832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179428586803202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:43:45.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274508031", "id": "1188179428586803202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Cosmopolitan"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QQJLYFVoLR", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179413025742848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:43:42.000Z", "text": "Chica se suicida despu\u00e9s de hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio - Revista Cosmopolitan https://t.co/QQJLYFVoLR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439571786", "id": "1188179413025742848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3569, "type": "Place", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/89m82fBfR5", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1188179376371830784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89m82fBfR5", "media_key": "3_1188179360014131200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179376371830784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:43:33.000Z", "text": "O Rei e a Rainha de Gotham. \n(Teste de c\u00e2mera e maquiagem de Esquadr\u00e3o Suicida) https://t.co/89m82fBfR5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1182803530110984192", "id": "1188179376371830784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179327302676481"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:43:21.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895641883", "id": "1188179327302676481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179284751536128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:43:11.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049711280506966017", "id": "1188179284751536128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188177395012034566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gbifreitas", "id": "1003879301496832005"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "aster\u00f3ide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179212907233280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:42:54.000Z", "text": "@gbifreitas \u00e9 o aster\u00f3ide que matou os dinos se aproximando ahaha", "in_reply_to_user_id": "1003879301496832005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916091443541889024", "id": "1188179212907233280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188178911093493760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188179185883324416"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:42:47.000Z", "text": "@noncommentomai Su internet sta girando un video che si chiama 1444 dove, appunto, c'\u00e8 questo uomo che guarda la telecamera e si suicida.", "in_reply_to_user_id": "1091641269443616770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1066289652313788416", "id": "1188179185883324416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179059244703744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:42:17.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051755239", "id": "1188179059244703744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179049048395776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:42:15.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369521249", "id": "1188179049048395776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188172837942640640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunaw_oliveira", "id": "930619631034871810"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179016257290241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:42:07.000Z", "text": "@brunaw_oliveira Ainda acho que foi acidente nao me confirmo que ela se matou", "in_reply_to_user_id": "930619631034871810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972235208773775366", "id": "1188179016257290241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188171597695344640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178964839309319"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:41:55.000Z", "text": "@ConvocaPe Csmre\nY su tajada al gordito suicida, how much?", "in_reply_to_user_id": "2775673675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "id": "1188178964839309319"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178963820142592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:41:54.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723241016", "id": "1188178963820142592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178888461094913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:41:36.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717703488", "id": "1188178888461094913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178845427478529"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:41:26.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716446892", "id": "1188178845427478529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "joon"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178836938285056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:41:24.000Z", "text": "sobre o show..perfeito do in\u00edcio ao fim, eles se divertiram tanto \ud83e\udd7a joon com os olhinhos cheios d\u2019\u00e1gua segurando pra n\u00e3o chorar e eu solu\u00e7ando por n\u00f3s dois, yoongi botou o ombro pra jogo e matou metade do est\u00e1dio pq a outra metade j\u00e1 tava morta por causa do cabelo cinza do jimin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127624041664274433", "id": "1188178836938285056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178831347200000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:41:23.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414209219", "id": "1188178831347200000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178823529062402"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:41:21.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919002031775510528", "id": "1188178823529062402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178818823086082"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:41:20.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725216048", "id": "1188178818823086082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178762388660226"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:41:06.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419778202", "id": "1188178762388660226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178731304718336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:40:59.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991391053856083973", "id": "1188178731304718336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178722937069568"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:40:57.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512399892", "id": "1188178722937069568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178711255961600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:40:54.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4222129155", "id": "1188178711255961600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178641294901248"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:40:38.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825458049238368256", "id": "1188178641294901248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178636559523840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:40:36.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908157743084826624", "id": "1188178636559523840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178618054316033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:40:32.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790135298", "id": "1188178618054316033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188178578938191880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:40:23.000Z", "text": "Eu gosto muito de cachorro, mas se eu pegar essa desgra\u00e7a desse cachorro na minha frente eu vou matar ele, desgra\u00e7a de bicho filho da puta matou meu passarinho, que \u00f3dio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889234452651659264", "id": "1188178578938191880", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178554963611651"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:40:17.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176484462265274368", "id": "1188178554963611651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178538370912256"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:40:13.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922544159327768577", "id": "1188178538370912256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178448310849538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:39:52.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220788914", "id": "1188178448310849538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178405260480512"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:39:41.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296509725", "id": "1188178405260480512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178377536094211"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:39:35.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15246056", "id": "1188178377536094211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 70, "end": 88, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "joelkinnaman"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida2"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 203, "tag": "joelkinnaman"}, {"start": 204, "end": 222, "tag": "esquadraosuicida2"}, {"start": 223, "end": 233, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/H7wOQjcdsa", "expanded_url": "https://twitter.com/venturageek/status/1188178348008247296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7wOQjcdsa", "media_key": "3_1188178341234434049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178348008247296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:39:28.000Z", "text": "O ator Joel Kinnaman compartilhou uma nova imagem dos bastidores de \u201c Esquadr\u00e3o Suicida 2 \u201c dessa vez ao lado do seu colega de elenco John Cena. Os dois aparecem se divertindo na academia. \n#joelkinnaman #esquadraosuicida2 #jamesgunn https://t.co/H7wOQjcdsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1187595476352356352", "id": "1188178348008247296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "author_id": "1100776937004457984", "id": "1188178345508397058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wIm5twcmcj", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1188178316047638528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIm5twcmcj", "media_key": "3_1188178205376733185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178316047638528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:39:20.000Z", "text": "El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/wIm5twcmcj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "108919585", "id": "1188178316047638528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178271004966912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:39:09.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4309408515", "id": "1188178271004966912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188173465532223488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "me_mariju", "id": "878277324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178267653771266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:39:08.000Z", "text": "RT @me_mariju: mulher n goza pq tem tabu c o pr\u00f3prio corpo, \u00f3bvio q n eh culpa s\u00f3 dela, mas pergunta uma mulher se ela j\u00e1 de masturbou, par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988267238", "id": "1188178267653771266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178147973517312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:38:40.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987355830927413248", "id": "1188178147973517312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188172716018487296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madizoy", "id": "589626954"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "ricardovlago", "id": "74570243"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "cganozadurant", "id": "180270633"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "tuestadavid", "id": "495776611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178107041234945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:38:30.000Z", "text": "@madizoy @ricardovlago @cganozadurant @jdealthaus @psecada @tuestadavid Salen a protestar porque sus espectativas no se est\u00e1n cumpliendo eso est\u00e1 clar\u00edsimo; el gobierno deber\u00e1 hacer ajustes en su pol\u00edtica econ\u00f3mica, para colmar las espectativas que la poblaci\u00f3n demanda, pero de ah\u00ed a cambiar un modelo econ\u00f3mico que di\u00f3 resultados, ser\u00eda un suicida.", "in_reply_to_user_id": "589626954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "397783892", "id": "1188178107041234945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178076418662400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:38:23.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812765426", "id": "1188178076418662400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178072496947200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:38:22.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369255078", "id": "1188178072496947200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188175966222180352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178020152041474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:38:09.000Z", "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59723243", "id": "1188178020152041474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178009888559104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:38:07.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062071856293908480", "id": "1188178009888559104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177953882066944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:37:54.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860671685900603393", "id": "1188177953882066944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "jose jose"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 137, "tag": "homenajeajosejose"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177888824221697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:37:38.000Z", "text": "Horrible cantaron todos espero jose jose no lo haya oido, se suicida ahora el  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23mejor le cambio pa q hago corajes\ud83e\udd23 #homenajeajosejose", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895971510615130115", "id": "1188177888824221697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177763972341760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:37:08.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382387205", "id": "1188177763972341760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188048073819336707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177750781247495"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:37:05.000Z", "text": "RT @culturaocio: As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423677301", "id": "1188177750781247495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MWwZwiVkL3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177738961690625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:37:02.000Z", "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/MWwZwiVkL3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262992085", "id": "1188177738961690625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188177546313129984"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-26T19:36:16.000Z", "text": "holocausto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769792946258468864", "id": "1188177546313129984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188147092876877824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "AyerCut"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/sCxfTnAXpp", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1188147092876877824", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177496472248324"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:36:05.000Z", "text": "David Ayer postando foto de Esquadr\u00e3o Suicida direto...\nEle t\u00e1 querendo que os f\u00e3s fa\u00e7am campanha pra lan\u00e7arem uma AyerCut https://t.co/sCxfTnAXpp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730417104923537408", "id": "1188177496472248324"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177421150883842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:35:47.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368022710", "id": "1188177421150883842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177409083891713"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:35:44.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170034687", "id": "1188177409083891713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188177402293305345"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:35:42.000Z", "text": "Finti corsi sanitari, giovane truffato si suicida: era disoccupato da tempo https://t.co/YvKuFKuwao\n\nCHE BELLA LA MIA REGIONE SI DISTINGUE SEMPRE !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560353561", "id": "1188177402293305345", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YvKuFKuwao", "expanded_url": "http://www.today.it/rassegna/corsi-falsi-suicida.html", "display_url": "today.it/rassegna/corsi\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177299260219393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:35:18.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161833429878673411", "id": "1188177299260219393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177129453838342"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:34:37.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222926068", "id": "1188177129453838342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177125112766464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:34:36.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45760280", "id": "1188177125112766464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187875958155546624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Brenda41516831", "id": "1007383294403596290"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188177090325221379"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:34:28.000Z", "text": "RT @Brenda41516831: O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidental\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126818561698168832", "id": "1188177090325221379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188149629914771456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cami_FloresO", "id": "846044575"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176948771643395"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:33:54.000Z", "text": "@Cami_FloresO no has entendido nada,Chile est\u00e1 unido, y nos estamos ayudando, pasaste a llevar a familias al romper carteles, saben quienes son las victimas? Las q mueren esperando una medica a\u00f1os, la 3ra edad que se suicida por no poder llegar bien a fin de mes.", "in_reply_to_user_id": "846044575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148084554353299461", "id": "1188176948771643395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859553905033838592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "prjbcarvalho", "id": "96177631"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Caif\u00e1s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176863862185985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:33:34.000Z", "text": "RT @prjbcarvalho: Se Judas vivesse hj seria uma v\u00edtima. Ele beijou o mestre. Estava precisando das 30 moedas. Foi for\u00e7ado por Caif\u00e1s e se m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96177631", "id": "1188176863862185985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188175966222180352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176850444570629"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:33:31.000Z", "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845428791350579200", "id": "1188176850444570629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188176830148292608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:33:26.000Z", "text": "desculpa deq era \"cedo demais\" para falar sobre \"aquele assunto\".\n6 dias depois uma garota do col\u00e9gio e mesma s\u00e9rie que o meu melhor amigo (2\u00b0 ano) tamb\u00e9m se suicida.\nO col\u00e9gio finalmente come\u00e7a a falar sobre o assunto.\nMini palestras, doces na sa\u00edda e psic\u00f3logos. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804091969345568768", "id": "1188176830148292608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176825433890821"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:33:25.000Z", "text": "dia 9 de setembro eu perdi um dos meus melhores amigos para a depress\u00e3o. ele se suicidou e eu n\u00e3o pude responder seu adeus no wpp pois estava cheia de trabalhos da escola para fazer. Ap\u00f3s isso, a minha escola tentou \"fingir\" que nada aconteceu. Tds ficaram calados usando a +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804091969345568768", "id": "1188176825433890821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176625596276744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:32:37.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922118664039608320", "id": "1188176625596276744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861327508840450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PUBG_BR", "id": "946245195942658048"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4572, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9113, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9684, "type": "Product", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "Nickname"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "ILOVETW19"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "PUBG"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "XboxOne"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "PlayStation"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CEIRbyuEIv", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoDaGamma/status/1188176608387063809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEIRbyuEIv", "media_key": "7_1188176466288271361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176608387063809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:32:33.000Z", "text": "@PUBG_BR Veja o hacker que encontrei ontem no #PUBG. Estava jogando pelo #XboxOne mas ele \u00e9 #PlayStation. Nickname do cara \u00e9 ILOVETW19\n\nmatou eu e um amigo com um tiro s\u00f3. Foi reportado, vamos ver se vao dar uma li\u00e7\u00e3o nele https://t.co/CEIRbyuEIv", "in_reply_to_user_id": "946245195942658048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434392619", "id": "1188176608387063809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188174707834667015"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188176596223627270"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:32:30.000Z", "text": "Quem sabe um apocalipsezinho em doses homeop\u00e1ticas, como o atual, lhes fa\u00e7am mudar esse comportamento suicida! https://t.co/qjHOahOtDQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899702565436358657", "id": "1188176596223627270", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qjHOahOtDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/outraspalavrass/status/1188174707834667015", "display_url": "twitter.com/outraspalavras\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176575495323648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:32:25.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221942899", "id": "1188176575495323648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176522110210050"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:32:12.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895395066629566465", "id": "1188176522110210050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188171624845139968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188176376739840000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:31:38.000Z", "text": "RT @seudesastre: Diagnosticado como louca suicida chapeleiro maluco lebre de mar\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076146945205383170", "id": "1188176376739840000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176312093024257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:31:22.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16435595", "id": "1188176312093024257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188175966222180352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176305147256834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:31:21.000Z", "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865744606260060160", "id": "1188176305147256834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176213463965696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:30:59.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286306417", "id": "1188176213463965696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176184057593857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:30:52.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804766029377323008", "id": "1188176184057593857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188174775476215808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suprwnatural", "id": "2279792396"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "machado"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "quincas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188176124829937666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:30:38.000Z", "text": "@suprwnatural eu s\u00f3 vi depois skdkskkdsksks me perdoa porem o machado matou o quincas nao merece meu apoio (se voce leu quincas borba vai entender)", "in_reply_to_user_id": "2279792396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151559110", "id": "1188176124829937666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175966222180352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:30:00.000Z", "text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813", "id": "1188175966222180352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175965144440832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:29:59.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185914031774801920", "id": "1188175965144440832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083648752504832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hugumat", "id": "197133329"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175904176050176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:29:45.000Z", "text": "RT @hugumat: \"si el peronismo es inevitable, demonizarlo es parte del problema y no de la soluci\u00f3n\" dice el prof @andresmalamud \nHabr\u00e1 que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466225758", "id": "1188175904176050176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188175899314872320"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-26T19:29:44.000Z", "text": "Toutes les quatre femmes de matou Samuel qui ont tir\u00e9 leur r\u00e9v\u00e9rence qu\u2019elles reposent en paix et conseillons utilement \u00e0 matou de ne plus se marier car le c\u00e9libat aussi est un apostolat. https://t.co/RVD8cav9wC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164987620964929536", "id": "1188175899314872320", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/RVD8cav9wC", "expanded_url": "https://twitter.com/AMusindondo/status/1188175899314872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVD8cav9wC", "media_key": "3_1188175886182473728"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4388, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175859192094720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:29:34.000Z", "text": "Que atua\u00e7\u00e3o cu do Cara\u00ed desses dois, coringa e alerquina do esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276039524", "id": "1188175859192094720", "geo": {"place_id": "1c8dc5310b59ea87"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175663133528064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:28:47.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162870648227676160", "id": "1188175663133528064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175536482328576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:28:17.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525880276", "id": "1188175536482328576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175374292795392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:27:39.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630694132", "id": "1188175374292795392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175358945845248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:27:35.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826432777402904580", "id": "1188175358945845248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175298891833344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:27:21.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057106342283042816", "id": "1188175298891833344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188146685811269633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175295519625217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:27:20.000Z", "text": "@JohnMAckerman @LulaOficial El esp\u00edritu suicida?", "in_reply_to_user_id": "200932969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139676974", "id": "1188175295519625217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vPvl2grYfS", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175290087940098"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:27:19.000Z", "text": "Palermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma https://t.co/vPvl2grYfS via @sostenitori1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117098650", "id": "1188175290087940098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175276137734144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:27:15.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155141915328884736", "id": "1188175276137734144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861327508840450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PUBG_BR", "id": "946245195942658048"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9133, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9651, "type": "Product", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Nickname"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "ILOVETW19"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "PUBG"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "XboxOne"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "PlayStation"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/97XN37wsq2", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoDaGamma/status/1188175265773473793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/97XN37wsq2", "media_key": "7_1188175160957911041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175265773473793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:27:13.000Z", "text": "@PUBG_BR Veja o hacker que encontrei ontem no #PUBG. Estava jogando pelo #XboxOne mas ele \u00e9 #PlayStation. Nickname do cara \u00e9 ILOVETW19\n\nmatou eu e um amigo com um tiro s\u00f3 como vou mandar no outro v\u00eddeo. Foi reportado, vamos ver se vao dar uma li\u00e7\u00e3o nele. https://t.co/97XN37wsq2", "in_reply_to_user_id": "946245195942658048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434392619", "id": "1188175265773473793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175232693166081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:27:05.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225131260", "id": "1188175232693166081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175145682255878"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:26:44.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323058926", "id": "1188175145682255878"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175091038904320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:26:31.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181321702090969088", "id": "1188175091038904320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175046264709120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:26:20.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039847995", "id": "1188175046264709120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175024076836866"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:26:15.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779682367791370240", "id": "1188175024076836866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175017143668737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:26:13.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636268171", "id": "1188175017143668737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175014203478016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:26:13.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188052836887777280", "id": "1188175014203478016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174910494887937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:25:48.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124538686799007744", "id": "1188174910494887937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188171200381538304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nooneenoni", "id": "1291116103339511809"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Ishtar"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Eresh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174837623218177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:25:31.000Z", "text": "@nooneenoni At\u00e9 isso mudar vagabundo j\u00e1 se matou pela discuss\u00e3o Ishtar x Eresh", "in_reply_to_user_id": "852578744501981186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878617191364657153", "id": "1188174837623218177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188174835991699456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:25:30.000Z", "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre conceitos religiosos: o juda\u00edsmo, apesar de condenar com veem\u00eancia o suic\u00eddio, n\u00e3o martiriza o suicida com castigos variados como acontece na abordagem crist\u00e3 do assunto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210159222", "id": "1188174835991699456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174776625500162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:25:16.000Z", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042645780698476544", "id": "1188174776625500162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "author_id": "594754648", "id": "1188174692437377026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174668051693570"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:24:50.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631295241", "id": "1188174668051693570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188037723728351232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Juan_Luis16", "id": "66191901"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174644433620993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:24:45.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @Juan_Luis16 favor no es necesario citar al Borracho, Cobarde Suicida de Allende, esto no es el 73.", "in_reply_to_user_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "id": "1188174644433620993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188174585914626048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Jacques Dubourg"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas de St\u00e4el"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5LUvzmDLWG", "expanded_url": "https://twitter.com/PinacotecaLa/status/1188174592545873921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LUvzmDLWG", "media_key": "3_1188174588057964545"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5LUvzmDLWG", "expanded_url": "https://twitter.com/PinacotecaLa/status/1188174592545873921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LUvzmDLWG", "media_key": "3_1188174588318015488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174592545873921"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:24:32.000Z", "text": "El 16 de marzo de 1955 y despues de su encuentro con un cr\u00edtico de arte y mandar una carta a Jacques Dubourg y escribir una nota para su hija Anne, Nicolas de St\u00e4el se suicida arroj\u00e1ndose desde la terraza de su estudio. Ten\u00eda tan solo 41 a\u00f1os de edad. https://t.co/5LUvzmDLWG", "in_reply_to_user_id": "1153334673944260610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1153334673944260610", "id": "1188174592545873921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174561679986688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:24:25.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107885626", "id": "1188174561679986688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174441483767808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:23:56.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1188174441483767808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188074287225360385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188174417077133313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:23:50.000Z", "text": "@DaniXP2004 Se suicida por aburrimiento alv.", "in_reply_to_user_id": "894505955710337024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018616926422126592", "id": "1188174417077133313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188157343483084800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8284, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ErTYJcSJ47", "expanded_url": "https://bit.ly/31OrFIb", "display_url": "bit.ly/31OrFIb"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/i0YEEkZRN4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188157343483084800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0YEEkZRN4", "media_key": "3_1188113763293171713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174369404739584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:23:39.000Z", "text": "RT @DiarioPE: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/ErTYJcSJ47 https://t.co/i0YEEkZRN4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037358314504552448", "id": "1188174369404739584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174340036157440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:23:32.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539285981", "id": "1188174340036157440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188101532132282368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "PocketBrasil19", "id": "196816913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174240014655488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:23:08.000Z", "text": "@SofiaGomezBR @PocketBrasil19 Ela nem precisa de campanha contra... J\u00e1 se matou eleitoralmente", "in_reply_to_user_id": "1141047774261235712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110559690", "id": "1188174240014655488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188174199669645313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188174202848907265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:22:59.000Z", "text": "\"Tem gente que fala que o suicida \u00e9 corajoso, mas na realidade ele \u00e9 um covarde. Ele vai pensando em sanar a pr\u00f3pria dor, mas deixa uma dor ainda maior para os que ficam.\"", "in_reply_to_user_id": "166226441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166226441", "id": "1188174202848907265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188174177829822465"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:22:53.000Z", "text": "Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma. E' il secondo caso in poche ore, il 56esimo del 2019 https://t.co/egMu8BDW1v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213422397", "id": "1188174177829822465", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/egMu8BDW1v", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174173161562115"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:22:52.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680", "id": "1188174173161562115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188167852194484230"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/LsN8SFr2Kd", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174005909557248"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:22:12.000Z", "text": "RT @Sostenitori1: ULTIMA ORA\nhttps://t.co/LsN8SFr2Kd", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405684095", "id": "1188174005909557248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188173931280306177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:21:55.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738559167854747648", "id": "1188173931280306177"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Kurorowl", "id": "86598278", "name": "Kuro \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2115, "tweet_count": 24723, "listed_count": 15}, "location": "Plaza de La Dignidad"}, {"verified": false, "username": "JhugoCM", "id": "42419459", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hawaiian_magic_", "id": "1036076976665251841", "name": "\u2133\u1d0f\u03b1\u03b7\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 139, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ventmeow", "id": "1091449725902045184", "name": "Tibi", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 22803, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "_ibyzz_", "id": "1181700140924620800", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arthsm25", "id": "766724807014703104", "name": "Arthur Quinzel", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102213, "listed_count": 17}, "location": "Metropolis"}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AracelysMendiet", "id": "1920147276", "name": "Aracelys Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 55, "tweet_count": 15593, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "unruizopina", "id": "542495693", "name": "otroRuizenelmundo", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 3200, "tweet_count": 65091, "listed_count": 28}, "location": "San Felipe, Chile"}, {"verified": false, "username": "ellemmeci", "id": "102058533", "name": "LAURA CAPUTO", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 21928, "listed_count": 3}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "miisabela", "id": "88008461", "name": "M.Aguilera S", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 5001, "tweet_count": 120225, "listed_count": 1}, "location": "temuco,chile"}, {"verified": false, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360", "name": "Alberto Larra\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "LaVocedellIsola", "id": "1657529580", "name": "La Voce dell'Isola", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "alrg91_al", "id": "961277402813956096", "name": "Almudena", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 2036, "tweet_count": 94196, "listed_count": 1}, "location": "Pontevedra"}, {"verified": true, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "location": "Asturias (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "viniciosaquino1", "id": "822203832", "name": "vinicios aquino\ud83c\udf35\ud83d\udc5c\ud83e\udd69\ud83e\udd84\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf08 \u262f\ufe0f \ud83d\udca5\ud83d\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2682, "tweet_count": 21672, "listed_count": 1}, "location": "recife pernambuco"}, {"verified": false, "username": "dougIxs", "id": "594754648", "name": "douglas", "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "superstarevans", "id": "1789737619", "name": "\u2729 BAH / ANITTA \u2729 13", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 3915, "tweet_count": 136718, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "gnf182", "id": "4807248377", "name": "rocio \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 564, "tweet_count": 89763, "listed_count": 25}, "location": "19 | she/her"}, {"verified": false, "username": "chuncha_solange", "id": "2421477077", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0fpruebo\ud83c\udf33y soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 5003, "tweet_count": 13094, "listed_count": 1}, "location": "Temuco, Chile"}, {"verified": false, "username": "MenegazziMarina", "id": "3426504598", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1424, "tweet_count": 165728, "listed_count": 16}, "location": "Venezia"}, {"verified": false, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976", "name": "Minerva", "public_metrics": {"followers_count": 11285, "following_count": 3424, "tweet_count": 88348, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "oijaque1_19", "id": "1180366741064560641", "name": "Oijaque\ud83d\udc30\ud83c\udf35\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 399, "tweet_count": 32787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pepenovante", "id": "2190944240", "name": "Carlos Provenzano", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 50, "tweet_count": 37253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "CyNsiempre", "id": "1747333177", "name": "silvita\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f\u270c\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 55348, "following_count": 57910, "tweet_count": 536657, "listed_count": 139}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304", "name": "juan valerdi", "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 5462, "tweet_count": 17777, "listed_count": 40}, "location": "de este lado de la grieta "}, {"verified": false, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Frances29748398", "id": "1039181472970797056", "name": "Francesco Mandaglio", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 74, "tweet_count": 11050, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "N_DeGirolamo", "id": "334321591", "name": "Nunzia De Girolamo", "public_metrics": {"followers_count": 89278, "following_count": 482, "tweet_count": 8884, "listed_count": 583}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "sussie_noemi", "id": "211199941", "name": "Susana Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 377, "tweet_count": 8257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GKapro", "id": "1251628178", "name": "G. Caravaggio", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 55, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilarsirijilla", "id": "2497148864", "name": "\ud83c\udf83 \ud835\udcab\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 501, "tweet_count": 15335, "listed_count": 5}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"verified": false, "username": "MariangelaErcu3", "id": "1093535050757476355", "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "location": "Lombardy, Italy"}, {"verified": false, "username": "juancarlosvera", "id": "15615581", "name": "JJCVERA", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 2134, "tweet_count": 25435, "listed_count": 9}, "location": "Temuco"}, {"verified": true, "username": "jg_valdes", "id": "340309688", "name": "Juan Gabriel Valdes", "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "location": " Washington Santiago, Valdivia"}, {"verified": false, "username": "153Thaisinha", "id": "1171625883972636673", "name": "Thaisinha \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 0, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rechazo_lawea", "id": "759785270", "name": "La Wea Era Mala", "public_metrics": {"followers_count": 7744, "following_count": 6838, "tweet_count": 270490, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "R_ALISON20", "id": "138442871", "name": "Robert A. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8670, "following_count": 5869, "tweet_count": 76852, "listed_count": 22}, "location": "RAPANUI - VI\u00d1A - CHILE - MUNDO"}, {"verified": false, "username": "UUUNIKKKO", "id": "257737326", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "location": "Ventanilla, Peru"}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "BertozziStella", "id": "992178492321214465", "name": "Stella Bertozzi", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti, Argentina"}, {"verified": true, "username": "exitoina", "id": "123279544", "name": "Exito\u00edna", "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670", "name": "Jorge Sharp", "public_metrics": {"followers_count": 320356, "following_count": 4198, "tweet_count": 15305, "listed_count": 318}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "iviJara", "id": "92377487", "name": "IviQueen \ud83c\udf33\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 588, "tweet_count": 9389, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "__b__c_", "id": "1624557625", "name": "Espergesia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 315, "tweet_count": 8813, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala "}, {"verified": false, "username": "yisucrist", "id": "701423664", "name": "jezucrihto xd", "public_metrics": {"followers_count": 1670609, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "location": "instagram: @yisucrist"}, {"verified": false, "username": "lozoronca", "id": "602426539", "name": "Lozoronca", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 755, "tweet_count": 14100, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hans_huaman", "id": "891671353954152448", "name": "Hans Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "amarante_and", "id": "1086884075196108801", "name": "Andr\u00e9z(g)in", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 162, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cthirteen_", "id": "1475581238", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 830, "tweet_count": 31164, "listed_count": 9}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "EdiGomezm", "id": "74756985", "name": "Edi", "public_metrics": {"followers_count": 4865, "following_count": 3479, "tweet_count": 41253, "listed_count": 5}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "DErrecalt", "id": "1188185990692855812", "name": "dario errecalt", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "unipochi", "id": "1115346811", "name": "U\u00f1itas", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 378, "tweet_count": 17779, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "flagaree", "id": "1142435066838171649", "name": "fr\u00e5n A+CC", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 766, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "location": "gaysties\u2661"}, {"verified": false, "username": "mirlallende", "id": "378785782", "name": "M. Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 813, "tweet_count": 44107, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cotequezada", "id": "106212833", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Quezada M", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 144, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "location": "Santiago,Chile"}, {"verified": false, "username": "Ozymaendiias", "id": "122183656", "name": "\u30a2\u30c9\u30eb\u30d5\u30a9", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1277, "tweet_count": 28166, "listed_count": 2}, "location": "Meteor City"}, {"verified": false, "username": "silasmiguel3", "id": "2842325206", "name": "silas miguel \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 4925, "tweet_count": 73390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HarukaN2000", "id": "901289474575015936", "name": "Haru \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 254, "tweet_count": 8409, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "May_Gorosito59", "id": "1602260053", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc9a \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 194, "tweet_count": 57386, "listed_count": 0}, "location": "M A T A D E R O S \ud83c\udf34"}, {"verified": false, "username": "facutest", "id": "408145602", "name": "facutest", "public_metrics": {"followers_count": 12211, "following_count": 1142, "tweet_count": 84534, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "JuriTanaka3", "id": "4243969888", "name": "Juri Tanaka", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 165, "tweet_count": 41169, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "DivaDepressao", "id": "784597554", "name": "Diva Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 680629, "following_count": 1259, "tweet_count": 72716, "listed_count": 307}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JhonMSalazar", "id": "520995118", "name": "Jhon M. Salazar #Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1494, "tweet_count": 84780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antonioleallabr", "id": "794613164184895488", "name": "antonio leal", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 4917, "tweet_count": 23137, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Cami_G_Ah", "id": "333138899", "name": "Cami Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 575, "tweet_count": 17999, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "maviarroyo", "id": "970491632226394112", "name": "mavi \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 273, "tweet_count": 13395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "weirdbiebers", "id": "141383092", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2340, "tweet_count": 42550, "listed_count": 9}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "zrakini", "id": "1905342162", "name": "MOJITOS HATE CLUB \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 363, "tweet_count": 79495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Angelux26", "id": "1103550435871387648", "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2845, "tweet_count": 59688, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Subus85", "id": "2779725371", "name": "Brigliant", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 106, "tweet_count": 19906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "keepgoing42", "id": "303563913", "name": "#P1\u00d13R4eresunmaldito", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2869, "tweet_count": 8822, "listed_count": 6}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Ezio021950", "id": "845257288143290368", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Ezio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 NOEURO-NOUE-NOTAV-NOVAX-NOMES \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc31\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1169, "tweet_count": 18199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabelvidiaz", "id": "349376113", "name": "Veronica", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 381, "tweet_count": 77768, "listed_count": 12}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "avisponrojo3", "id": "1156900066059268096", "name": "Avispon", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1673, "tweet_count": 30499, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "blessedfamily19", "id": "2446225497", "name": "\u0181\u2113\u0454\u0455\u0455\u0454\u2202 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3800, "tweet_count": 90948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "umalumaa", "id": "918503799219777537", "name": "Luma \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 387, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NataElgueta", "id": "348660967", "name": "Natalia Elgueta", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 463, "tweet_count": 720, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "jonathanroa_z", "id": "263951428", "name": "Jonathan Roa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 166, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "location": "Talca, Chile"}, {"verified": false, "username": "raul63000095", "id": "1008409554986717186", "name": "raul", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2881, "tweet_count": 13102, "listed_count": 1}, "location": "Castiglione dei Pepoli, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "KarloxE", "id": "137831075", "name": "Yo Soy (Malakh ) \ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 4008, "tweet_count": 120632, "listed_count": 5}, "location": "En alg\u00fan lugar del Universo"}, {"verified": false, "username": "Dac_bbs", "id": "497187435", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 723, "tweet_count": 58607, "listed_count": 6}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "feluriaan", "id": "1375422348", "name": "\ud83e\ude90\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 282, "tweet_count": 62176, "listed_count": 6}, "location": "5/3/2014"}, {"verified": false, "username": "mokik777", "id": "200990495", "name": "monica infante ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2117, "tweet_count": 161444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "S_Villeman", "id": "806144221442928640", "name": "Saverius Villeman Catrillanca", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 3056, "tweet_count": 203832, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "AlvaroJuca", "id": "1103735838519803907", "name": "ALVARO JUC\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 199, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536761, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149004, "listed_count": 44}}, {"verified": true, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124", "name": "Ponte Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "bicepsfemoral", "id": "602486667", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 833, "tweet_count": 64744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loirinhodojogo", "id": "1064200360514990083", "name": "dani.", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 57, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hernanver", "id": "46278456", "name": "Hern\u00e1n Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2993, "tweet_count": 258478, "listed_count": 94}, "location": "Marga-Marga, Chile"}, {"verified": false, "username": "_Pooh1909", "id": "436308148", "name": "Osiris \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 253, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "location": "All Around The World"}, {"verified": false, "username": "debatepolitico_", "id": "1180177370617131008", "name": "CMA", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1015, "tweet_count": 25574, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "tororrosa", "id": "1325567792", "name": "Esp\u00edritu Libre", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 3146, "tweet_count": 46137, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "forevercamilein", "id": "283729196", "name": "Hija del Ciro", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 548, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "lromer2016", "id": "876911290723258369", "name": "Jos\u00e9 Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 2770, "tweet_count": 338292, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile"}, {"verified": false, "username": "HLfavorito1", "id": "797257949555097600", "name": "Favorite Book\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258795, "listed_count": 105}, "location": "https://twitter.com/HLfavorito"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Paaulibarra", "id": "907799541549813761", "name": "\ud83c\udf90 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 290, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "bartholomeus60", "id": "285102456", "name": "Gianfranco Bellini", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 61, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "grissey", "id": "41457914", "name": "danna \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 ya no quiero na", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 197, "tweet_count": 97949, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "tavaresgremio", "id": "279659757", "name": "Governador Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 531, "tweet_count": 153936, "listed_count": 3}, "location": "Brasil /Am\u00e9rica do Sul /Terra"}, {"verified": false, "username": "PauCordovaAg", "id": "948311831038365696", "name": "Paucor17", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1295, "tweet_count": 5494, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "luzindigo9", "id": "182186866", "name": "Yolanda hurtado C", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1983, "tweet_count": 93087, "listed_count": 1}, "location": "concon , vi\u00f1a del mar Chile"}, {"verified": false, "username": "Pelaoman23", "id": "517606874", "name": "Zegers", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1877, "tweet_count": 37945, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marcellatuita", "id": "1176559833056731136", "name": "Marcella", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2128, "tweet_count": 15856, "listed_count": 0}, "location": "Nordestina com orgulho"}, {"verified": false, "username": "Aguayo__", "id": "145665807", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 963, "tweet_count": 58900, "listed_count": 6}, "location": "Llay-Llay, Chile"}, {"verified": false, "username": "Simon_Troncoso", "id": "1321801045", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fSim\u00f3n Troncoso", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 594, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}, "location": "Santiago / Linares "}, {"verified": false, "username": "butterfly_vaane", "id": "963902623559618560", "name": "Ness\u1d2e\u1d31 \u2077 \u00a6 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 445, "tweet_count": 18863, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "bernard00076719", "id": "586115722", "name": "bernardita", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 578, "tweet_count": 87117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "panchodefensor", "id": "55242012", "name": "PanchoDefensor \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9714, "following_count": 5799, "tweet_count": 39674, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "RKerobi", "id": "1140637996036820992", "name": "Robi Wan Kerobi", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1067, "tweet_count": 53872, "listed_count": 0}, "location": "#NoMes"}, {"verified": false, "username": "catalinapazhe", "id": "2912796994", "name": "Catalina Paz", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 235, "tweet_count": 32071, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Landyshoo", "id": "486633887", "name": "Paladin", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 494, "tweet_count": 26017, "listed_count": 1}, "location": "Cajamarca, Peru"}, {"verified": false, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942", "name": "isabel solano", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1666, "tweet_count": 67037, "listed_count": 4}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "BenavidezLo", "id": "467592245", "name": "jackiie benavidez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "jvg101", "id": "857176333637562368", "name": "Jvega", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 229, "tweet_count": 11644, "listed_count": 1}, "location": "En algun lugar de la RFIG"}, {"verified": false, "username": "daisysarita", "id": "87525642", "name": "Merluza x el apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 3229, "tweet_count": 95510, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Chile"}, {"verified": false, "username": "ErnestoNatali", "id": "3153579224", "name": "erni", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 658, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "life_malec", "id": "817386624069828610", "name": "UpStay", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 391, "tweet_count": 67551, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "x_kotte_x", "id": "274724763", "name": "Koten.nn", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1893, "tweet_count": 30364, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MNMSonia", "id": "2385522403", "name": "Sonia MNM \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 959, "tweet_count": 43010, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "isabellysenag", "id": "727191133500116993", "name": "Grey\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 270, "tweet_count": 9448, "listed_count": 1}, "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba"}, {"verified": false, "username": "mevo74", "id": "253129300", "name": "Mauricio\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfbb Stbn", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 4981, "tweet_count": 153332, "listed_count": 31}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "AutopoiesisXP", "id": "87542097", "name": "Xaviera\ud83d\udc3e\ud83d\udfe3 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 2015, "tweet_count": 49667, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "_orepasti_", "id": "534688870", "name": "\u5473\u564c\u6c41", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 436, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miss_Kath90", "id": "46941661", "name": "Kath \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 437, "tweet_count": 180221, "listed_count": 52}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "franper_s", "id": "2795060425", "name": "Chop\u00e1n De La Costa", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 976, "tweet_count": 15679, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "noeclau", "id": "118867140", "name": "Noemi Lizama \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2116, "tweet_count": 136908, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "joviconjota", "id": "361589077", "name": "Jimena Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1442, "tweet_count": 19696, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Multifandxm_af", "id": "859088489123590145", "name": "no \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 715, "tweet_count": 14100, "listed_count": 2}, "location": "Chile \ud83d\udc50"}, {"verified": false, "username": "CoteLopezLL", "id": "928134541390249984", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2635, "tweet_count": 10056, "listed_count": 1}, "location": "Talcahuano, Chile"}, {"verified": false, "username": "vitorZR12", "id": "1160407129964130304", "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cm2Corps", "id": "713508729627480068", "name": "Marvetinho \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 529, "tweet_count": 54133, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sepulcristian", "id": "1117969544499404800", "name": "Cristian Sep\u00falveda Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 302, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "location": "Chill\u00e1n, Chile"}, {"verified": false, "username": "Remo2222222", "id": "969636903254417427", "name": "Remo", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 462, "tweet_count": 85887, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503", "name": "APRUEBO PLEBISCITO DE SALIDA", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 4709, "tweet_count": 69883, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "anabelly_silva", "id": "2582942298", "name": "Anabelly Silva", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 101, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "agustjinsshi", "id": "919431128813068289", "name": "Jenni\u2077; semi hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 239, "tweet_count": 8087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edugualba", "id": "199375462", "name": "Eduardo Gualberto", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 270, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "picheu", "id": "208260201", "name": "maria acatpicheu", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 2967, "tweet_count": 154497, "listed_count": 19}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "PiaLoretoLasenB", "id": "345637474", "name": "Pi\u00edta alias La Bruji", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1304, "tweet_count": 69371, "listed_count": 10}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "CarolAravenaSo1", "id": "889653881566834689", "name": "Carol Con C soy del 38% que vot\u00f3 Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 478, "tweet_count": 27327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frangallardop", "id": "118788038", "name": "Fran \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 880, "tweet_count": 29219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "corinaolanot", "id": "38802767", "name": "Corina", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 4544, "tweet_count": 52144, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "taniallende", "id": "827257593294778368", "name": "Tania Allende", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 318, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JC59805465", "id": "1117272586231132160", "name": "Juan Carlos #OPCmx", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1950, "tweet_count": 17795, "listed_count": 2}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": true, "username": "senadomexicano", "id": "156720463", "name": "Senado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 767735, "following_count": 158, "tweet_count": 96723, "listed_count": 2224}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "JoseAntonioLo06", "id": "432863156", "name": "Aprendiz de Brujo \u00ae(No soy Periodista)\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 33085, "following_count": 25358, "tweet_count": 64950, "listed_count": 56}, "location": "Influencer en Redes Sociales "}, {"verified": false, "username": "lazzagiampi", "id": "1377735108", "name": "Giampi Lazza", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 742, "tweet_count": 26458, "listed_count": 0}, "location": "Bassano del Grappa, Veneto"}, {"verified": false, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348", "name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802", "name": "Jose Carlos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "mov1945", "id": "2461263778", "name": "Tukita1945 Orme\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1012, "tweet_count": 15843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "burrasalafria", "id": "1129523773034631168", "name": "_MariCLOSED", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 810, "tweet_count": 15836, "listed_count": 1}, "location": "*army*"}, {"verified": false, "username": "ingok27", "id": "2489191922", "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2378, "tweet_count": 147891, "listed_count": 8}, "location": "Providencia, Chile"}, {"verified": false, "username": "homodetrajegris", "id": "1112379011513094144", "name": "Mariano de Gris", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1331, "tweet_count": 2789, "listed_count": 1}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "DeOlhoFazenda", "id": "280892770", "name": "De Olho Fazenda", "public_metrics": {"followers_count": 8875, "following_count": 66, "tweet_count": 72371, "listed_count": 18}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Propoetadeoro", "id": "871090152", "name": "Poetisasinnombre", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 369, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chef_icaro", "id": "2444629625", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 zerofollower", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1657, "tweet_count": 22154, "listed_count": 1}, "location": "nord-ovest"}, {"verified": false, "username": "cielo_azules", "id": "1673623746", "name": "Ignacio c:", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 587, "tweet_count": 9774, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "catemuverde", "id": "186667205", "name": "Alex Galleguillos R.", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1638, "tweet_count": 55429, "listed_count": 12}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Devizzz_", "id": "1041989831981780992", "name": "Devi.z \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 4527, "tweet_count": 17549, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "negriiita_", "id": "246035199", "name": "Negra", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 369, "tweet_count": 46979, "listed_count": 4}, "location": "BIOBIO con el alma en PUQ \u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "Rafa_eltorete", "id": "843867686148947968", "name": "Rafael Herranz", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2816, "tweet_count": 332260, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Kalimus_Miguel", "id": "495629319", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63385, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielOvaaa", "id": "1182357375849848833", "name": "bandydyo", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 535, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RubenUlffe", "id": "777932538551480320", "name": "Ruben Ulffe", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 60339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfredob_julio", "id": "1067530455572992005", "name": "Julio Alfredo Berrocal", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1390, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "harrypedro7", "id": "1008823990683566080", "name": "Harry Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2941, "tweet_count": 222324, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pepagonzalez", "id": "57678763", "name": "Pepa Gonz\u00e1lez \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2044, "tweet_count": 6742, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "xGuardianLizzy", "id": "1183165163660296192", "name": "Lizzy.", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 455, "tweet_count": 17734, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sol_VidesB", "id": "147771264", "name": "SolPilseneraOdioElSol\ud83e\udd0d\ud83c\udf7a\ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1961, "tweet_count": 100822, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Noventayochist1", "id": "1181026701658206209", "name": "C\u00edrculo_Anverso", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 635, "tweet_count": 18309, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "acuaries17", "id": "915667019428765697", "name": "Acuaries", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "k_bravo1", "id": "4703167472", "name": "Karina Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 7459, "following_count": 5203, "tweet_count": 85971, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "verorquideas", "id": "235988099", "name": "VeRa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 431, "tweet_count": 56941, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JPABLOXXI", "id": "32545623", "name": "JUAN PABLO SALINAS CERDA", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1221, "tweet_count": 20694, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "viplanzin", "id": "174828833", "name": "Jack Black com Asma", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 444, "tweet_count": 25128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isthatmabe", "id": "172160720", "name": "Mab El Llanquileo", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1866, "tweet_count": 27775, "listed_count": 6}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"verified": false, "username": "Penultimo6", "id": "1001037676454309889", "name": "Bambule'", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1304, "tweet_count": 86599, "listed_count": 3}, "location": "Pianeta Terra...Pi\u00f9 O Meno"}, {"verified": false, "username": "iam__sant", "id": "2937345502", "name": "VICTORIA SANTTOS \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1877, "tweet_count": 57795, "listed_count": 2}, "location": "\u0280\u026a\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d0a\u1d00\u0274\u1d07"}, {"verified": false, "username": "elabsent_minded", "id": "132352952", "name": "Kevin Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 346, "tweet_count": 89392, "listed_count": 1}, "location": "Chiricano"}, {"verified": false, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109", "name": "Christopher", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ninamoreno2", "id": "161478724", "name": "Nina Moreno /\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 2901, "tweet_count": 30059, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "BeaCroque", "id": "29776096", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1119, "tweet_count": 8263, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "JosefinaVaras", "id": "84756122", "name": "J\ud83e\udd69sefina \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 3113, "tweet_count": 75481, "listed_count": 21}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "timijaguar", "id": "242170324", "name": "Guerrero Jaguar", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 689, "tweet_count": 113761, "listed_count": 175}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "GraceDunlop1", "id": "634033996", "name": "Grace Dunlop E.", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1805, "tweet_count": 125010, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Eva_azulita", "id": "377758409", "name": "#SonTodosNarcos", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1504, "tweet_count": 86595, "listed_count": 6}, "location": "Macondo"}, {"verified": false, "username": "ladesicion", "id": "1627690544", "name": "gerardo ariza", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 413, "tweet_count": 15812, "listed_count": 1}, "location": "earth"}, {"verified": false, "username": "maestraire", "id": "22208654", "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1025, "tweet_count": 81989, "listed_count": 10}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "sandovalerwin", "id": "546472229", "name": "Erwin Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 2211, "tweet_count": 12244, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "fernandomerino", "id": "20353585", "name": "Sr. Cerdazzo, el Tecnomago", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 5000, "tweet_count": 219643, "listed_count": 73}, "location": "Global Frequency"}, {"verified": false, "username": "sebastard_jsb", "id": "579456454", "name": "J. Sebastian B.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 3289, "tweet_count": 25507, "listed_count": 3}, "location": "Loserkistan "}, {"verified": false, "username": "Laura64135537", "id": "1166765394977275904", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3224, "tweet_count": 107527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "patrickgusmao_", "id": "553743631", "name": "patrick \u2696\ufe0f\ud83c\udf36\u26bd\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 1100, "tweet_count": 137010, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro - RJ"}, {"verified": false, "username": "Min__Ange", "id": "12829352", "name": "\ud83d\udc96Min Ange\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 830, "tweet_count": 87003, "listed_count": 47}, "location": "Min Kingdom"}, {"verified": false, "username": "0dise4", "id": "229629456", "name": "*", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 921, "tweet_count": 56167, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hobimidnights", "id": "969080949429489664", "name": "glitter #midnights \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 424, "tweet_count": 65314, "listed_count": 1}, "location": "she/ella "}, {"verified": false, "username": "girlsnjk", "id": "893277844180226048", "name": "Consuelo\u2077 \ud83c\udf31\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1830, "tweet_count": 24493, "listed_count": 1}, "location": "\u2728SHE/HER\u2728"}, {"verified": false, "username": "RobertoMPastore", "id": "429360898", "name": "Roberto Pastore", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 32, "tweet_count": 61178, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bblasergun", "id": "969417306496479232", "name": "fleetwood", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 956, "tweet_count": 25243, "listed_count": 3}, "location": "chile. she/her/ella."}, {"verified": false, "username": "CokeMeza", "id": "216788785", "name": "Coke Meza\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3295, "tweet_count": 68093, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "Azzurra826", "id": "4747792828", "name": "Azzurra826\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 642, "tweet_count": 14991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisJavierSanj2", "id": "917463506525573121", "name": "Luis Javier Sanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "namuungguk", "id": "896259159880073216", "name": "mili", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 181, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pasaaaa", "id": "80193828", "name": "Rocio Bozo Lavin", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1182, "tweet_count": 10306, "listed_count": 2}, "location": "en el trasero del mundo"}, {"verified": false, "username": "Fer_matti", "id": "773595030229508097", "name": "Fermatti", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 175, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juancampanella", "id": "180990597", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "public_metrics": {"followers_count": 918864, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "oleloscaracole", "id": "315113343", "name": "Jacky #BlackLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 0, "tweet_count": 10665, "listed_count": 1}, "location": "Gotham"}, {"verified": false, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid"}, {"verified": false, "username": "Queitimoss", "id": "182545939", "name": "AntiBozo", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 736, "tweet_count": 12601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nnthyn", "id": "1024634847610986498", "name": "\u0442\u043d\u1d27\u028f \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 248, "tweet_count": 17930, "listed_count": 0}, "location": "favelas de beverly hills"}, {"verified": false, "username": "JMRubenJM", "id": "2479879152", "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}}, {"verified": false, "username": "juangamezber", "id": "423631409", "name": "Juan G\u00e1mez Berm\u00fadez", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 195, "tweet_count": 45251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardoguerra88", "id": "754891186675015680", "name": "Guerra Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "eduardoenred", "id": "44463079", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru"}, {"verified": false, "username": "gransopi", "id": "17269554", "name": "Gransopi Atreides del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 67027, "following_count": 67968, "tweet_count": 73967, "listed_count": 118}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "tenecteplase", "id": "87630994", "name": "AR", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1647, "tweet_count": 23529, "listed_count": 9}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"verified": false, "username": "Siriusgato", "id": "958822531846336513", "name": "Sirius \ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 638, "tweet_count": 13341, "listed_count": 1}, "location": "Irlanda"}, {"verified": false, "username": "Sceiik", "id": "2190539124", "name": "Sceik", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 2696, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Benjaja_", "id": "217858393", "name": "Benjam\u00edn Pucheu", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 143, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "exologv", "id": "2788441732", "name": "luciel;", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 135, "tweet_count": 53191, "listed_count": 23}, "location": "scl"}, {"verified": false, "username": "GreenEy87171873", "id": "1179592608886198273", "name": "Amalia/Chiara la palermitana.", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 479, "tweet_count": 50976, "listed_count": 1}, "location": "Sicilia, Italia"}, {"verified": false, "username": "ZvGonzalo", "id": "298821922", "name": "Gonzalo Zuleta", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1068, "tweet_count": 7346, "listed_count": 2}, "location": "Atacama, Chile"}, {"verified": false, "username": "emiefs", "id": "49458442", "name": "emiliofs", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 3537, "tweet_count": 62884, "listed_count": 9}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865", "name": "marcodelaparra", "public_metrics": {"followers_count": 28523, "following_count": 3229, "tweet_count": 38521, "listed_count": 119}, "location": "santiago de chile"}, {"verified": false, "username": "Nog36724707", "id": "1140307036112113666", "name": "Nog", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 138, "tweet_count": 1931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "karinaolguin", "id": "140577173", "name": "KARINA \u265b", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 190, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "ElGrumpyJew", "id": "976820658", "name": "The Grumpy Jew", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 794, "tweet_count": 44903, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "HistoryLA", "id": "113771891", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1219583, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "Harmo21Day", "id": "903751980597817344", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4496, "tweet_count": 426110, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512", "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197283, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "paolinopapaerin", "id": "3964086081", "name": "Paolinopapaerino", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1418, "tweet_count": 18950, "listed_count": 5}, "location": "Poggibonsi, Toscana"}, {"verified": false, "username": "dayannenmm", "id": "404890039", "name": "Day", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 434, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "location": "GV"}, {"verified": false, "username": "foraneostereo", "id": "125204369", "name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1745, "tweet_count": 219221, "listed_count": 1}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"verified": false, "username": "XaropStyles", "id": "167922847", "name": "que tistreza", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 794, "tweet_count": 85541, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Bren_Hope_", "id": "810204920066506752", "name": "bren\u2077 or jay\u2077 \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1289, "tweet_count": 88866, "listed_count": 7}, "location": "Bangtan's heart"}, {"verified": false, "username": "Bambirra5", "id": "1090439855551795200", "name": "Bambirra", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 454, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Carlos04700769", "id": "1187892144964620291", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 40, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RigonatNicola", "id": "634301484", "name": "Nicola Rigonat", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1258, "tweet_count": 49903, "listed_count": 17}, "location": "FVG"}, {"verified": false, "username": "misonorottoi", "id": "905128054409879552", "name": "Massimo", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 590, "tweet_count": 15781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cr1stian_", "id": "105145929", "name": "Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1232, "tweet_count": 7576, "listed_count": 1}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "vitmrtni", "id": "962846429864775682", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u01ff\u0280\u026a\u1d00\u2368", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 126, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}, "location": "cg"}, {"verified": false, "username": "erosnpz", "id": "432187141", "name": "Eros \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 397, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}, "location": "888"}, {"verified": false, "username": "_fiorucci", "id": "366660837", "name": "isabella fiorucci", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 2982, "tweet_count": 233306, "listed_count": 11}, "location": "montecarlo "}, {"verified": false, "username": "badgalkeller", "id": "1157030878616444928", "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 520, "tweet_count": 37123, "listed_count": 0}, "location": "italia / cuiaba"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo_Rossani", "id": "161831318", "name": "Papani", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1040, "tweet_count": 41691, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "deadrx_sess", "id": "3063983757", "name": "Tam", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2065, "tweet_count": 49158, "listed_count": 10}, "location": "S!Her"}, {"verified": false, "username": "algustbueri", "id": "839113651827191808", "name": "Algustbueri \ud83e\udd88\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1872, "tweet_count": 425899, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "id": "404167379", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Josefin34946752", "id": "1063257498369617920", "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 886, "tweet_count": 4454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ale_Machine", "id": "147819437", "name": "Ale Catrillanca Machine", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255899, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "porttynha", "id": "3205669354", "name": "J\u00e1 acabou J\u00e9ssica\ud83d\udc26\ud83d\udc93\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 904, "tweet_count": 11137, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "atahualpa2384", "id": "1711158001", "name": "#EnColombiaNosEst\u00e1nMatando", "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 5217, "tweet_count": 36038, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MatyasBk", "id": "706647825292115968", "name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4997, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martaibacetac", "id": "4229711373", "name": "@martaibacetac", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1455, "tweet_count": 130148, "listed_count": 2}, "location": "Las Condes, Chile"}, {"verified": false, "username": "CristinaGAlvare", "id": "468568054", "name": "Cristina Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3533, "following_count": 3546, "tweet_count": 28297, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "LuigiIvanV", "id": "1728224730", "name": "Luigi Ivan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f\u264f\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 233, "tweet_count": 101697, "listed_count": 2}, "location": "Monza, Lombardia - Italy"}, {"verified": false, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946", "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1279861, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}, "location": "Cuenta Oficial - Argentina"}, {"verified": false, "username": "patria_mia1", "id": "843634380", "name": "nicolas cage \u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 0, "tweet_count": 14264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mario_rad", "id": "957309961", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 705, "tweet_count": 11095, "listed_count": 1}, "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia"}, {"verified": false, "username": "mec21976", "id": "303887472", "name": "mauricio espinoza c.", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 544, "tweet_count": 3299, "listed_count": 1}, "location": "las cabras ,lago rapel ,chile"}, {"verified": true, "username": "AyudaMovistarCL", "id": "1586287452", "name": "Ayuda Movistar Chile", "public_metrics": {"followers_count": 199626, "following_count": 112442, "tweet_count": 985864, "listed_count": 130}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "PirezMarcos", "id": "990065742715420673", "name": "Marcos Pires \ud83d\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 987, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}, "location": "Maracana\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "StellaReal_", "id": "289701162", "name": "StellaReal_", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2239, "tweet_count": 141827, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "kawaiii_min", "id": "70224519", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud83e\uddf8\u02da\u204e. \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 2699, "tweet_count": 729826, "listed_count": 25}, "location": "Wonderland "}, {"verified": false, "username": "AugustOrellana", "id": "195337908", "name": "Pais al sur, fuente inagotable.", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 3016, "tweet_count": 24675, "listed_count": 1}, "location": "El Gran Santiago"}, {"verified": false, "username": "SilviaUsantiago", "id": "826149984873676800", "name": "Silvia Ugarte", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1057, "tweet_count": 7497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thelifeofjavi_", "id": "41538450", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 551, "tweet_count": 45368, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "goldenmmrs", "id": "1024106921090056193", "name": "yelling trix or treat\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 397, "tweet_count": 79710, "listed_count": 23}, "location": "any pronouns ; 20"}, {"verified": false, "username": "RossEleven", "id": "835240102540492801", "name": "Ross \ud83c\udf19\u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 3118, "tweet_count": 82476, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "OposicionAntofa", "id": "1713650539", "name": "ANTOFAGASTA #APRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2042, "tweet_count": 30914, "listed_count": 4}, "location": "Antofagasta, Chile"}, {"verified": false, "username": "ferrocianuro", "id": "139539237", "name": "paty pagano", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2450, "tweet_count": 62430, "listed_count": 4}, "location": "caracas"}, {"verified": false, "username": "rodrigoflausino", "id": "9618592", "name": "Rodrigo Flausino", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1082, "tweet_count": 92742, "listed_count": 61}, "location": "Varginha, MG - Brasil"}, {"verified": false, "username": "opsfifth", "id": "861974870", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2b\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 11373, "following_count": 2481, "tweet_count": 147982, "listed_count": 22}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "sabisqmaschao", "id": "161146170", "name": "AlejanDrag\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1877, "tweet_count": 46435, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "PantanalN_MS", "id": "4754301796", "name": "Pantanal Not\u00edcias MS", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1, "tweet_count": 18405, "listed_count": 3}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Adivina_ken_soy", "id": "70312431", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 586, "tweet_count": 5130, "listed_count": 3}, "location": "santiago"}, {"verified": false, "username": "gothtoheIl", "id": "222651919", "name": "\u200d \u200d \ud835\udd7dosie \ud83e\udd40\u200d \u200d", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 260, "tweet_count": 140783, "listed_count": 7}, "location": " \u200d \u200d \u200dshe/her. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "francm17", "id": "552243624", "name": "franck Riveri", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 2687, "tweet_count": 19077, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "giovannasanzone", "id": "892065628139528192", "name": "gi\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1671, "tweet_count": 16470, "listed_count": 7}, "location": "Crotone, Calabria"}, {"verified": false, "username": "dapded", "id": "1965029616", "name": "Michaela", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1169, "tweet_count": 26603, "listed_count": 4}, "location": "Udine"}, {"verified": false, "username": "Marcelagp2", "id": "3333781205", "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "giovannilegena", "id": "919417542", "name": "giova74 \ud83d\udc1d RESISTENZA", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 4790, "tweet_count": 117013, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joaqroblag", "id": "119187011", "name": "joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2660, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}, "location": "jaduegrado"}, {"verified": false, "username": "icancino2000", "id": "292540908", "name": "Ignacio Cancino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1329, "tweet_count": 6417, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Mapochino2003", "id": "2208141342", "name": "Mapochino 2003 \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1730, "tweet_count": 56455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laisfontes10", "id": "714207386702114817", "name": "\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 646, "tweet_count": 49842, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TRASLAMATA", "id": "852883028753960969", "name": "\ud83c\udf40TRASLAMATA\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2381, "tweet_count": 140659, "listed_count": 5}, "location": "Mallorca, Baleares -ESPA\u00d1A-"}, {"verified": false, "username": "ArtanisD", "id": "270487539", "name": "David Breijo", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}, "location": "L. A. Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "caniche57", "id": "2985577983", "name": "Teresa, caniche troll \ud83d\udc29 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2260, "tweet_count": 63902, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gracyozak", "id": "3324844450", "name": "Gracy K", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 950, "tweet_count": 19089, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sofireyes88", "id": "617456059", "name": "sofia reyes", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2742, "tweet_count": 208681, "listed_count": 4}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Azevedodeolivbe", "id": "138194412", "name": "Motozane", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 218, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528", "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 8093, "tweet_count": 119864, "listed_count": 15}, "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09"}, {"verified": false, "username": "The_Dr_Justice", "id": "172830037", "name": "\u2694\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fLaw-And-Equity\u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25545, "following_count": 24449, "tweet_count": 1186918, "listed_count": 179}, "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg. BsAs -CABA- \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "mluisaeo", "id": "156485657", "name": "M Luisa Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3413, "tweet_count": 45997, "listed_count": 25}, "location": "Talcahuano/Santiago"}, {"verified": false, "username": "_moyanez_", "id": "946376695", "name": "Mar\u00eda Olga Ya\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2336, "tweet_count": 33030, "listed_count": 7}, "location": "Puente Alto "}, {"verified": false, "username": "MagdaDJG", "id": "431771186", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Charly_eliges", "id": "3177915873", "name": "san!", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 264, "tweet_count": 7298, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "HornbeamJoe", "id": "1079788976221966340", "name": "Joe Carpine", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 199, "tweet_count": 61230, "listed_count": 5}, "location": "Free Europe"}, {"verified": false, "username": "DreiaAraujo", "id": "1091527924400967680", "name": "Andr\u00e9ia Ara\u00fajo (Branca)", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 268, "tweet_count": 7702, "listed_count": 1}, "location": "Nil\u00f3polis RJ"}, {"verified": false, "username": "TerroneDoc", "id": "1347491738", "name": "MediTERRONEo - NoGreenPass Z", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1864, "tweet_count": 123261, "listed_count": 11}, "location": "SICILIA "}, {"verified": false, "username": "loree_mp", "id": "623381941", "name": "Loreto\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 742, "tweet_count": 20012, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tisbe19751", "id": "935571320624041984", "name": "Tisbe1975", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 3390, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969", "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}}, {"verified": false, "username": "cyssamartins", "id": "1177414999649738752", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cyssa Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1360, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VFrenez", "id": "1121461471160958982", "name": "Valmir Frenez", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "charada1957", "id": "783844396332613632", "name": "El viaje de Chichiro\ud83d\ude0d\ud83e\uddd0\ud83d\udca6\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc40\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1963, "tweet_count": 189372, "listed_count": 23}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "moonrose_9", "id": "956356479342338048", "name": "f r a n n i e { \u30d0\u30e9\u306e\u8302\u307f \ud83c\udf39}", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1904, "tweet_count": 66968, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "PatCastG", "id": "353388281", "name": "Patricio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2157, "tweet_count": 44910, "listed_count": 0}, "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Mximo35864565", "id": "1159302647335280646", "name": "M\u00e1ximo", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 469, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "location": "cdmx"}, {"verified": false, "username": "LOVREGA", "id": "249812258", "name": "Vero Islas", "public_metrics": {"followers_count": 129996, "following_count": 10732, "tweet_count": 65392, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "username": "Carmen36051956", "id": "1057880927672721408", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 867, "tweet_count": 12835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mikrokosmos_c", "id": "1090118471533379585", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc49\ud835\udc62 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 491, "tweet_count": 7740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mel_Storni", "id": "543567716", "name": "Mel_Storni", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 350, "tweet_count": 550592, "listed_count": 200}, "location": " USA  "}, {"verified": false, "username": "SaturnaIia", "id": "214043467", "name": "SPQR", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 198, "tweet_count": 25114, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "joseluiscapel", "id": "362102966", "name": "Jose Luis Capel", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1537, "tweet_count": 31000, "listed_count": 19}, "location": "Madrid "}, {"verified": false, "username": "martamj32", "id": "891056982", "name": "MartaEme", "public_metrics": {"followers_count": 123507, "following_count": 874, "tweet_count": 185805, "listed_count": 595}}, {"verified": false, "username": "taebearity", "id": "289504973", "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcbe \u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Proof", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1139, "tweet_count": 46671, "listed_count": 9}, "location": "'98"}, {"verified": false, "username": "godforsakenmss", "id": "754562070138478592", "name": "August Salvatore \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1169, "tweet_count": 15813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Carmen_I", "id": "1006510829649518592", "name": "Carmen \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1224, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "liukRM", "id": "1602804482", "name": "Liuk \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 615, "tweet_count": 70210, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "drii_lou", "id": "1081630833583316995", "name": "drikinha \ud83d\udc3a\ud83e\udd77\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 214, "tweet_count": 36822, "listed_count": 1}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "me_mariju", "id": "878277324", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 1140, "tweet_count": 104493, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Jaqueli33470563", "id": "1092101151183507457", "name": "@jaqueline\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 551, "tweet_count": 69374, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "castlexnthehill", "id": "952517810", "name": "\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1195, "tweet_count": 26303, "listed_count": 3}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Gabriel94295186", "id": "816050107623862272", "name": "Lenir Souza\ud83c\udf5e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 610, "tweet_count": 54481, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "yesxmylord", "id": "1136714968643112968", "name": "mint \ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 392, "tweet_count": 27866, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "caspitauwu", "id": "797515527417712640", "name": "caspita \u2661 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 92, "tweet_count": 54130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "3st3r", "id": "19609339", "name": "Ester 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2355, "tweet_count": 55321, "listed_count": 18}, "location": "Flon\u00f3px"}, {"verified": false, "username": "chicachick_2", "id": "367229995", "name": "Maria Loreto Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_Ripense_", "id": "70931440", "name": "Ripense \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1316, "tweet_count": 62593, "listed_count": 20}, "location": "Rivas Vaciamadrid - Madrid"}, {"verified": false, "username": "meribia51", "id": "1189981854", "name": "Meribia", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1388, "tweet_count": 140143, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "huachengfuck3r", "id": "1140480655", "name": "chela\u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1770, "tweet_count": 175826, "listed_count": 34}, "location": " 25 | she/her | \ud83d\udd1e"}, {"verified": false, "username": "jorgb2608", "id": "775487526828138496", "name": "Jorge B", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 60, "tweet_count": 2310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ElEconomista_", "id": "720478634", "name": "El Economista", "public_metrics": {"followers_count": 39017, "following_count": 4527, "tweet_count": 61547, "listed_count": 482}, "location": "Buenos Aires, ARG"}, {"verified": false, "username": "MauracyPorto5", "id": "1184970341770285057", "name": "Mauracy Porto", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_garabatero_", "id": "1722720517", "name": "\ud83d\udf0f \u0262\u1d00\u0280\u1d00\u0299\u1d00\u1d1b\u1d07\u0280\u1d0f \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 176, "tweet_count": 22257, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "edinhoalex", "id": "98940436", "name": "Edison Martins", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 297, "tweet_count": 151632, "listed_count": 5}, "location": "Alvorada - RS"}, {"verified": false, "username": "Ladygalga1", "id": "985259745975197696", "name": "Ladygalga", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2152, "tweet_count": 90056, "listed_count": 1}, "location": "Milano "}, {"verified": false, "username": "JoguisR", "id": "863490626645569536", "name": "Joghis La loca de Los 8 perros", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 633, "tweet_count": 53773, "listed_count": 4}, "location": "La ciudad Gris"}, {"verified": false, "username": "Judith_Works", "id": "3165991842", "name": "Judith Work's", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 79, "tweet_count": 24789, "listed_count": 4}, "location": "En mi casa"}, {"verified": false, "username": "valerialeal1969", "id": "1250230808", "name": "\ud83d\udc26 Val\u00e9ria Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc26\ud83d\ude95 \u262f\ufe0f \ud83e\udd85\ud83d\ude9c \ud83c\udfb1 \ud83d\udd25 \ud83c\udfb6 \u2728 \ud83d\udc33 \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 11399, "following_count": 5950, "tweet_count": 310452, "listed_count": 5}, "location": "Barra do Pira\u00ed"}, {"verified": false, "username": "nextoclc", "id": "1020530795629502464", "name": "\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 261, "tweet_count": 18693, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1. 18+"}, {"verified": false, "username": "yzherrera", "id": "1634957389", "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "username": "losmagnificos78", "id": "618751427", "name": "Los magnificos", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1218, "tweet_count": 54273, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Koala57", "id": "93400762", "name": "Esperanza Pascual/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1036, "tweet_count": 92074, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "flagello15", "id": "1000119041460236288", "name": "flagello", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1195, "tweet_count": 14413, "listed_count": 0}, "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria"}, {"verified": false, "username": "francaravaz", "id": "1008806545", "name": "franca ravaziol", "public_metrics": {"followers_count": 5322, "following_count": 5592, "tweet_count": 24008, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LuciferVici", "id": "1163648487952715778", "name": "Lucifer", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntonTirolesco", "id": "27745477", "name": "Antonio Tironi Silva \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 3478, "tweet_count": 31033, "listed_count": 21}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270", "name": "La Divina Diva \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 61712, "following_count": 6115, "tweet_count": 1134705, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "AnninaEst", "id": "1118055262508679169", "name": "Annina C'est Moi", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 198, "tweet_count": 7691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karolGomes150", "id": "915890048217870337", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 646, "tweet_count": 37006, "listed_count": 0}, "location": "Carapebus, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "RrRibeiro14", "id": "1105238160341155842", "name": "Ra\u00edssa n\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 415, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "joelmarenault", "id": "1048735621366407168", "name": "Jossy Renault \ud83c\udf7e\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 675, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnnaBassanini", "id": "1367265864", "name": "Bassanini Anna \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 2775, "tweet_count": 45475, "listed_count": 15}, "location": "Piacenza, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "Bel_Ami17", "id": "830959533279346688", "name": "\u2728Bel\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 557, "tweet_count": 11708, "listed_count": 2}, "location": "Mi Chile revolucionario osiosi"}, {"verified": false, "username": "opinareality", "id": "2405233705", "name": "Opina", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 631, "tweet_count": 56770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lessepink", "id": "811893810", "name": "\u21ac", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 268, "tweet_count": 76515, "listed_count": 1}, "location": "BANGTAN BLACKPINK"}, {"verified": false, "username": "AleksL74", "id": "390340887", "name": "Sasha Bayanov", "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 3812, "tweet_count": 240282, "listed_count": 118}, "location": "Monza (MB), Italia"}, {"verified": false, "username": "SandraCabrejos", "id": "945412327750422529", "name": "SANDRA CABREJOS", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 62050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudioSeganti1", "id": "1127330988588249093", "name": "Claudio Santini", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1432, "tweet_count": 15802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_likefolksongs", "id": "917957934428098563", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f(taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 746, "tweet_count": 76474, "listed_count": 3}, "location": "Chile - Ecuador"}, {"verified": false, "username": "Alex21312003", "id": "909489098800422913", "name": "Alex67", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 505, "tweet_count": 60910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EliasP66379777", "id": "1136322376562544645", "name": "Elias P", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "VeraWilkens", "id": "805835982", "name": "@Wilkens Litz \u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 459, "tweet_count": 50189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LKynes4", "id": "4851430133", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1294, "tweet_count": 97437, "listed_count": 24}}, {"verified": true, "username": "vicentegtz", "id": "18143047", "name": "vicentegtz", "public_metrics": {"followers_count": 7524, "following_count": 5311, "tweet_count": 209200, "listed_count": 91}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "CSaizar", "id": "173301796", "name": "Consuelo S\u00e1izar de la Fuente", "public_metrics": {"followers_count": 62737, "following_count": 2641, "tweet_count": 72160, "listed_count": 649}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "m_galantalavera", "id": "397994248", "name": "M G", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 663, "tweet_count": 8079, "listed_count": 4}, "location": "the world"}, {"verified": false, "username": "lucia_ticozzi", "id": "1040130286451941377", "name": "Rosa blu", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 232, "tweet_count": 59060, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "naivelass", "id": "2429277308", "name": "naivelass", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 382, "tweet_count": 22522, "listed_count": 3}, "location": "naivelass"}, {"verified": false, "username": "blueskyrxx", "id": "964056650071060481", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 252, "tweet_count": 39400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dandanii19", "id": "3420961444", "name": "Dan \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 266, "tweet_count": 52136, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "EffeF61", "id": "2784216706", "name": "EffeF \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 1136, "tweet_count": 201018, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "IviiRamirez23", "id": "68011141", "name": "Ivii \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 1919, "tweet_count": 32596, "listed_count": 14}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "mechitadeclavo", "id": "861761315634892802", "name": "chile picante", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1343, "tweet_count": 5073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DaniCarvalho_A", "id": "867883852370292736", "name": "Dani \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 123, "tweet_count": 37191, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ajennifersantos", "id": "1067859839416786944", "name": "jhen jhen\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 123, "tweet_count": 16263, "listed_count": 0}, "location": "bq"}, {"verified": false, "username": "Emilio84893015", "id": "1107360288750342146", "name": "Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HablaPoeta", "id": "1168191153860014080", "name": "Un poeta habla", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wdelacruza", "id": "321447543", "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256", "name": "APRA", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "paazmila", "id": "88480658", "name": "Mila \ud83c\udf3b\u00d7\u035c\u00d7\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 762, "tweet_count": 18459, "listed_count": 4}, "location": "Chile."}, {"verified": false, "username": "FuoriIncuboUe", "id": "997450507751952384", "name": "ITALIA LIBERA#SubitoFuoriue", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 233, "tweet_count": 75527, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "thaysjacobsen_", "id": "155017197", "name": "Thays", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 222, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "location": "Clevel\u00e2ndia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anacardoso46", "id": "1230511040", "name": "blz", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 644, "tweet_count": 17205, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IronmikBW", "id": "887663253970726912", "name": "Mik.pre", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 158, "tweet_count": 23621, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EmmaMaldonado12", "id": "872044130", "name": "Emma Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 4999, "tweet_count": 180438, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Minbae_xo", "id": "1674077546", "name": "Javiera Freire", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 68, "tweet_count": 439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Soldier12692838", "id": "1144913517365145600", "name": "Soldier 76", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 377, "tweet_count": 20844, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AndrezTorress", "id": "540427585", "name": "Harold Torres", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 919, "tweet_count": 34521, "listed_count": 7}, "location": "Guayaquil - Ecuador"}, {"verified": false, "username": "AndreaLisi15", "id": "1172571984967942146", "name": "Andrea Lisi", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 107978, "listed_count": 1}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "sassafranca", "id": "970667005", "name": "Sassa", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 146, "tweet_count": 6379, "listed_count": 0}, "location": "Goianinha"}, {"verified": false, "username": "JorgeVictorSoa2", "id": "3296059507", "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3970, "tweet_count": 396641, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "HARRYLARAJAX", "id": "2872699833", "name": "Mon \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 301, "tweet_count": 28361, "listed_count": 1}, "location": "El mejor pais de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830", "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 2167, "tweet_count": 307069, "listed_count": 164}, "location": "Cozinha, Inferno."}, {"verified": false, "username": "ScyllArmy", "id": "798893828535099392", "name": "\ud83d\udc9bEn\u00eake\ud83d\udc9b \u277e\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 39, "tweet_count": 86446, "listed_count": 5}, "location": "Madrile\u00f1a en Barcelona "}, {"verified": false, "username": "Zr2012Roberto", "id": "945995151972950016", "name": "ROBERTO ZUMBO", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 372, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}, "location": "Veneto"}, {"verified": false, "username": "edu_epb", "id": "2274508031", "name": "Edu Carvalho \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 983, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "LoverOfKakashi", "id": "1439571786", "name": "Enma Hatake\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 670, "tweet_count": 9459, "listed_count": 0}, "location": "Konoha"}, {"verified": false, "username": "MultiversoDC1", "id": "1182803530110984192", "name": "Jo\u00e3o Vianna #DCComics", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 198, "tweet_count": 2189, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "tralepagine", "id": "2895641883", "name": "Tralepaginediunlibro", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2146, "tweet_count": 122789, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "AnaMorais2019", "id": "1049711280506966017", "name": "Ana Morais", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 357, "tweet_count": 17093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabriela_kanaan", "id": "916091443541889024", "name": "Gabriela Kanaan \ud83c\udf1b\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4342, "tweet_count": 53094, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gbifreitas", "id": "1003879301496832005", "name": "Gabriela Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 231, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aangrylesbian", "id": "1066289652313788416", "name": "Madre delle misandriche", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 449, "tweet_count": 24226, "listed_count": 5}, "location": "drinking male tears "}, {"verified": false, "username": "Lara_WeberC", "id": "3051755239", "name": "Lara Weber", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 784, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zabumbista", "id": "369521249", "name": "Jos\u00e9 Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 195, "tweet_count": 117607, "listed_count": 0}, "location": "perto de S\u00e3o Paulo (cidade)"}, {"verified": false, "username": "FrancielyRamo18", "id": "972235208773775366", "name": "NARF", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 82, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brunaw_oliveira", "id": "930619631034871810", "name": "cachinhos de ouro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 61, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675", "name": "Convoca", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43067, "listed_count": 379}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "meme_montero", "id": "1723241016", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588400, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "riverab_luis", "id": "717703488", "name": "Luis Rivera Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1390, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "steppenwolf1976", "id": "2716446892", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 756, "tweet_count": 283807, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "junghwancat", "id": "1127624041664274433", "name": "nana \ud83e\uded0\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6487, "following_count": 6697, "tweet_count": 33349, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "ferefa_munhoz", "id": "3414209219", "name": "fernanda munhoz", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1135, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bossina8", "id": "919002031775510528", "name": "Bossina", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 911, "tweet_count": 37770, "listed_count": 2}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "geokawa", "id": "2725216048", "name": "Antonino Cavasino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 3122, "tweet_count": 238915, "listed_count": 5}, "location": "Erice,Trapani, Sicilia"}, {"verified": false, "username": "monikindaaaa", "id": "419778202", "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 3377, "tweet_count": 269527, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "mrnyaight", "id": "991391053856083973", "name": "natu\ud83d\udcda\ud83c\udf33||B/S+E/S\ud83d\udc95brainrot", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 438, "tweet_count": 30967, "listed_count": 2}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "IndomitusVirtus", "id": "2512399892", "name": "IndomitusVirtus", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 287, "tweet_count": 171891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "flopizinho", "id": "4222129155", "name": "\ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude67", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 507, "tweet_count": 26400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emma96444762", "id": "825458049238368256", "name": "Emma#LaReteSiamoNoi#", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2154, "tweet_count": 87447, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fazenda_harter", "id": "908157743084826624", "name": "S\u00e3o Paulina \u262f", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1115, "tweet_count": 47448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TROPAS2NADJA", "id": "2790135298", "name": "\ud83c\udf35#REALITYBR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35 TEAM JULIETE #TEAM\ud83e\udd8bNADJA\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 234, "tweet_count": 25323, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vivian_Hayashi", "id": "889234452651659264", "name": "Japa \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 732, "tweet_count": 22016, "listed_count": 1}, "location": "Cariacica"}, {"verified": false, "username": "Mario84441682", "id": "1176484462265274368", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 538, "tweet_count": 20590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiegoGrandi82", "id": "922544159327768577", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 662, "tweet_count": 12015, "listed_count": 2}, "location": "Sono passato al Bosco"}, {"verified": false, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914", "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 52452, "following_count": 998, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "pensivin", "id": "1296509725", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 3356, "tweet_count": 179578, "listed_count": 5}, "location": "Campania"}, {"verified": false, "username": "igumaia", "id": "15246056", "name": "Igu M. (vendo Botic\u00e1rio Halloween ver.) \ud83d\udc9a \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4991, "tweet_count": 324120, "listed_count": 144}, "location": "AJU-SE-BRA"}, {"verified": false, "username": "venturageek", "id": "1187595476352356352", "name": "Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 0, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "Santos"}, {"verified": false, "username": "inspiraruth", "id": "4309408515", "name": "Rutinha\ud83c\udf3a\ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 5232, "following_count": 5113, "tweet_count": 46357, "listed_count": 2}, "location": "No sub\u00farbio Wisteria Lane \ud83d\udc60 "}, {"verified": false, "username": "b4bybeacrf", "id": "2988267238", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 980, "tweet_count": 93768, "listed_count": 4}, "location": "ZO, Rj"}, {"verified": false, "username": "errzuda", "id": "987355830927413248", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 794, "tweet_count": 22502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892", "name": "Jimmy Salas Rojas \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1862, "tweet_count": 29519, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa -Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "madizoy", "id": "589626954", "name": "Madizoy", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 286, "tweet_count": 3211, "listed_count": 1}, "location": "Miraflores, Peru"}, {"verified": false, "username": "alcazar_miguel", "id": "812765426", "name": "Miguel Rodriguez \ud83d\udc9a \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3761, "tweet_count": 111898, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "coman_g_ocho", "id": "2369255078", "name": "Zumaque", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1260, "tweet_count": 88532, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "tovarr", "id": "49856215", "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901"}, {"verified": false, "username": "wladimirQuirino", "id": "59723243", "name": "Wladimir Quirino", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 3920, "tweet_count": 60363, "listed_count": 25}, "location": "Olinda, Pernambuco, Brasil"}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551839, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "piava_s", "id": "1062071856293908480", "name": "S Piava Pizz\ud83d\udc26SEMPRE KAYSAR \ud83d\udc5cANDREA", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 904, "tweet_count": 35377, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bluishfingers", "id": "860671685900603393", "name": "\u5149\u660e\u78ca\u843d", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 632, "tweet_count": 13989, "listed_count": 9}, "location": "\u00a1s\u00e9 feliz, hermano!     "}, {"verified": false, "username": "Darly2903", "id": "895971510615130115", "name": "Lizzy \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 8480, "following_count": 6737, "tweet_count": 8496, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PatricioLukas1", "id": "382387205", "name": "Patricio Lukas", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1591, "tweet_count": 135612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Al_Burton96", "id": "423677301", "name": "Alberto Paz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 202, "tweet_count": 2498, "listed_count": 4}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "culturaocio", "id": "1328885857", "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}}, {"verified": false, "username": "HectorDLFuente", "id": "262992085", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 4983, "tweet_count": 29840, "listed_count": 16}, "location": "La Rioja,Catamar,Tucuman, Arg."}, {"verified": false, "username": "SadPurpp17", "id": "769792946258468864", "name": "I LUV KATE BUSH", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 429, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "camaradawillian", "id": "730417104923537408", "name": "Willian", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 405, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "location": "CE"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122427, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andressafalou", "id": "368022710", "name": "andressa", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 674, "tweet_count": 73269, "listed_count": 6}, "location": "cwb"}, {"verified": false, "username": "hisbirdstattoo", "id": "170034687", "name": "\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 3882, "tweet_count": 94490, "listed_count": 126}, "location": "\u2661 \u2661 \u2661 \u2661"}, {"verified": false, "username": "LUIGIVACCARO5", "id": "560353561", "name": "LUIGI VACCARO", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 4085, "tweet_count": 50745, "listed_count": 3}, "location": "CALABRIA"}, {"verified": false, "username": "gnfx_mc", "id": "1161833429878673411", "name": "G n n e", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 126, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "location": "ALTERADA POR CB DE BTS Y TXT"}, {"verified": false, "username": "b___me", "id": "1222926068", "name": "li\ud811\ude13\u0338\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1261, "tweet_count": 229231, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "caiquems", "id": "45760280", "name": "caique", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 366, "tweet_count": 191486, "listed_count": 28}, "location": "longe"}, {"verified": false, "username": "_sousa000", "id": "1126818561698168832", "name": "j\u00falia\ud83e\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 326, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brenda41516831", "id": "1007383294403596290", "name": "Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 985, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "location": "na dele"}, {"verified": false, "username": "shawnnvid", "id": "1148084554353299461", "name": "carla\ud83e\udd8bjatp", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 1763, "tweet_count": 13641, "listed_count": 35}, "location": "chile "}, {"verified": false, "username": "Cami_FloresO", "id": "846044575", "name": "Camila Flores Oporto \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 108561, "following_count": 2127, "tweet_count": 17343, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "username": "prjbcarvalho", "id": "96177631", "name": "JB Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 48053, "following_count": 446, "tweet_count": 45556, "listed_count": 126}, "location": "Bras\u00edlia | DF"}, {"verified": false, "username": "oyarzabalsolan1", "id": "845428791350579200", "name": "SolangeOyarzabal Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4427, "tweet_count": 114997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azrieIsoul", "id": "804091969345568768", "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3150, "tweet_count": 22876, "listed_count": 6}, "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night"}, {"verified": false, "username": "gabeirasou", "id": "922118664039608320", "name": "curiosa\ud83d\udc51\ud83c\udf99\ud83e\udd63\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 4643, "tweet_count": 6275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RodrigoDaGamma", "id": "2434392619", "name": "Ferris Bueller \ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 140, "tweet_count": 18348, "listed_count": 6}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": true, "username": "PUBG_BR", "id": "946245195942658048", "name": "PUBG: BATTLEGROUNDS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38800, "following_count": 99, "tweet_count": 3542, "listed_count": 19}, "location": "Erangel"}, {"verified": false, "username": "ArassaTon", "id": "899702565436358657", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc27\ud83d\udea9\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8405, "tweet_count": 56996, "listed_count": 4}, "location": "Alhures PT\ud83c\udf0f\u262d"}, {"verified": false, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021", "name": "Outras Palavras", "public_metrics": {"followers_count": 21108, "following_count": 1158, "tweet_count": 22700, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "username": "JulioV71", "id": "221942899", "name": "TheDeveloper", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 145, "tweet_count": 9320, "listed_count": 9}, "location": "Florida, USA"}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo"}, {"verified": false, "username": "clairdejeon", "id": "895395066629566465", "name": "\ud835\udc8b \ud835\udc82 \ud835\udc97 \ud835\udc8a (\ud835\udfdf)", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 658, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "girlslovemysw4g", "id": "1076146945205383170", "name": "hk", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 290, "tweet_count": 54422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mydearlluu", "id": "1000049371763957760", "name": "\uaab6\u200b\uaa8a\u200b\ud835\ude2c\u200b\uaa96\u200b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udef9\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3471, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}, "location": "092"}, {"verified": false, "username": "davidgmartin", "id": "16435595", "name": "David Garcia Martin", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2527, "tweet_count": 41954, "listed_count": 10}, "location": "GIJON"}, {"verified": false, "username": "gabizm14", "id": "865744606260060160", "name": "LEIAM LEND\u00c1RIOS E \u00c1S DE ESPADAS", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2053, "tweet_count": 93879, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xMiichel", "id": "286306417", "name": "Micha \ud83c\udf6a\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 678, "tweet_count": 96116, "listed_count": 5}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "stefanyFB4", "id": "804766029377323008", "name": "Stefany Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 845, "tweet_count": 26074, "listed_count": 0}, "location": "Belford roxo RJ"}, {"verified": false, "username": "doutorwrho", "id": "2151559110", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 607, "tweet_count": 92732, "listed_count": 4}, "location": "bianca"}, {"verified": false, "username": "suprwnatural", "id": "2279792396", "name": "\u00edsis", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 558, "tweet_count": 71440, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "manoela25m", "id": "1185914031774801920", "name": "Gil\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 631, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viir16", "id": "466225758", "name": "Meritam\u00f3n \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 4903, "tweet_count": 19549, "listed_count": 2}, "location": "Arg"}, {"verified": false, "username": "hugumat", "id": "197133329", "name": "Hugo Matteri", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2697, "tweet_count": 168338, "listed_count": 11}, "location": "Rep\u00fablica Popular de Precaria"}, {"verified": false, "username": "AMusindondo", "id": "1164987620964929536", "name": "Architecte Simeon Musindondo", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 3264, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo"}, {"verified": false, "username": "marcinhogolaV", "id": "276039524", "name": "Hermionc\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 510, "tweet_count": 46921, "listed_count": 0}, "location": "Hellcife"}, {"verified": false, "username": "Fehlippew", "id": "1162870648227676160", "name": "O Feh", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 419, "tweet_count": 14452, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oohrusoko", "id": "2525880276", "name": "Gabreu", "public_metrics": {"followers_count": 22850, "following_count": 22811, "tweet_count": 104260, "listed_count": 17}, "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fckshipps", "id": "630694132", "name": "ii", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 599, "tweet_count": 181281, "listed_count": 6}, "location": "destinada a sofrer "}, {"verified": false, "username": "Comentslah", "id": "826432777402904580", "name": "Lah \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 776, "tweet_count": 28481, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Paula_Magnoo", "id": "1057106342283042816", "name": "Paulete \ud83d\udc78\ud83c\udffe/\ud83d\udd25/\u2696\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2233, "tweet_count": 16292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jesusfuel", "id": "139676974", "name": "xFuel", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 4965, "tweet_count": 35921, "listed_count": 22}, "location": "Norte de M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969", "name": "John M. Ackerman", "public_metrics": {"followers_count": 867464, "following_count": 12025, "tweet_count": 76764, "listed_count": 2983}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "lana_carlotta", "id": "1117098650", "name": "carlotta", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1239, "tweet_count": 27816, "listed_count": 5}, "location": "Vicenza"}, {"verified": false, "username": "CrawfordRomulo", "id": "1155141915328884736", "name": "R\u00f4mulo Crawford 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 792, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudia_mm", "id": "2225131260", "name": "Claudia Mart\u00ednez MARICHIWEU", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 603, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile."}, {"verified": false, "username": "JoseRodriguezSu", "id": "1323058926", "name": "Jose Rodriguez Suarez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddeatsacianego", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2841, "tweet_count": 95639, "listed_count": 43}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "frasesduras23", "id": "1181321702090969088", "name": "FRASES DURAS DE SEREM LIDAS", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 219, "tweet_count": 15155, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pijuta_pijusta", "id": "3039847995", "name": "pijusta@bol.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1407, "tweet_count": 176351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luckyoneirene", "id": "779682367791370240", "name": "nadine \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 171, "tweet_count": 23934, "listed_count": 1}, "location": "with auronplay since 2014 "}, {"verified": false, "username": "nusagatero", "id": "636268171", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5126, "tweet_count": 616591, "listed_count": 71}, "location": "Comunidad Valenciana"}, {"verified": false, "username": "Roberttiane", "id": "1188052836887777280", "name": "Roberta", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1556, "tweet_count": 119304, "listed_count": 4}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eubifxo", "id": "1124538686799007744", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 0, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AindaLucas", "id": "878617191364657153", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 95, "tweet_count": 28278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dreehenrik", "id": "210159222", "name": "Hussardo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 712, "tweet_count": 4329, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "boreltuitou", "id": "1042645780698476544", "name": "tropa do borel t\u00e1 on \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 57, "tweet_count": 13877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kataltamirano", "id": "631295241", "name": "Kata \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1095, "tweet_count": 7053, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "PabloIglesias", "id": "158342368", "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2714815, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "PinacotecaLa", "id": "1153334673944260610", "name": "la pinacoteca impossible (aka Josep)", "public_metrics": {"followers_count": 13038, "following_count": 270, "tweet_count": 16131, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "username": "Rockayma", "id": "107885626", "name": "A Y M A R A \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1810, "tweet_count": 54516, "listed_count": 8}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DinoseaStar", "id": "1018616926422126592", "name": "\ud83e\udd95dinosea star\ud83c\udf1f WEBTOON: I love them?\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1311, "tweet_count": 24798, "listed_count": 3}, "location": "infj"}, {"verified": false, "username": "LuzUwU04", "id": "894505955710337024", "name": "Peak Luz!", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1044, "tweet_count": 30518, "listed_count": 7}, "location": "Duwang, Jap\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "minhocandoaqui", "id": "1037358314504552448", "name": "a ana", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 286, "tweet_count": 9060, "listed_count": 1}, "location": "Saturno"}, {"verified": true, "username": "DiarioPE", "id": "24237705", "name": "Diario de Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1152481, "following_count": 515, "tweet_count": 266733, "listed_count": 1040}, "location": "Recife-PE, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marisaparrilla", "id": "539285981", "name": "marisa parrilla", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 4561, "tweet_count": 457861, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "rbnsena", "id": "110559690", "name": "Robi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 421, "tweet_count": 117251, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "caosdormente", "id": "166226441", "name": "dengosa safada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 717, "tweet_count": 24697, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lorenapossieri", "id": "213422397", "name": "lorena possieri", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2388, "tweet_count": 99546, "listed_count": 5}, "location": "amelia terni"}, {"verified": false, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680", "name": "Jasok", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dimmicosavuoi", "id": "405684095", "name": "ladymarion", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 257, "tweet_count": 3484, "listed_count": 3}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972", "name": "Sostenitori.info", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 324, "tweet_count": 93060, "listed_count": 30}, "location": "roma"}, {"verified": false, "username": "laurenculiA", "id": "738559167854747648", "name": "valeria", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 318, "tweet_count": 49479, "listed_count": 3}, "location": "xile"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459", "id": "1187922047193833472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188056192607752197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188117821810708481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T15:38:57.000Z", "text": "@LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e falasse \"na minha realidade o seu artista favorito matou milh\u00f5es de pessoas e come\u00e7ou uma guerra\"", "in_reply_to_user_id": "976604201475366912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1181700140924620800", "id": "1188117821810708481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mWNIfjuHk8", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188192690145579008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWNIfjuHk8", "media_key": "3_1188192124543606784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192690145579008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:36:27.000Z", "text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/mWNIfjuHk8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 111, "quote_count": 12}, "author_id": "9612112", "id": "1188192690145579008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SbraaJEGLE", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100542532390912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:30:17.000Z", "text": "#JudicialPA 'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito.\nhttps://t.co/SbraaJEGLE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631", "id": "1188100542532390912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "author_id": "2265096360", "id": "1188189696687517697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "author_id": "211250630", "id": "1188124195634458624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "author_id": "594754648", "id": "1188174692437377026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "author_id": "1100776937004457984", "id": "1188178345508397058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "loncheritagarcia"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zvpPuzQTSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1188189396345880576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvpPuzQTSZ", "media_key": "3_1188189387797880833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189396345880576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:23:22.000Z", "text": "CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1eraPira\u00f1a\n#loncheritagarcia https://t.co/zvpPuzQTSZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "105492444", "id": "1188189396345880576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YXGGBkj4E2", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=zzG_oZgG7O4&feature=youtu.be", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=zzG_oZ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197834115485696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:56:53.000Z", "text": "Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicida, proy de pais Vs saqueo, macrismo suicida o turistico, falsas estadisticas p/medir bienestar de  poblacion.\n(recorte 14 min)\n\nhttps://t.co/YXGGBkj4E2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "719064190862946304", "id": "1188197834115485696", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "340309688", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "author_id": "340309688", "id": "1188097744843489281", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187908625538396160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Callampa"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Wzq7iAXYWL", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeSharp/status/1187908625538396160", "display_url": "twitter.com/JorgeSharp/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197304517480448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:54:47.000Z", "text": "Vale Callampa tu Kaga de frase y m\u00e1s encima la dijo un Borracho Cobarde y Suicida...... Nunca se ha abierto la alameda y nunca lo har\u00e1... No te subas por el chorro porque en tu Puerto todav\u00eda teni olor a Mierda. https://t.co/Wzq7iAXYWL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "138442871", "id": "1188197304517480448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "author_id": "1975354388", "id": "1188022760150372352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 161, "end": 172, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/pGGhbw8Bxh", "expanded_url": "https://buff.ly/2JpXP6B", "display_url": "buff.ly/2JpXP6B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=bufferc2ecc&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193584484368384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:40:00.000Z", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires entre @mariuvidal y @Kicillofok https://t.co/pGGhbw8Bxh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "123279544", "id": "1188193584484368384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187908625538396160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T01:47:41.000Z", "text": "\"Sigan ustedes sabiendo que, mucho m\u00e1s temprano que tarde, se abrir\u00e1n las grandes alamedas por donde pase el hombre y mujer libre para construir una sociedad mejor\".      \n\n\u00a1Nunca en la historia reciente, est\u00e1 frase hab\u00eda tenido tanto sentido!", "public_metrics": {"retweet_count": 4164, "reply_count": 1307, "like_count": 14443, "quote_count": 261}, "author_id": "68917670", "id": "1187908625538396160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188080408203812866"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T13:10:17.000Z", "text": "no s\u00e9 x lo k est\u00e1 pasando esta tortuga pero creo k la entiendo https://t.co/94F8pgBQ1i", "public_metrics": {"retweet_count": 10873, "reply_count": 133, "like_count": 40238, "quote_count": 418}, "author_id": "701423664", "id": "1188080408203812866", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/94F8pgBQ1i", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1188080408203812866/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/94F8pgBQ1i", "media_key": "7_1188080326364540930"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188196881152856067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196883774222338"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:53:07.000Z", "text": "...funcionarios de Macri que tienen su fortuna en el exterior, parques eolicos, blanqueo del hermano de Macri por 35 millones de dolares, deuda externa, negociados de los capitales golondrinas, aportantes truchos en la campa\u00f1a...", "in_reply_to_user_id": "1188185990692855812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188185990692855812", "id": "1188196883774222338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186423396957069312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-21T23:25:55.000Z", "text": "a quien van a votar??", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "408145602", "id": "1186423396957069312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "TITANIC"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/p9BK8r2JGt", "expanded_url": "https://youtu.be/Kc3u75JOjzQ", "display_url": "youtu.be/Kc3u75JOjzQ"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Iq407FBlmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DivaDepressao/status/1188165177658806273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iq407FBlmJ", "media_key": "7_1188164931541241857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188165177658806273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T18:47:08.000Z", "text": "Ser\u00e1 que o Jack n\u00e3o cabia mesmo naquela t\u00e1bua em TITANIC ou ele NEM EXISTIA? N\u00f3s analisamos as TEORIAS DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O mais estranhas do cinema e at\u00e9 passamos a acreditar em algumas depois dessas evid\u00eancias! Corram para assistir: https://t.co/p9BK8r2JGt \ud83d\udea2 \ud83d\udc7b https://t.co/Iq407FBlmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 404, "quote_count": 6}, "author_id": "784597554", "id": "1188165177658806273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Bia Kicis"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/GUtHnwER0r", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/joice-diz-que-vai-acionar-conselho-de-etica-contra-bia-kicis/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/joice-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/joice-diz-que-vai-acionar-conselho-de-etica-contra-bia-kicis/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174330649292801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:23:30.000Z", "text": "Joice diz que vai acionar Conselho de \u00c9tica contra Bia Kicis\nhttps://t.co/GUtHnwER0r", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 374, "like_count": 341, "quote_count": 34}, "author_id": "2880932962", "id": "1188174330649292801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "id": "1188162365159813121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188003093801328640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188136888105918467"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T16:54:43.000Z", "text": "@carlosvallekass Voluntad propia? sabes lo que dices? el suicidio es una tragedia porque una persona acaba con su propia vida, una persona que sufre... por que te parece menos grave a ti ese dolor, esa muerte, ese sufrimiento? genera culpabilidad en la familia!", "in_reply_to_user_id": "1180177370617131008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325567792", "id": "1188136888105918467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLa1J2ws1S", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187097933751169026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLa1J2ws1S", "media_key": "3_1187097926235017216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187097933751169026"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bLa1J2ws1S", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1187097933751169026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192422418944001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:35:23.000Z", "text": "Pessoal que pede a sa\u00edda do Renato n\u00e3o faz a menor ideia do que essa dire\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de trazer pro lugar..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "279659757", "id": "1188192422418944001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188188203351728129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gransopi", "id": "17269554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189184932089856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:22:31.000Z", "text": "@gransopi Quien ser\u00e1 tan suicida como para integrar el gabinete hoy?", "in_reply_to_user_id": "17269554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "55242012", "id": "1188189184932089856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187801184943431685"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188148381086113792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T17:40:23.000Z", "text": "@chifaentiffanys A ver, jovencito, Porq tienes Q meterte con Alan Garcia, Q ya descansa en paz.\nDe q te sirve hablar as\u00ed, si no ves a la joyita Q tienes como presidente.", "in_reply_to_user_id": "61954632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "3357175942", "id": "1188148381086113792", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188190557463613442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VitorNazario12", "id": "1339382725887836160"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8378, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5068, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192192822759426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:34:28.000Z", "text": "@VitorNazario12 @aforceh A maioria \u00e9 f\u00e3 da DC e garanto que sao os mesmos que amam e defendem BvS e o consideram uma \"obra prima\" entao acho que isso ja responde a sua pergunta kkk", "in_reply_to_user_id": "1160407129964130304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713508729627480068", "id": "1188192192822759426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bxdQZYL3MK", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ns6y9B", "display_url": "buff.ly/2Ns6y9B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=buffer4d4e8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188121139127767046"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T15:52:08.000Z", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/bxdQZYL3MK", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 64, "like_count": 168, "quote_count": 7}, "author_id": "123279544", "id": "1188121139127767046"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 246, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.3208, "type": "Place", "normalized_text": "Israel Katu Arkonada"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FkNT3zkbEb", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAntonioLo06/status/1186654895610515458/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkNT3zkbEb", "media_key": "7_1186654807819476992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186654895610515458"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-22T14:45:48.000Z", "text": "Israel Katu Arkonada el terrorista vasco ex etarra, es el enlace entre el Narcor\u00e9gimen Bolivariano de Nicol\u00e1s Maduro y Morena de L\u00f3pez Obrador, ha colaborado para instaurar el Socialismo en Venezuela, Bolivia, Nicaragua y fue tra\u00eddo por @yeidckol para hacer lo mismo en M\u00e9xico. https://t.co/FkNT3zkbEb", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 8, "like_count": 74, "quote_count": 9}, "author_id": "432863156", "id": "1186654895610515458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "227849802", "id": "1188003056501350402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "183738109", "id": "1188104892432474113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188188782652284929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandomerino", "id": "20353585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Life"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189009626963968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:21:50.000Z", "text": "@fernandomerino Eso tambi\u00e9n es Life bro, las personas que toman esa decisi\u00f3n tienen todo mi respeto tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "20353585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579456454", "id": "1188189009626963968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188083261890797568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 142, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "VigiliaPorLaLibertad"}, {"start": 216, "end": 236, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "LaRebelionDeLosMansos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 143, "tag": "VigiliaPorLaLibertad"}, {"start": 185, "end": 214, "tag": "SeamosLibresLoDem\u00e1sSeArregla"}, {"start": 215, "end": 237, "tag": "LaRebelionDeLosMansos"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9enBEevykt", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1188083261890797568", "display_url": "twitter.com/javiernavia/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188085977094541313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T13:32:25.000Z", "text": "Hoy seremos un pa\u00eds insomne. Si quer\u00e9s sentirte acompa\u00f1ado, compart\u00ed por qu\u00e9 vas a votar,  u\u00e1les son tus prioridades , en #VigiliaPorLaLibertad     Ojal\u00e1 podamos leernos toda la noche. #SeamosLibresLoDem\u00e1sSeArregla #LaRebelionDeLosMansos https://t.co/9enBEevykt", "public_metrics": {"retweet_count": 3055, "reply_count": 936, "like_count": 6945, "quote_count": 206}, "author_id": "180990597", "id": "1188085977094541313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wIm5twcmcj", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1188178316047638528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIm5twcmcj", "media_key": "3_1188178205376733185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178316047638528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:39:20.000Z", "text": "El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/wIm5twcmcj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "108919585", "id": "1188178316047638528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188077708426842114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6698, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Nk6KgCQ4DM", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1188077708426842114", "display_url": "twitter.com/sincaretaspe/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094291589001216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:05:27.000Z", "text": "Lucianita Le\u00f3n cada d\u00eda m\u00e1s cerca, ella y su entorno, a la prisi\u00f3n. El APRA, como es su costumbre, dir\u00e1 de ac\u00e1 en unos meses q no son sus ratas y le dar\u00e1n la espalda as\u00ed como a su papi.\nEl 26 de Enero tenemos la obligaci\u00f3n de exterminar a esta organizaci\u00f3n. https://t.co/Nk6KgCQ4DM", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 11, "like_count": 282, "quote_count": 1}, "author_id": "44463079", "id": "1188094291589001216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Soledad Alvear"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Aylwin"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188203351728129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:18:37.000Z", "text": "\u00bfEn serio hay qui\u00e9nes creen que poner a Soledad Alvear o Mariana Aylwin como ministras crea un gabinete de unidad?\n\nSi lo hace, Pi\u00f1era habr\u00e1 fracasado nuevamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 62, "like_count": 684, "quote_count": 27}, "author_id": "17269554", "id": "1188188203351728129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187898259852972032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "gcfnucci", "id": "271773882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187898539449442309"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T01:07:36.000Z", "text": "@nctzendery @gcfnucci @gustavoyhn \"ah mas n\u00e3o possui sofrimento\" gente, \u00e9 assassinato, literalmente, voc\u00ea est\u00e1 tirando a vida de um ser vivo que s\u00f3 ta ali na dele, n\u00e3o importa se vc anestesiar ele antes, se voc\u00ea matar ele com um tiro no c\u00e9rebro, no cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o importa,\u00e9 assassinato por uma cren\u00e7a, isso n \u00e9 certo", "in_reply_to_user_id": "2190539124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2190539124", "id": "1187898539449442309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "CartaAbiertaAlPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112773106065408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T15:18:53.000Z", "text": "La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted, que tiene agallas y una autocr\u00edtica suicida. Vienen tiempos de prueba. Est\u00e1n bajo la mira del pueblo de Chile #CartaAbiertaAlPresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "407480865", "id": "1188112773106065408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/OdUdp5LpcY", "expanded_url": "https://buff.ly/2BM77p8", "display_url": "buff.ly/2BM77p8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188150805095948289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T17:50:01.000Z", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/OdUdp5LpcY", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "123279544", "id": "1188150805095948289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "113771891", "id": "1187738133019975680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TrnXntfGDo", "expanded_url": "https://mla.bs/b8f73d69", "display_url": "mla.bs/b8f73d69"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7YaHGUd7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YaHGUd7Nh", "media_key": "3_1188188055234109440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188188057792589835"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:18:03.000Z", "text": "Joel Kinnaman publica foto dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida com John Cena https://t.co/TrnXntfGDo https://t.co/7YaHGUd7Nh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "author_id": "12603512", "id": "1188188057792589835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188130091538235400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitmrtni", "id": "962846429864775682"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188182976984686593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:57:51.000Z", "text": "@vitmrtni corajosa", "in_reply_to_user_id": "962846429864775682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432187141", "id": "1188182976984686593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187914183746211841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "WGutierrezPE", "id": "2823108872"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Aprista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188067061282562048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T12:17:15.000Z", "text": "@noticias_tvperu @Defensoria_Peru @WGutierrezPE Aprista?", "in_reply_to_user_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063257498369617920", "id": "1188067061282562048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188181437633064962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atahualpa2384", "id": "1711158001"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 185, "tag": "NoMasNeoliberalismo"}, {"start": 186, "end": 205, "tag": "SeVieneElAlbertazo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/d4wjeSP33G", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gN3GYATBcQ0", "display_url": "youtube.com/watch?v=gN3GYA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gN3GYATBcQ0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184444429094913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:03:41.000Z", "text": "@atahualpa2384 dividir el mov popular entre petristas y no, correistas y no, allendistas y no, es una estupidez suicida superlativa, funcional a nuestros opresores \n#NoMasNeoliberalismo\n#SeVieneElAlbertazo \nhttps://t.co/d4wjeSP33G", "in_reply_to_user_id": "1711158001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706647825292115968", "id": "1188184444429094913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "JES\u00daS"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SxzPK2RB52", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1188114240386879488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxzPK2RB52", "media_key": "3_1188114233763991553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188114240386879488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T15:24:43.000Z", "text": "Recemos a partir de las 15 hs hasta el lunes\n\nJES\u00daS MISERICORDIOSO\n\u00a1Oh,fuente de vida,insondable misericordia divina!,abarca el mundo entero y derramate sobre nosotros.\u00a1Oh, sangre y agua que brotaste del coraz\u00f3n de Jes\u00fas,como una fuente de misericordia para nosotros,en Ti conf\u00edo! https://t.co/SxzPK2RB52", "public_metrics": {"retweet_count": 2768, "reply_count": 1779, "like_count": 8432, "quote_count": 781}, "author_id": "1578961946", "id": "1188114240386879488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188185742150946816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mec21976", "id": "303887472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186325486321665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T20:11:10.000Z", "text": "@mec21976 Hola, vamos a verificar qu\u00e9 sucede con el servicio y te contamos c\u00f3mo te ayudamos a dar soluci\u00f3n ^CO :)", "in_reply_to_user_id": "303887472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586287452", "id": "1188186325486321665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.5461, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria Royale"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9917, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186418771828736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T20:11:32.000Z", "text": "\"Blz, vou desinstalar o Fortnite, num querro farmar passe de batalha, mas vou s\u00f3 fazer essa partidinha aqui de saidera\"\n\n(Vit\u00f3ria Royale no SOLO)\n\nMas veja bem, acho que vou manter o jogo no PS4 ahuahuahu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9618592", "id": "1188186418771828736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187771549694283776"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T16:42:59.000Z", "text": "Ma voi cosa fate quando scoprite che quello che vi piace in realt\u00e0 \u00e8 un grandissimo coglione?", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 53, "like_count": 857, "quote_count": 54}, "author_id": "1965029616", "id": "1187771549694283776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n5AaAttMOX", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1188163416189472781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5AaAttMOX", "media_key": "3_1188163402851639297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188163416189472781"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T18:40:08.000Z", "text": "Carpeta de un redactor de El Pa\u00eds.\n3 borradores sobre cambio de hora \nA) Ganar 1 hora agrava nuestro \u00e1nimo\nB) Adelantar 1 hora destruye los biorritmos\nC) No variar horarios en el a\u00f1o induce una malsana rutina\n\nNo olvide pedir con su El Pa\u00eds la hoja de afeitar suicida de regalo. https://t.co/n5AaAttMOX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "270487539", "id": "1188163416189472781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188179002432872449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 114, "end": 134, "tag": "YoNoVotoYoMeLevanto"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "YoMeLevanto"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OeMCyxUrsc", "expanded_url": "https://twitter.com/HenyProgresista/status/1188179002432872449", "display_url": "twitter.com/HenyProgresist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188181437633064962"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:51:44.000Z", "text": "Yo no voto porque el diga Uribe, ni Petro, ni Claudia.\n#YoNoVoto\nLa Registraduria es un nido de ratas criminales.\n#YoNoVotoYoMeLevanto\nSigamos el valeroso ejemplo de Chile y Ecuador, no es s\u00f3lo cambiar unos gobernantes sino un sistema neoliberal criminal y corrupto.\n#YoMeLevanto https://t.co/OeMCyxUrsc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1711158001", "id": "1188181437633064962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "id": "1068451125681143808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726996182388738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BTransviada", "id": "1080840812525744128"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.2913, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188071542086930432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T12:35:03.000Z", "text": "@BTransviada @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Quem matou Marielle foi os bandidos amigos dela ao qual ela tanto defendia!teori era contra os bandidos do colarinho branco ent\u00e3o tem dedo de algum cacha\u00e7eiro a\u00ed como no caso de Celso Daniel. melhor vc se internar que sua insanidade j\u00e1 est\u00e1 em um grau elevad\u00edssim.", "in_reply_to_user_id": "1080840812525744128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121461471160958982", "id": "1188071542086930432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1187098134536753153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.685, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico Libre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936249044262917"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T03:37:27.000Z", "text": "Analizando la situaci\u00f3n del pa\u00eds, se pueden hacer las siguiente proyecciones:\n\nEl PAN pierde el registro.\n\nEl PRI y el PRD desaparecen.\n\nM\u00e9xico Libre no cumple con los requisitos.\n\nMorena arrasa en las intermedias y gana nuevamente la Presidencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 871, "like_count": 2988, "quote_count": 144}, "author_id": "249812258", "id": "1187936249044262917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Sejano"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Apicata"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Apicata"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "Sejano"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Junilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092919506296833"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:00:00.000Z", "text": "31dC: se suicida la esposa de Sejano, Apicata, d\u00edas despu\u00e9s que el Senado enviara estrangular a su hijo mayor. Violaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la hija de Apicata y Sejano, Junilla, de 11 a\u00f1os. Como no pod\u00eda ejecutarse a una ni\u00f1a virgen, el verdugo la viol\u00f3 antes de darle muerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "214043467", "id": "1188092919506296833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188180272858255362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joseluiscapel", "id": "362102966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183284989288450"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:59:05.000Z", "text": "@joseluiscapel No la lleva, la perpetra. Parece de las de los ni\u00f1os, esas que llevan el nudo hecho y se abrochan por detr\u00e1s. Y las mangas remangadas, ya remata el look.", "in_reply_to_user_id": "362102966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "891056982", "id": "1188183284989288450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188173465532223488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:20:04.000Z", "text": "mulher n goza pq tem tabu c o pr\u00f3prio corpo, \u00f3bvio q n eh culpa s\u00f3 dela, mas pergunta uma mulher se ela j\u00e1 de masturbou, parece q t\u00e1 perguntando se ela j\u00e1 matou algu\u00e9m, como se fosse um pecado https://t.co/rstyXNojbO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "878277324", "id": "1188173465532223488", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rstyXNojbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Akcunhax/status/1188117600238231556", "display_url": "twitter.com/Akcunhax/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "anticipo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BaUwnYvmRr", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Econ/status/1188095518066561024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaUwnYvmRr", "media_key": "3_1188095249731723264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095518066561024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:10:19.000Z", "text": "#anticipo @gsandleris convoc\u00f3 a todo el Directorio del @BancoCentral_AR para el domingo a las 23.00hs. En base a los resultados electorales, analizar\u00e1n medidas para aplicar el lunes. Las opciones van desde endurecer el cepo cambiario hasta declarar feriado bancario. https://t.co/BaUwnYvmRr", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 13, "like_count": 145, "quote_count": 27}, "author_id": "720478634", "id": "1188095518066561024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188171556884795393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:12:28.000Z", "text": "Quiero intentarlo :'D\n\nPondre tres chicas y tres chicos de mis Oc TwT \n\nChicas: https://t.co/WnSr8N89jE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3165991842", "id": "1188171556884795393", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WnSr8N89jE", "expanded_url": "https://twitter.com/Judith_Works/status/1188171556884795393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnSr8N89jE", "media_key": "3_1188171477591429126"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WnSr8N89jE", "expanded_url": "https://twitter.com/Judith_Works/status/1188171556884795393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnSr8N89jE", "media_key": "3_1188171477599838209"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WnSr8N89jE", "expanded_url": "https://twitter.com/Judith_Works/status/1188171556884795393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnSr8N89jE", "media_key": "3_1188171477604065281"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WnSr8N89jE", "expanded_url": "https://twitter.com/Judith_Works/status/1188171556884795393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnSr8N89jE", "media_key": "3_1188171477641760776"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188110807005044737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T15:11:05.000Z", "text": "Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2ncia.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1105238160341155842", "id": "1188110807005044737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187552635987152898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Raudales"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/w1Te6MhtTj", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1187552635987152898", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188119026200973312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T15:43:44.000Z", "text": "Mermelada a  Raudales. Lo peor es que ni siquiera disimulan su supeditaci\u00f3n al gobierno y su ataque feroz y constante a la oposici\u00f3n https://t.co/w1Te6MhtTj", "public_metrics": {"retweet_count": 573, "reply_count": 505, "like_count": 1176, "quote_count": 39}, "author_id": "235139317", "id": "1188119026200973312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "173301796", "id": "1188105151166464001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185956918587613184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-20T16:32:18.000Z", "text": "@YouTube hola, he visto varios videos en YouTube nombrados 1444 1777 1333 que la verdad me molesta que est\u00e9n hay ya que miles de personas miran como una persona se suicida ya sea de un escopetazo en la cabeza o avent\u00e1ndose de un lugar alto, podr\u00edan hacer algo al respecto a esto.", "in_reply_to_user_id": "10228272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1168191153860014080", "id": "1185956918587613184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Cupula ALANISTA"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5308, "type": "Organization", "normalized_text": "XXV"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4909, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.549, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oxWBZXc6ed", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1188171852042166272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxWBZXc6ed", "media_key": "3_1188171835478827014"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188171852042166272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:13:39.000Z", "text": "Lio de los miembros la Cupula ALANISTA, entre ellos se acusan de tramposos. Se cae la farsa del XXV.Congreso. JDC. Acusa ahora a sus ex complices. https://t.co/oxWBZXc6ed", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 16, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "author_id": "924332864786784256", "id": "1188171852042166272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carranza"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.7328, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LavaJato"}, {"start": 235, "end": 245, "tag": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UbscGFkwLk", "expanded_url": "http://convoca.pe/agenda-propia/barata-entrego-us600-mil-alan-garcia-un-mes-antes-de-aprobacion-de-norma-para", "display_url": "convoca.pe/agenda-propia/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Mt9r4RZW4d", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1188171597695344640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mt9r4RZW4d", "media_key": "3_1188171573439676417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188171597695344640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:12:38.000Z", "text": "#LavaJato @ConvocaPe accedi\u00f3 a documentos que muestran como el 22 de octubre de 2007, luego de una reuni\u00f3n entre Alan Garc\u00eda y Jorge Barata, el entonces ministro de Econom\u00eda, Luis Carranza, tom\u00f3 una importante decisi\u00f3n que benefici\u00f3 a #Odebrecht. L\u00e9elo: https://t.co/UbscGFkwLk https://t.co/Mt9r4RZW4d", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2775673675", "id": "1188171597695344640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188167829079638017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardovlago", "id": "74570243"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "cganozadurant", "id": "180270633"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "tuestadavid", "id": "495776611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188172716018487296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:17:05.000Z", "text": "@ricardovlago @cganozadurant @jdealthaus @psecada @tuestadavid Y por qu\u00e9 sale la poblaci\u00f3n chilena a las calles .. seguramente x locos .. \ud83d\udc4e", "in_reply_to_user_id": "74570243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "589626954", "id": "1188172716018487296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "author_id": "49856215", "id": "1187008872927649797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175966222180352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:30:00.000Z", "text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813", "id": "1188175966222180352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188048073819336707"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T11:01:48.000Z", "text": "As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857", "id": "1188048073819336707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "mc guime"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/NhHIMYYnuK", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1188147092876877824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhHIMYYnuK", "media_key": "3_1188147080151404545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188147092876877824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T17:35:16.000Z", "text": "lindo o mc guime https://t.co/NhHIMYYnuK", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 9, "like_count": 282, "quote_count": 6}, "author_id": "500290601", "id": "1188147092876877824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187875958155546624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T23:37:52.000Z", "text": "O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1007383294403596290", "id": "1187875958155546624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188149629914771456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T17:45:21.000Z", "text": "De q v\u00edctimas hablas? De las q no pueden usar el metro porque lo destruyeron? De las q no pueden abastecerse de alimentos porque los supermercados fueron saqueados o quedamos? De las q est\u00e1n encerradas en sus casas aterrorizadas? O de los muertos a manos del lumpen? https://t.co/rDP7v9KX1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1810, "reply_count": 7462, "like_count": 4950, "quote_count": 1515}, "author_id": "846044575", "id": "1188149629914771456", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/rDP7v9KX1s", "expanded_url": "https://t.co/rDP7v9KX1s", "display_url": "t.co/rDP7v9KX1s"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Caif\u00e1s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["859553905033838592"], "lang": "pt", "created_at": "2017-05-02T23:43:15.000Z", "text": "Se Judas vivesse hj seria uma v\u00edtima. Ele beijou o mestre. Estava precisando das 30 moedas. Foi for\u00e7ado por Caif\u00e1s e se matou por depress\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "author_id": "96177631", "id": "859553905033838592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5907, "type": "Place", "normalized_text": "Miramar"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.3862, "type": "Other", "normalized_text": "Camp Jackal"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6563, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Badlands"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 254, "tag": "PUBG"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "Badlands"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Birico"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/e0YvDFPGtL", "expanded_url": "http://abit.ly/pubgpc51", "display_url": "abit.ly/pubgpc51"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/i6mqNxEDXp", "expanded_url": "https://twitter.com/PUBG_BR/status/1187861327508840450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6mqNxEDXp", "media_key": "3_1187861324203806720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187861327508840450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T22:39:44.000Z", "text": "M\u00e1quinas de venda autom\u00e1tica est\u00e3o espalhadas pelos mapas de Miramar e Camp Jackal. Nada mais justo pra aguentar aquele CALOR DO C\u00c3O \ud83d\udd25 Al\u00e9m do birico, as m\u00e1quinas tamb\u00e9m podem ter analg\u00e9sico \ud83d\udc8a Aproveitem, mas COM MODERA\u00c7\u00c3O \u26a0\nhttps://t.co/e0YvDFPGtL\n#PUBG #Badlands #Birico https://t.co/i6mqNxEDXp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "946245195942658048", "id": "1187861327508840450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7208, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.7156, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco da Inglaterra"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UAvAbhkGDG", "expanded_url": "http://bit.ly/32O5gvU", "display_url": "bit.ly/32O5gvU", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/desigualdades-mundo/de-muito-gorda-a-porca-ja-nao-anda/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174707834667015"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:25:00.000Z", "text": "O fantasma da pr\u00f3xima crise penetra os sal\u00f5es do FMI. Ex-governador do Banco da Inglaterra avisa \u00e0 seleta plateia: agora, ser\u00e1 bem pior -- porque a gan\u00e2ncia e a soberba dos mercados bloquearam as alternativas pol\u00edticas: https://t.co/UAvAbhkGDG", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "163924021", "id": "1188174707834667015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429", "id": "1186997870295162880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188171624845139968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:12:45.000Z", "text": "Diagnosticado como louca suicida chapeleiro maluco lebre de mar\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000049371763957760", "id": "1188171624845139968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188083648752504832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T13:23:10.000Z", "text": "\"si el peronismo es inevitable, demonizarlo es parte del problema y no de la soluci\u00f3n\" dice el prof @andresmalamud \nHabr\u00e1 que convivir con el Diablo, y adularlo tambi\u00e9n. \nNo lo s\u00e9 Jack, parece suicida la idea.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "197133329", "id": "1188083648752504832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 153, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.789, "type": "Place", "normalized_text": "SalvadorAllende"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 45, "tag": "SalvadorAllende"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "Chile"}, {"start": 248, "end": 268, "tag": "FueraPi\u00f1eraDictador"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kv7PW1lwvw", "expanded_url": "https://twitter.com/JohnMAckerman/status/1188146685811269633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kv7PW1lwvw", "media_key": "7_1188146359037300737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188146685811269633"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T17:33:39.000Z", "text": "Regres\u00f3 el esp\u00edritu del gran #SalvadorAllende a #Chile y recorre toda Am\u00e9rica Latina.\n\nEste domingo triunfar\u00e1 la izquierda Argentina, pronto @LulaOficial saldr\u00e1 de la c\u00e1rcel, y la regi\u00f3n entera abrazar\u00e1 un futuro luminoso lleno de justicia y paz.\n\n#FueraPi\u00f1eraDictador https://t.co/kv7PW1lwvw", "public_metrics": {"retweet_count": 1275, "reply_count": 198, "like_count": 2372, "quote_count": 76}, "author_id": "200932969", "id": "1188146685811269633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ObNTLPHrEP", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1188037723728351232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ObNTLPHrEP", "media_key": "13_1188034600565653505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188037723728351232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T10:20:40.000Z", "text": "Colosal movilizaci\u00f3n en Chile para reclamar derechos sociales y una econom\u00eda que piense en la gente. \n\n\"...mucho m\u00e1s temprano que tarde, de nuevo se abrir\u00e1n las grandes alamedas por donde pase el hombre libre, para construir una sociedad mejor.\" https://t.co/ObNTLPHrEP", "public_metrics": {"retweet_count": 3831, "reply_count": 1588, "like_count": 9941, "quote_count": 356}, "author_id": "158342368", "id": "1188037723728351232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188174579149299713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3368, "type": "Organization", "normalized_text": "Antibes"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "Jeanne"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/S34cGWBw1A", "expanded_url": "https://twitter.com/PinacotecaLa/status/1188174585914626048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S34cGWBw1A", "media_key": "3_1188174581380636672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174585914626048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T19:24:31.000Z", "text": "En oto\u00f1o se instala solo en Antibes. Sufre depresi\u00f3n, cansancio, agotamiento e insomnio. El d\u00eda 15 de Marzo va a ver al esposo de Jeanne y le entrega la correspondencia que \u00e1mbos hab\u00edan mantenido con un \u00abHas ganado\u00bb https://t.co/S34cGWBw1A", "in_reply_to_user_id": "1153334673944260610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1153334673944260610", "id": "1188174585914626048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8831, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic CD"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic"}, {"start": 124, "end": 144, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic Gems Collection"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/BG2NC2criG", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniXP2004/status/1188074287225360385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BG2NC2criG", "media_key": "3_1188074241498980353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188074287225360385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T12:45:58.000Z", "text": "Resulta que en Sonic CD la raz\u00f3n por la que Sonic se tira si te esperas 3 minutos es porque se aburre xddd\n\nEsta foto es el Sonic Gems Collection https://t.co/BG2NC2criG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "894505955710337024", "id": "1188074287225360385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ErTYJcSJ47", "expanded_url": "https://bit.ly/31OrFIb", "display_url": "bit.ly/31OrFIb"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/i0YEEkZRN4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188157343483084800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0YEEkZRN4", "media_key": "3_1188113763293171713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188157343483084800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T18:16:00.000Z", "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/ErTYJcSJ47 https://t.co/i0YEEkZRN4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "24237705", "id": "1188157343483084800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188174199669645313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T19:22:59.000Z", "text": "Nas \u00faltimas conversas com minha psic\u00f3loga a gente tem falado muito sobre impulsos e idea\u00e7\u00f5es estarem muito fortes. \n\nTem uma coisa que ela me falou que n\u00e3o saem da minha cabe\u00e7a, que j\u00e1 eram pensamentos presentes na minha mente h\u00e1 alguns anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166226441", "id": "1188174199669645313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188167852194484230"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-26T18:57:45.000Z", "text": "ULTIMA ORA\nhttps://t.co/LsN8SFr2Kd", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198174972", "id": "1188167852194484230", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/LsN8SFr2Kd", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}}], "places": [{"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "id": "fa49a89d18bf9c99"}, {"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}, {"full_name": "Camaragibe, Brasil", "id": "1c8dc5310b59ea87"}]}, "errors": [{"value": "831623445687496704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831623445687496704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831623445687496704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188191191055159305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188191191055159305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188191191055159305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "37879650", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [37879650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "37879650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188146497621319680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188146497621319680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188146497621319680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187709239172706305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187709239172706305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187709239172706305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1279396220", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1279396220].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1279396220", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188178843347116033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188178843347116033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188178843347116033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188177395012034566", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188177395012034566", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188177395012034566].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091641269443616770", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091641269443616770].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091641269443616770", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188178911093493760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188178911093493760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188178911093493760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188172837942640640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188172837942640640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188172837942640640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188174775476215808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188174775476215808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188174775476215808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "852578744501981186", "value": "852578744501981186", "detail": "User has been suspended: [852578744501981186].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188171200381538304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188171200381538304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188171200381538304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141047774261235712", "value": "1141047774261235712", "detail": "User has been suspended: [1141047774261235712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188101532132282368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188101532132282368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188101532132282368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188199085838405632", "oldest_id": "1188173931280306177", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hvjnn6fyfwex9stx7zzyjdev1"}}