{"data": [{"created_at": "2019-10-18T11:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185152389491363840"], "text": "soy una v\u00edctima suicida soy la copa rotaaaa turururu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185152389491363840", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "turururu"}]}, "author_id": "3131579308"}, {"created_at": "2019-10-18T11:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185152215167787009"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185152215167787009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "4550317786"}, {"created_at": "2019-10-18T11:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185152178643783680"], "text": "Un desd\u00e9n suicida, que buscaba estampillarse contra una boca, sin pasar inadvertido hasta su deceso. Eso era las m\u00e1s de las veces", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185152178643783680", "author_id": "392500602"}, {"created_at": "2019-10-18T11:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185152061270351878"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185152061270351878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "902344274443980800"}, {"created_at": "2019-10-18T11:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151891724029956"], "text": "As pessoas ficam putas quando o trem demora ou para por \u201cmotivos de passageiro na via\u201d mas n\u00e3o param pra pensar que foi algu\u00e9m que se matou se jogando no na frente do trem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185151891724029956", "author_id": "156728271"}, {"created_at": "2019-10-18T11:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151755132329984"], "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185151755132329984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "author_id": "115460580"}, {"created_at": "2019-10-18T11:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151737952395265"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185151737952395265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "179302583"}, {"created_at": "2019-10-18T11:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151668712824832"], "text": "\"Los cubos de basura\nforman parte,\nigual que el buen amor,\nde nuestra vida.\nLos a\u00f1os me educaron\nen el arte\nde no ser ni profeta ni suicida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185151668712824832", "author_id": "299290251"}, {"created_at": "2019-10-18T11:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151628850139136"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185151628850139136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "author_id": "464845771"}, {"created_at": "2019-10-18T11:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151624618098688"], "in_reply_to_user_id": "56003209", "text": "@Thyeres So sdd mesmo, fora que o percurso que nego se perdeu, quase se matou e os crl kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185151624618098688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Thyeres", "id": "56003209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184676140931305474"}], "author_id": "381072408"}, {"created_at": "2019-10-18T11:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151323060260864"], "text": "RT @camilo_0603: @sigridbazan Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185151323060260864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "LuisNava"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184867212235927552"}], "author_id": "1155590263055757313"}, {"created_at": "2019-10-18T11:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151211672092673"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185151211672092673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "991448782192525312"}, {"created_at": "2019-10-18T11:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185151076045070336"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185151076045070336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2597088085"}, {"created_at": "2019-10-18T11:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150858239119362"], "text": "RT @ProfBunazar: S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185150858239119362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185150507695910912"}], "author_id": "3032896029"}, {"created_at": "2019-10-18T11:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150802551279621"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185150802551279621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "33075685"}, {"created_at": "2019-10-18T11:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150748432064512"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185150748432064512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "3075954209"}, {"created_at": "2019-10-18T11:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150681256251393"], "text": "Cada mes se suicida gente en el @metrodesantiago pero se lamentan m\u00e1s por 5 torniquetes destrozados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185150681256251393", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "47483420"}, {"created_at": "2019-10-18T11:08:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150542668062721"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185150542668062721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "588449355"}, {"created_at": "2019-10-18T11:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150507695910912"], "text": "S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos parar se nem amea\u00e7ar livremente a vida alheia podemos. (Eu n\u00e3o deveria avisar, mas \u00e9 sarcasmo; n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 sarcasmo mesmo).", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185150507695910912", "author_id": "1726505312"}, {"created_at": "2019-10-18T11:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150427526041601"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185150427526041601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1278101516"}, {"created_at": "2019-10-18T11:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150364863127553"], "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185150364863127553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "author_id": "2369551148"}, {"created_at": "2019-10-18T11:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150289730560000"], "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185150289730560000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "author_id": "3429701925"}, {"created_at": "2019-10-18T11:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150076261453825"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185150076261453825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "984809883240484864"}, {"created_at": "2019-10-18T11:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149984620060677"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149984620060677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "732879806"}, {"created_at": "2019-10-18T11:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149846438711296"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @malditaternura P.D.: \"La plata llega sola\" (hay que ser ingenuos en pol\u00edtica para creer algo).\nAtte. El suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185149846438711296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 31, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "D"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}], "author_id": "94481185"}, {"created_at": "2019-10-18T11:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149829783130114"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149829783130114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1266054865"}, {"created_at": "2019-10-18T11:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149736254349312"], "in_reply_to_user_id": "2213305520", "text": "pogona/axolotl sla saiu do potinho e colocou a cabe\u00e7a de baixo do pote, AXOLOTL SUICIDA, e isso ESMAGOU a cabe\u00e7a dele eu fiquei desesperado n\u00e9 porque eu tinha matado o bicho da mulher mas ela nem ligou ai eu a pronto, s\u00f3 que quando eu tirei o pote dali, o bicho levantou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149736254349312", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "AXOLOTL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185149734681485312"}], "author_id": "2213305520"}, {"created_at": "2019-10-18T11:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149697633259520"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149697633259520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "522693614"}, {"created_at": "2019-10-18T11:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149616599248897"], "in_reply_to_user_id": "45048171", "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Si el ex presidente suicida no hubiese impedido las investigaciones o propiciar investigaciones controladas, los ciudadanos podr\u00edan creerles.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185149616599248897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}], "author_id": "747708560855941121"}, {"created_at": "2019-10-18T11:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149586190548999"], "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149586190548999", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "author_id": "835324973178892288"}, {"created_at": "2019-10-18T11:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149546546061312"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185149546546061312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "536040624"}, {"created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149193133920257", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "109325390"}, {"created_at": "2019-10-18T11:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149036594106368"], "text": "Es viernes perrrrros atr\n\n*se acuerda del partido, se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185149036594106368", "author_id": "320504506"}, {"created_at": "2019-10-18T11:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149025835782144"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185149025835782144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "434131054"}, {"created_at": "2019-10-18T11:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148893622886402"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185148893622886402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "45396606"}, {"created_at": "2019-10-18T11:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148613527310337"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185148613527310337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "130307102"}, {"created_at": "2019-10-18T10:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148485823270914"], "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185148485823270914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "author_id": "435920869"}, {"created_at": "2019-10-18T10:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148299818536964"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185148299818536964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "122422922"}, {"created_at": "2019-10-18T10:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148205119541250"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185148205119541250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "3424658405"}, {"created_at": "2019-10-18T10:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148162517995520"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185148162517995520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "17934700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p60OSQ7uaA", "expanded_url": "https://redinformativa7.com/2019/10/18/joven-suicida-pretendia-arrojarse-desde-los-arcos-en-av-zaragoza/", "display_url": "redinformativa7.com/2019/10/18/jov\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4Qoi93N4aE", "expanded_url": "https://twitter.com/redinformativa7/status/1185148050307768320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Qoi93N4aE", "media_key": "3_1185148046449004545"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "PCIVILQRO", "id": "326307838"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "BomberosQro", "id": "1372721424"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "SSPMQueretaro", "id": "162181294"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "ConnieHerrera", "id": "64008184"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "RobertoCabreraV", "id": "498954292"}, {"start": 127, "end": 134, "username": "algomo", "id": "123935603"}, {"start": 135, "end": 143, "username": "poesime", "id": "313358417"}, {"start": 144, "end": 152, "username": "poesime", "id": "313358417"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "SSalud_Qro", "id": "706636067017916416"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "CNqueretaro", "id": "1149439183"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "CecomJurica", "id": "892818808930521088"}, {"start": 191, "end": 202, "username": "JURIQUILLA", "id": "67940334"}, {"start": 203, "end": 214, "username": "QroRefugio", "id": "1024436179347877890"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185148050307768320"], "text": "https://t.co/p60OSQ7uaA Joven suicida. @PCIVILQRO @BomberosQro @SSPMQueretaro @MujeryMovilidad @ConnieHerrera @RobertoCabreraV @algomo @poesime @poesime @SSalud_Qro @CNqueretaro @CecomJurica @JURIQUILLA @QroRefugio https://t.co/4Qoi93N4aE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185148050307768320", "author_id": "3000593032"}, {"created_at": "2019-10-18T10:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147887413534721"], "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185147887413534721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "author_id": "421463099"}, {"created_at": "2019-10-18T10:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147637458178053"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185147637458178053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "419855473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147589794107394"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185147589794107394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "author_id": "1006286345021599744"}, {"created_at": "2019-10-18T10:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147547087724545"], "in_reply_to_user_id": "2857797461", "text": "@JotaSaMachado @alexaAnime1 Nem achei muito kind sinceramente achei o mais neutro o da parte 4 literalmente ajoelhou se no primeiro (ou nos primeiros epis\u00f3dios n\u00e3o me recordo)  aqueles gajos que houve um que at\u00e9 matou a tartaruga ele s\u00f3 se revoltou por gozarem com o cabelo dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185147547087724545", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 228, "probability": 0.2885, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185110435206455296"}], "author_id": "701440138753220609"}, {"created_at": "2019-10-18T10:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147530964881408"], "in_reply_to_user_id": "2855745652", "text": "@djonathansilva_ Crlh para o bicho suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185147530964881408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185135975808323584"}], "author_id": "3240958317"}, {"created_at": "2019-10-18T10:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147505937436672"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185147505937436672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "370940282"}, {"created_at": "2019-10-18T10:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147431165542400"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185147431165542400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1155590263055757313"}, {"created_at": "2019-10-18T10:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147408533131265"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185147408533131265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "3439277913"}, {"created_at": "2019-10-18T10:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185147250428780544"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185147250428780544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2996106275"}, {"created_at": "2019-10-18T10:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146944966053889"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185146944966053889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "author_id": "851524115789950976"}, {"created_at": "2019-10-18T10:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146781203685376"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185146781203685376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "4198787835"}, {"created_at": "2019-10-18T10:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146781182713856"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185146781182713856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "95286627"}, {"created_at": "2019-10-18T10:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146717940920321"], "text": "tive um momento suicida gospel\n\n\"era s\u00f3 o Senhor tendo prazer na morte do justo\"\n\ncheguei no meu limite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185146717940920321", "author_id": "709357128"}, {"created_at": "2019-10-18T10:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146710105956353"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185146710105956353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "55551681"}, {"created_at": "2019-10-18T10:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146474205732870"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185146474205732870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "315417440"}, {"created_at": "2019-10-18T10:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146262720569345"], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185146262720569345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "author_id": "120305055"}, {"created_at": "2019-10-18T10:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146095028051968"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185146095028051968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "177638579"}, {"created_at": "2019-10-18T10:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185146066397741057"], "text": "tentando me controlar para n\u00e3o postar tweets com conte\u00fado suicida pois ainda s\u00e3o sete da manh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185146066397741057", "author_id": "912699763891597312"}, {"created_at": "2019-10-18T10:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185145873069682688"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185145873069682688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "990256499560771592"}, {"created_at": "2019-10-18T10:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185145499206201344"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185145499206201344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "204880581"}, {"created_at": "2019-10-18T10:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185145484597440512"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185145484597440512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "1018903471569895424"}, {"created_at": "2019-10-18T10:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185145399796994048"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185145399796994048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1164734754740199424"}, {"created_at": "2019-10-18T10:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185145125674070016"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185145125674070016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "274189486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CNwAMnirHJ", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144722215653376"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/CNwAMnirHJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185144722215653376", "author_id": "2981563294"}, {"created_at": "2019-10-18T10:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144668289458176"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185144668289458176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "497437137"}, {"created_at": "2019-10-18T10:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144655429668866"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185144655429668866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "128304879"}, {"created_at": "2019-10-18T10:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144602795413504"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185144602795413504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2947117935"}, {"created_at": "2019-10-18T10:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144278156271616"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185144278156271616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "author_id": "49415888"}, {"created_at": "2019-10-18T10:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144208534974464"], "text": "bom dia perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185144208534974464", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "262345882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "condenadoblog", "id": "724629175177515008"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "TuneOfTheDay"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185144000715595776"], "text": "RT @condenadoblog: \ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el viernes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185144000715595776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185123185215332352"}], "author_id": "2208396800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6NraF3JZ9j", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143968851513344"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/6NraF3JZ9j v\u00eda @cordoba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143968851513344", "author_id": "209741494"}, {"created_at": "2019-10-18T10:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143815142891520"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Jajajaja... no seas ingenua!... crees que te vamos a creer, bien que te has dado una vida de lujos y de comodidad... por ejemplo cu\u00e9ntanos tu experiencia y la de tus hermanos en Par\u00eds!... mejor inf\u00f3rmanos como van los hijos e hijas no reconocid@s de tu padre suicida!\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143815142891520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}], "author_id": "1170164345260711936"}, {"created_at": "2019-10-18T10:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143565606887424"], "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143565606887424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "author_id": "815723180631408640"}, {"created_at": "2019-10-18T10:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143497906634752"], "text": "RT @edu21215: La gente que tan solo echa la culpa a la polic\u00eda de lo que est\u00e1 pasando en Barcelona, cuantos d\u00e9ficits tienen? \n\nSi encima es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143497906634752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edu21215", "id": "1520344381"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863665851420673"}], "author_id": "432445959"}, {"created_at": "2019-10-18T10:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143346743988225"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143346743988225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1460443501"}, {"created_at": "2019-10-18T10:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143230448443393"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185143230448443393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "author_id": "1030250382587559937"}, {"created_at": "2019-10-18T10:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143212626927617"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Y cuando se suicida alguien lo lamentan tanto que todo sigue igual... rateros", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143212626927617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185137762103676939"}], "author_id": "38978736"}, {"created_at": "2019-10-18T10:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143165545791488"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "text": "@VasquezBazan Miren ps y el fugado o suicida hablaba descaradamente sobre la ANEMIA, y resulta que el dinero le llegaba en loncheritas tipo Herman Mounster.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143165545791488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.319, "type": "Place", "normalized_text": "ANEMIA"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Mounster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184876850637443072"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-10-18T10:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143095815524357"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143095815524357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "66809311"}, {"created_at": "2019-10-18T10:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143053583110145"], "text": "o epis\u00f3dio de ahs horr\u00edvel mds ryan matou a temporada com tantas reviravoltas tipo n da nem pra se apegar n\u00f3s personagens pq nenhum tem carisma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185143053583110145", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "ryan"}]}, "author_id": "2410947168"}, {"created_at": "2019-10-18T10:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143033274208257"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185143033274208257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "258368215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/rNuZqUD15x", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carlos.maslaton.106/posts/10156970676328401", "display_url": "facebook.com/carlos.maslato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/carlos.maslaton.106/posts/10156970676328401/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "Moya"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185143012168491008"], "text": "Moya: Suicidarse en Jap\u00f3n es muy caro para los familiares del suicida, me explica R. Si alguien se suicida en una estaci\u00f3n de tren, los familiares del occiso se ven obligados a pagar a la compa\u00f1\u00eda... https://t.co/rNuZqUD15x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185143012168491008", "author_id": "52534031"}, {"created_at": "2019-10-18T10:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142778331848706"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185142778331848706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "90880044"}, {"created_at": "2019-10-18T10:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142729682182144"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185142729682182144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "877697541202227200"}, {"created_at": "2019-10-18T10:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142656717996033"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185142656717996033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1006286345021599744"}, {"created_at": "2019-10-18T10:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142580142596096"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185142580142596096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "345215691"}, {"created_at": "2019-10-18T10:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142557975764992"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185142557975764992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "1166515377624485892"}, {"created_at": "2019-10-18T10:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142377855537152"], "text": "se Demi Lovato morrer precocemente saibam que foi a Internet que matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185142377855537152", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}]}, "author_id": "1855948482"}, {"created_at": "2019-10-18T10:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142296033058816"], "text": "RT @dontpray4me: Vida bandida f\u00e1brica de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185142296033058816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dontpray4me", "id": "1397171197205483526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185070035515121664"}], "author_id": "2206587483"}, {"created_at": "2019-10-18T10:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185142157046353920"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185142157046353920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "author_id": "378804083"}, {"created_at": "2019-10-18T10:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141888053075969"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185141888053075969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "739154515086172160"}, {"created_at": "2019-10-18T10:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141734512181248"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185141734512181248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "868868370879438848"}, {"created_at": "2019-10-18T10:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141485722853376"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185141485722853376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "866974772"}, {"created_at": "2019-10-18T10:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141451597983747"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185141451597983747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "768052704"}, {"created_at": "2019-10-18T10:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141189630189568"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185141189630189568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "952391756334747649"}, {"created_at": "2019-10-18T10:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141167975026689"], "in_reply_to_user_id": "56268961", "text": "@mariocarlos7 @malditaternura As\u00ed dec\u00eda tu jefe el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185141167975026689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185026728437137409"}], "author_id": "903718609750511617"}, {"created_at": "2019-10-18T10:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141157778640896"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185141157778640896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "3290124466"}, {"created_at": "2019-10-18T10:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185141119757291520"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185141119757291520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "446706440"}, {"created_at": "2019-10-18T10:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185140741426892800"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185140741426892800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "870835002837225473"}, {"created_at": "2019-10-18T10:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185140694349840384"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185140694349840384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "977202958097108992"}, {"created_at": "2019-10-18T10:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185140174356963328"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185140174356963328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "938900403177115649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185140033990344705"], "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185140033990344705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "author_id": "979046727083798528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XIKavFCGgf", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html#storylink=cpy", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139934702854145"], "text": "RT @mariojose_cuba: \u2018Tem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE. Read more here: https://t.co/XIKavFCGgf https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185139934702854145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184932555688161281"}], "author_id": "143278453"}, {"created_at": "2019-10-18T10:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139715504312320"], "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185139715504312320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}], "author_id": "1563779594"}, {"created_at": "2019-10-18T10:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139592690843650"], "text": "RT @Cinemascomics: El director de cine James Gunn est\u00e1 preparando la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y explica por qu\u00e9 no veremos al Joker de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185139592690843650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184763655201665029"}], "author_id": "902107055305224192"}, {"created_at": "2019-10-18T10:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139515175948290"], "text": "RT @neis_netty: Estamos tristes, cuando un poblador/ra se suicida  ustedes no tienen ni una pizca de humanidad, retiran el cuerpo inmediata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185139515175948290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "neis_netty", "id": "127922483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185018798350458882"}], "author_id": "299887161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139486256185346"], "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185139486256185346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "author_id": "773078180580261888"}, {"created_at": "2019-10-18T10:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139388344389632"], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185139388344389632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "author_id": "202035591"}, {"created_at": "2019-10-18T10:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139311274057728"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185139311274057728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2804095238"}, {"created_at": "2019-10-18T10:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185139210765918213"], "text": "Queria dizer q j\u00e1 estou na fila do anivers\u00e1rio Guanabara... se eu n\u00e3o chegar hj na facildade \u00e9 pq essa gente me matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185139210765918213", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}, "author_id": "66232299"}, {"created_at": "2019-10-18T10:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185138693713092608"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185138693713092608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "72059814"}, {"created_at": "2019-10-18T10:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185138259048968192"], "in_reply_to_user_id": "3064820464", "text": "@Vinyh_MSG Se o invocador \u00e9 ruim e feio\nO braum infelizmente se torna um suicida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185138259048968192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vinyh_MSG", "id": "3064820464"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "braum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185135242937544704"}], "author_id": "713590841848303616"}, {"created_at": "2019-10-18T10:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185138250752675840"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185138250752675840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2825577350"}, {"created_at": "2019-10-18T10:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185138210445373445"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185138210445373445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2151705111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CQlr8aVjQe", "expanded_url": "https://pocket.co/xda1q6", "display_url": "pocket.co/xda1q6"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185138122763505664"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/CQlr8aVjQe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185138122763505664", "author_id": "14302879"}, {"created_at": "2019-10-18T10:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137782202818561"], "text": "Comunque a proposito di ieri sera il mio fra che ha fatto il commento capelli joker \u00e8 lo stesso che dopo mi ha detto che secondo lui morir\u00f2 suicida davanti alla polizia dopo un pluriomicidio inneggiato ai principi morali dicendo \"non mi avrete mai\" e onestente can relate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185137782202818561", "author_id": "480472167"}, {"created_at": "2019-10-18T10:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137759100559360"], "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185137759100559360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}], "author_id": "198116497"}, {"created_at": "2019-10-18T10:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137389569794049"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185137389569794049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "940168230"}, {"created_at": "2019-10-18T10:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137387543945223"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185137387543945223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "912459688054345728"}, {"created_at": "2019-10-18T10:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137284246654977"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185137284246654977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "714105918"}, {"created_at": "2019-10-18T10:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137230274355201"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185137230274355201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1014419990"}, {"created_at": "2019-10-18T10:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137065429786625"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "text": "@jdealthaus Saber formalmente lo que ya se dec\u00eda hacia much\u00edsimos a\u00f1os del suicida ladr\u00f3n, en que afectar\u00eda las decisiones del TC.....ya est\u00e1s paranoico t\u00edo....ya te dije el otro dia, tomate un poco de valeriana.\nY lo del primaso ya es concha....es un proceso de elecci\u00f3n por dem\u00e1s irregular.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185137065429786625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "valeriana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016926428372992"}], "author_id": "556207845"}, {"created_at": "2019-10-18T10:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137002670366721"], "in_reply_to_user_id": "1052689816100454400", "text": "@chuchoagudelo1 @flaca65 @HOLLMANMORRIS @petrogustavo \u00c9l y los dem\u00e1s est\u00e1n comprometidos en un \" pacto mafioso\" de aportar para la campa\u00f1a \"suicida\" siguiente con los  dineros que le va a pagar el estado por el reintegro de la votaci\u00f3n, a eso juegan a los subsidios del gobierno @cardenasjorgee @juanjo311 @ArgiroCasta58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185137002670366721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chuchoagudelo1", "id": "1052689816100454400"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "flaca65", "id": "101351447"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 279, "end": 294, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 295, "end": 305, "username": "juanjo311", "id": "2419904984"}, {"start": 306, "end": 320, "username": "ArgiroCasta58", "id": "1165252988572774400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184995273128501248"}], "author_id": "170712975"}, {"created_at": "2019-10-18T10:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136774751891457"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185136774751891457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "26060346"}, {"created_at": "2019-10-18T10:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136759987937281"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185136759987937281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "134851310"}, {"created_at": "2019-10-18T10:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136724894191617"], "text": "RT @alainsalrio: @AdrianzenEduard @juanalvarezm Los que dicen eso seguramente son los apristas que se levantaron el pa\u00eds en peso durante el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185136724894191617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alainsalrio", "id": "2742603425"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004900348022786"}], "author_id": "312769520"}, {"created_at": "2019-10-18T10:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136716098756612"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185136716098756612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "author_id": "1011791244"}, {"created_at": "2019-10-18T10:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136674524794880"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185136674524794880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "792793865489117184"}, {"created_at": "2019-10-18T10:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136429317476352"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185136429317476352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "489628282"}, {"created_at": "2019-10-18T10:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185136226883506176"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185136226883506176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "872100019175817217"}, {"created_at": "2019-10-18T10:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135700183867392"], "text": "RT @CeciliaMCano: Gasolina all\u00ed, votos aqu\u00ed.                               \u201cNo, no hay derecho a decidir en Catalu\u00f1a sobre la unidad nacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185135700183867392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CeciliaMCano", "id": "422587559"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185112644140879872"}], "author_id": "702881582613467136"}, {"created_at": "2019-10-18T10:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135458013057030"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185135458013057030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "887142829"}, {"created_at": "2019-10-18T10:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135350664122368"], "text": "Se imaginan que hubiese sucedido, si aquellas loncheritas hubiesen ido a parar a campa\u00f1as contra la anemia. Aquella que tanto proclamaba aquel CORRUPTO suicida??? @JulianaOxenford @rmapalacios @claudiacisneros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185135350664122368", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 179, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 180, "end": 192, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 193, "end": 209, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "108365368"}, {"created_at": "2019-10-18T10:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135311568986113"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185135311568986113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "17793152"}, {"created_at": "2019-10-18T10:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135177942614021"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185135177942614021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "764984438"}, {"created_at": "2019-10-18T10:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135037773205504"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185135037773205504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "37213088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/o9zlNlMK1N", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185069278988570624", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Matu\u00ea"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134901756084225"], "text": "Matu\u00ea se matou https://t.co/o9zlNlMK1N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185134901756084225", "author_id": "1153758049422729216"}, {"created_at": "2019-10-18T10:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134735456165888"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185134735456165888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2845898901"}, {"created_at": "2019-10-18T10:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134673116172289"], "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185134673116172289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "author_id": "2502581566"}, {"created_at": "2019-10-18T10:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134537099108353"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185134537099108353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "733374977169358849"}, {"created_at": "2019-10-18T10:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134445646487552"], "in_reply_to_user_id": "1432797950", "text": "@GDeleur l'homme au doigts de f\u00e9e se vit ainsi confier une nouvelle mission... restez \u00e0 l'\u00e9coute de notre station, pour le prochain \u00e9pisode des aventures palpitantes de Super Matou !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185134445646487552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GDeleur", "id": "1432797950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185132462608965633"}], "author_id": "720130905981992961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZH6VWPwmh7", "expanded_url": "https://trib.al/tnjAzbc", "display_url": "trib.al/tnjAzbc"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/R9t8O7qQsb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlRojoVivo/status/1185134182592401408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9t8O7qQsb", "media_key": "3_1185134179761164288"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134182592401408"], "text": "Autoridades de California investigan el suicidio de una ni\u00f1a de diez a\u00f1os quien presuntamente sufr\u00eda de bullying.\nVIDEO https://t.co/ZH6VWPwmh7 https://t.co/R9t8O7qQsb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185134182592401408", "author_id": "26297176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/d5Wg7zk6ps", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134124694003713"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/d5Wg7zk6ps", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185134124694003713", "author_id": "969378523726077952"}, {"created_at": "2019-10-18T10:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185134106285346816"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185134106285346816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1087099823671726080"}, {"created_at": "2019-10-18T10:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133919404003328"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185133919404003328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "30710862"}, {"created_at": "2019-10-18T10:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133894510792709"], "text": "RT @CarlosdelRio52: @Kuaras1 @JorgeDCG Tan locuaz y ahora tan medroso? Tan mudo est\u00e1 el cabez\u00f3n que deben estar extra\u00f1\u00e0ndolo en la televisi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133894510792709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185116433652637697"}], "author_id": "1961459269"}, {"created_at": "2019-10-18T10:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133871370657797"], "in_reply_to_user_id": "3298383471", "text": "@s0rd0mud44 Com\u00e1monos una merluza que lleva 3 meses sin refrigerar...\n\nM\u00e1s suicida que eso... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133871370657797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "s0rd0mud44", "id": "3298383471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185133536669552643"}], "author_id": "3040644923"}, {"created_at": "2019-10-18T10:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133726403088385"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133726403088385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "304875318"}, {"created_at": "2019-10-18T10:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133690743066624"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185133690743066624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "38064861"}, {"created_at": "2019-10-18T10:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133616608763905"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133616608763905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "803247356"}, {"created_at": "2019-10-18T10:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133582416785408"], "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133582416785408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "author_id": "394191572"}, {"created_at": "2019-10-18T09:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133217009098752"], "in_reply_to_user_id": "167405200", "text": "@richardcalleh @Marcela45231150 Vayan con su jefe suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133217009098752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "richardcalleh", "id": "167405200"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "geo": {"place_id": "01560c4d016180d8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184922936664383489"}], "author_id": "1018098964980228096"}, {"created_at": "2019-10-18T09:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133192380067841"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185133192380067841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "424017384"}, {"created_at": "2019-10-18T09:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185133062457364481"], "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185133062457364481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "author_id": "784896811542675456"}, {"created_at": "2019-10-18T09:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132991288430592"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185132991288430592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "49865129"}, {"created_at": "2019-10-18T09:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132788690968576"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185132788690968576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "306971852"}, {"created_at": "2019-10-18T09:56:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132647871340544"], "text": "sonhei que o Artchie de riverdale se suicidou no meu banheiro \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185132647871340544", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4277, "type": "Person", "normalized_text": "Artchie"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}]}, "author_id": "999381176149270528"}, {"created_at": "2019-10-18T09:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132457684852736"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185132457684852736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "593846779"}, {"created_at": "2019-10-18T09:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132081912922113"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185132081912922113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "2591121472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Tcpwd2jGDj", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185132045418356736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcpwd2jGDj", "media_key": "3_1185132017530347525"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Tcpwd2jGDj", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185132045418356736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcpwd2jGDj", "media_key": "3_1185132017559711744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ondacero_alcala", "id": "249550525"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AlcalaAsino", "id": "1047478815432355843"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "AlcalaTuits", "id": "2329122144"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.7636, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132045418356736"], "in_reply_to_user_id": "315155549", "text": "@AytoAlcalaH @ondacero_alcala @MueveteX @AlcalaAsino @AlcalaTuits  Paso de cebra suicida especial para ni\u00f1os y ancianos en la Plaza del Barro.Deberian darle un premio a los lumbreras de urbanismo y seguridad vial.\"\u00a1Son unos genios!\" https://t.co/Tcpwd2jGDj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185132045418356736", "author_id": "716142495"}, {"created_at": "2019-10-18T09:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132017048064000"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185132017048064000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "2502968203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H5uSK0xB3L", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131913373278208"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/H5uSK0xB3L v\u00eda @cordoba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185131913373278208", "author_id": "456480703"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/m9uZLJjW83", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131819945119744"], "text": "na minha opini\u00e3o o coringa do esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem gra\u00e7a https://t.co/m9uZLJjW83", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185131819945119744", "author_id": "1054831959321595911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131573672321025"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185131573672321025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "author_id": "44234699"}, {"created_at": "2019-10-18T09:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131476821643264"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185131476821643264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "727500549478866945"}, {"created_at": "2019-10-18T09:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131266712264705"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185131266712264705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "784896811542675456"}, {"created_at": "2019-10-18T09:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131207828393989"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185131207828393989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "24722244"}, {"created_at": "2019-10-18T09:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131162861264896"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185131162861264896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1046512959424532481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KiyG6Ad0UU", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131130032447488"], "text": "esse a\u00ed do esquadr\u00e3o suicida precisava nem colocar https://t.co/KiyG6Ad0UU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185131130032447488", "author_id": "867081058654834689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fUllLcHC0C", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131128673443840"], "text": "https://t.co/fUllLcHC0C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1185131128673443840", "author_id": "572821932"}, {"created_at": "2019-10-18T09:50:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185131105579687943"], "text": "falta una semana para mi cumple y todav\u00eda no eleg\u00ed mi arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185131105579687943", "author_id": "818256879696707584"}, {"created_at": "2019-10-18T09:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185130866391027712"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185130866391027712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1614026412"}, {"created_at": "2019-10-18T09:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185130599503282177"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185130599503282177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "82140845"}, {"created_at": "2019-10-18T09:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185130573305733126"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185130573305733126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "20279784"}, {"created_at": "2019-10-18T09:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185130424563130368"], "in_reply_to_user_id": "363696047", "text": "@JoanTarda De veritat creu que ens mobilitzem per demanar m\u00e9s eleccions auton\u00f2miques ? Per qu\u00e8 se suicida pol\u00edticament d\u2019aquesta forma ? Aix\u00f2 no t\u00e9 ni solta ni volta.. Ens podria explicar els motius reals d\u2019aquest piu ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185130424563130368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185103822311612416"}], "author_id": "19762540"}, {"created_at": "2019-10-18T09:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185129783228805121"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185129783228805121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "822367412490145795"}, {"created_at": "2019-10-18T09:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185129779726618624"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185129779726618624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "929108347722391553"}, {"created_at": "2019-10-18T09:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185129306231656448"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185129306231656448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "320444568"}, {"created_at": "2019-10-18T09:42:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185129103747366912"], "text": "Recebo uma liga\u00e7\u00e3o\n\"A garota que voc\u00ea andava se matou\" \nIsso foi nesse ver\u00e3o e ningu\u00e9m ajudou\nE desde ent\u00e3o, cara, eu me odeio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185129103747366912", "author_id": "1140822065278328832"}, {"created_at": "2019-10-18T09:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185128596744167424"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185128596744167424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "793875822"}, {"created_at": "2019-10-18T09:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185128595485794306"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185128595485794306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1042082272005038081"}, {"created_at": "2019-10-18T09:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185128377352634368"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185128377352634368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "1851196938"}, {"created_at": "2019-10-18T09:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185128071013122049"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185128071013122049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "1181601791965712384"}, {"created_at": "2019-10-18T09:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185127989400522754"], "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185127989400522754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}], "author_id": "2953109662"}, {"created_at": "2019-10-18T09:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185127987072634881"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185127987072634881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1527912313"}, {"created_at": "2019-10-18T09:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185127641378103297"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185127641378103297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "1459567226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oeqKDiIjac", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184936893605203970", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "easter"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185127561376026624"], "text": "Voc\u00ea deu mole e o @peterjordan100 achou um easter egg na sua vida que te liga ao esquadr\u00e3o suicida \ud83e\uddd0\ud83e\udd2a\ud83e\udd2f https://t.co/oeqKDiIjac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185127561376026624", "author_id": "1536759193"}, {"created_at": "2019-10-18T09:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185127249802072066"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185127249802072066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "58875595"}, {"created_at": "2019-10-18T09:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185126960881655808"], "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185126960881655808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "author_id": "979046727083798528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nFbCdgENSx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3wTLg4C-W5/?igshid=43s72aq17pg4", "display_url": "instagram.com/p/B3wTLg4C-W5/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 30, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "alejandrosanzfanclubmas"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.3603, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185126914786242560"], "text": "#Repost alejandrosanzfanclubmas\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosferala dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales...\" (Juan Domingo\u2026 https://t.co/nFbCdgENSx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185126914786242560", "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.483333, 38.35]}}, "author_id": "464875025"}, {"created_at": "2019-10-18T09:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185126483452407808"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185126483452407808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "219739064"}, {"created_at": "2019-10-18T09:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185126065217425409"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185126065217425409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "897266755520823298"}, {"created_at": "2019-10-18T09:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125913446494208"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125913446494208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2255833993"}, {"created_at": "2019-10-18T09:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125795297202177"], "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125795297202177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}], "author_id": "828957139448238081"}, {"created_at": "2019-10-18T09:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125784056401920"], "text": "miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube ennegrecida\n\nbesos que se rompen al m\u00ednimo contacto\nde mis palabras\ncon tus labios\n\nbajo la piel,\namor,\nun beso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125784056401920", "author_id": "139490963"}, {"created_at": "2019-10-18T09:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125601285476353"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125601285476353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "295849575"}, {"created_at": "2019-10-18T09:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125588085956608"], "text": "RT @CobBalears: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125588085956608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CobBalears", "id": "710858945057968129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111212058652672"}], "author_id": "734077157081812993"}, {"created_at": "2019-10-18T09:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125150968209408"], "text": "RT @Juanmacofren: @_Agencia6 No es gobierno suicida, es #GobiernoCobarde @GobiernoEspanol porque teniendo las herramientas legales para evi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125150968209408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "GobiernoCobarde"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.362, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoCobarde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185084322061193216"}], "author_id": "804403951"}, {"created_at": "2019-10-18T09:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124930742030336"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185124930742030336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1041698803533795328"}, {"created_at": "2019-10-18T09:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124638545891330"], "text": "Tava andando aqui pela tjk\nDo nada veio na mente\nL\u00e1 na rua 24\nA mulher matou o sapo \nCom a sola do sapato \nO sapato encolheu \nO culpado foi aquele que se mexeu \nMas n\u00e3o fui eu\nFoi vo c\u00ea\nMeu Deus???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185124638545891330", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "989674042176229376"}, {"created_at": "2019-10-18T09:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124553162395649"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185124553162395649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "164271643"}, {"created_at": "2019-10-18T09:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124543167434752"], "text": "putz selena burr* se n\u00e3o lan\u00e7ar hoje de tarde matou o buzz kkkkkkk a\u00ed semana que vem acho que a adele volta n\u00e3o vai pegar #1 nem no itunes pena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185124543167434752", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "adele"}]}, "author_id": "1000405238"}, {"created_at": "2019-10-18T09:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124523315777536"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185124523315777536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "182791486"}, {"created_at": "2019-10-18T09:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124364695592960"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185124364695592960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "101476531"}, {"created_at": "2019-10-18T09:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123846514499584"], "in_reply_to_user_id": "1000827199275102208", "text": "@YAMATLANTIC se ela matou o genya s\u00f3 pra que o zeni, inosuke e tanji fossem os \u00fanicos candidatos a se tornarem pilares eu vou ficar muito puta porque o genya tinha potencial sim e parece que ele foi todo jogado fora agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185123846514499584", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "genya"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "zeni"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "inosuke"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "tanji"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "genya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185122734419927046"}], "author_id": "822522554896252928"}, {"created_at": "2019-10-18T09:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123651198345219"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185123651198345219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "66456167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "condenadoblog", "id": "724629175177515008"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "TuneOfTheDay"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123540309368833"], "text": "RT @condenadoblog: \ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el viernes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185123540309368833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185123185215332352"}], "author_id": "250075651"}, {"created_at": "2019-10-18T09:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123529584500736"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185123529584500736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1151518370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pbZIWKol6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/32r91XR", "display_url": "bit.ly/32r91XR"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123469392003077"], "text": "\ud83c\udfa5 Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena\n\nhttps://t.co/pbZIWKol6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185123469392003077", "author_id": "627641412"}, {"created_at": "2019-10-18T09:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123270175219713"], "in_reply_to_user_id": "919731123743272960", "text": "@ApenasUmaGeek_ @JuZettermann @LegiaoDosHerois Batman n\u00e3o mara, batman ajuda a Pol\u00edcia contra criminosos, batmn va vis, se isso n\u00e3o \u00e9 ser her\u00f3i o que \u00e9? Homem aranha quase matou o asassino de Jean Dewolf isso tira o t\u00edtulo de her\u00f3i dele?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185123270175219713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ApenasUmaGeek_", "id": "919731123743272960"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Dewolf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185019615170191360"}], "author_id": "4112577279"}, {"created_at": "2019-10-18T09:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123203531919360"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185123203531919360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2843475976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 239, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "TuneOfTheDay"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Non Servium"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "Arkada Social"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Kaotiko"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123185215332352"], "text": "\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el viernes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La banda cuenta con miembros de Non Servium, Arkada Social y Kaotiko y en breve saca su primer disco en @maldito_records", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185123185215332352", "author_id": "724629175177515008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eTnietvFOT", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Do3y3IWrOT", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1185122137457266688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Do3y3IWrOT", "media_key": "3_1185122134990958593"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123164247998465"], "text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena \nhttps://t.co/eTnietvFOT https://t.co/Do3y3IWrOT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185123164247998465", "author_id": "1022279635508371456"}, {"created_at": "2019-10-18T09:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122932374343680"], "in_reply_to_user_id": "822491659980144640", "text": "@Sergio10rialto Nunca quit\u00f3 a Francis, que es un jugador mediocre. Sigui\u00f3 sacando el bal\u00f3n desde atr\u00e1s de una manera suicida (cuando est\u00e1n presionando arriba hay que sacar en largo). Nunca apost\u00f3 por la velocidad extremos), no trabajaba el bal\u00f3n parado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185122932374343680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sergio10rialto", "id": "822491659980144640"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185121706496659456"}], "author_id": "1076873642"}, {"created_at": "2019-10-18T09:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122638043209728"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185122638043209728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "122798503"}, {"created_at": "2019-10-18T09:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122507172564992"], "text": "Yo lo llamo: misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185122507172564992", "author_id": "47023776"}, {"created_at": "2019-10-18T09:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122340931362817"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185122340931362817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "361016287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1E6L0xnVwf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kalGAJ7wBu", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1185122137457266688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kalGAJ7wBu", "media_key": "3_1185122134990958593"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122137457266688"], "text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena \nhttps://t.co/1E6L0xnVwf https://t.co/kalGAJ7wBu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185122137457266688", "author_id": "1159921734"}, {"created_at": "2019-10-18T09:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122082956419073"], "text": "RT @btsparksfly: los provida: HAY QUE SALVAR LAS DOS VIDAS HAY QUE PENSAR EN LOS NI\u00d1OS\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nalso los provida: estudiantes culiaos mejor que d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185122082956419073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btsparksfly", "id": "173045052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184933342929739777"}], "author_id": "1087681976541294592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2DyQnU5MGd", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/7Jwm7J", "display_url": "goo.gl/fb/7Jwm7J"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "notizie"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "sapevatelo"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185122079164772354"], "text": "Si suicida a 15 anni: era stata rapita e destinata alla tratta del\u2026 https://t.co/2DyQnU5MGd #notizie #sapevatelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185122079164772354", "author_id": "281093385"}, {"created_at": "2019-10-18T09:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185121502691319808"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185121502691319808", "author_id": "883301651418935297"}, {"created_at": "2019-10-18T09:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185121463369719808"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185121463369719808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "955966301071081473"}, {"created_at": "2019-10-18T09:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185121307337383936"], "in_reply_to_user_id": "3048297175", "text": "@valferm @metrodesantiago Y si alguien se suicida que deber\u00edan hacer? Cerrar la estaci\u00f3n 3 d\u00edas por duelo? \ud83e\udd23\ud83d\ude44\nDeben retirarlo y seguir con el servicio, es su misi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185121307337383936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "121225480"}, {"created_at": "2019-10-18T09:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185121074205417473"], "text": "Eu n\u00e3o sou suicida, s\u00f3 n\u00e3o me importo de morrer ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185121074205417473", "author_id": "1155465542209286145"}, {"created_at": "2019-10-18T09:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185120841702559746"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185120841702559746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "451319513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185120704804655104"], "text": "RT @antoniocendanf1: - https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1185120704804655104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184934162798727183"}], "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-10-18T09:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185120702309031936"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185120702309031936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "2494856192"}, {"created_at": "2019-10-18T09:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185120376021499905"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185120376021499905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "73947745"}, {"created_at": "2019-10-18T09:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185120272720056325"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185120272720056325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "60108831"}, {"created_at": "2019-10-18T09:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185120176838184960"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185120176838184960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "2731609377"}, {"created_at": "2019-10-18T09:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185119603514576897"], "text": "RT @Locomalito: Cuando alguien se suicida, se sigue diciendo \"podr\u00eda haber pedido ayuda\", pero es que hay MUCHA gente a la que socialmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185119603514576897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locomalito", "id": "80653166"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182386905113083905"}], "author_id": "4868765607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/sYlTxYRgm8", "expanded_url": "https://twitter.com/b5eom/status/1184926063362789377", "display_url": "twitter.com/b5eom/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185119517208383490"], "text": "MATOU O YIXING SE FUDER https://t.co/sYlTxYRgm8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185119517208383490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184926063362789377"}], "author_id": "803038096459755520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sulivcG5eG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185119141587554304"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/sulivcG5eG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185119141587554304", "author_id": "1189664972"}, {"created_at": "2019-10-18T09:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185119093483098112"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185119093483098112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "79758292"}, {"created_at": "2019-10-18T09:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185119005071364096"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185119005071364096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "3088961758"}, {"created_at": "2019-10-18T09:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185118563482374144"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185118563482374144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1023311842406477824"}, {"created_at": "2019-10-18T08:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185118266928390144"], "text": "RT @Francis58175119: O direito \u00e0 propriedade agora o \u00e9 de fato. Acabou o blefe. Quem tem moral vai impo-la e quem n\u00e3o  tem arriscar\u00e1 a pr\u00f3p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185118266928390144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Francis58175119", "id": "1171359029781782529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922570933583883"}], "author_id": "1171359029781782529"}, {"created_at": "2019-10-18T08:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185118154265108481"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185118154265108481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "359527554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9uJ00k7pDY", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain_Kpop_/status/1185115810827821062", "display_url": "twitter.com/Spain_Kpop_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185117948232523776"], "text": "ESQUE NO APRENDEN. DIOS. LA SOCIEDAD ES MUY HIP\u00d3CRITA Y ME DA ASCO. Se suicida una mujer por el acoso que recibe en internet y la gente ACOSA para \"defender\" a esa mujer. ESQUE DIOSJDIDFBEUJCDNBBBS https://t.co/9uJ00k7pDY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185117948232523776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185115810827821062"}], "author_id": "1040111804"}, {"created_at": "2019-10-18T08:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185117603213262848"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185117603213262848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "835486849"}, {"created_at": "2019-10-18T08:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185117181668921344"], "in_reply_to_user_id": "544289050", "text": "@claireplacial @hippopoteamus @Eris_Lepoil @cha_matou \u00c7a j'avoue qu'\u00e0 part chez Picquier, pour trouver du contemporain il faut se brosser...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185117181668921344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claireplacial", "id": "544289050"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185116685176639489"}], "author_id": "251759702"}, {"created_at": "2019-10-18T08:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185117141353279488"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185117141353279488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1074285184277733378"}, {"created_at": "2019-10-18T08:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185117097732509701"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185117097732509701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "62904521"}, {"created_at": "2019-10-18T08:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185117010683928577"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185117010683928577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "122192509"}, {"created_at": "2019-10-18T08:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116849610072064"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185116849610072064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "266816253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Lyi9LJntBH", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116646932996096"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/Lyi9LJntBH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185116646932996096", "author_id": "317841354"}, {"created_at": "2019-10-18T08:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116471908806656"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185116471908806656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "1107226949766836224"}, {"created_at": "2019-10-18T08:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116433652637697"], "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "text": "@Kuaras1 @JorgeDCG Tan locuaz y ahora tan medroso? Tan mudo est\u00e1 el cabez\u00f3n que deben estar extra\u00f1\u00e0ndolo en la televisi\u00f3n. Quien calla otorga. AG les permiti\u00f3 hacer plata, los dej\u00f3 robar, por eso nunca tomar\u00e1n distancia del suicida por voluntad propia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185116433652637697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "otorga"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4637, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185004398709235712"}], "author_id": "982403264191844352"}, {"created_at": "2019-10-18T08:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116312177119232"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185116312177119232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "322244089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cQpTIAgWZ5", "expanded_url": "https://cinafilm.com/103072504", "display_url": "cinafilm.com/103072504", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/the-gauntlet-1977/"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "RutaSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116118190559233"], "text": "Ruta suicida (1977) - Leer 202 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/cQpTIAgWZ5 \n#RutaSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185116118190559233", "author_id": "893414677467848704"}, {"created_at": "2019-10-18T08:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115841488211968"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185115841488211968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "745629132009123840"}, {"created_at": "2019-10-18T08:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115835108614144"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185115835108614144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "159138140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115578572382209"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185115578572382209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "992040716833624064"}, {"created_at": "2019-10-18T08:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115572327141376"], "text": "RT @soniamdq59: @Gabrielpetenatt Esto se est\u00e1 volviendo peligroso, esa piba q denunci\u00f3 a un compa\u00f1ero por violaci\u00f3n, no s\u00f3lo q era mentira\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185115572327141376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soniamdq59", "id": "134304111"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979313147465735"}], "author_id": "729040782775160832"}, {"created_at": "2019-10-18T08:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115232223531008"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185115232223531008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1907407465"}, {"created_at": "2019-10-18T08:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115045124083713"], "text": "#ParoProcESP mientras  Catalu\u00f1a viva con tensi\u00f3n violencia y inestabilidad solo beneficia a los Torra/Puigdemont y partidos como Vox, la clave para que no suba la ultraderecha y el separatismo suicida del govern la tiene la sociedad catalana con unas elecciones ya en Catalu\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185115045124083713", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ParoProcESP"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.698, "type": "Organization", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.4874, "type": "Organization", "normalized_text": "catalana"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "348720239"}, {"created_at": "2019-10-18T08:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185114756300058624"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185114756300058624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "540481594"}, {"created_at": "2019-10-18T08:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185114672464314368"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185114672464314368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "2375721380"}, {"created_at": "2019-10-18T08:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185114528448761856"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185114528448761856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "732673311046524932"}, {"created_at": "2019-10-18T08:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185114513378598912"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185114513378598912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "385800620"}, {"created_at": "2019-10-18T08:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185114059684962309"], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185114059684962309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591331504611329"}], "author_id": "119110448"}, {"created_at": "2019-10-18T08:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185114010246680577"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185114010246680577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "1903175886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XUx4fFRmsp", "expanded_url": "http://www.teatrodelmercadozaragoza.com/index.php?id=877", "display_url": "teatrodelmercadozaragoza.com/index.php?id=8\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/J0y9VeM8hZ", "expanded_url": "https://twitter.com/KalandaCalanda/status/1185113293515608069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0y9VeM8hZ", "media_key": "3_1185113291657568257"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.6929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 81, "end": 106, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "BU\u00d1UEL, EL LE\u00d3N DE CALANDA"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185113293515608069"], "text": "La Escuela C\u00f3mica Suicida representar\u00e1 en el @teatromercado de Zaragoza la obra \"BU\u00d1UEL, EL LE\u00d3N DE CALANDA\" los d\u00edas 24 a 27 de octubre, un recorrido con mucho humor de los momentos m\u00e1s interesantes de la vida del genial director calandino. https://t.co/XUx4fFRmsp https://t.co/J0y9VeM8hZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185113293515608069", "author_id": "942014706"}, {"created_at": "2019-10-18T08:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185113240633856000"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185113240633856000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "3076998705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/QU77r7KJ2O", "expanded_url": "https://t.co/QU77r7KJ2O", "display_url": "t.co/QU77r7KJ2O"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185113210908745729"], "text": "El frentismo es f\u00e1cil, simple, pero socialmente suicida. S\u00ed me oblig\u00e1is a elegir entre estos dos extremos, debo elegir ninguno (que es algo distinto a abstenerse). Debo rebelarme porque aspiro a ser libre y, evidentemente, la Libertad no es esto. https://t.co/QU77r7KJ2O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185113210908745729", "author_id": "331607478"}, {"created_at": "2019-10-18T08:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185113033686814720"], "in_reply_to_user_id": "1037440207082151936", "text": "@AbstrusoTV Es un suicida, yo creo que Torra si se lo piensa con convicci\u00f3n, es un radical echo presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185113033686814720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AbstrusoTV", "id": "1037440207082151936"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184921168471560196"}], "author_id": "977894362507022336"}, {"created_at": "2019-10-18T08:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185112855395340289"], "in_reply_to_user_id": "25858078", "text": "@ManuelaDavila eu quero saber se tu vais dizer quem matou e quem mandou matar Celso Daniel responde o Brasil quer saber fala ai munuzinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185112855395340289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184620035748315136"}], "author_id": "1184979613526695940"}, {"created_at": "2019-10-18T08:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185112644140879872"], "text": "Gasolina all\u00ed, votos aqu\u00ed.                               \u201cNo, no hay derecho a decidir en Catalu\u00f1a sobre la unidad nacional, la naci\u00f3n no se suicida en un refer\u00e9ndum!\u201d dijo anoche Abascal en Roquetas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185112644140879872", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8018, "type": "Place", "normalized_text": "Roquetas"}]}, "author_id": "422587559"}, {"created_at": "2019-10-18T08:36:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185112392302317568"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185112392302317568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "755765159524573189"}, {"created_at": "2019-10-18T08:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111928970141696"], "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111928970141696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "author_id": "486319837"}, {"created_at": "2019-10-18T08:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111906979385344"], "text": "RT @FanClubMASes: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosferala dilapid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111906979385344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FanClubMASes", "id": "313541211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185110117303443456"}], "author_id": "142375064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Lua9ffEvhy", "expanded_url": "https://zonafranca.mx/cultura-y-entretenimiento/cine/fotos-asi-se-ven-idris-elba-y-jhon-cena-en-sus-papeles-para-la-pelicula-escuadron-suicida-2?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "zonafranca.mx/cultura-y-entr\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/1qOTo6nfSz", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaFrancaMX/status/1185111731070210049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qOTo6nfSz", "media_key": "3_1185111729329582080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Agencias"}, {"start": 113, "end": 118, "tag": "Cine"}, {"start": 119, "end": 122, "tag": "DC"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Cena"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.2781, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111731070210049"], "text": "#Cine \ud83c\udfac | FOTOS: As\u00ed se ven Idris Elba y Jhon Cena en sus papeles para la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida 2 #Agencias #Cine #DC\n\n#Ent\u00e9rate \ud83d\udc49 https://t.co/Lua9ffEvhy https://t.co/1qOTo6nfSz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111731070210049", "author_id": "235245415"}, {"created_at": "2019-10-18T08:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111496159875072"], "text": "RT @FanClubMASes: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosferala dilapid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111496159875072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FanClubMASes", "id": "313541211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185110117303443456"}], "author_id": "190375164"}, {"created_at": "2019-10-18T08:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111395668389888"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista @KarlaCalle Tan culto y estadista q los peruanos lo recuerdan como el gran hamp\u00f3n delincuente cobarde  depresivo loncherita suicida, plop!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111395668389888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "author_id": "1184895622530224129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fFnsNatFdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1184940374604894221", "display_url": "twitter.com/gabrielrufian/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111340282761217"], "text": "No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va ni se inmuta \u00bfes un suicida? Ahora, \u00bfdonde est\u00e1 la poli? https://t.co/fFnsNatFdZ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111340282761217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184940374604894221"}], "author_id": "96653560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dNfuKgWSIA", "expanded_url": "https://twitter.com/CobBalears/status/1185111212058652672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dNfuKgWSIA", "media_key": "3_1185111206463524864"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111212058652672"], "text": "\"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, https://t.co/dNfuKgWSIA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111212058652672", "author_id": "710858945057968129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/InYx71DmsS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3wL-3CoSqC/?igshid=158yx03f0felp", "display_url": "instagram.com/p/B3wL-3CoSqC/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111086829166592"], "text": "Hay quien ci\u00f1e su cuerpo con un cintur\u00f3n de ira y, cual terrorista suicida, permanece atento a la m\u00ednima se\u00f1al que pueda servir de excusa para hacerlo explotar. Y si no hay se\u00f1al, la provocan. Caminan buscando una\u2026 https://t.co/InYx71DmsS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111086829166592", "author_id": "720264469"}, {"created_at": "2019-10-18T08:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110891152494592"], "text": "RT @saludmentalcyl: La conducta suicida puede prevenirse y el #SUPERVIVIENTE del #accidente a\u00e9reo el 'Milagro de los Andes', @rjcanessa , n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110891152494592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "rjcanessa", "id": "356290954"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "SUPERVIVIENTE"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "accidente"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 121, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "Milagro de los Andes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182385510460874752"}], "author_id": "618094149"}, {"created_at": "2019-10-18T08:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110499454783489"], "text": "RT @marcopallares: @ciberfan La funci\u00f3n principal de la GN es proporcionar seguridad a la poblaci\u00f3n, no es exponerlos a actos de violencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110499454783489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcoPallares", "id": "1316617890972332032"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ciberfan", "id": "42319875"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "GN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185066999530979329"}], "author_id": "3101173908"}, {"created_at": "2019-10-18T08:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110392063823872"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110392063823872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "530872393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/K8uC6tdcNO", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110382890934273"], "text": "ESTAS COSAS PASAN\nhttps://t.co/K8uC6tdcNO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110382890934273", "author_id": "1088573955353522176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/WIz37VlJE1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12530", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12530"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3215, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110266670800896"], "text": "\u3069\u3046\u306a\u308b\u65b0\u65e5\u672c\uff01\uff1f\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce\u306f\u7537\u5973\u878d\u5408\u306eW\u25efE\u5316\u69cb\u60f3\u306e\u59cb\u307e\u308a\u306a\u306e\u304b https://t.co/WIz37VlJE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1185110266670800896", "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-10-18T08:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110266285088769"], "in_reply_to_user_id": "108994652", "text": "@Albert_Rivera @wekisblue M\u00e1s que nunca, unidos porque llegar\u00e1 el momento en que todo esto va a pasar a un segundo plano, ellos mismos, Torra es un suicida, y las continuas guerrillas callejeras noche tras noche va a desembocar en tener que reconocer que no se puede parar una comunidad por el gobierno Tor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110266285088769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.3851, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185096331691528192"}], "author_id": "849283372031643648"}, {"created_at": "2019-10-18T08:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110206696566785"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110206696566785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "2245342114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/h5p1fLrG92", "expanded_url": "https://twitter.com/FanClubMASes/status/1185110117303443456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5p1fLrG92", "media_key": "3_1185110112358326272"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "AlejandroSanz", "id": "43152482"}, {"start": 229, "end": 239, "username": "LFdCesmas", "id": "819585482636062721"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 277, "tag": "D\u00edaMundialDeProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 175, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110117303443456"], "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosferala dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales...\" (Juan Domingo Per\u00f3n) nos llevar\u00e1 a perder nuestro hogar. @AlejandroSanz @LFdCesmas #D\u00edaMundialDeProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza https://t.co/h5p1fLrG92", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110117303443456", "author_id": "313541211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/okJJ4lTQMl", "expanded_url": "https://twitter.com/agathosa/status/1185109913934225408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okJJ4lTQMl", "media_key": "3_1185109909043662848"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "AlejandroSanz", "id": "43152482"}, {"start": 229, "end": 239, "username": "LFdCesmas", "id": "819585482636062721"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 277, "tag": "D\u00edaMundialDeProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 175, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185109913934225408"], "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosferala dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales...\" (Juan Domingo Per\u00f3n) nos llevar\u00e1 a perder nuestro hogar. @AlejandroSanz @LFdCesmas #D\u00edaMundialDeProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza https://t.co/okJJ4lTQMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185109913934225408", "geo": {"place_id": "86f5ccdfef130af6"}, "author_id": "142375064"}, {"created_at": "2019-10-18T08:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185109659759337472"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185109659759337472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "1254323509"}, {"created_at": "2019-10-18T08:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185109348869124096"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185109348869124096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "364928656"}, {"created_at": "2019-10-18T08:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185108982563856384"], "in_reply_to_user_id": "1230882086", "text": "eu \"pq se formos analisar criticamente n\u00e9 stalin distorceu toda a iniciativa de lenin\"\n\nliberal: a\n\neu: GULAG MATOU POUCO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185108982563856384", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "GULAG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185108980554752001"}], "author_id": "1230882086"}, {"created_at": "2019-10-18T08:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185108741240299520"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185108741240299520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "18238157"}, {"created_at": "2019-10-18T08:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185108656087535616"], "text": "RT @angelachea2: N\u00e3o diga isso repito n\u00e3o diga isso!! Uma pessoa quando se suicida n\u00e3o quer se matar quer matar a dor plus para a pessoa ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185108656087535616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angelachea2", "id": "894883896705384448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185093764718702592"}], "author_id": "1042145320531120129"}, {"created_at": "2019-10-18T08:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185107532827807744"], "text": "RT @DarkSkeletor: Vaya suicida...no habia visto bien el video. Pero por que te quedas ahi y encima buscandoles? Madre mia..la paliza que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185107532827807744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DarkSkeletor", "id": "359641122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184955650310324226"}], "author_id": "4151745803"}, {"created_at": "2019-10-18T08:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185107529858195456"], "in_reply_to_user_id": "291928126", "text": "@simofons Istinto suicida?\nVoglia di morire giovani? Quasi in culla, vista l'et\u00e0 di esistenza sulla scena politica?\nUrgente necessit\u00e0 di far polemica a tutti i costi?\nBoh \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185107529858195456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simofons", "id": "291928126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185106328840261632"}], "author_id": "1018094313207672832"}, {"created_at": "2019-10-18T08:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185107448509714432"], "text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185107448509714432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}], "author_id": "327529852"}, {"created_at": "2019-10-18T08:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185106781309149184"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185106781309149184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "1143195621500817410"}, {"created_at": "2019-10-18T08:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185106755702923264"], "in_reply_to_user_id": "705003330", "text": "@esRadio @eslamananadeFJL que tiene abandonada y dejada a su suerte, frente a los terroristas callejeros, a toda la sociedad catalana por imb\u00e9cil y suicida c\u00e1lculo pol\u00edtico, mostrando este lacayo amoral del Establishment una indeferencia y una falta de empat\u00eda absoluta con sus paisanos catalanes para...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185106755702923264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "esRadio", "id": "47823211"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 219, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "Establishment"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185105570405273600"}], "author_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-10-18T08:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185106387854090240"], "in_reply_to_user_id": "251759702", "text": "@Esperluverte @Eris_Lepoil @cha_matou C\u2019est \u00e9vident qu\u2019il a pu se le permettre gr\u00e2ce \u00e0 sa notori\u00e9t\u00e9, MAIS je ne suis pas choqu\u00e9e par l\u2019entreprise, dans la mesure o\u00f9 la d\u00e9marche est tr\u00e8s explicite: il ne traduit pas directement du chinois et ne pr\u00e9tend pas le faire", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185106387854090240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Esperluverte", "id": "251759702"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185105730241740800"}], "author_id": "544289050"}, {"created_at": "2019-10-18T08:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105850647617537"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185105850647617537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "2358769235"}, {"created_at": "2019-10-18T08:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105730241740800"], "in_reply_to_user_id": "192248091", "text": "@Eris_Lepoil @cha_matou Je trouve \u00e7a super cringe, perso, et c'est uniquement gr\u00e2ce \u00e0 sa notori\u00e9t\u00e9 qu'il a pu se le permettre :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185105730241740800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185105175830302720"}], "author_id": "251759702"}, {"created_at": "2019-10-18T08:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105450099982336"], "in_reply_to_user_id": "363696047", "text": "@JoanTarda Su\u00efcida't!!!!\nTu descansar\u00e0s i nosaltres tamb\u00e9....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185105450099982336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185103822311612416"}], "author_id": "368231722"}, {"created_at": "2019-10-18T08:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105093139542016"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185105093139542016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "3421106591"}, {"created_at": "2019-10-18T08:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105047304183809"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185105047304183809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "932363629063737345"}, {"created_at": "2019-10-18T08:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185104970661666816"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185104970661666816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "1069296132512206855"}, {"created_at": "2019-10-18T08:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185104671536496640"], "text": "RT @angelachea2: N\u00e3o diga isso repito n\u00e3o diga isso!! Uma pessoa quando se suicida n\u00e3o quer se matar quer matar a dor plus para a pessoa ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185104671536496640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angelachea2", "id": "894883896705384448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185093764718702592"}], "author_id": "1129716170976878592"}, {"created_at": "2019-10-18T08:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185104395865907200"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185104395865907200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "1148764802594082816"}, {"created_at": "2019-10-18T08:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185104022275006465"], "text": "La intimidaci\u00f3n triunfa cuando no existe un estado que te defienda... hoy en catalu\u00f1a hacer vida normal o ir a trabajar te convierte en un h\u00e9roe suicida o en un fascista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185104022275006465", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "703961190"}, {"created_at": "2019-10-18T08:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103925432578048"], "text": "RT @LizzDurann: Y bueno, ya quitando las #CortinasDeHumo a nivel nacional, como el pr\u00f3ximo \"aeropuerto\", o a nivel estatal, \"el suicida de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185103925432578048", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "CortinasDeHumo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "CortinasDeHumo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185055204288454656"}], "author_id": "844403350632386562"}, {"created_at": "2019-10-18T08:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103748521177090"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185103748521177090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "224807602"}, {"created_at": "2019-10-18T08:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103688031002624"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185103688031002624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "841715614620217344"}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103431276679170"], "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185103431276679170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "author_id": "278643821"}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103328964947970"], "text": "Alguien: \u00bfEst\u00e1s bien? \n\nYo: Si :) \n\nMis aud\u00edfonos:\n          \nLa Tona  - suicida Bengie \n\n0:05 \u2501\u2501\u2501\u274d\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 4:04\n             \u21bb     \u22b2  \u2161  \u22b3     \u21ba\n  volumen: \u2581\u2582\u2583\u2584\u2585\u2586\u2587 100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185103328964947970", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "Tona"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Bengie"}]}, "author_id": "388918517"}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1185103271033298949", "author_id": "1097104048438808577"}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103235520090112"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185103235520090112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "106548223"}, {"created_at": "2019-10-18T07:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103071422103552"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185103071422103552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "359572574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jOhIllg9oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1185094914314342400", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185102921039597568"], "text": "Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u00e9s separatista, y las razones del apoyo (suicida) de la izquierda. https://t.co/jOhIllg9oZ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185102921039597568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185094914314342400"}], "author_id": "216328136"}, {"created_at": "2019-10-18T07:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185102764470349824"], "in_reply_to_user_id": "962384581726015488", "text": "@Giampier601 @adriano1949 @negan83 @CasatiSilvano @CottarelliCPI Eh si, poi si suicida perch\u00e9 aveva sottostimato le spese di manutenzione della Ferrari. Anch'io ho visto dipendenti sia pubblici che privati sottrarre di nascosto risorse dal posto di lavoro, non per questo penso sia colpa loro se la nazione \u00e8 nelle condizioni in cui versa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185102764470349824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Giampier601", "id": "962384581726015488"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "adriano1949", "id": "165895377"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "negan83", "id": "739078276832956416"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "CasatiSilvano", "id": "1008407814031794182"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184982400658497536"}], "author_id": "1041624807547133963"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HVUopbFE0S", "expanded_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html", "display_url": "aporrea.org/actualidad/n34\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aporrea", "id": "106891797"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185102317902798848"], "text": "RT @aporrea: (VIDEO) Este m\u00fasico venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/HVUopbFE0S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185102317902798848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184975250993233920"}], "author_id": "28096651"}, {"created_at": "2019-10-18T07:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185102025832448001"], "in_reply_to_user_id": "813357323804667904", "text": "@Allan_Neonny T\u00e1 foda Neonny, hoje cai com um Singed mid no meu time a\u00ed o jungler foi gankar ele e acabou fazendo merda, at\u00e9 a\u00ed beleza... mas o Singed ficou puto se matou e come\u00e7ou a se matar toda hora em todas as lanes ficou 0/16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185102025832448001", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Neonny"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Singed"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Singed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185010587312504837"}], "author_id": "920216229935271936"}, {"created_at": "2019-10-18T07:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185101930038792194"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185101930038792194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "2763681045"}, {"created_at": "2019-10-18T07:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185101349349986304"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185101349349986304", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "author_id": "2763681045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PoXhrjsrCT", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185101193141469185"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/PoXhrjsrCT v\u00eda @cordoba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185101193141469185", "author_id": "186554154"}, {"created_at": "2019-10-18T07:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185101053873872897"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185101053873872897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "1135419012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/E9I9YOVEJ2", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185100794607161346"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/E9I9YOVEJ2 v\u00eda @cordoba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185100794607161346", "author_id": "2398143212"}, {"created_at": "2019-10-18T07:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185100522807812096"], "text": "RT @Massimo10489625: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nFOLLIA SUICIDA \u2757\n\nQUESTO GOVERNO #ROSSOGIALLO STA SOFFOCANDO GLI ITALIANI\u2757\n\n\ud83d\udc49 ITALIANI DISPERATI\nTRA NUOVE TASSE\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185100522807812096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Massimo10489625", "id": "1045272958133039104"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "ROSSOGIALLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185089681811296261"}], "author_id": "1026418206"}, {"created_at": "2019-10-18T07:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185100424870858753"], "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185100424870858753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "author_id": "479076164"}, {"created_at": "2019-10-18T07:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185100044967526401"], "text": "El meu respecte als que es manifesten pac\u00edficament.Per\u00f2 heu de saber que els disturbis dels CDR formen part de la mateixa estrat\u00e8gia su\u00efcida coordinada des de Waterloo. Busquen el momentum, una espurna que ho incendi\u00ef tot. I pot conduir-nos a un enfrontament civil #VagaGeneral18O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185100044967526401", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 280, "tag": "VagaGeneral18O"}]}, "author_id": "910177472343404544"}, {"created_at": "2019-10-18T07:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185099955503030272"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185099955503030272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "229239112"}, {"created_at": "2019-10-18T07:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185099708164956161"], "in_reply_to_user_id": "2541681422", "text": "@marianjuanol Mira el v\u00eddeo, en vez de correr como todos, se pone en postura de querer pelear. Es la cosa m\u00e1s suicida que he visto estos d\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185099708164956161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}]}, "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185098412284350469"}], "author_id": "139809248"}, {"created_at": "2019-10-18T07:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185099442371923969"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185099442371923969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "1613501935"}, {"created_at": "2019-10-18T07:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185098788945440769"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185098788945440769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "916460634073698310"}, {"created_at": "2019-10-18T07:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185098412284350469"], "in_reply_to_user_id": "139809248", "text": "@Sokreter Pero si aquellos iban con bates de beisbol, cuchillos,.....casi lo matan! No creo q fuera tan inconsciente, tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185098412284350469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sokreter", "id": "139809248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185061070924406786"}], "author_id": "2541681422"}, {"created_at": "2019-10-18T07:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185097540691206144"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185097540691206144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "2836377093"}, {"created_at": "2019-10-18T07:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185097308637138944"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185097308637138944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "508995074"}, {"created_at": "2019-10-18T07:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185097103271518208"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185097103271518208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "627835000"}, {"created_at": "2019-10-18T07:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185094766196862983"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185094766196862983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "1009842587228925955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/UaO36VomWN", "expanded_url": "https://www.conjur.com.br/2019-out-17/criminalistas-rebatem-barroso-congestionar-judiciario", "display_url": "conjur.com.br/2019-out-17/cr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conjur.com.br/2019-out-17/criminalistas-rebatem-barroso-congestionar-judiciario"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "ConJur_Oficial", "id": "21334653"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185094350876938240"], "text": "3 poderes seja destituidos e se fa\u00e7a uma nova legis\u00f1atura entre os 3 poderes que n\u00e3o haja mais impunidade no brasil roubou matou etc cumpra sua pena cumpra se o \nConJur - Criminalistas rebatem Barroso sobre 'congestionar Judici\u00e1rio' https://t.co/UaO36VomWN via @ConJur_Oficial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185094350876938240", "author_id": "1146223121634119680"}, {"created_at": "2019-10-18T07:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185094035620405248"], "text": "RT @misabel002: Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://www.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185094035620405248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "misabel002", "id": "2864500534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185093990036725760"}], "author_id": "2864500534"}, {"created_at": "2019-10-18T07:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093990036725760"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://www.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093990036725760", "author_id": "2864500534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AyTsI5MVTd", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093843877875712"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://t.co/AyTsI5MVTd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093843877875712", "author_id": "548208326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/hwhDwKF3AB", "expanded_url": "https://twitter.com/CammyCamilo/status/1184929323251314688", "display_url": "twitter.com/CammyCamilo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093764718702592"], "text": "N\u00e3o diga isso repito n\u00e3o diga isso!! Uma pessoa quando se suicida n\u00e3o quer se matar quer matar a dor plus para a pessoa chegar a esse ponto \u00e9 pq j\u00e1 est\u00e1 no fundo do po\u00e7o . https://t.co/hwhDwKF3AB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185093764718702592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184929323251314688"}], "author_id": "894883896705384448"}, {"created_at": "2019-10-18T07:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093690999672838"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093690999672838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "1314516480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Cgo1KM0tVk", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093410274889728"], "text": "Alguien me dijo no hace mucho. Llegar\u00e1 el d\u00eda en que ser\u00e1n tantos los suicidios, que se mostrar\u00e1 la cara de la corrupci\u00f3n y ser\u00e1 el momento de UN CAMBIO REAL.. L\u00e1stima que tenga que morir tantos seres inocentes para que los culpables dejen de... https://t.co/Cgo1KM0tVk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093410274889728", "author_id": "231058762"}, {"created_at": "2019-10-18T07:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093288832983040"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093288832983040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "293531424"}, {"created_at": "2019-10-18T07:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093281283297280"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093281283297280", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "author_id": "39587323"}, {"created_at": "2019-10-18T07:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093087825223686"], "in_reply_to_user_id": "317909702", "text": "@jfdezsanz Enhorabuena. Una gran colaboraci\u00f3n. Sigamos adelante con la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #stopsuicidiospain\n#stopsuicidiosCLM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093087825223686", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "stopsuicidiospain"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "stopsuicidiosCLM"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiosCLM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184377523653763072"}], "author_id": "96225807"}, {"created_at": "2019-10-18T07:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185092995835666433"], "text": "RT @Andres_Alvez: @MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185092995835666433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184966412290478082"}], "author_id": "2987781491"}, {"created_at": "2019-10-18T07:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185092911345606656"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185092911345606656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "3077888802"}, {"created_at": "2019-10-18T07:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185092438081363968"], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185092438081363968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "author_id": "779283294512934912"}, {"created_at": "2019-10-18T07:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185092436743376896"], "text": "A caro enforcou se, a a m\u00e3e \u00e9 demasiado assustadora... \ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185092436743376896", "author_id": "1088886214801924097"}, {"created_at": "2019-10-18T07:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185092251975860224"], "text": "RT @Massimo10489625: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nFOLLIA SUICIDA \u2757\n\nQUESTO GOVERNO #ROSSOGIALLO STA SOFFOCANDO GLI ITALIANI\u2757\n\n\ud83d\udc49 ITALIANI DISPERATI\nTRA NUOVE TASSE\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185092251975860224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Massimo10489625", "id": "1045272958133039104"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "ROSSOGIALLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185089681811296261"}], "author_id": "821429403137740800"}, {"created_at": "2019-10-18T07:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185092197152165889"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185092197152165889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "162499961"}, {"created_at": "2019-10-18T07:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185091697111379968"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185091697111379968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "2978807902"}, {"created_at": "2019-10-18T07:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185091423164604416"], "text": "RT @FrasesFito: Hay quien esta vida se la toma a broma, \u00a1Y hay quien se suicida con balas de goma!", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185091423164604416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FrasesFito", "id": "551070725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "333606799762681856"}], "author_id": "1159580006340878337"}, {"created_at": "2019-10-18T07:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185091313282228224"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185091313282228224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "3296177265"}, {"created_at": "2019-10-18T07:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185091210320330755"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185091210320330755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "350704051"}, {"created_at": "2019-10-18T07:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185090820392796160"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185090820392796160", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "author_id": "508995074"}, {"created_at": "2019-10-18T07:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185090500208017408"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185090500208017408", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "author_id": "1076616413073362944"}, {"created_at": "2019-10-18T07:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185090450849521669"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185090450849521669", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "author_id": "2978455996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KhDJIoxrPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Erica84049311/status/1185090446231588864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhDJIoxrPb", "media_key": "16_1185090437553512448"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "werehereyoon"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4056, "type": "Person", "normalized_text": "werehereyoon"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185090446231588864"], "text": "#werehereyoon\n\nPor \u00faltimo s\u00f3 queria falar que n\u00e3o \u00e9 por ser idol ou deixar de ser que estou falando isto, falo isto em nome dele mas representando todas as pessoas do mundo, ningu\u00e9m devia ser t\u00e3o machucado ao ponto de acabar cm a pr\u00f3pria vida e sentir que n\u00e3o faz mais falta* https://t.co/KhDJIoxrPb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185090446231588864", "author_id": "1158043146959413248"}, {"created_at": "2019-10-18T07:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185090394473848832"], "text": "RT @jorgeramos7773: @ivanKdin @Oterosreportera Usted pone la palabra \u201cacci\u00f3n de honor\u201d. Usted pone las palabras \u201csuicida y ma\u00f1oso\u201d. Acepte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185090394473848832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgeramos7773", "id": "143579053"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "ivanKdin", "id": "41194373"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Oterosreportera", "id": "282238886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185089423559528453"}], "author_id": "282238886"}, {"created_at": "2019-10-18T07:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185089681811296261"], "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nFOLLIA SUICIDA \u2757\n\nQUESTO GOVERNO #ROSSOGIALLO STA SOFFOCANDO GLI ITALIANI\u2757\n\n\ud83d\udc49 ITALIANI DISPERATI\nTRA NUOVE TASSE\nE BOLLETTE FOLLI\u2757\u2757\u2757", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185089681811296261", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "ROSSOGIALLO"}]}, "author_id": "1045272958133039104"}, {"created_at": "2019-10-18T07:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185089423559528453"], "in_reply_to_user_id": "41194373", "text": "@ivanKdin @Oterosreportera Usted pone la palabra \u201cacci\u00f3n de honor\u201d. Usted pone las palabras \u201csuicida y ma\u00f1oso\u201d. Acepte que lo sucedido en Culiac\u00e1n fue la capitulaci\u00f3n del Estado. Buenas noches.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185089423559528453", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivanKdin", "id": "41194373"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Oterosreportera", "id": "282238886"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185088453257641984"}], "author_id": "143579053"}, {"created_at": "2019-10-18T07:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185089394614689792"], "text": "Pensamiento suicida 04:04 jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185089394614689792", "author_id": "3409197893"}, {"created_at": "2019-10-18T07:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185088970759245824"], "text": "RT @ql1ap: @Fabiobruno124 Suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185088970759245824", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Fabiobruno124", "id": "982372446224470016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184948249116979202"}], "author_id": "1084389938236411905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6DpByf6bet", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/365223/se-quita-la-vida-vecino-de-cheguigo/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3652\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185088648510881792"], "text": "#Policiaca | El hombre suicida ten\u00eda antecedentes penales. https://t.co/6DpByf6bet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185088648510881792", "author_id": "404484771"}, {"created_at": "2019-10-18T07:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185088453257641984"], "in_reply_to_user_id": "143579053", "text": "@jorgeramos7773 @Oterosreportera Con todo respeto, qu\u00e9 ejemplo m\u00e1s suicida y ma\u00f1oso. No son las mismas poblaciones, espacios ni dimensi\u00f3n los rehenes de 2006 y los de hoy. Y eso que ponderas como \u00bfacci\u00f3n de honor? de Abascal, es lo que nos tiene sumidos 13 a\u00f1os despu\u00e9s en este estercolero de sangre y violencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185088453257641984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramos7773", "id": "143579053"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Oterosreportera", "id": "282238886"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185085519161511936"}], "author_id": "41194373"}, {"created_at": "2019-10-18T07:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185088167034134528"], "in_reply_to_user_id": "487873141", "text": "@HilosyDedales Wowww y Pinedo que todo lo conoc\u00eda del suicida, xq no alej\u00f3 del entorno de su jefe a Nava, su sab\u00eda de qu\u00e9 cala\u00f1a era??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185088167034134528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184989464734633985"}], "author_id": "856896141971083265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185088120062124032"], "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185088120062124032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}], "author_id": "2210341707"}, {"created_at": "2019-10-18T06:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185087660311961601"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185087660311961601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "261770729"}, {"created_at": "2019-10-18T06:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185087405348528129"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185087405348528129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "159537294"}, {"created_at": "2019-10-18T06:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185087381201928192"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185087381201928192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "3291965391"}, {"created_at": "2019-10-18T06:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185087324847104001"], "in_reply_to_user_id": "1050913661546582021", "text": "@matt_draw Jah es el reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185087324847104001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matt_draw", "id": "1050913661546582021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185074475722665984"}], "author_id": "853094615552901121"}, {"created_at": "2019-10-18T06:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185086939868864512"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185086939868864512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "173931896"}, {"created_at": "2019-10-18T06:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185086203701399552"], "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185086203701399552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "author_id": "1115138838656180225"}, {"created_at": "2019-10-18T06:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185085791745261568"], "text": "RT @Juanmacofren: @_Agencia6 No es gobierno suicida, es #GobiernoCobarde @GobiernoEspanol porque teniendo las herramientas legales para evi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185085791745261568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "GobiernoCobarde"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.362, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoCobarde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185084322061193216"}], "author_id": "3569856257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085761500205056"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085768433311745"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085776977190917"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "PrensaSeria"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaSeria"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185085786770825216"], "text": "A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sexual. Durante el registro \u00e9l se suicida.\n#PrensaSeria\nCon ese titular el protagonista es \u00e9l, y no sus delitos. https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185085786770825216", "author_id": "347533403"}, {"created_at": "2019-10-18T06:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185085728767787009"], "in_reply_to_user_id": "763268339242266625", "text": "mentre es trobava exiliat a Madrid, i que van ser enviades a Kurt Waldheim, llavors secretari general de les Nacions Unides.\n\nEn elles Per\u00f3n alertava sobre \"la marxa su\u00efcida que la humanitat ha empr\u00e8s a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3 del medi ambient i la biosfera \ud83c\udf0e,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185085728767787009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185085727580786688"}], "author_id": "763268339242266625"}, {"created_at": "2019-10-18T06:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084406513504257"], "text": "RT @PabloBerastegui: Noche de cine b\u00e9lico con \"Escuadr\u00f3n 633\". Un escuadr\u00f3n de 'Mosquitos' comandado por Cliff Robertson en una misi\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084406513504257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloBerastegui", "id": "2180073983"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n 633"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquitos"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff Robertson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962403332710400"}], "author_id": "2882577556"}, {"created_at": "2019-10-18T06:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084360850104320"], "text": "RT @Juanmacofren: @_Agencia6 No es gobierno suicida, es #GobiernoCobarde @GobiernoEspanol porque teniendo las herramientas legales para evi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084360850104320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "GobiernoCobarde"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.362, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoCobarde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185084322061193216"}], "author_id": "3244530237"}, {"created_at": "2019-10-18T06:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084332400099328"], "text": "RT @PabloBerastegui: Noche de cine b\u00e9lico con \"Escuadr\u00f3n 633\". Un escuadr\u00f3n de 'Mosquitos' comandado por Cliff Robertson en una misi\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084332400099328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloBerastegui", "id": "2180073983"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n 633"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquitos"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff Robertson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962403332710400"}], "author_id": "209223550"}, {"created_at": "2019-10-18T06:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084322061193216"], "in_reply_to_user_id": "2292491447", "text": "@_Agencia6 No es gobierno suicida, es #GobiernoCobarde @GobiernoEspanol porque teniendo las herramientas legales para evitarlo, parece que act\u00faa en connivencia con @QuimTorraiPla y @govern  permitiendo cosas, que har\u00edan palidecer al mejor jurista.\n\u00bfQu\u00e9 piensan @justiciagob y @FiscaliaEsp ?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084322061193216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 181, "end": 188, "username": "govern", "id": "145670919"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "GobiernoCobarde"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.3506, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoCobarde"}]}, "geo": {"place_id": "ef28923d9c9caad2"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184956807086780420"}], "author_id": "3244530237"}, {"created_at": "2019-10-18T06:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084252028837888"], "text": "Me cagan me cagan me cagan me cagan me cagan me cagan.\nPor eso la gente se suicida por las risas sociales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084252028837888", "author_id": "306903008"}, {"created_at": "2019-10-18T06:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084108575260673"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084108575260673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "738932020433289216"}, {"created_at": "2019-10-18T06:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185083929449160704"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185083929449160704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}], "author_id": "543879452"}, {"created_at": "2019-10-18T06:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185083788604379136"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185083788604379136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "author_id": "2592395589"}, {"created_at": "2019-10-18T06:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185082894831771648"], "text": "queria assistir esquadr\u00e3o suicida mas 2 hrs a nem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185082894831771648", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1697217732"}, {"created_at": "2019-10-18T06:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185082836967133185"], "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185082836967133185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}], "author_id": "139995624"}, {"created_at": "2019-10-18T06:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185082810777985024"], "in_reply_to_user_id": "1173666169972244482", "text": "@hobicherub Se vc n\u00e3o \u00e9 mais ela, vc j\u00e1 matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185082810777985024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hobicherub", "id": "1253082054465634304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185081092048588805"}], "author_id": "1161284935170347009"}, {"created_at": "2019-10-18T06:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185082135646035968"], "in_reply_to_user_id": "2946551818", "text": "@juangimeno1969 No le importa nada,de hecho contin\u00faa con su intenci\u00f3n de declarar la independencia,es un suicida.Espero que alguien con un par(aunque est\u00e1 dif\u00edcil la cosa)le pare los pies y lo ponga d\u00f3nde debe estar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185082135646035968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juangimeno1969", "id": "2946551818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185079564013318144"}], "author_id": "1013788284"}, {"created_at": "2019-10-18T06:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081776248643585"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185081776248643585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "author_id": "2539003188"}, {"created_at": "2019-10-18T06:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081601899806720"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185081601899806720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "69061416"}, {"created_at": "2019-10-18T06:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081573714153473"], "in_reply_to_user_id": "1040639498483388417", "text": "@eutatidias @eubifao O sol se matou de votar na Tati pra sair  com 51% e ainda a torcida da lua estava dividida. A carne mo\u00edda t\u00e1 sisi kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185081573714153473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185041019399749632"}], "author_id": "970510576458850304"}, {"created_at": "2019-10-18T06:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081529892069377"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185081529892069377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "93703280"}, {"created_at": "2019-10-18T06:33:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081525689356288"], "text": "RT @churrodobangtan: Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185081525689356288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "churrodobangtan", "id": "1093285035849981958"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185028785881657345"}], "author_id": "2539003188"}, {"created_at": "2019-10-18T06:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081262849044480"], "text": "esse \u00e1udio da J\u00falia chorando e se \"declarando\" pra mim me matou reaaaaall", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185081262849044480", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "author_id": "1147016466954444800"}, {"created_at": "2019-10-18T06:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185081075321790464"], "in_reply_to_user_id": "443008452", "text": "@reyreysincorona Para que se suicida \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185081075321790464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184974980863483905"}], "author_id": "1178980724277485568"}, {"created_at": "2019-10-18T06:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185080914545725440"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185080914545725440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "956654637041397760"}, {"created_at": "2019-10-18T06:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185080266269835264"], "in_reply_to_user_id": "3709312874", "text": "@valeriasalio *Ni\u00f1a se suicida por presi\u00f3n social*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185080266269835264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valeriasalio", "id": "3709312874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185065847783489536"}], "author_id": "4701199580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kqtshN8Sg9", "expanded_url": "https://t.co/kqtshN8Sg9", "display_url": "t.co/kqtshN8Sg9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tatilhermizinho", "id": "1182080489064189952"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079844129902593"], "text": "RT @tatilhermizinho: \u201cSe cuida bebe\u201d\nPq me matou mam\u00e3e https://t.co/kqtshN8Sg9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185079844129902593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185078988139646976"}], "author_id": "174839138"}, {"created_at": "2019-10-18T06:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079755139403776"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185079755139403776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "author_id": "1115138838656180225"}, {"created_at": "2019-10-18T06:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079685362995202"], "in_reply_to_user_id": "763015644858187776", "text": "@carousinh4 Mano TE JURO eu li se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185079685362995202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carousinh4", "id": "763015644858187776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185079410375962624"}], "author_id": "304171897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/26nxrb6ZWy", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1184985316542824448", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079586880708608"], "text": "Gente ela ja quase se suicidou mano \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude2d https://t.co/26nxrb6ZWy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185079586880708608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184985316542824448"}], "author_id": "4616514496"}, {"created_at": "2019-10-18T06:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079450351947777"], "text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185079450351947777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}], "author_id": "1732001143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XNIiQOmpVq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PeymanNikoo", "id": "1405656050"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079220701159426"], "text": "RT @PeymanNikoo: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida! https://t.co/XNIiQOmpVq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185079220701159426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184948353806864384"}], "author_id": "271614579"}, {"created_at": "2019-10-18T06:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079181517836288"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185079181517836288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "285620288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079144050315265"], "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185079144050315265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}], "author_id": "378309265"}, {"created_at": "2019-10-18T06:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079113306005504"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE No hay mucha diferencia entonces entre los hijos de suicida y cobarde con los hijos del corrupto m\u00e1s grande de la historia el inepto Fujimori, por eso tenemos en Per\u00fa que tenemos, por desgracia muchos peruanos creen que ten\u00edan derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185079113306005504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184991684700057600"}], "author_id": "119679664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kqtshN8Sg9", "expanded_url": "https://t.co/kqtshN8Sg9", "display_url": "t.co/kqtshN8Sg9"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185078988139646976"], "text": "\u201cSe cuida bebe\u201d\nPq me matou mam\u00e3e https://t.co/kqtshN8Sg9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185078988139646976", "author_id": "1182080489064189952"}, {"created_at": "2019-10-18T06:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185078923199221761"], "text": "Me puse a ver el escuadron suicida \ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185078923199221761", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "821142562585112577"}, {"created_at": "2019-10-18T06:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185077360544178176"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185077360544178176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "1173436542104346624"}, {"created_at": "2019-10-18T06:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185076942912884736"], "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185076942912884736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}], "author_id": "326216628"}, {"created_at": "2019-10-18T06:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185076886478741504"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185076886478741504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "author_id": "944441974026883072"}, {"created_at": "2019-10-18T06:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185076360206831616"], "text": "RT @dontpray4me: Vida bandida f\u00e1brica de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185076360206831616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dontpray4me", "id": "1397171197205483526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185070035515121664"}], "author_id": "395044272"}, {"created_at": "2019-10-18T06:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185075854373576704"], "in_reply_to_user_id": "959618929537806336", "text": "@MaxGalv79499677 @antonieta_g95 Las relaciones t\u00f3xicos vienen de dos personas inestables que Justo pueden padecer tendencia al suicidio, no es querer llamar la atenci\u00f3n, es un desequilibrio qu\u00edmico. T\u00fa crees que alguien que se suicida, quer\u00eda suicidarse todo el tiempo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185075854373576704", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "antonieta_g95", "id": "4675551188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032047125028873"}], "author_id": "56548167"}, {"created_at": "2019-10-18T06:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185075575922274309"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185075575922274309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "758899591211122688"}, {"created_at": "2019-10-18T06:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185075428022784000"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185075428022784000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "author_id": "279610708"}, {"created_at": "2019-10-18T06:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185075374398431232"], "text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185075374398431232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}], "author_id": "744867732793896960"}, {"created_at": "2019-10-18T06:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185075057053310976"], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185075057053310976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "author_id": "597125845"}, {"created_at": "2019-10-18T06:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185074711564357632"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe No ensucien la memoria de este ilustre peruano ...por favor.. Nuestro Zambo Cavero , no tiene nada que ver con el miserable cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185074711564357632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Zambo Cavero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184992242798383104"}], "author_id": "711967273687191553"}, {"created_at": "2019-10-18T06:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185073543622598656"], "in_reply_to_user_id": "124284639", "text": "@fckliars Ent\u00e3o \u00e9s s\u00f3 um bocadinho suicida ahah.. eu dormi 5 e estou aqui a morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185073543622598656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fckliars", "id": "124284639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185068459840946177"}], "author_id": "848893161229471745"}, {"created_at": "2019-10-18T06:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185073498504486912"], "text": "RT @PabloBerastegui: Noche de cine b\u00e9lico con \"Escuadr\u00f3n 633\". Un escuadr\u00f3n de 'Mosquitos' comandado por Cliff Robertson en una misi\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185073498504486912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloBerastegui", "id": "2180073983"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n 633"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquitos"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff Robertson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962403332710400"}], "author_id": "2902894055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ln5cc5gXcS", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/rescatan-de-la-muerte-a-suicida-en-martinez-de-la-torre/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/rescatan-de-la\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/yHczGlV2x2", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1185073432502898688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHczGlV2x2", "media_key": "3_1185073430707785728"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "Mart\u00ednezDeLaTorre"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.6862, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednezDeLaTorre"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185073432502898688"], "text": "Rescatan de la muerte a suicida en Mart\u00ednez de la Torre; ya hab\u00eda amarrado una cuerda a su cuello #Mart\u00ednezDeLaTorre #Veracruz https://t.co/ln5cc5gXcS https://t.co/yHczGlV2x2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185073432502898688", "author_id": "1005140420014166018"}, {"created_at": "2019-10-18T06:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185073410742931456"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185073410742931456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "394758614"}, {"created_at": "2019-10-18T06:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185073084539105280"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185073084539105280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "447137843"}, {"created_at": "2019-10-18T05:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185072824874082305"], "in_reply_to_user_id": "148571836", "text": "@disktransa Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185072824874082305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "disktransa", "id": "148571836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072360468164608"}], "author_id": "795197222447095808"}, {"created_at": "2019-10-18T05:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185072772654845952"], "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185072772654845952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "author_id": "1080629518715551746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1N86pCxBsx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/opinion/20191017/reaccion-torra-violencia-protestas-sentencia-proces-7688164", "display_url": "elperiodico.com/es/opinion/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185072749779263488"], "text": "Torra, conductor suicida https://t.co/1N86pCxBsx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185072749779263488", "author_id": "173861761"}, {"created_at": "2019-10-18T05:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185072656288288768"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ De nada les sirvio? Claro su papa es sobresaliente [Negativo] S\u00ed, pero... no cuenta porque es corrupto o es un suicida con muche efervescencia moralista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185072656288288768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184982256630321153"}], "author_id": "745917367"}, {"created_at": "2019-10-18T05:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185072005630087169"], "text": "Acabo de leer un tuit en el que alguien reivindica la lucha \"con conciencia de clase\" en la que defend\u00edan empleos en los que \"se jugaban la vida bajo tierra en las cuencas mineras\". No se si esa \" conciencia de clase \" es clase suicida, masoquista o esclava.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185072005630087169", "author_id": "47158160"}, {"created_at": "2019-10-18T05:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185071347841544192"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185071347841544192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "293122204"}, {"created_at": "2019-10-18T05:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070816238690304"], "text": "Tre anni di anarchia, 40 miliardi da pagare, la \u2018cessione\u2019 dell\u2019Ulster, altrimenti il dover scegliere tra no deal e un nuovo referendum. FOLLIA SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185070816238690304", "author_id": "33834246"}, {"created_at": "2019-10-18T05:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070701469978625"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185070701469978625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "2274653489"}, {"created_at": "2019-10-18T05:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070422099988481"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185070422099988481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "940903616281481218"}, {"created_at": "2019-10-18T05:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070325798711297"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185070325798711297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1943110092"}, {"created_at": "2019-10-18T05:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070291220881408"], "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "text": "@pqoshomensmorre Matu\u00ea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185070291220881408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Matu\u00ea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185069278988570624"}], "author_id": "851999366177071104"}, {"created_at": "2019-10-18T05:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070035515121664"], "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185070035515121664", "author_id": "4716722181"}, {"created_at": "2019-10-18T05:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070028183478273"], "in_reply_to_user_id": "3131674359", "text": "@mynamesmarina suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185070028183478273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mynamesmarina", "id": "710523045560107008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185069864018481152"}], "author_id": "896205606725591040"}, {"created_at": "2019-10-18T05:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070002459893762"], "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185070002459893762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "407891527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/URSxOUYe5t", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069951801053184"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/URSxOUYe5t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185069951801053184", "author_id": "931556948029399040"}, {"created_at": "2019-10-18T05:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069870033055744"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185069870033055744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "275681489"}, {"created_at": "2019-10-18T05:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069687073366017"], "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185069687073366017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "151482583"}, {"created_at": "2019-10-18T05:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069509985615872"], "in_reply_to_user_id": "362067190", "text": "@greatjoshd Ni emulando al suicida AG alcanzar\u00eda para saldar cuentas con el Estado.\n@noakeiko", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185069509985615872", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 93, "username": "noakeiko", "id": "67743689"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185031305337196544"}], "author_id": "694911592840982528"}, {"created_at": "2019-10-18T05:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069405996228608"], "in_reply_to_user_id": "1037085071625334784", "text": "@ssometimesz Man, viene de Nisman \"hombre suicida\" en Ingl\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185069405996228608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ssometimesz", "id": "1231052489354555394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3326, "type": "Organization", "normalized_text": "Ingl\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957552481767425"}], "author_id": "539238346"}, {"created_at": "2019-10-18T05:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069284936114176"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185069284936114176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1148815107776012288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/J5B8b6kaqm", "expanded_url": "https://t.co/J5B8b6kaqm", "display_url": "t.co/J5B8b6kaqm"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069172130271233"], "text": "Cuando nadie te pregunt\u00f3 pero igual cuentas en detalle que todos se fueron al extranjero a estudiar, a vivir, a comer, a gastar y a disfrutar. Sacando la cuenta son miles de miles de d\u00f3lares que durante much\u00edsimos a\u00f1os estos par\u00e1sitos gastaron la plata robada por el suicida. https://t.co/J5B8b6kaqm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185069172130271233", "author_id": "1098697983984615427"}, {"created_at": "2019-10-18T05:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069067985506305"], "text": "RT @faustobahia: Verga me com\u00ed unas Chokis y ahora en siento m\u00e1s gordo y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185069067985506305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustobahia", "id": "86412057"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Chokis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185029435008999424"}], "author_id": "22019821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nj08CX8igu", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185068918123257856"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/nj08CX8igu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185068918123257856", "author_id": "398116739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aIaYZuIm7V", "expanded_url": "https://t.co/aIaYZuIm7V", "display_url": "t.co/aIaYZuIm7V"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185068473937993728"], "text": "JANSNDNF\n\nNi pasado se basaba en yo siendo suicida. https://t.co/aIaYZuIm7V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185068473937993728", "author_id": "774083943515713536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/F0uP3CBbxB", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoMora/status/1184994906047168512", "display_url": "twitter.com/RenzoMora/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185068390211346432"], "text": "Amizade q me lembra o filme esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/F0uP3CBbxB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185068390211346432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184994906047168512"}], "author_id": "1431783722"}, {"created_at": "2019-10-18T05:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185068315737280512"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185068315737280512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1067199131330990080"}, {"created_at": "2019-10-18T05:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185068159956606976"], "text": "RT @Rollhando: @pachy0210 @AccionDeAmparo @Imapax Sin duda el cobarde suicida era un tipo ruin que en su historial hay historias truculenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185068159956606976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "Imapax", "id": "226781908"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184921113043881985"}], "author_id": "1154090718614446080"}, {"created_at": "2019-10-18T05:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185067676131090434"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185067676131090434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}], "author_id": "539143880"}, {"created_at": "2019-10-18T05:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185067656963133442"], "text": "RT @roanoke_1984: Amei o epis\u00f3dio, mas mano coitada da Brooke s\u00f3 matou uma pessoa pra se defender e foi presa como se tivesse matado todo m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185067656963133442", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Brooke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185039830511693825"}], "author_id": "187632257"}, {"created_at": "2019-10-18T05:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185067612037885952"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185067612037885952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1728224730"}, {"created_at": "2019-10-18T05:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185067374325764097"], "text": "Ma\u00f1ana Milagros Leiva seguramente entrevistar\u00e1 a Mulder o al abogado de Alan para limpiarle la cara al cobarde suicida y cagar a Nava #LoncheritaGarcia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185067374325764097", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 135, "end": 150, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "author_id": "246314170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Z7iXIPcOcC", "expanded_url": "https://www.xn--elespaoldigital-3qb.com/espana-se-suicida-cada-dia-mas/", "display_url": "elespa\u00f1oldigital.com/espana-se-suic\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/R4RSapoApD", "expanded_url": "https://twitter.com/DigitalEspanol/status/1185067322958123010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4RSapoApD", "media_key": "3_1185067321091604480"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185067322958123010"], "text": "Espa\u00f1a se suicida cada d\u00eda m\u00e1s - https://t.co/Z7iXIPcOcC https://t.co/R4RSapoApD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185067322958123010", "author_id": "1003208282083942400"}, {"created_at": "2019-10-18T05:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185067007462367233"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185067007462367233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "610861583"}, {"created_at": "2019-10-18T05:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066999530979329"], "in_reply_to_user_id": "42319875", "text": "@ciberfan La funci\u00f3n principal de la GN es proporcionar seguridad a la poblaci\u00f3n, no es exponerlos a actos de violencia en  un combate suicida siendo superados en numero y armamento, sabiendo que el detenido ser\u00eda liberado. Hay que digerirlo, as\u00ed el poder del narco logrado en dos sexenios.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185066999530979329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ciberfan", "id": "42319875"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "GN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046674521165824"}], "author_id": "231101367"}, {"created_at": "2019-10-18T05:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066877208465408"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185066877208465408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1961459269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066672102739968"], "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185066672102739968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}], "author_id": "801195541"}, {"created_at": "2019-10-18T05:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066538719690753"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185066538719690753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "985952563408273408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zlgf7vKXCj", "expanded_url": "https://twitter.com/RatiLoli/status/1185066397052887040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zlgf7vKXCj", "media_key": "3_1185066386554535936"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "desdelacalleCor", "id": "832930031332683776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Pozoblanco"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066397052887040"], "in_reply_to_user_id": "832930031332683776", "text": "@desdelacalleCor en c/Pozoblanco cada d\u00eda se suicida una farola. Esta literalmente colgada solo por un cable. Su vida pende de un hilo. Pasamos por ah\u00ed muchas personas diariamente.  Ya hay dos farolas muertas es menos de 10 metros. https://t.co/zlgf7vKXCj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185066397052887040", "author_id": "2785876072"}, {"created_at": "2019-10-18T05:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066153900683264"], "text": "La sima de un beso en un brinco suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185066153900683264", "author_id": "280861081"}, {"created_at": "2019-10-18T05:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185065942008643584"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185065942008643584", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "author_id": "73947704"}, {"created_at": "2019-10-18T05:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185065932768440320"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185065932768440320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "26441553"}, {"created_at": "2019-10-18T05:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185065837817974785"], "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185065837817974785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "2460104746"}, {"created_at": "2019-10-18T05:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185065386263355393"], "text": "se puxar e errar, mano, tu \u00e9 um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185065386263355393", "author_id": "1005264911411433473"}, {"created_at": "2019-10-18T05:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185064969492160512"], "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185064969492160512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "4561654884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yjR3E6rZBM", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/10/novas-fotos-dos-bastidores-de-o-esquadrao-suicida-flagram-idris-elba-e-a-volta-de-viola-davis/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/10/novas-\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185064594005516289"], "text": "Novas fotos dos bastidores de O Esquadr\u00e3o Suicida flagram Idris Elba e a volta de Viola Davis https://t.co/yjR3E6rZBM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185064594005516289", "author_id": "28838330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8v1JAMOo8k", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/10/novas-fotos-dos-bastidores-de-o-esquadrao-suicida-flagram-idris-elba-e-a-volta-de-viola-davis/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/10/novas-\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185064570945200133"], "text": "Novas fotos dos bastidores de O Esquadr\u00e3o Suicida flagram Idris Elba e a volta de Viola Davis https://t.co/8v1JAMOo8k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185064570945200133", "author_id": "60909293"}, {"created_at": "2019-10-18T05:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185064242069884929"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185064242069884929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "2179948113"}, {"created_at": "2019-10-18T05:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185064237246353409"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185064237246353409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1007013977098989568"}], "includes": {"users": [{"id": "3131579308", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pri \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 247, "tweet_count": 12281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xpriscilabelen"}, {"id": "4550317786", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "public_metrics": {"followers_count": 101607, "following_count": 784, "tweet_count": 247511, "listed_count": 129}, "verified": false, "username": "DilmaResiste"}, {"id": "2390796442", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "leonardo_stoppa"}, {"id": "392500602", "name": "Soldado Rayyann", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 580, "tweet_count": 46685, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gonzalocampu"}, {"id": "902344274443980800", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Ariz Zea", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 283, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arizeo_z6"}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jpereyra1952"}, {"id": "156728271", "location": "No lustre do castelo. ", "name": "Chaotic", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 206, "tweet_count": 185121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itispaaty"}, {"id": "115460580", "location": "Rio de Janeiro", "name": "bea lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 294, "tweet_count": 133309, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "beatr3s"}, {"id": "109325390", "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "verified": true, "username": "andrezadelgado"}, {"id": "179302583", "location": "Miami, FL", "name": "Pa\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 398, "tweet_count": 53453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pjpr8"}, {"id": "3048297175", "location": "Santiago, Chile.", "name": "val\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "valferm"}, {"id": "299290251", "location": "Almer\u00eda", "name": "Almudena L.", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 629, "tweet_count": 20346, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "caleidosferica"}, {"id": "464845771", "location": "aqui, aca \u2611", "name": "sonorajubilee", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2115, "tweet_count": 28019, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sonorajubilee"}, {"id": "50810711", "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "juanito2525"}, {"id": "381072408", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 875, "tweet_count": 10261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielgagoo"}, {"id": "56003209", "location": "Araruama", "name": "Thyeres Soares", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 279, "tweet_count": 73697, "listed_count": 178}, "verified": false, "username": "Thyeres"}, {"id": "1155590263055757313", "name": "Marina Avila", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 187, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarinaA84453567"}, {"id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "camilo_0603"}, {"id": "991448782192525312", "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 236, "tweet_count": 29412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tnlgomedico"}, {"id": "2597088085", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Elis Costa\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 685, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElisCostaRS"}, {"id": "3032896029", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 350, "tweet_count": 19467, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "estudandoconcur"}, {"id": "1726505312", "name": "Maur\u00edcio Bunazar", "public_metrics": {"followers_count": 58579, "following_count": 872, "tweet_count": 32296, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "BunazarMB"}, {"id": "33075685", "name": "Allyosha", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1009, "tweet_count": 68981, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Allyosha"}, {"id": "3075954209", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 68, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cmandalac"}, {"id": "47483420", "location": "Chile", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2638, "tweet_count": 50028, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "nachoerra_"}, {"id": "588449355", "location": "Planeta Tierra", "name": "Manuel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 489, "tweet_count": 46677, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ManuelGlez2012"}, {"id": "114346861", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "verified": true, "username": "ferbelaunzaran"}, {"id": "1278101516", "location": "Bruselas", "name": "Vania", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 504, "tweet_count": 43685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vania_asesoria"}, {"id": "2369551148", "location": "CCS 10\u00ba 30' N 66\u00ba 55' W", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2152, "tweet_count": 110872, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "rgvrgv1"}, {"id": "139490963", "location": "La tercera nube a la izquierda", "name": "Ze Peque\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18274, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "Pequenho_Ze"}, {"id": "3429701925", "name": "raf", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230439, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "raf_elism"}, {"id": "984809883240484864", "name": "Marg\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1077, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marg52478262"}, {"id": "732879806", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11174, "following_count": 4954, "tweet_count": 1251253, "listed_count": 194}, "verified": false, "username": "___DENISE___EU_"}, {"id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "verified": true, "username": "aguedescartoon"}, {"id": "94481185", "name": "milhuar antonio", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sietemil1"}, {"id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true, "username": "esquinabaja"}, {"id": "1266054865", "name": "Ausdem Wald", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 183, "tweet_count": 71426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alcarpinteiro"}, {"id": "2213305520", "location": "\u2694\u2728", "name": "nick nope", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 165, "tweet_count": 71142, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ninemezis"}, {"id": "522693614", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Jonas - \ud83d\ude37 protejam-se.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1871, "tweet_count": 45822, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nadaareclamar"}, {"id": "747708560855941121", "location": "Carmen de la Legua - Reynoso", "name": "Karl Kortz", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3536, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Karl_Kortz"}, {"id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"id": "835324973178892288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "talia \ud83c\udd99\ufe0f 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83e\udd1d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 420, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "talireias"}, {"id": "536040624", "name": "Belen Camila NN", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 281, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CamiPimienta"}, {"id": "320504506", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "ANA", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1242, "tweet_count": 38138, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anacabrera333"}, {"id": "434131054", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Cristy Monge - Grau", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1353, "tweet_count": 66588, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "CristyMongeR"}, {"id": "45396606", "location": "Santiago, Chile", "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1080, "tweet_count": 19485, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "val_mco"}, {"id": "127902758", "location": "Chile", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "SoyLaNano"}, {"id": "130307102", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Meg \ud83d\udea9 \ud83c\udf97#FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3411, "tweet_count": 58517, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "megg_souza_"}, {"id": "435920869", "name": "antonio", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 262, "tweet_count": 10937, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Divekan"}, {"id": "96653560", "location": "Terrassa", "name": "Josep Guijarro", "public_metrics": {"followers_count": 24317, "following_count": 408, "tweet_count": 84669, "listed_count": 299}, "verified": false, "username": "josepguijarro"}, {"id": "122422922", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "name": "Vyka Alves (\u02df\u1d25\u02df)", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 362, "tweet_count": 47659, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lodovyka"}, {"id": "3424658405", "location": "Peru", "name": "Yareda", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 332, "tweet_count": 6306, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yareda2214"}, {"id": "17934700", "location": "Lima, Peru", "name": "Percy Mayta-Trist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 19082, "following_count": 1603, "tweet_count": 37694, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "MaytaTristan"}, {"id": "3000593032", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Redinformativa7", "public_metrics": {"followers_count": 4568, "following_count": 1562, "tweet_count": 54682, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "redinformativa7"}, {"id": "421463099", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 413, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alber_Tolo"}, {"id": "419855473", "location": "Brasil", "name": "Eu voto no Professor em 22!", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 366, "tweet_count": 65351, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ProcopioDF"}, {"id": "1006286345021599744", "location": "Villa el Salvador, Peru", "name": "Rolando Quispe", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 44197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rolandoquispe74"}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE"}, {"id": "701440138753220609", "name": "Soul", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 200, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafa0803mo"}, {"id": "3240958317", "location": "Porto, Portugal", "name": "Cutie McPretty \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 23, "tweet_count": 12237, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elisafrias13"}, {"id": "2855745652", "name": "dj", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 73, "tweet_count": 18900, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lavemobicho"}, {"id": "370940282", "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 226, "tweet_count": 3409, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Teresaleseratte"}, {"id": "3439277913", "location": "Rimac Lima, Peru", "name": "Jorge Jer\u00ed \ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 320, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jojema3"}, {"id": "2996106275", "name": "Silvia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 673, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silviacoraltc"}, {"id": "851524115789950976", "location": "condado - vila dos hobbits ", "name": "surtando ao som de maxident nyaun", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2634, "tweet_count": 148028, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Erenniie"}, {"id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "keanumcavoy"}, {"id": "4198787835", "location": "Santiago, Chile", "name": "Camila Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 831, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camilaconejin"}, {"id": "95286627", "name": "Daniel Cunha \ud83e\udd91da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1766, "tweet_count": 31612, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dcunhas"}, {"id": "709357128", "name": "bruna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 576, "tweet_count": 30063, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sgobruna"}, {"id": "55551681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ewerton", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4707, "tweet_count": 146036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "almeidaewerton"}, {"id": "315417440", "name": "marta gonzalez ferna", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 1284, "tweet_count": 177930, "listed_count": 136}, "verified": false, "username": "martagonzalezfe"}, {"id": "347533403", "location": "mi casa", "name": "\u2640Cynthia", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 3805, "tweet_count": 37771, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Mami_Indignada"}, {"id": "120305055", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fishi", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 373, "tweet_count": 456, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Panfishi"}, {"id": "86333519", "location": "Yenewe", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "NicoChiessa"}, {"id": "177638579", "name": "\u00c9der Castilho", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Edercast"}, {"id": "912699763891597312", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 299, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandasruprecht"}, {"id": "990256499560771592", "name": "Leandro miranda", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 171, "tweet_count": 25658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leandro240493"}, {"id": "204880581", "location": "Brasil", "name": "Miss Chanandler", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 514, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaybband"}, {"id": "1018903471569895424", "name": "Dra.Radfem", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 264, "tweet_count": 43434, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "DRadfem"}, {"id": "1164734754740199424", "name": "Kika381", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 72, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kika3811"}, {"id": "274189486", "location": "lima", "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mateospot"}, {"id": "2981563294", "location": "Lara, Venezuela", "name": "Cheo Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 201, "tweet_count": 27155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sintonnison2021"}, {"id": "497437137", "name": "Kris \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1737, "tweet_count": 109659, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Highlander2510"}, {"id": "128304879", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "FATIMA", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 234, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FATIFRANCO"}, {"id": "2947117935", "location": "San Bernardo, Chile", "name": "Ro Less", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 645, "tweet_count": 23407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lprl20"}, {"id": "49415888", "location": "Caracas", "name": "A construir 1pa\u00eds!", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 4214, "tweet_count": 68631, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "A1Properties"}, {"id": "116828005", "location": "CCS - Bilbao", "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "verified": true, "username": "carmenbeat"}, {"id": "262345882", "location": "Gr\u00e3o-Par\u00e1 e Maranh\u00e3o", "name": "treze confirma", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 758, "tweet_count": 91214, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "galinhacacheada"}, {"id": "2208396800", "name": "Madame Alien", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 115, "tweet_count": 16406, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Madame_Alien"}, {"id": "724629175177515008", "location": "No God, No Country, No Lies", "name": "Condenado Fanzine", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4961, "tweet_count": 14372, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "condenadoblog"}, {"id": "209741494", "name": "juvenal Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 586, "tweet_count": 6471, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juvenalrb"}, {"id": "1170164345260711936", "name": "leticiams1724@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 100, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leticiams1724"}, {"id": "815723180631408640", "location": "galicia", "name": "Lois Corunha", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 333, "tweet_count": 12904, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "corunha71"}, {"id": "432445959", "name": "V. Rub\u00e9n Aguar", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 229, "tweet_count": 18596, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "13Aguar"}, {"id": "1520344381", "location": "Valencia", "name": "Ed\u00f9 \ud83e\udd87 -- \ud83c\udfce", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 782, "tweet_count": 23780, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "edu21215"}, {"id": "1460443501", "location": "peru", "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 342, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joleza_2502"}, {"id": "1030250382587559937", "name": "siqueira\u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 536, "tweet_count": 6505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laissiqueiraz"}, {"id": "2577894591", "name": "aninha \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__aniiinhaa"}, {"id": "38978736", "location": ".........", "name": "melitaway #APRUEBO A.C.A.B", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1406, "tweet_count": 20215, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "melitaway"}, {"id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "verified": true, "username": "metrodesantiago"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "name": "BATI-BAZAN", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "VasquezBazan"}, {"id": "66809311", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 304, "tweet_count": 3631, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bbertolottiv"}, {"id": "2410947168", "name": "hellraiser da silva", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 1021, "tweet_count": 142523, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "SURUBAOSENSE8"}, {"id": "258368215", "location": "Brasil", "name": "Amiraldo Benjamim", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 623, "tweet_count": 23305, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "amiraldobenjami"}, {"id": "52534031", "location": "Argentina", "name": "Maslaton", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 431, "tweet_count": 28281, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Maslaton"}, {"id": "90880044", "location": "Salvador, Lauro de Freitas, Ba", "name": "\ud83c\udf40 Da\u00edse 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf40\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 813, "tweet_count": 29162, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DaisePereira"}, {"id": "877697541202227200", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Silvana Di Blasio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1123, "tweet_count": 23387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sildibras"}, {"id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3112, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_pinccc"}, {"id": "1166515377624485892", "name": "Anae Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 53, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaSala36462358"}, {"id": "1855948482", "name": "votorinha\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 578, "tweet_count": 38746, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "smellypbuffay"}, {"id": "2206587483", "location": "Campo Grande", "name": "sayu", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 174, "tweet_count": 33640, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sayuri_uechi"}, {"id": "4716722181", "name": "RUBIO", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 469, "tweet_count": 27205, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "awakeofatrip"}, {"id": "378804083", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Fabi\u00e1ncho Messi", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 157, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabianlmesa"}, {"id": "739154515086172160", "location": "Lima, Peru", "name": "VeroNi", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 337, "tweet_count": 20519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeroNikoleHR"}, {"id": "868868370879438848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fernando Negreiros", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Fnegreiros1313"}, {"id": "866974772", "location": "Chile", "name": "Dafne Concha Ferrando #AprueboNuevaConstituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7507, "following_count": 4126, "tweet_count": 163200, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "DafneConchaF"}, {"id": "768052704", "location": "Sao Paulo", "name": "Vanildo F Souza", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 682, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VanildoFSouza"}, {"id": "952391756334747649", "location": "Santiago, Chile", "name": "m a r i a n e l a \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1519, "tweet_count": 18416, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hoselindo"}, {"id": "903718609750511617", "name": "Santis Huamam", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 53, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SantisHuamam"}, {"id": "3290124466", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "f_r_e_d", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 546, "tweet_count": 73624, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FredericoGuima6"}, {"id": "446706440", "location": "Santiago ", "name": "Maldita Cretina APRUEBO\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 16972, "following_count": 12478, "tweet_count": 112027, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "jeimitakiara"}, {"id": "870835002837225473", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Alezera Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 21038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alezera_sousa"}, {"id": "977202958097108992", "location": "Lima, Peru", "name": "Giancarloec", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 677, "tweet_count": 10241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Giancarlo_2908"}, {"id": "938900403177115649", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Azevedo YosoY Oeaohoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 4969, "tweet_count": 195041, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Azevedo_Wall"}, {"id": "979046727083798528", "location": "Vilanova i La Geltr\u00fa, Catalunya", "name": "Guitry", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3806, "tweet_count": 62851, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "winterbottom74"}, {"id": "382844127", "name": "Ver\u00edn Lechuza", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Verinlechuza"}, {"id": "143278453", "location": "Z\u00farich, Suiza", "name": "Cesar Moya", "public_metrics": {"followers_count": 31120, "following_count": 1785, "tweet_count": 259104, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "zuricht94"}, {"id": "3002386462", "location": "Miami, USA", "name": "Mario J. Pent\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 54681, "following_count": 5305, "tweet_count": 47868, "listed_count": 225}, "verified": true, "username": "MarioJPenton"}, {"id": "1563779594", "location": "Managua, Nicaragua || Madrid", "name": "Israel Gonz\u00e1lez Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 12045, "following_count": 4012, "tweet_count": 223200, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "israeldej94"}, {"id": "116992374", "location": "Nicaragua", "name": "Eduardo Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 12981, "following_count": 1189, "tweet_count": 11043, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "GuayoPeriodista"}, {"id": "902107055305224192", "name": "CINESERIES", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 41, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "c1n3s3r13s"}, {"id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "verified": false, "username": "Cinemascomics"}, {"id": "299887161", "location": "Santiago", "name": "Nelson tienelaculpa", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 361, "tweet_count": 11904, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NelsonSuazo3"}, {"id": "127922483", "location": "chile", "name": "neis", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 487, "tweet_count": 38947, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "neis_netty"}, {"id": "773078180580261888", "location": "Ciudad Poes\u00eda", "name": "Po\u00e9mame", "public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 8035, "tweet_count": 195089, "listed_count": 196}, "verified": false, "username": "poemame_poesia"}, {"id": "202035591", "location": "Chile", "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 157, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daniphnx"}, {"id": "2804095238", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Roberto Varela", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1722, "tweet_count": 36181, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "varelacarneiro"}, {"id": "66232299", "location": "Rio de Janeiro", "name": "o Br feliz d novo \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 388, "tweet_count": 18696, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pretaYayadenovo"}, {"id": "72059814", "location": "chile", "name": "David Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 967, "tweet_count": 29292, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davgonzalez"}, {"id": "713590841848303616", "location": "@evanarrt ", "name": "bielzinho\ud83e\udd85\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3490, "tweet_count": 136470, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "fanboydoenvy"}, {"id": "3064820464", "location": "nil\u00f3polis ", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 776, "tweet_count": 32653, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Vinyh_MSG"}, {"id": "2825577350", "location": "Salvador", "name": "Emilia Andrade Belitardo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 867, "tweet_count": 194981, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "MilaBelitardo"}, {"id": "2151705111", "name": "Gratid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 307, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mazinha1957"}, {"id": "14302879", "location": "Cagua, Aragua, Venezuela", "name": "Jorge G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 2980, "tweet_count": 32011, "listed_count": 242}, "verified": false, "username": "jorgeletralia"}, {"id": "480472167", "location": "il void", "name": "Fiore ha detto basta", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 76, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GiulMeow"}, {"id": "198116497", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Alex #blm", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 133, "tweet_count": 109538, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "alferpal"}, {"id": "276634165", "location": "Barcelona", "name": "la_campa", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2543, "tweet_count": 1653, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "camping_gazz"}, {"id": "940168230", "name": "Nilson Galdino", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 7, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galdino_nilson"}, {"id": "912459688054345728", "location": "Planeta terra.", "name": "LorelayViny Mecci \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf47\ud83c\udf48\ud83c\udf49\ud83c\udf4a\ud83c\udf4b\ud83c\udf4c\ud83c\udf4e\ud83c\udf4f\ud83c\udf50\ud83c\udf51\ud83c\udf52\ud83c\udf53\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 4849, "tweet_count": 84103, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LorelayVinyMecc"}, {"id": "714105918", "name": "luisa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 84, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lufer_2012"}, {"id": "1014419990", "name": "Walter Loli Morales", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 273, "tweet_count": 19801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wcmloli1"}, {"id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jupao3116"}, {"id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "verified": false, "username": "jdealthaus"}, {"id": "170712975", "location": "Paris, France", "name": "Jose A", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 5002, "tweet_count": 72761, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "joseadelc"}, {"id": "1052689816100454400", "location": "Miami Beach, FL", "name": "\ud83d\udc82\ud83c\udde8\ud83c\uddf4SOLDADO URIBISTA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc82\u00ae\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 44107, "following_count": 41441, "tweet_count": 34728, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "chuchoagudelo1"}, {"id": "26060346", "location": "The Bad Place \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Dai-me For\u00e7as pro 2o Turno! Lula 2022 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1286, "tweet_count": 90662, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "marungersauer"}, {"id": "134851310", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Malu Pedroso", "public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 5109, "tweet_count": 65150, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "malupedroso"}, {"id": "312769520", "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nuevachispita"}, {"id": "2742603425", "location": "Lima, Peru", "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 489, "tweet_count": 34925, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "alainsalrio"}, {"id": "1011791244", "name": "Gustavo Alvarez R.", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2179, "tweet_count": 21371, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IngGustavoA"}, {"id": "792793865489117184", "name": "ANNA", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 914, "tweet_count": 254334, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnnaP1953"}, {"id": "921051317161820160", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "CaioGCM"}, {"id": "489628282", "name": "\ud83c\udf38L@ Vie en Rose\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 707, "tweet_count": 12442, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvacrosy"}, {"id": "872100019175817217", "name": "MaRi", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1329, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaRiMaMiYoNeNe"}, {"id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "name": "Cao", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "CaoticaPurocaos"}, {"id": "702881582613467136", "name": "Francisco-Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 240, "tweet_count": 12341, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flrodri_"}, {"id": "422587559", "location": "Plasencia\ud83c\udfe0Granada\u2764\ufe0f\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83e\udd7e\ud83c\udf33\ud83d\udcda", "name": "Cecilia Cano", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1513, "tweet_count": 8133, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "CeciliaMCano"}, {"id": "887142829", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Engenheira solit\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 499, "tweet_count": 67971, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hllkrsr"}, {"id": "108365368", "location": "Lima Peru", "name": "Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 114, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Wallascito"}, {"id": "17793152", "location": "rio de janeiro", "name": "Henrique Cal", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2475, "tweet_count": 53121, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "merlim"}, {"id": "764984438", "location": "Lima, Peru", "name": "Oscar Campoblanco", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 100, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Campoblanco_OO"}, {"id": "37213088", "name": "Rochio \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1282, "tweet_count": 10496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rochiopal"}, {"id": "1153758049422729216", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "name": "gabigolo \u00c9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 19982, "following_count": 12928, "tweet_count": 71914, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "gabigolu"}, {"id": "2845898901", "name": "Jose Eduardo Medeiro", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 204, "tweet_count": 6916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mecamedeiros"}, {"id": "2502581566", "location": "Malaga, Andalusia", "name": "Jose R Requena", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 733, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cucocrn82"}, {"id": "733374977169358849", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 17120, "following_count": 1746, "tweet_count": 95226, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Nbarbla78"}, {"id": "720130905981992961", "location": "Ailleurs", "name": "Zarga", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 514, "tweet_count": 120765, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Zarga365984631"}, {"id": "1432797950", "location": "Paris 18e & Lille", "name": "Guillaume D.", "public_metrics": {"followers_count": 47991, "following_count": 606, "tweet_count": 25861, "listed_count": 198}, "verified": false, "username": "GDeleur"}, {"id": "26297176", "name": "Al Rojo Vivo", "public_metrics": {"followers_count": 937994, "following_count": 649, "tweet_count": 88284, "listed_count": 2146}, "verified": true, "username": "AlRojoVivo"}, {"id": "969378523726077952", "location": "Somewhere", "name": "Elsies room", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2991, "tweet_count": 3940, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elsieroom"}, {"id": "1087099823671726080", "location": "Paudalho, Brasil", "name": "Lula", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 912, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lula55426855"}, {"id": "30710862", "location": "Belo Horizonte", "name": "Suzan Fenner \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50 - SOCORRO ERU!!", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1416, "tweet_count": 61868, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "suzan_fenner"}, {"id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PapaVictor06"}, {"id": "982403264191844352", "name": "CarlosdelRio52", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosdelRio52"}, {"id": "3040644923", "name": "Quique", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 495, "tweet_count": 13351, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "QSupermix"}, {"id": "304875318", "location": "Sondika, Espa\u00f1a", "name": "Blanka", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 794, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cogollito79"}, {"id": "38064861", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 530, "tweet_count": 10225, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jfpaganini"}, {"id": "803247356", "name": "lucca18", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1479, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucca1819"}, {"id": "394191572", "name": "George B", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 5004, "tweet_count": 60396, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "BarahonaGeorge"}, {"id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "name": "Luis Lara", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisLar01154334"}, {"id": "167405200", "location": "Per\u00fa", "name": "The punisher", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 682, "tweet_count": 60417, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "richardcalleh"}, {"id": "424017384", "name": "Prof R\u00ea\ud83d\udea9\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 6072, "tweet_count": 41652, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "RegianaNep"}, {"id": "784896811542675456", "location": "El Carmen de Viboral, Colombia", "name": "Iv\u00e1n Sep\u00falveda\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 173, "tweet_count": 374284, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ivansep1997"}, {"id": "49865129", "name": "Ricardo Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 4996, "tweet_count": 28068, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Ricardrio13"}, {"id": "306971852", "name": "MarcusV", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 3882, "tweet_count": 35259, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "m_f_vieira"}, {"id": "999381176149270528", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "wela", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 266, "tweet_count": 8522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EwePeste"}, {"id": "593846779", "location": "Aguascalientes", "name": "Luis  Morales Franco", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 4190, "tweet_count": 56752, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lmorales62"}, {"id": "2591121472", "name": "Edwin Medina Concha", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 156, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emedinaconcha1"}, {"id": "716142495", "name": "Modjo Xod", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "modjoxod101"}, {"id": "315155549", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "name": "Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 18299, "following_count": 1132, "tweet_count": 31591, "listed_count": 249}, "verified": true, "username": "AytoAlcalaH"}, {"id": "2502968203", "name": "Jhen", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 459, "tweet_count": 1827, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Jhenraha"}, {"id": "456480703", "location": "MADRID ESPA\u00d1A", "name": "ANTONIO MARCOS GARCI", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 4741, "tweet_count": 63771, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "marcos_garci"}, {"id": "1054831959321595911", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "chumbinho", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 154, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Augusto__Robert"}, {"id": "44234699", "location": "Florida, USA", "name": "Joselo Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JoseloNunez66"}, {"id": "727500549478866945", "location": "Peru", "name": "Cristel Gordillo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 506, "tweet_count": 18145, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cristelgordill2"}, {"id": "24722244", "location": "Brasil/ES/Serra", "name": "M\u00e1rio Burns", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 3893, "tweet_count": 16182, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "MNBurns"}, {"id": "1046512959424532481", "name": "DennerCFagundes", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 36284, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DennerCFagunde1"}, {"id": "867081058654834689", "location": "Ibi\u00e1, Brasil", "name": "Picainha e a cervejinha \ud83c\udf1f \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 139, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fala_gama"}, {"id": "572821932", "location": "Barcelona Espa\u00f1a Europa", "name": "jos\u00e9 garcia gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2375, "tweet_count": 13834, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "josgargon"}, {"id": "818256879696707584", "location": "Mercedes, Argentina", "name": "Rami\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 343, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rami_caceres625"}, {"id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "Josenilson F. de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 49001, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nilsonflim"}, {"id": "82140845", "location": "Portugal", "name": "Paulo R R Seabra \ud83c\udfb9 \ud83d\udce1\ud83d\udcf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 663, "tweet_count": 60341, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "prrseabra"}, {"id": "20279784", "location": "Parres, Asturias, Espa\u00f1a.", "name": "El Abuelo (Jos\u00e9 Antonio).", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 438, "tweet_count": 69142, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Abuelo333"}, {"id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59381, "following_count": 27830, "tweet_count": 249207, "listed_count": 707}, "verified": false, "username": "cmgorriaran"}, {"id": "19762540", "location": "Republic of Catalonia", "name": "XaVi Gir\u00f3 #1oct2017\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1106, "tweet_count": 11827, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "xavigiro"}, {"id": "363696047", "location": "Cornell\u00e0 de L.", "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "public_metrics": {"followers_count": 315492, "following_count": 11817, "tweet_count": 24447, "listed_count": 1607}, "verified": false, "username": "JoanTarda"}, {"id": "822367412490145795", "location": "Wioland", "name": "popcorn", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 633, "tweet_count": 28783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "popcorn1971"}, {"id": "929108347722391553", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Jefferson Santos", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 672, "tweet_count": 1861, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jeff_b_santos"}, {"id": "320444568", "location": "Trujillo", "name": "Josmar8025", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 460, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josmar8025"}, {"id": "1140822065278328832", "name": "Make out hill", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 870, "tweet_count": 21523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ptkdaddy"}, {"id": "793875822", "location": "Castanhal, Brasil", "name": "Antonio Flor\u00eancio \ud83e\udd13", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1053, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aflorencio2012"}, {"id": "1042082272005038081", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "TK Abintes \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 663, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbintesThaisa"}, {"id": "1851196938", "name": "piluxka", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 290, "tweet_count": 25060, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Piluxka1931"}, {"id": "1181601791965712384", "name": "JavichoMexicali", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 794, "tweet_count": 119991, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MexicaliJavicho"}, {"id": "2953109662", "location": "Informacion de Org Oficiales", "name": "Salud Publica Arg", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1135, "tweet_count": 17768, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SaludPublicaArg"}, {"id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "verified": true, "username": "opsargentina"}, {"id": "1527912313", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 272959, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "CCR_IOS20"}, {"id": "1459567226", "name": "gafasmoradas", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4999, "tweet_count": 80643, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "gafasmoradas"}, {"id": "1536759193", "location": "Gondor", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 4531, "tweet_count": 57860, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PedroKnows_"}, {"id": "58875595", "name": "\ud83c\udf4aMUGE Brasil\ud83c\udf4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1961, "tweet_count": 147603, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ivansb2009"}, {"id": "464875025", "location": "Alicante", "name": "Alquibla una mirada al mundo de las bibliotecas", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 2069, "tweet_count": 17328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evagalansempere"}, {"id": "219739064", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "name": "meu nome \u00e9 Rob\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2469, "tweet_count": 188054, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "socram2014"}, {"id": "897266755520823298", "name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26811, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MriamCMMiranda1"}, {"id": "2255833993", "name": "Maria Quinidad", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 742, "tweet_count": 43562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariaquinidad"}, {"id": "828957139448238081", "location": "Temuco", "name": "Portal Hospitalario", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 391, "tweet_count": 21805, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Portal_Hospital"}, {"id": "295849575", "location": "NO TERF, Vocera Fund. Kimerah", "name": "T\ud83d\udc9fmara Casado Vergara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 28997, "following_count": 28897, "tweet_count": 113723, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "TamaraCasado_V"}, {"id": "734077157081812993", "location": "Baleares, Islas Baleares", "name": "SHNB-BSHNB \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd2c\ud83d\udc0c\ud83d\udc1d \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4115, "tweet_count": 140051, "listed_count": 131}, "verified": false, "username": "SHNB_BSHNB"}, {"id": "710858945057968129", "location": "Av. Gran Via Asima, 28, 1\u00ba-1\u00ba", "name": "COBIB", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 390, "tweet_count": 458, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CobBalears"}, {"id": "804403951", "location": "Alicante y Mota del Cuervo", "name": "Antonio Zarco", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 280, "tweet_count": 23861, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "nazarenozarlop"}, {"id": "3244530237", "location": "Cofrentes, Espa\u00f1a", "name": "JUANMA HERNANDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1309, "tweet_count": 69790, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Juanmacofren"}, {"id": "1041698803533795328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Soniar", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SoniarArsoni"}, {"id": "989674042176229376", "name": "defensora do sus", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 228, "tweet_count": 9916, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Carolinda3035"}, {"id": "164271643", "location": "Brasil", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1019, "tweet_count": 337421, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "claudiocalente"}, {"id": "1000405238", "name": "gustavo \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 583, "tweet_count": 183356, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "avriltime"}, {"id": "182791486", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173577, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marcostormenta"}, {"id": "101476531", "location": "Nova Igua\u00e7u- RJ", "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 4980, "tweet_count": 38553, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jngfontenelle"}, {"id": "822522554896252928", "location": "entp : 6w5 | 17y", "name": "nase; kny spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 3570, "tweet_count": 54991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wanokwni"}, {"id": "66456167", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Lord Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 127, "tweet_count": 42220, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Lord_Anderson"}, {"id": "250075651", "location": "Valencia", "name": "Maldito Records", "public_metrics": {"followers_count": 9117, "following_count": 1498, "tweet_count": 14757, "listed_count": 102}, "verified": true, "username": "Maldito_Records"}, {"id": "1151518370", "name": "S\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u1d1b", "public_metrics": {"followers_count": 6592, "following_count": 2605, "tweet_count": 8566, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "scarlet_moncada"}, {"id": "627641412", "location": "Espanha", "name": "Vamos al cine", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 2591, "tweet_count": 128321, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "vecine"}, {"id": "4112577279", "name": "Supaid\u00e2man", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 622, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jalkaraujo"}, {"id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "carlatoscan"}, {"id": "1022279635508371456", "name": "@MoralesNavarrete", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MoralesNavarre3"}, {"id": "1076873642", "location": "Sevilla", "name": "Alfonso Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 690, "tweet_count": 10014, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alfonsorbb"}, {"id": "822491659980144640", "location": "Sevilla", "name": "SSC", "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 1345, "tweet_count": 164386, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Sergio10rialto"}, {"id": "122798503", "name": "mery cruz", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 837, "tweet_count": 20548, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "apretada"}, {"id": "47023776", "location": "Madrid, Spain", "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 2057, "tweet_count": 21158, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Verofj"}, {"id": "361016287", "location": "Lima", "name": "Angis", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 501, "tweet_count": 54890, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "angiss76"}, {"id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Blog de Cine", "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}, "verified": false, "username": "Alucine_es"}, {"id": "1087681976541294592", "name": "Edrielle_0", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edrielle_0"}, {"id": "173045052", "name": "no toi me fui", "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 1595, "tweet_count": 275361, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "btsparksfly"}, {"id": "281093385", "name": "Notizie.it", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "verified": false, "username": "notizieit"}, {"id": "883301651418935297", "name": "Desapaixonei", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 4, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Desapaixonei1"}, {"id": "955966301071081473", "name": "Marco Ant\u00f4nio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoAn41952643"}, {"id": "121225480", "location": "\u00dcT: 10.476441,-66.560586", "name": "Hugo A. Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 332, "tweet_count": 1398, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Foxnunez"}, {"id": "1155465542209286145", "location": "Oeiras, Portugal", "name": "PIRES\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 885, "tweet_count": 14006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "francisc0cpires"}, {"id": "451319513", "name": "teresa arbulu", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80613, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "teresaarbulu"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "2494856192", "name": "Jonathan LinaresZ", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 112, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jonathanLinZo"}, {"id": "73947745", "location": "SANTIAGO, CHILE", "name": "LILIANA QUIJADA", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 928, "tweet_count": 156432, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "pajaritorojo"}, {"id": "60108831", "location": "Brasil", "name": "@makuxxi", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 764, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "airtonportela"}, {"id": "2731609377", "name": "Tabarnia Tricornio", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 643, "tweet_count": 271354, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "kamipony"}, {"id": "4868765607", "location": "La Tierra, Sistema Solar.", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 906, "tweet_count": 25317, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Juantwit4"}, {"id": "80653166", "location": "Espanha", "name": "Locomalito", "public_metrics": {"followers_count": 19651, "following_count": 204, "tweet_count": 33877, "listed_count": 527}, "verified": true, "username": "Locomalito"}, {"id": "803038096459755520", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1259, "tweet_count": 30508, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "YIXINGlRL"}, {"id": "3296659590", "location": "born in 2002                                                                                                                     txt & exo", "name": "luu", "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 2546, "tweet_count": 40317, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "b5eom"}, {"id": "1189664972", "location": "Salamanca, Spain", "name": "Marisa-", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 639, "tweet_count": 2144, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lumarjim98"}, {"id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "robsonhcosta"}, {"id": "3088961758", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "\u264f\ufe0fora", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 160, "tweet_count": 18745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carmenbubii"}, {"id": "1023311842406477824", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Celina Esteticista \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4965, "tweet_count": 51290, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "celinasantoses1"}, {"id": "1171359029781782529", "name": "Francisco Marques", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 526, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Francis58175119"}, {"id": "359527554", "name": "\u25e6\u25c9 enga chao\u00a0\u25c9\u25e6", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 515, "tweet_count": 8553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "enga_chao"}, {"id": "1040111804", "location": "Valencia", "name": "~ Curic ~", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1481, "tweet_count": 42594, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Curic_art"}, {"id": "3220899052", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Kpop Spain", "public_metrics": {"followers_count": 55862, "following_count": 5502, "tweet_count": 128752, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "Spain_Kpop_"}, {"id": "835486849", "location": "Brasil", "name": "Latina da Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1550, "tweet_count": 66347, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "politicanoblog"}, {"id": "251759702", "location": "Avec vue sur les volcans", "name": "\ud83d\udd2eEsperluverte\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 834, "tweet_count": 22690, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Esperluverte"}, {"id": "544289050", "location": "West-\u00f6stlicher Divan", "name": "Claire Placial", "public_metrics": {"followers_count": 12040, "following_count": 2889, "tweet_count": 92332, "listed_count": 150}, "verified": false, "username": "claireplacial"}, {"id": "1074285184277733378", "location": "Itacar\u00e9, Brasil", "name": "B\u00e1rbara Prado", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 333, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlmiraCoutinho"}, {"id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "name": "Sayda300k", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322371, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"id": "122192509", "location": "Madrid,Espa\u00f1a", "name": "Carlos \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 397, "tweet_count": 1175, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "charlyalvarez16"}, {"id": "266816253", "location": "Recife", "name": "Denise Maia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 815, "tweet_count": 6007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dmaia15"}, {"id": "317841354", "location": "Sevilla", "name": "Julian", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 230, "tweet_count": 192431, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "COMBISOL"}, {"id": "1107226949766836224", "name": "Ondi", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 803, "tweet_count": 24404, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_Ondine1"}, {"id": "322244089", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "T\u00e1ssia Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 22303, "following_count": 1205, "tweet_count": 5919, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "TssiaC"}, {"id": "893414677467848704", "location": "Birmingham, England", "name": "Cinafilm Espanol", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209404, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CinafilmEspanol"}, {"id": "745629132009123840", "location": "Central, Paraguay", "name": "joshue", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 565, "tweet_count": 128792, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "frjoshue"}, {"id": "1234818979", "location": "Venezuela", "name": "Curiosidades", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "verified": false, "username": "DatosCuriososVE"}, {"id": "159138140", "location": "Belem, Brasil", "name": "Rafael Jodeskleydson", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 425, "tweet_count": 111200, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rafaeljodes"}, {"id": "992040716833624064", "location": "Caracas", "name": "Ramses ll", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 331, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarimaPericana"}, {"id": "113224914", "location": "Cerca       ", "name": "Sonia Chocron", "public_metrics": {"followers_count": 80459, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}, "verified": false, "username": "soniachocron"}, {"id": "729040782775160832", "name": "Sandro Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2639, "tweet_count": 254077, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sandropereyra7"}, {"id": "134304111", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc99\u0421\u043e\u043d\u044f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 729, "tweet_count": 54216, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "soniamdq59"}, {"id": "1907407465", "name": "moural", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 335, "tweet_count": 12917, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moural_claudio"}, {"id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "public_metrics": {"followers_count": 200713, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "verified": false, "username": "EuSouMBC"}, {"id": "348720239", "location": "SPAIN", "name": "Celso Curiel", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 137, "tweet_count": 7250, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "excelsior_199"}, {"id": "540481594", "name": "Luis Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 144, "tweet_count": 19141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "checarlitus"}, {"id": "2375721380", "location": "M\u00e1laga", "name": "I_Eve_I \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 380, "tweet_count": 13119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Residenteve_"}, {"id": "732673311046524932", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 310, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marceloteo67"}, {"id": "385800620", "location": "Puebla,Pue. M\u00e9xico", "name": "Jorge Alberto Guevara F", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 4145, "tweet_count": 50156, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "jaguevaraf"}, {"id": "119110448", "location": "Mexico", "name": "Andr\u00e9s Paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 785, "tweet_count": 50286, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "andres_paniagua"}, {"id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ElMamonges"}, {"id": "1903175886", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Urraca I de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 2266, "tweet_count": 31024, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "delezoblas"}, {"id": "942014706", "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "name": "Kalanda", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 122, "tweet_count": 9699, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "KalandaCalanda"}, {"id": "3076998705", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "Monsieur Rdrgz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1906, "tweet_count": 111807, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "old_spinster"}, {"id": "331607478", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Marce Llano", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 312, "tweet_count": 22038, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "marce_llano"}, {"id": "977894362507022336", "location": "Correxais-Sabadell", "name": "Laurichi \ud83d\udc3a\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 608, "tweet_count": 36712, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nunca_llovio"}, {"id": "1037440207082151936", "name": "AbstrusoTV", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 436, "tweet_count": 12612, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AbstrusoTV"}, {"id": "1184979613526695940", "name": "Valdir Porto", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValdirPorto5"}, {"id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 1481549, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "verified": true, "username": "ManuelaDavila"}, {"id": "755765159524573189", "location": "El Salvador", "name": "Kevin Gil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 585, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kevin_gil96"}, {"id": "486319837", "location": "\u0109e la vojkruci\u011do ", "name": "\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 646, "tweet_count": 20465, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "2510509"}, {"id": "142375064", "location": "Terrassa", "name": "Patri Lobo Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 248, "tweet_count": 40353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agathosa"}, {"id": "313541211", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fan Club M\u00c1S Espa\u00f1a\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 934, "tweet_count": 69834, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "FanClubMASes"}, {"id": "235245415", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato. M\u00e9xico.", "name": "Zona Franca Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 37392, "following_count": 444, "tweet_count": 361510, "listed_count": 320}, "verified": false, "username": "ZonaFrancaMX"}, {"id": "190375164", "name": "CATI GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 67, "tweet_count": 2005, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CATIPMIB"}, {"id": "1184895622530224129", "name": "Peruchin", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Peruchin7"}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "RenattoBautista"}, {"id": "2904896141", "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 911480, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}, "verified": true, "username": "gabrielrufian"}, {"id": "720264469", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Nerea Riesco", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 932, "tweet_count": 10963, "listed_count": 62}, "verified": true, "username": "nereariesco"}, {"id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "verified": true, "username": "consaludmental"}, {"id": "964934780", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "name": "Salud Mental CyL", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 1252, "tweet_count": 14301, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "saludmentalcyl"}, {"id": "3101173908", "name": "Aari", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 512, "tweet_count": 57390, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Aaron_Gdl"}, {"id": "231101367", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd6b \u24c2\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mich", "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 11430, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoPahez"}, {"id": "530872393", "location": "Mi Casa", "name": "Ni un paso atr\u00e1s . Orgulloso soy del 38 % \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 843, "tweet_count": 55858, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "afbnt_si"}, {"id": "1088573955353522176", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "ElQueSe\u00f1alaConElDedo", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 4195, "tweet_count": 161315, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ElSenala"}, {"id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chapimaro151a"}, {"id": "849283372031643648", "name": "C. C . B", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 229, "tweet_count": 26963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CCB56186435"}, {"id": "108994652", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Albert Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1209467, "following_count": 2529, "tweet_count": 55905, "listed_count": 4995}, "verified": true, "username": "Albert_Rivera"}, {"id": "2245342114", "name": "Victor Meza", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1694, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "vmezadelc"}, {"id": "1254323509", "location": "Trento, Italy + Sarajevo, BiH", "name": "Jens Woelk", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 453, "tweet_count": 71889, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "JensWoelk"}, {"id": "69569643", "name": "tonia mastrobuoni", "public_metrics": {"followers_count": 32034, "following_count": 4617, "tweet_count": 56161, "listed_count": 587}, "verified": true, "username": "mastrobradipo"}, {"id": "364928656", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Jes\u00fas Cerd\u00e1n \udbb9\udceb \ud83c\udf08 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1136, "tweet_count": 149069, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "JcsZgz"}, {"id": "1230882086", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "laulet", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 561, "tweet_count": 27102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eailauret"}, {"id": "18238157", "location": "Madrid", "name": "Jorge Rionegro \ud83d\udc9a\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 452, "tweet_count": 41340, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "K3Raxo"}, {"id": "1042145320531120129", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "\u6b7b\u795e\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 130, "tweet_count": 2230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Djalica"}, {"id": "894883896705384448", "location": "Maputo", "name": "bluueangie_", "public_metrics": {"followers_count": 20396, "following_count": 832, "tweet_count": 77193, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "angelachea2"}, {"id": "4151745803", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Imparapla", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1575, "tweet_count": 23766, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "estoesimparapla"}, {"id": "359641122", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "DarkSkeletor", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 240, "tweet_count": 16904, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DarkSkeletor"}, {"id": "1018094313207672832", "name": "\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Miss Marina \u2693\ud83c\udf3b\ud83d\udddd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 189, "tweet_count": 24889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MissMarinaPunto"}, {"id": "291928126", "location": "Bologna", "name": "Simone Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 8789, "following_count": 975, "tweet_count": 8516, "listed_count": 39}, "verified": true, "username": "simofons"}, {"id": "327529852", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "name": "Soy de Cueto - Santander", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 4926, "tweet_count": 259116, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "Cuetano68"}, {"id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_Agencia6"}, {"id": "1143195621500817410", "name": "Java", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 325, "tweet_count": 25067, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pimpilimpausak"}, {"id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JaviCarrascoMun"}, {"id": "2358769235", "location": "Aguilas", "name": "Alonso Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 650, "tweet_count": 52915, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Sanchez_G_A"}, {"id": "192248091", "name": "\u00c9ris", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 605, "tweet_count": 90757, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "Eris_Lepoil"}, {"id": "368231722", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "manelnn51//\u2b50\\\\ EFTA - DUI JA", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 3871, "tweet_count": 183170, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "manelnn51"}, {"id": "3421106591", "location": "M\u00e1s lejos que cerca", "name": "loverock", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 766, "tweet_count": 51984, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Inefabre"}, {"id": "932363629063737345", "location": "\ud83c\udf0d", "name": "Christian Gortazar", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1647, "tweet_count": 8404, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ChristianGortaz"}, {"id": "1069296132512206855", "location": "un sitio de espa\u00f1a", "name": "L\u1d1c\u029f\u1d1c L\u1d00\u0274\u0274\u026as\u1d1b\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 336, "tweet_count": 3860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuluLannister"}, {"id": "1129716170976878592", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Who Cares?", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 596, "tweet_count": 26928, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Sheeeeyy"}, {"id": "1148764802594082816", "location": "l\u00ednea temporal incorrecta", "name": "No soy m\u00e1s que un rat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1935, "tweet_count": 15602, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MalvadaRatika"}, {"id": "703961190", "location": "Aqui o alla... Importa? ", "name": "ricardo urdocea", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 122, "tweet_count": 17301, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RicardoUrdocea"}, {"id": "844403350632386562", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 481, "tweet_count": 21969, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Eliolvera18"}, {"id": "867845004236029952", "location": "Isla Bogoslof", "name": "Hanya Seorang Wanita", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2030, "tweet_count": 45726, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "LizzQro"}, {"id": "224807602", "location": "Where cucumbers become bitter", "name": "Arko", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 254, "tweet_count": 53975, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "arkonero"}, {"id": "841715614620217344", "name": "(\u00d1) Chelo.. atea, pero cat\u00f3lica V.E.R.D.E.", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2643, "tweet_count": 122368, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ansachelo2"}, {"id": "278643821", "name": "clotilde ruiz de m.", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 4121, "tweet_count": 49179, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "clorumo"}, {"id": "388918517", "location": "Guatemala", "name": "Samuel S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1008, "tweet_count": 10944, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "essanchezg80"}, {"id": "106548223", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "oscar jimenez perez", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 28, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvestre13"}, {"id": "359572574", "location": "Brusque, Santa Catarina", "name": "B\u0251tm\u0251n \u2670", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 89, "tweet_count": 99167, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DeDesouzaalves"}, {"id": "17229160", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "name": "El Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 998230, "following_count": 242, "tweet_count": 349981, "listed_count": 12494}, "verified": true, "username": "elconfidencial"}, {"id": "1041624807547133963", "location": "Italia", "name": "Elettori Anonimi", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 204, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elettorianonimi"}, {"id": "962384581726015488", "name": "Giamp60\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#facciamorete#OC\ud83c\udf0a\ud83c\udfd0", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 433, "tweet_count": 39580, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Giampier601"}, {"id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Juank", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "JCSura"}, {"id": "106891797", "location": "Venezuela", "name": "Aporrea", "public_metrics": {"followers_count": 355848, "following_count": 311, "tweet_count": 352549, "listed_count": 1920}, "verified": false, "username": "aporrea"}, {"id": "920216229935271936", "location": "?", "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 548, "tweet_count": 11647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Evildayz"}, {"id": "2763681045", "name": "Alida B", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 256, "tweet_count": 1357, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alida2318"}, {"id": "3078067443", "location": "peruano pe' causa", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "descuajeringado"}, {"id": "186554154", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3691, "tweet_count": 73048, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Osmoday"}, {"id": "1135419012", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, DF", "name": "Javier Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 2077, "tweet_count": 26791, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "javier_etac"}, {"id": "2398143212", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "name": "antonio pe\u00f1a hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 324, "tweet_count": 1998, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "andalusillo"}, {"id": "1026418206", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "dileguossi"}, {"id": "1045272958133039104", "name": "Massimo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1361, "tweet_count": 68007, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Massimo10489625"}, {"id": "479076164", "location": "Venezuela", "name": "KDK70", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 974, "tweet_count": 318022, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Cycad779"}, {"id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "verified": false, "username": "thairkassam"}, {"id": "910177472343404544", "name": "J. E. Eielson", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 375, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MrEielson"}, {"id": "229239112", "location": "Madrid", "name": "Carmen P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 11735, "following_count": 10746, "tweet_count": 124597, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "Carmen10P"}, {"id": "139809248", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Seyker | Quim Navarro | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 755, "tweet_count": 78931, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Sokreter"}, {"id": "2541681422", "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4745, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "marianjuanol"}, {"id": "1613501935", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlit\ud83c\udd70\ufe0f 38% ~\ud835\udd3b.\ud835\udd46.\ud83c\udf39~EX9~", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 3609, "tweet_count": 30839, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CarlitazUl_Paz"}, {"id": "916460634073698310", "location": "Brasil", "name": "Maria Helena Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 3994, "tweet_count": 47702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariahe29427652"}, {"id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 718, "tweet_count": 547338, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "VelindaDe"}, {"id": "508995074", "name": "aula5", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 638, "tweet_count": 5098, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aula5trinidad"}, {"id": "627835000", "location": "Bilbao Kapital del Mundo", "name": "adormidera XX (rude ppl say TERF)", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 3850, "tweet_count": 51478, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "XxAdormidera"}, {"id": "1009842587228925955", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Trunc Nhi", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1296, "tweet_count": 116910, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "TruncNhi"}, {"id": "1146223121634119680", "location": "Cariacica ES, Brasil", "name": "Maxsuel Figueiredo Thomazi\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udcaf\u24c2\u24c2\u24c2", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 3817, "tweet_count": 13990, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ThomaziMaxsuel"}, {"id": "2864500534", "name": "ISABEL RAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 210, "tweet_count": 205376, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "misabel002"}, {"id": "548208326", "location": "Tisza", "name": "OTHAR\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 939, "tweet_count": 30157, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "ju_mo_ba"}, {"id": "1049774944421339137", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Cammy.Camilo\ud83d\udc98\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 78, "tweet_count": 1772, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CammyCamilo"}, {"id": "1314516480", "location": "Santa Cruz de Yojoa, Honduras", "name": "Victor Manuel Cort\u00e9s Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 178, "tweet_count": 7749, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "victorcortescal"}, {"id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "DrDark_Angel"}, {"id": "231058762", "location": "Canarias", "name": "kandemarrero", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2135, "tweet_count": 36119, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Kandemarrero"}, {"id": "293531424", "name": "estefania", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 685, "tweet_count": 94269, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "fanivs"}, {"id": "39587323", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 3408, "tweet_count": 21295, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "CarlosPaucar3"}, {"id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "pacomailkickfre"}, {"id": "317909702", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 748, "tweet_count": 12291, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "jfdezsanz"}, {"id": "2987781491", "location": "MANCHEGO por mis loles. ", "name": "CIUDADANO JUAN", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 6549, "tweet_count": 546044, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "CIUDADANOJUAN99"}, {"id": "290788487", "location": "Madrid", "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Andres_Alvez"}, {"id": "3077888802", "location": "Madrid", "name": "Isabel Cobe\u00f1a N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1423, "tweet_count": 80934, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "itcobena"}, {"id": "779283294512934912", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "Rebetm", "public_metrics": {"followers_count": 7394, "following_count": 6181, "tweet_count": 121943, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "lamalpagada2"}, {"id": "1088886214801924097", "name": "\u03b1\u2202ri\u03b1\u0e17\u03b1 \u0192ig\u03c5\u0454ir\u0454\u2202\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 759, "tweet_count": 9020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adrianacorreiaf"}, {"id": "821429403137740800", "location": "Salerno, Campania", "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1219, "tweet_count": 101617, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rosydesimone1"}, {"id": "162499961", "name": "Jorge CV", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 459, "tweet_count": 54508, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JorgeCV2010"}, {"id": "2978807902", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza", "name": "Riki Rdz", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3955, "tweet_count": 16044, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "riki1rdz"}, {"id": "1159580006340878337", "name": "Sandra Garcia Defez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DefezGarcia"}, {"id": "551070725", "location": "Debajo de tus pies.", "name": "Frases Fito", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 4, "tweet_count": 535, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FrasesFito"}, {"id": "3296177265", "name": "Carmin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mccc14pf"}, {"id": "350704051", "location": "Piura", "name": "Luis Ugaz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 109, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zagu13"}, {"id": "1076616413073362944", "location": "Lima, Peru", "name": "Marion B.M", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 72, "tweet_count": 1037, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Amibrass"}, {"id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "luisfranco_2014"}, {"id": "1158043146959413248", "location": "Hybe Labels", "name": "Pitosga \ud83d\udc9c\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 434, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pitosga13"}, {"id": "282238886", "location": "M\u00e9xico, D.F", "name": "Silvia Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1051, "tweet_count": 20537, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Oterosreportera"}, {"id": "143579053", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge Ramos P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 9926, "following_count": 2776, "tweet_count": 113975, "listed_count": 82}, "verified": true, "username": "jorgeramos7773"}, {"id": "41194373", "location": "M\u00e9xico / Francia / Chile", "name": "Iv\u00e1n Cadin", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 823, "tweet_count": 30941, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "ivanKdin"}, {"id": "3409197893", "location": "En mi luna ", "name": "EMILY", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 125, "tweet_count": 29617, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EmilyPomarada"}, {"id": "1084389938236411905", "location": "Portugal", "name": "Micaela Silvestre", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 532, "tweet_count": 8002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MicaelaSilvest5"}, {"id": "1103376133926649856", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "zyzz \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 169, "tweet_count": 10698, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "pedropcperdigao"}, {"id": "404484771", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141977, "following_count": 300, "tweet_count": 215831, "listed_count": 420}, "verified": true, "username": "ImparcialOaxaca"}, {"id": "856896141971083265", "name": "Lourdes Gola", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lougola2"}, {"id": "487873141", "location": "Peru", "name": "Carmen SU", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HilosyDedales"}, {"id": "2210341707", "location": "Quart de Poblet (Valencia)", "name": "Pilar\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 26115, "following_count": 9934, "tweet_count": 296131, "listed_count": 177}, "verified": false, "username": "1961_pilar"}, {"id": "847496695", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "anna maria iglesia", "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}, "verified": false, "username": "AnnaMIglesia"}, {"id": "261770729", "location": "Lima, Peru", "name": "Norman Giancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 445, "tweet_count": 15580, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Normangiancarlo"}, {"id": "159537294", "location": "\u00a1en el pa\u00eds de la pizza! ", "name": "Aguaymantosour \ud83e\udd8b\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 582, "tweet_count": 4853, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eliana_ib"}, {"id": "3291965391", "name": "Lula \u00e9 a certeira via.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 4327, "tweet_count": 15121, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuizGuerreroRJ"}, {"id": "853094615552901121", "location": "she/him ", "name": "Ash Dash", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 1218, "tweet_count": 5604, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "AshGray_Art"}, {"id": "1050913661546582021", "location": "Quien sabe..... \ud83d\udc41", "name": "DrawMatt\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 10805, "following_count": 976, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matt_draw"}, {"id": "173931896", "location": "Loreto - PER\u00da", "name": "BJ_Dinis_Vq", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 677, "tweet_count": 11679, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "maxlackers"}, {"id": "1115138838656180225", "location": "Brasil,Bel\u00e9mPA//\ud83c\udf27@Rainarmys\u2661\u2740", "name": "\ud83c\udf42Out of \ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\u2077 system \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 4999, "tweet_count": 23071, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "JellyJulliV"}, {"id": "905505235879198722", "location": "\ud83d\udc8c .\u00a0\ua4b1 \u00a0daddy told his girl to run to rescue with love that peace will follow\u00a0\u00a0\u2014\u00a0\u00a0\u2671\u00a0 \ud834\udd12 ela / dela \ud834\udd12 ", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2;\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3838, "tweet_count": 369093, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "NAMJGGUK"}, {"id": "3569856257", "location": "Alicante", "name": "Pepe Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "pepe_martin_"}, {"id": "763268339242266625", "location": "Valldemossa, Espa\u00f1a", "name": "VisitValldemossa", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 400, "tweet_count": 4814, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "VisitValldemoss"}, {"id": "2882577556", "location": "Madrid", "name": "Pablo Garc\u00eda-Gir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 756, "tweet_count": 49728, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "pgarcia_gir"}, {"id": "2180073983", "name": "Pablo Berastegui", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 786, "tweet_count": 115255, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "PabloBerastegui"}, {"id": "209223550", "location": "Espanha", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 127, "tweet_count": 36388, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "lavv75"}, {"id": "306903008", "name": "The one who dont want 2 come out", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 146, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yikersgay"}, {"id": "738932020433289216", "name": "Renee Malpartida", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 168, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reneemalpartida"}, {"id": "543879452", "location": "Paraguay", "name": "Rocio Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 942, "tweet_count": 140192, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Yocii_"}, {"id": "2717137150", "location": "asuncion - paraguay", "name": "Kiara L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "kiaralopezs"}, {"id": "2592395589", "name": "NanoOchoa", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 751, "tweet_count": 39866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oc_nano"}, {"id": "1697217732", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 20151, "following_count": 44, "tweet_count": 39931, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "gabrielnofueira"}, {"id": "139995624", "location": "En el pa\u00eds de las maravillas ", "name": "Alis", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2303, "tweet_count": 25316, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AliciaOficial"}, {"id": "1161284935170347009", "location": "\u2020", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0b\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 6057, "following_count": 6027, "tweet_count": 28793, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "jjkmarvel"}, {"id": "1013788284", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Emp@tizo#luegoexisto", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 289, "tweet_count": 21422, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "talkingpssssss"}, {"id": "2946551818", "location": "Lerida, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Juan Gimeno", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3464, "tweet_count": 43485, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "juangimeno1969"}, {"id": "2539003188", "location": "Brazil", "name": "Bisteca do Hannibal \u2022 \ud83d\udc0d\u27ed\u27ec\u064b\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2875, "tweet_count": 45799, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MyBangtanKenobi"}, {"id": "1137592358747484160", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cookiedotaekook"}, {"id": "69061416", "location": "Chile", "name": "Jaime Ruz", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3520, "tweet_count": 42090, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jaimeruz"}, {"id": "970510576458850304", "name": "Lula 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 266, "tweet_count": 4068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pociludida"}, {"id": "1040639498483388417", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tati Dias \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 163248, "following_count": 532, "tweet_count": 2751, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "eutatidias"}, {"id": "93703280", "location": "MEXICO", "name": "R. Payo Franco \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 3210, "tweet_count": 1258, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Hdz_PayoFranco"}, {"id": "1093285035849981958", "location": "HopeWorld", "name": "Isa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1224, "tweet_count": 10243, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "churrodobangtan"}, {"id": "1147016466954444800", "name": "oliveira\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 260, "tweet_count": 16370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrieela_0"}, {"id": "1178980724277485568", "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erick15230261"}, {"id": "443008452", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rafael Rey Rey", "public_metrics": {"followers_count": 121230, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "verified": false, "username": "reyreysincorona"}, {"id": "956654637041397760", "name": "marcos gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 827, "tweet_count": 2434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gallardommm"}, {"id": "4701199580", "location": "Guaymas, Sonora", "name": "Ir\u00e1n Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 566, "tweet_count": 10740, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QuirozIran"}, {"id": "3709312874", "name": "Valeria Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 147, "tweet_count": 14488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeriasalio"}, {"id": "174839138", "location": "Brasil", "name": "Ana Nogueira\ud83d\udc8d\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 734, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ana_Paula_N"}, {"id": "1182080489064189952", "name": "Guilherme Jr\ud83e\udd81\ud83c\udf19\ud83c\udf47\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 27, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tatilhermizinho"}, {"id": "304171897", "location": "Brasil", "name": "Daniel, Pr\u00edncipe de SBC", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 347, "tweet_count": 69844, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dmmaschio"}, {"id": "763015644858187776", "location": "antigo twitter foi block p smp", "name": "carou", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 517, "tweet_count": 22808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carousinh4"}, {"id": "4616514496", "name": ".....", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1057, "tweet_count": 18374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soubup5"}, {"id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "name": "Geek & Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "geeknfeminist"}, {"id": "1732001143", "name": "EUGENIO NARBAIZA", "public_metrics": {"followers_count": 10739, "following_count": 9446, "tweet_count": 423531, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "eugenionarbaiza"}, {"id": "271614579", "name": "Luxbell", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 287, "tweet_count": 8109, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ArdasKaurK"}, {"id": "1405656050", "location": "Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 , Madridista y\ud83e\udd4b ", "name": "Peyman\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1863, "tweet_count": 19178, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "PeymanNikoo"}, {"id": "285620288", "location": "lima peru", "name": "Mauro Vasquez Plasen", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 779, "tweet_count": 24811, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maurovaspla"}, {"id": "378309265", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Raquel Lago\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 697, "tweet_count": 57705, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "raquellago5"}, {"id": "219436425", "name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 (Meu emoji n\u00e3o copie )", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1027, "tweet_count": 74944, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lidolv"}, {"id": "119679664", "name": "Johnny", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 354, "tweet_count": 11387, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "johnbrn2020"}, {"id": "821142562585112577", "location": "Santa Rosa, La Pampa", "name": "YonaaD", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 350, "tweet_count": 25680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YonaDiaz03"}, {"id": "1173436542104346624", "name": "alondra4ever", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 394, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paupau19821"}, {"id": "326216628", "location": "\u9ad8\u5186\u5bfa Tokyo Japan", "name": "SAIGAN TERROR", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 577, "tweet_count": 1523, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "SAIGANTERROR"}, {"id": "1110100049696952320", "location": "\u798f\u5ca1 \u798f\u5ca1\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a \u5e73\u5c3e2", "name": "Secret Temple (JPN)", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 354, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "secret_temple_"}, {"id": "944441974026883072", "name": "Mu\u00f1eca\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 819, "tweet_count": 65054, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Anibur21"}, {"id": "484231999", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mi\u00f1ito", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_toonmi"}, {"id": "395044272", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udd78 .\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91. \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2235, "tweet_count": 56222, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RagnnarTheSad"}, {"id": "56548167", "name": "P", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 473, "tweet_count": 6550, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pameolvera"}, {"id": "959618929537806336", "name": "Max Galvan", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 141, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Avocadopodrido"}, {"id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcela45231150"}, {"id": "279610708", "name": "baronesa", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 196, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunabaronn"}, {"id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "2021_peru"}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cosotec"}, {"id": "597125845", "name": "Apunte an\u00f3nimo", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 643, "tweet_count": 7341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "apunte_anonimo"}, {"id": "711967273687191553", "name": "Edson Arredondo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 139, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edav0310"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "848893161229471745", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "bi \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 685, "tweet_count": 54453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joananevesbpn"}, {"id": "124284639", "name": "bk.", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 573, "tweet_count": 49648, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "fckliars"}, {"id": "2902894055", "location": "Olot, Spain", "name": "Mi cine b\u00e9lico", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 572, "tweet_count": 59824, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "micinebelico"}, {"id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125225, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "Vanguardia_Mx"}, {"id": "394758614", "location": "Lima - Peru", "name": "Elver Paul Llatas", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 591, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElverPaulLlatas"}, {"id": "447137843", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Oe Micky", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 520, "tweet_count": 30068, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Oe_Micky"}, {"id": "795197222447095808", "name": "P\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 129, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pietrurod"}, {"id": "148571836", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "juon", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 3022, "tweet_count": 221073, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "disktransa"}, {"id": "1080629518715551746", "name": "Rolando Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 73, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rolando_Rega"}, {"id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "chrisbustc"}, {"id": "173861761", "location": "Barcelona", "name": "Imma Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 500, "tweet_count": 2328, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ImmaLucas"}, {"id": "745917367", "name": "Bill", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 2, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bill_giundier"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "47158160", "location": "Zafra y Miajadas, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1ngel VH \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf4f\u2602\ufe0f \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1531, "tweet_count": 50925, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "Anvazher"}, {"id": "293122204", "name": "oscar", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 235, "tweet_count": 2884, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OscarOskitar28"}, {"id": "33834246", "location": "Milan, Italy", "name": "Stefano Marani T", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1170, "tweet_count": 13164, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "stefanomaranit"}, {"id": "2274653489", "name": "crystall", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 757, "tweet_count": 25344, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MyraCrystall"}, {"id": "940903616281481218", "name": "Gideon Rochartas", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1565, "tweet_count": 82012, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "GideonRochartas"}, {"id": "1943110092", "location": "Lima, Peru", "name": "Luzmita", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 150, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luzmita02"}, {"id": "851999366177071104", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "novo \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 580, "tweet_count": 20456, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sanches_Zn"}, {"id": "896205606725591040", "location": "@squadsim", "name": "meet gabi at midnight", "public_metrics": {"followers_count": 7806, "following_count": 6085, "tweet_count": 75717, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "miszamericana"}, {"id": "3131674359", "location": "Honeymoondo", "name": "vamax", "public_metrics": {"followers_count": 32446, "following_count": 35681, "tweet_count": 78653, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "marinaancient"}, {"id": "407891527", "location": "Roma, Venezia", "name": "Herr Ketzer \ud83c\uddec\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1627, "tweet_count": 161828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TovarishM5S"}, {"id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "GPS_SPINATO"}, {"id": "931556948029399040", "name": "Leer lo cura todo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 14, "tweet_count": 35979, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leerlocuratodo"}, {"id": "275681489", "name": "SantosHerald", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 816, "tweet_count": 6649, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alveseraldo"}, {"id": "151482583", "name": "Cristiano Zanoni", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2768, "tweet_count": 71672, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "funaija"}, {"id": "694911592840982528", "name": "Roman Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ekeko66"}, {"id": "362067190", "location": "Peru", "name": "Josmell", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30566, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Gjosmell"}, {"id": "539238346", "name": "Link", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 104, "tweet_count": 12522, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "linkyy__"}, {"id": "1037085071625334784", "location": "clairo - 18", "name": "irina", "public_metrics": {"followers_count": 5297, "following_count": 2684, "tweet_count": 87844, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "vntesbear"}, {"id": "1148815107776012288", "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Katy54043732"}, {"id": "1098697983984615427", "location": "Lima, Peru", "name": "CANELITA EN EL PA\u00cdS DE LAS MARAVILLAS", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 216, "tweet_count": 5334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CANELITAART"}, {"id": "22019821", "location": "M\u00e9xico", "name": "LAO \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 6234, "following_count": 2981, "tweet_count": 38533, "listed_count": 88}, "verified": true, "username": "laurorobles"}, {"id": "86412057", "location": "M\u00c9XICO", "name": "Exhausto Bah\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 693, "tweet_count": 9443, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "faustobahia"}, {"id": "398116739", "name": "nieves", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 13708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nievesDuende"}, {"id": "774083943515713536", "location": "\u2800", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "thethundergcd"}, {"id": "1431783722", "name": "aitofel de souza", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 315, "tweet_count": 44876, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Aitofel2Nonato"}, {"id": "147707905", "name": "Renzo Mora", "public_metrics": {"followers_count": 6874, "following_count": 4756, "tweet_count": 218281, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "RenzoMora"}, {"id": "1067199131330990080", "location": "Lima, Peru", "name": "julian212830", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1529, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliochengrob11"}, {"id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "IllaryVerdad"}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Rollhando"}, {"id": "539143880", "name": "flor f", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 791, "tweet_count": 50543, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "faafranco"}, {"id": "187632257", "location": "Hogwarts", "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 2853, "tweet_count": 97305, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "_alinnecampos"}, {"id": "790673561304371200", "name": "eduardo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 1860, "tweet_count": 47679, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "eddyesccp"}, {"id": "1728224730", "location": "Monza, Lombardia - Italy", "name": "Luigi Ivan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f\u264f\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 233, "tweet_count": 101697, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuigiIvanV"}, {"id": "246314170", "location": "Lima, Peru", "name": "carbecmen\ud83d\udeab #FujimoriNuncaM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 215, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carbecmen"}, {"id": "1003208282083942400", "name": "elEspa\u00f1olDigital", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 3837, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DigitalEspanol"}, {"id": "610861583", "name": "Bernardita", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1726, "tweet_count": 104727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlabernarda"}, {"id": "42319875", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ra\u00fal Trejo Delarbre", "public_metrics": {"followers_count": 42715, "following_count": 169, "tweet_count": 60229, "listed_count": 772}, "verified": true, "username": "ciberfan"}, {"id": "801195541", "name": "Chari Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1634, "tweet_count": 6267, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "XariRodriguez"}, {"id": "985952563408273408", "name": "Xhristian", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Xhristian19"}, {"id": "2785876072", "name": "Loli P L", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 117, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loliPLuna"}, {"id": "832930031332683776", "location": "Cordova, Andalusia", "name": "Desde la calle", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 324, "tweet_count": 10414, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "desdelacalleCor"}, {"id": "280861081", "location": "nevermind", "name": "yuriko de le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 10, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YurikoYozelin"}, {"id": "73947704", "name": "Diablotin", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2926, "tweet_count": 126564, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "diablotin2022"}, {"id": "26441553", "location": "California", "name": "J. Antonio Jauregui", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 316, "tweet_count": 14800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanantonio714"}, {"id": "2460104746", "location": "Poggio Renatico", "name": "Gabriella Bonora", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1339, "tweet_count": 79455, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "BonoraGabriella"}, {"id": "1005264911411433473", "location": "Central de Carapina, Serra", "name": "brennin669", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 159, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "669_black"}, {"id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "solinka333"}, {"id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false, "username": "ArgosMozart"}, {"id": "28838330", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "name": "Marcel Plasse", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 324, "tweet_count": 59688, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "p1a55e"}, {"id": "60909293", "name": "Pipoca Moderna", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 351, "tweet_count": 81284, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "Pipoca_Moderna"}, {"id": "2179948113", "location": "Sardegna, Italia", "name": "Pierfanze \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 671, "tweet_count": 115911, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Pierfanze208"}, {"id": "1007013977098989568", "location": "Republica da Opera Bufa ", "name": "Matutando", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 468, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaMatutando"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2390796442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "lang": "es", "id": "1184922989420146688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149193133920257", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "109325390"}, {"created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1185005411033894913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "3048297175"}, {"created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1184808283930005505", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "50810711"}, {"created_at": "2019-10-17T03:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184676140931305474"], "in_reply_to_user_id": "381072408", "text": "@gabrielgagoo Duvido se eu n\u00e3o parto heimmm. Fala tu, s\u00f3 saudades desse lugar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1184676140931305474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielgagoo", "id": "381072408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486867619713024"}], "author_id": "56003209"}, {"created_at": "2019-10-17T16:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184867212235927552"], "in_reply_to_user_id": "54797928", "text": "@sigridbazan Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184867212235927552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "LuisNava"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 266, "end": 292, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 267, "end": 291, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865739804741632"}], "author_id": "460630161"}, {"created_at": "2019-10-18T11:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185150507695910912"], "text": "S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos parar se nem amea\u00e7ar livremente a vida alheia podemos. (Eu n\u00e3o deveria avisar, mas \u00e9 sarcasmo; n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 sarcasmo mesmo).", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185150507695910912", "author_id": "1726505312"}, {"created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1185014856254144512", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "author_id": "114346861"}, {"created_at": "2019-10-18T09:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185125784056401920"], "text": "miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube ennegrecida\n\nbesos que se rompen al m\u00ednimo contacto\nde mis palabras\ncon tus labios\n\nbajo la piel,\namor,\nun beso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185125784056401920", "author_id": "139490963"}, {"created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1184829622791397378", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "author_id": "162453393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9WvuYkkSYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184957293303156737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WvuYkkSYQ", "media_key": "3_1184957284394438657"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184957293303156737"], "text": "Comunicado de mis hermanos y yo, para su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/9WvuYkkSYQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1000, "reply_count": 1498, "like_count": 3047, "quote_count": 136}, "lang": "es", "id": "1184957293303156737", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-18T11:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185149734681485312"], "in_reply_to_user_id": "2213305520", "text": "e coloquei ali, ai o axolotl imediatamente entrou na \u00e1gua e tipo 3 segundos depois ele cresceu E VIROU UM DRAG\u00c3O BARBADO com cara de axolotl, ai eu t\u00e1 n\u00e9, pensando \"nunca cuidei de um adolotl, sei l\u00e1\" ai eu virei e fui colocar o pote de agua no ch\u00e3o e NA HORA o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185149734681485312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185149733007974401"}], "author_id": "2213305520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U3si9C7FcC", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3si9C7FcC", "media_key": "3_1185000921706782720"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185000932565798919"], "text": "Sobre las recientes declaraciones de Luis Nava, adjunto mi pronunciamiento: https://t.co/U3si9C7FcC", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 767, "like_count": 475, "quote_count": 70}, "lang": "es", "id": "1185000932565798919", "author_id": "45048171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1184656550541090817", "author_id": "127902758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fFnsNatFdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1184940374604894221", "display_url": "twitter.com/gabrielrufian/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111340282761217"], "text": "No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va ni se inmuta \u00bfes un suicida? Ahora, \u00bfdonde est\u00e1 la poli? https://t.co/fFnsNatFdZ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111340282761217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184940374604894221"}], "author_id": "96653560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3291, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184984626386763777"], "text": "Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184984626386763777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184955833790152707"}], "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-18T10:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185135975808323584"], "in_reply_to_user_id": "3240958317", "text": "@elisafrias13 dieta vegan estranha \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185135975808323584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elisafrias13", "id": "3240958317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185082835763449857"}], "author_id": "2855745652"}, {"created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "lang": "pt", "id": "1183578273822978054", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1611524790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085761500205056"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085768433311745"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085776977190917"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "PrensaSeria"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaSeria"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185085786770825216"], "text": "A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sexual. Durante el registro \u00e9l se suicida.\n#PrensaSeria\nCon ese titular el protagonista es \u00e9l, y no sus delitos. https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185085786770825216", "author_id": "347533403"}, {"created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1185021515684896769", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "author_id": "86333519"}, {"created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1184860583927205895", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "116828005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 239, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "TuneOfTheDay"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Non Servium"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "Arkada Social"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Kaotiko"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185123185215332352"], "text": "\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el viernes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La banda cuenta con miembros de Non Servium, Arkada Social y Kaotiko y en breve saca su primer disco en @maldito_records", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185123185215332352", "author_id": "724629175177515008"}, {"created_at": "2019-10-17T16:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184863665851420673"], "text": "La gente que tan solo echa la culpa a la polic\u00eda de lo que est\u00e1 pasando en Barcelona, cuantos d\u00e9ficits tienen? \n\nSi encima est\u00e1n siendo s\u00faper permisivos. Vete t\u00fa con tus amigos a cortar una carretera en otra parte del pa\u00eds y te arruinas la vida, es un delito suicida y homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184863665851420673", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "1520344381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1184861129480298496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "author_id": "2577894591"}, {"created_at": "2019-10-18T10:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185137762103676939"], "text": "7.16 hrs. Lamentamos los inconvenientes que se estar\u00e1n presentando en el servicio durante el d\u00eda debido a los serios destrozos sufridos ayer.", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 812, "like_count": 759, "quote_count": 143}, "lang": "es", "id": "1185137762103676939", "author_id": "73459349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IWFA4oxIjJ", "expanded_url": "https://goo.gl/eXspPo", "display_url": "goo.gl/eXspPo", "status": 200, "unwound_url": "https://cavb.blogspot.com/2016/06/la-verdad-sobre-el-tio-alan-quimper-lo.html"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/lsOIfEe6td", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1184876850637443072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsOIfEe6td", "media_key": "3_1184876844748656640"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/lsOIfEe6td", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1184876850637443072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsOIfEe6td", "media_key": "3_1184876845130403842"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184876850637443072"], "text": "LOS MALETINES DE ALAN... Recuerdo a todos los companeros y companeras, amigos y simpatizantes, que en un maletin de tama\u00f1o promedio entra UN MILLON DE DOLARES, en billetes de cien d\u00f3lares. Peso aproximado: 10 kg. Lea el articulo en cavb.blogspot: https://t.co/IWFA4oxIjJ https://t.co/lsOIfEe6td", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1184876850637443072", "author_id": "1121158201"}, {"created_at": "2019-10-18T05:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185070035515121664"], "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185070035515121664", "author_id": "4716722181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1185124716719280128", "author_id": "382844127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XIKavFCGgf", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html#storylink=cpy", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/o6uMt69nrD", "expanded_url": "https://twitter.com/mariojose_cuba/status/1184932555688161281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6uMt69nrD", "media_key": "3_1184932550785093635"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6341, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184932555688161281"], "text": "\u2018Tem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE. Read more here: https://t.co/XIKavFCGgf https://t.co/o6uMt69nrD", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184932555688161281", "author_id": "3002386462"}, {"created_at": "2019-10-18T04:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185046162858020865"], "in_reply_to_user_id": "116992374", "text": "Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender. Pero lo m\u00e1s importante, frente a un dictador sin escr\u00fapulos, discutir qui\u00e9n es \"galgo\" y qui\u00e9n es \"podenco\" es pol\u00edticamente suicida. 2/2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185046162858020865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046161641660416"}], "author_id": "116992374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/1Vc919c984", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571304517", "display_url": "cinemascomics.com/motivo-joker-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571304517"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184763655201665029"], "text": "El director de cine James Gunn est\u00e1 preparando la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y explica por qu\u00e9 no veremos al Joker de Jared Leto. https://t.co/1Vc919c984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1184763655201665029", "author_id": "36660545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KXMA3msQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185018798350458882"], "text": "Estamos tristes, cuando un poblador/ra se suicida  ustedes no tienen ni una pizca de humanidad, retiran el cuerpo inmediatamente y siguen los trayectos, en cambio hay una manifestaci\u00f3n, rompen algo y dejan inmediatamente de \"prestar servicio\", la vida para ustedes no vale https://t.co/KXMA3msQ5T", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185018798350458882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "127922483"}, {"created_at": "2019-10-16T21:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184587721555226624"], "in_reply_to_user_id": "276634165", "text": "Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell jugant a la demag\u00f2gia barata i mentint, aqui i all\u00e0. Passions enceses i constantment frustrades pels pol\u00edtics. Pol\u00edtica totalx desprestigiada. (2 d 6)", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1184587721555226624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587720162775040"}], "author_id": "276634165"}, {"created_at": "2019-10-18T02:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185016926428372992"], "text": "Es coincidencia que saquen las imputaciones de Nava a Garc\u00eda el mismo d\u00eda en que arbitrariamente el TC niega la incorporaci\u00f3n de Gonzalo Ortiz de Zevallos?", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 664, "like_count": 1570, "quote_count": 114}, "lang": "es", "id": "1185016926428372992", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6291, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ortiz"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}]}, "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "author_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-10-18T00:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184995273128501248"], "text": "Si vamos Hablar de T\u00edteres,\nQue viene Siendo \n@HOLLMANMORRIS para \n@petrogustavo \n- El t\u00edtere\n- El perrito Faldero\n- El Chupa Medias\n- El Lame Suelas\n- El q le Embola los Zapatos \nO El que le Ayudo A construir los\n100 Colegios y los \n1000 Jardines Infantiles\n\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 42, "like_count": 218, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1184995273128501248", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "Faldero"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "El Chupa Medias"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "El Lame Suelas"}]}, "author_id": "1052689816100454400"}, {"created_at": "2019-10-18T01:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185004900348022786"], "in_reply_to_user_id": "303521189", "text": "@AdrianzenEduard @juanalvarezm Los que dicen eso seguramente son los apristas que se levantaron el pa\u00eds en peso durante el primer gobierno del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185004900348022786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002210645676033"}], "author_id": "2742603425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1184559131254050817", "author_id": "921051317161820160"}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1185103271033298949", "author_id": "1097104048438808577"}, {"created_at": "2019-10-18T08:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185112644140879872"], "text": "Gasolina all\u00ed, votos aqu\u00ed.                               \u201cNo, no hay derecho a decidir en Catalu\u00f1a sobre la unidad nacional, la naci\u00f3n no se suicida en un refer\u00e9ndum!\u201d dijo anoche Abascal en Roquetas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185112644140879872", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8018, "type": "Place", "normalized_text": "Roquetas"}]}, "author_id": "422587559"}, {"created_at": "2019-10-18T09:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185132462608965633"], "text": "\u00ab\u00a0C\u2019est maman. Peux-tu me rappeler car je crois que j\u2019ai effac\u00e9 toutes les photos de ma tablette, et je voudrais que tu me dises comment les r\u00e9cup\u00e9rer.\u00a0\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 46, "like_count": 359, "quote_count": 5}, "lang": "fr", "id": "1185132462608965633", "author_id": "1432797950"}, {"created_at": "2019-10-18T08:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116433652637697"], "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "text": "@Kuaras1 @JorgeDCG Tan locuaz y ahora tan medroso? Tan mudo est\u00e1 el cabez\u00f3n que deben estar extra\u00f1\u00e0ndolo en la televisi\u00f3n. Quien calla otorga. AG les permiti\u00f3 hacer plata, los dej\u00f3 robar, por eso nunca tomar\u00e1n distancia del suicida por voluntad propia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185116433652637697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "otorga"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4637, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185004398709235712"}], "author_id": "982403264191844352"}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184922936664383489"], "text": "Esto no se queda as\u00ed, acudiremos a la Comisi\u00f3n de Saturno y al Tribunal de Plut\u00f3n, que se han cre\u00eddo estos rojetes, izquierdistas, Vizcarristas y chavistas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 25, "like_count": 254, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1184922936664383489", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Saturno"}, {"start": 63, "end": 80, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal de Plut\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.3195, "type": "Other", "normalized_text": "Vizcarristas"}]}, "author_id": "167405200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jOhIllg9oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1185094914314342400", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185102921039597568"], "text": "Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u00e9s separatista, y las razones del apoyo (suicida) de la izquierda. https://t.co/jOhIllg9oZ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185102921039597568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185094914314342400"}], "author_id": "216328136"}, {"created_at": "2019-10-18T08:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103822311612416"], "text": "Convocar eleccions com abans millor per generar un Govern q representi majories m\u00e9s \u00e0mplies i un Parlament amb majors consensos comprom\u00e8s amb l\u2019amnistia, amb l\u2019encarament de la crisi econ\u00f2mica i x construir un escenari de negociaci\u00f3. Ho d\u00e8iem fa setmanes i avui \u00e9s del tot urgent", "public_metrics": {"retweet_count": 515, "reply_count": 5278, "like_count": 1675, "quote_count": 1076}, "lang": "ca", "id": "1185103822311612416", "author_id": "363696047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184884373096747017", "author_id": "1101368186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dNfuKgWSIA", "expanded_url": "https://twitter.com/CobBalears/status/1185111212058652672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dNfuKgWSIA", "media_key": "3_1185111206463524864"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185111212058652672"], "text": "\"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, https://t.co/dNfuKgWSIA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185111212058652672", "author_id": "710858945057968129"}, {"created_at": "2019-10-18T06:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185084322061193216"], "in_reply_to_user_id": "2292491447", "text": "@_Agencia6 No es gobierno suicida, es #GobiernoCobarde @GobiernoEspanol porque teniendo las herramientas legales para evitarlo, parece que act\u00faa en connivencia con @QuimTorraiPla y @govern  permitiendo cosas, que har\u00edan palidecer al mejor jurista.\n\u00bfQu\u00e9 piensan @justiciagob y @FiscaliaEsp ?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185084322061193216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 181, "end": 188, "username": "govern", "id": "145670919"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "GobiernoCobarde"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.3506, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoCobarde"}]}, "geo": {"place_id": "ef28923d9c9caad2"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184956807086780420"}], "author_id": "3244530237"}, {"created_at": "2019-10-18T09:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185121706496659456"], "in_reply_to_user_id": "1076873642", "text": "@alfonsorbb y tambi\u00e9n pidi\u00f3 perd\u00f3n p\u00fablicamente. Volvemos a lo que digo de recordar solo lo bueno o lo malo dependiendo del personaje.\n\nEn lo de que no hizo los retoques, no estoy en absoluto de acuerdo. Lo prob\u00f3 todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185121706496659456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alfonsorbb", "id": "1076873642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185121290094596097"}], "author_id": "822491659980144640"}, {"created_at": "2019-10-17T20:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184933342929739777"], "text": "los provida: HAY QUE SALVAR LAS DOS VIDAS HAY QUE PENSAR EN LOS NI\u00d1OS\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nalso los provida: estudiantes culiaos mejor que dejen de webear\nalso providas cuando se suicida alguien en el metro: por culpa de este weon voy a llegar tarde, no pod\u00eda irse a matar a otro lado", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184933342929739777", "author_id": "173045052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184934162798727183"], "text": "- https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1184934162798727183", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-10-10T20:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182386905113083905"], "in_reply_to_user_id": "80653166", "text": "Cuando alguien se suicida, se sigue diciendo \"podr\u00eda haber pedido ayuda\", pero es que hay MUCHA gente a la que socialmente no se le permite mostrar debilidades, que si piden ayuda lo hacen de forma criptica y que est\u00e1n tan acostumbradas a no tener apoyo que ya ni lo buscan", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182386905113083905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182386902491697155"}], "author_id": "80653166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q8rz1q3PlD", "expanded_url": "https://twitter.com/pcyexoI/status/1184926063362789377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8rz1q3PlD", "media_key": "3_1184926043020447749"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q8rz1q3PlD", "expanded_url": "https://twitter.com/pcyexoI/status/1184926063362789377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8rz1q3PlD", "media_key": "3_1184926043641135104"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q8rz1q3PlD", "expanded_url": "https://twitter.com/pcyexoI/status/1184926063362789377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8rz1q3PlD", "media_key": "3_1184926043699843077"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184926063362789377"], "in_reply_to_user_id": "3296659590", "text": "https://t.co/Q8rz1q3PlD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "lang": "zxx", "id": "1184926063362789377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184926036989038592"}], "author_id": "3296659590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/MsCijNK1bz", "expanded_url": "https://t.co/MsCijNK1bz", "display_url": "t.co/MsCijNK1bz"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184922570933583883"], "text": "O direito \u00e0 propriedade agora o \u00e9 de fato. Acabou o blefe. Quem tem moral vai impo-la e quem n\u00e3o  tem arriscar\u00e1 a pr\u00f3pria vida em v\u00e3o. https://t.co/MsCijNK1bz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1184922570933583883", "author_id": "1171359029781782529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kdxLoDzpRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain_Kpop_/status/1185115810827821062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdxLoDzpRZ", "media_key": "3_1185115807069671429"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Sinchon"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Se\u00fal"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Krystal"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185115810827821062"], "text": "IU tambi\u00e9n recibi\u00f3 comentarios maliciosos por \"no expresar sus condolencias\" en las redes sociales\n\nLos medios salieron en su defensa explicando que IU estuvo en la sala funeraria del Severance Hospital de Sinchon, Se\u00fal durante los 3 d\u00edas al igual que Krystal https://t.co/kdxLoDzpRZ", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 241, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1185115810827821062", "author_id": "3220899052"}, {"created_at": "2019-10-18T08:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185116685176639489"], "in_reply_to_user_id": "544289050", "text": "@Esperluverte @hippopoteamus @Eris_Lepoil @cha_matou aussi le fait que les \u00e9diteurs publient une litt\u00e9rature tr\u00e8s classique en d\u00e9calage avec ce que les chinois de leur g\u00e9n\u00e9ration lisent majoritairement - ils ne retrouvaient pas \"leurs\" auteurs pour faire leurs dossiers d'\u00e9tude de traduction", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185116685176639489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Esperluverte", "id": "251759702"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185116249208086528"}], "author_id": "544289050"}, {"created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1184850302651908097", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "author_id": "1234818979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054571482046466"], "text": "Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 45, "like_count": 73, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1183054571482046466", "author_id": "113224914"}, {"created_at": "2019-10-17T23:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184979313147465735"], "in_reply_to_user_id": "877189331647180806", "text": "@Gabrielpetenatt Esto se est\u00e1 volviendo peligroso, esa piba q denunci\u00f3 a un compa\u00f1ero por violaci\u00f3n, no s\u00f3lo q era mentira sino q se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184979313147465735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957646685835264"}], "author_id": "134304111"}, {"created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1184785822727462912", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "852352465525776384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 88, "end": 108, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184591331504611329"], "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184591331504611329", "author_id": "1141503217739554817"}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184921168471560196"], "text": "Que dice torra que el a\u00f1o que viene otro referendum, que no le ha quedado claro si quereis rep\u00fablica o butifarras.\n\nVenga!, a partiros la cara por estos pol\u00edticos de mierda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184921168471560196", "author_id": "1037440207082151936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/l8KOXEx2hC", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1184620035748315136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8KOXEx2hC", "media_key": "13_1184508957479575552"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184620035748315136"], "text": "O assassinato de \u00c1gatha F\u00e9lix teve grande repercuss\u00e3o nas redes sociais, e,embora muitas pessoas tenham se comovido com o caso,nem a morte de uma crian\u00e7a de 9 anos sensibiliza a turma do \u00f3dio e da mentira.Nosso v\u00eddeo da semana desmente os boatos q circularam nas redes.Compartilhe https://t.co/l8KOXEx2hC", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 43, "like_count": 757, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1184620035748315136", "author_id": "25858078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/h5p1fLrG92", "expanded_url": "https://twitter.com/FanClubMASes/status/1185110117303443456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5p1fLrG92", "media_key": "3_1185110112358326272"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "AlejandroSanz", "id": "43152482"}, {"start": 229, "end": 239, "username": "LFdCesmas", "id": "819585482636062721"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 277, "tag": "D\u00edaMundialDeProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 175, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185110117303443456"], "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosferala dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales...\" (Juan Domingo Per\u00f3n) nos llevar\u00e1 a perder nuestro hogar. @AlejandroSanz @LFdCesmas #D\u00edaMundialDeProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza https://t.co/h5p1fLrG92", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185110117303443456", "author_id": "313541211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "lang": "es", "id": "1184813924161478662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}], "author_id": "283279534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/76AwpWp01W", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1184940374604894221/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/76AwpWp01W", "media_key": "7_1184940215292645390"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.2811, "type": "Place", "normalized_text": "Brimo"}]}, "created_at": "2019-10-17T21:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184940374604894221"], "text": "Cacer\u00eda nazi en el centro de Barcelona bajo la mirada displicente de la Brimo.\n\nSe acab\u00f3 el tiempo de las explicaciones y lleg\u00f3 el de las dimisiones. https://t.co/76AwpWp01W", "public_metrics": {"retweet_count": 5618, "reply_count": 3640, "like_count": 9430, "quote_count": 767}, "lang": "es", "id": "1184940374604894221", "author_id": "2904896141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/NB5g5JEYUq", "expanded_url": "http://ow.ly/hYcE50wGwFA", "display_url": "ow.ly/hYcE50wGwFA", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580897395906256896/lGpI_KTb?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580897395906256896/lGpI_KTb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Roberto Canessa 'Conect@ con la Vida'", "description": "La conducta suicida puede prevenirse y uno de los #SUPERVIVIENTES del #accidente a\u00e9reo conocido como el 'Milagro de los Andes', Roberto Canessa, nos habla de...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=f_8VnDdWKSU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "rjcanessa", "id": "356290954"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "Chami_Rugby", "id": "320680407"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "SUPERVIVIENTE"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "accidente"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 182, "end": 204, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "DMSM"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Milagro de los Andes"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5037, "type": "Organization", "normalized_text": "DMSM"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:00:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182385510460874752"], "text": "La conducta suicida puede prevenirse y el #SUPERVIVIENTE del #accidente a\u00e9reo el 'Milagro de los Andes', @rjcanessa , nos habla de la fuerza que hay en tu interior #ConectaConLaVida #DiaMundialSaludMental #DMSM con la colaboraci\u00f3n de @Chami_Rugby https://t.co/NB5g5JEYUq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182385510460874752", "author_id": "964934780"}, {"created_at": "2019-10-18T05:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185066999530979329"], "in_reply_to_user_id": "42319875", "text": "@ciberfan La funci\u00f3n principal de la GN es proporcionar seguridad a la poblaci\u00f3n, no es exponerlos a actos de violencia en  un combate suicida siendo superados en numero y armamento, sabiendo que el detenido ser\u00eda liberado. Hay que digerirlo, as\u00ed el poder del narco logrado en dos sexenios.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185066999530979329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ciberfan", "id": "42319875"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "GN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046674521165824"}], "author_id": "231101367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jx8ixl8M6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1185096331691528192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jx8ixl8M6U", "media_key": "7_1185096141362384897"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.8095, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185096331691528192"], "text": "Millones de catalanes nos sentimos abandonados por el Estado en nuestra tierra. Lo que estamos viendo hoy es consecuencia de 40 a\u00f1os de concesiones de PP y PSOE a los pol\u00edticos nacionalistas. Hay que aprender de los errores, los constitucionalistas tenemos que estar unidos\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/jx8ixl8M6U", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 268, "like_count": 1554, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1185096331691528192", "author_id": "108994652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux4lZaxJeg", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/10/16/us/politics/trump-letter-turkey.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184724986524815360"], "text": "ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4lZaxJeg", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1184724986524815360", "author_id": "69569643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/iQtG0Ec9qi", "expanded_url": "https://t.co/iQtG0Ec9qi", "display_url": "t.co/iQtG0Ec9qi"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185108980554752001"], "text": "NA MORAL KKKKKKKKKK EU EU Eu https://t.co/iQtG0Ec9qi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185108980554752001", "author_id": "1230882086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/hwhDwKF3AB", "expanded_url": "https://twitter.com/CammyCamilo/status/1184929323251314688", "display_url": "twitter.com/CammyCamilo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093764718702592"], "text": "N\u00e3o diga isso repito n\u00e3o diga isso!! Uma pessoa quando se suicida n\u00e3o quer se matar quer matar a dor plus para a pessoa chegar a esse ponto \u00e9 pq j\u00e1 est\u00e1 no fundo do po\u00e7o . https://t.co/hwhDwKF3AB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185093764718702592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184929323251314688"}], "author_id": "894883896705384448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1BHm6quIm5", "expanded_url": "https://t.co/1BHm6quIm5", "display_url": "t.co/1BHm6quIm5"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184955650310324226"], "text": "Vaya suicida...no habia visto bien el video. Pero por que te quedas ahi y encima buscandoles? Madre mia..la paliza que se ha llevado por tonto y de unos tontos. https://t.co/1BHm6quIm5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184955650310324226", "author_id": "359641122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Xl2Xx6T1VF", "expanded_url": "https://twitter.com/simofons/status/1185106328840261632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xl2Xx6T1VF", "media_key": "3_1185106320678105089"}]}, "created_at": "2019-10-18T08:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185106328840261632"], "text": "Cosa spinge la sezione locale di un partito nato letteralmente ieri a occuparsi di complesse questioni di diritto internazionale, facendo i distinguo sulla pelle delle vittime? Dico proprio dal punto di vista dell'opportunit\u00e0 comunicativa, ma chi ve lo fa fare? https://t.co/Xl2Xx6T1VF", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1185106328840261632", "author_id": "291928126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XmvDm2mFp6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/10/18/la-suspension-del-clasico-barcelona-real-madrid-delata-a-un-gobierno-suicida/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "opinion"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "deporte"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "RealMadrid"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Barcelona"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "aplazamiento"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Liga"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "futbol"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "rfef"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "lfp"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.902, "type": "Organization", "normalized_text": "rfef"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5032, "type": "Organization", "normalized_text": "lfp"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184956807086780420"], "text": "La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barcelona #aplazamiento #Liga #futbol #rfef #lfp\n\nhttps://t.co/XmvDm2mFp6", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184956807086780420", "author_id": "2292491447"}, {"created_at": "2019-10-18T08:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105570405273600"], "in_reply_to_user_id": "47823211", "text": "@esRadio @eslamananadeFJL Vamos a ver, Losantetes: es intolerable el tener en la tertulia a canallas amorales como el tal Dom\u00ednguez, que ofende a las mas m\u00ednimas inteligencia y decencia con su defensa infame, de esbirro mamporrero y sicario del r\u00e9gimen espa\u00f1ol, del Gobierno criminal y traidor espa\u00f1ol...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185105570405273600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "esRadio", "id": "47823211"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Losantetes"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Dom\u00ednguez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185099375917326336"}], "author_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-10-18T08:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105730241740800"], "in_reply_to_user_id": "192248091", "text": "@Eris_Lepoil @cha_matou Je trouve \u00e7a super cringe, perso, et c'est uniquement gr\u00e2ce \u00e0 sa notori\u00e9t\u00e9 qu'il a pu se le permettre :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185105730241740800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185105175830302720"}], "author_id": "251759702"}, {"created_at": "2019-10-18T08:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185105175830302720"], "in_reply_to_user_id": "335860185", "text": "@cha_matou \u00c7a, je dois avouer que j'avais trouv\u00e9 l'exercice dr\u00f4le (mais je le prenais pas vraiment au s\u00e9rieux, \u00e7a doit jouer).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1185105175830302720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185104881356595202"}], "author_id": "192248091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yAjL9Clwq0", "expanded_url": "https://twitter.com/LizzDurann/status/1185055204288454656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAjL9Clwq0", "media_key": "3_1185055197040648192"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yAjL9Clwq0", "expanded_url": "https://twitter.com/LizzDurann/status/1185055204288454656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAjL9Clwq0", "media_key": "3_1185055199636930560"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "CortinasDeHumo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "CortinasDeHumo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185055204288454656"], "text": "Y bueno, ya quitando las #CortinasDeHumo a nivel nacional, como el pr\u00f3ximo \"aeropuerto\", o a nivel estatal, \"el suicida de los arcos\", las \u00fanicas im\u00e1genes que deben de quedar serian: \nBuenas noches, no s\u00e9 despisten. https://t.co/yAjL9Clwq0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185055204288454656", "author_id": "867845004236029952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vAaPlm0wB4", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/postpolitica/2019-10-18/cataluna-sentencia-proces-izquierda-cambio-politico-derecha_2288652/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/postpol\u2026", "status": 307, "unwound_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/postpolitica/2019-10-18/cataluna-sentencia-proces-izquierda-cambio-politico-derecha_2288652/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "HdezEsteban", "id": "583625672"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-18T07:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185094914314342400"], "text": "Una mirada internacional sobre Catalu\u00f1a (y qu\u00e9 tiene que ver la izquierda en esto). Por @HdezEsteban https://t.co/vAaPlm0wB4", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1185094914314342400", "author_id": "17229160"}, {"created_at": "2019-10-17T23:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184982400658497536"], "in_reply_to_user_id": "1041624807547133963", "text": "@elettorianonimi @adriano1949 @negan83 @CasatiSilvano @CottarelliCPI La questione \u00e8 che girano con auto di lusso dopo aver fatto appositamente fallire l'azienda, ma intascando quanto doveva essere pagato in tasse,contributi,stipendi e fornitori.\nVisto fare pi\u00f9 volte!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1184982400658497536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elettorianonimi", "id": "1041624807547133963"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "adriano1949", "id": "165895377"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "negan83", "id": "739078276832956416"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "CasatiSilvano", "id": "1008407814031794182"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184930092889321472"}], "author_id": "962384581726015488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HVUopbFE0S", "expanded_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html", "display_url": "aporrea.org/actualidad/n34\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184975250993233920"], "text": "(VIDEO) Este m\u00fasico venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/HVUopbFE0S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184975250993233920", "author_id": "106891797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1184979614076227584", "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-18T07:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185089681811296261"], "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nFOLLIA SUICIDA \u2757\n\nQUESTO GOVERNO #ROSSOGIALLO STA SOFFOCANDO GLI ITALIANI\u2757\n\n\ud83d\udc49 ITALIANI DISPERATI\nTRA NUOVE TASSE\nE BOLLETTE FOLLI\u2757\u2757\u2757", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1185089681811296261", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "ROSSOGIALLO"}]}, "author_id": "1045272958133039104"}, {"created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1183905247678357510", "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-18T07:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185098412284350469"], "in_reply_to_user_id": "139809248", "text": "@Sokreter Pero si aquellos iban con bates de beisbol, cuchillos,.....casi lo matan! No creo q fuera tan inconsciente, tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185098412284350469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sokreter", "id": "139809248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185061070924406786"}], "author_id": "2541681422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/anU3ORXE0v", "expanded_url": "https://twitter.com/JordiPuigiVive1/status/1184943617183494147", "display_url": "twitter.com/JordiPuigiVive\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185061070924406786"], "text": "Sus compa\u00f1eros se van, \u00e9l se queda, los ve venir y se pone en pose de enfrentarse a ellos. No entiendo nada. https://t.co/anU3ORXE0v", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185061070924406786", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "139809248"}, {"created_at": "2019-10-18T07:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185093990036725760"], "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://www.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185093990036725760", "author_id": "2864500534"}, {"created_at": "2019-10-17T20:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184929323251314688"], "text": "Faz uns anos que uma vizinha suicidou-se por causa do namorado, pensei nela agora\ud83d\ude29\ud83d\udc94\nMeninas , jamais fa\u00e7am isso , seja l\u00e1 qual f\u00f4r o tamanho da decep\u00e7\u00e3o, NUNCA FA\u00c7AM ISSO !", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 247, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1184929323251314688", "author_id": "1049774944421339137"}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1184971286377914374", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "51778399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oqYZxOo4SN", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1184377523653763072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqYZxOo4SN", "media_key": "3_1184377511712563200"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}, {"start": 71, "end": 97, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "de Medicina Legal de Toledo"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-16T07:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184377523653763072"], "text": "Premiada la experiencia de colaboraci\u00f3n entre el SESCAM y el Instituto de Medicina Legal de Toledo en la elaboraci\u00f3n de la Estrategia de Prevenci\u00f3n del Suicidio https://t.co/oqYZxOo4SN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1184377523653763072", "author_id": "317909702"}, {"created_at": "2019-10-17T22:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184966412290478082"], "in_reply_to_user_id": "290788487", "text": "@MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no se trata de libertad de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n. Se trata de una guerra de guerrillas que es suicida. La Comunidad Internacional ya tiene suficientemente claro que @QuimTorraiPla es un pir\u00f3mano que no concita ni un solo apoyo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184966412290478082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 235, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962530445279234"}], "author_id": "290788487"}, {"created_at": "2013-05-12T15:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["333606799762681856"], "text": "Hay quien esta vida se la toma a broma, \u00a1Y hay quien se suicida con balas de goma!", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "333606799762681856", "author_id": "551070725"}, {"created_at": "2019-10-18T07:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185089423559528453"], "in_reply_to_user_id": "41194373", "text": "@ivanKdin @Oterosreportera Usted pone la palabra \u201cacci\u00f3n de honor\u201d. Usted pone las palabras \u201csuicida y ma\u00f1oso\u201d. Acepte que lo sucedido en Culiac\u00e1n fue la capitulaci\u00f3n del Estado. Buenas noches.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185089423559528453", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivanKdin", "id": "41194373"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Oterosreportera", "id": "282238886"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185088453257641984"}], "author_id": "143579053"}, {"created_at": "2019-10-18T07:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185088453257641984"], "in_reply_to_user_id": "143579053", "text": "@jorgeramos7773 @Oterosreportera Con todo respeto, qu\u00e9 ejemplo m\u00e1s suicida y ma\u00f1oso. No son las mismas poblaciones, espacios ni dimensi\u00f3n los rehenes de 2006 y los de hoy. Y eso que ponderas como \u00bfacci\u00f3n de honor? de Abascal, es lo que nos tiene sumidos 13 a\u00f1os despu\u00e9s en este estercolero de sangre y violencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1185088453257641984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramos7773", "id": "143579053"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Oterosreportera", "id": "282238886"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185085519161511936"}], "author_id": "41194373"}, {"created_at": "2019-10-17T21:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184948249116979202"], "in_reply_to_user_id": "982372446224470016", "text": "@Fabiobruno124 Suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1184948249116979202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fabiobruno124", "id": "982372446224470016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184908614655455232"}], "author_id": "1103376133926649856"}, {"created_at": "2019-10-18T06:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185085519161511936"], "text": "En 2006 un grupo criminal tom\u00f3 rehenes en un penal y amag\u00f3 con matar si no cumpl\u00edan sus demandas. Carlos Abascal dijo: no vamos a ceder porque no pierdo yo, pierde el Estado. Ma\u00f1ana otros har\u00e1n lo mismo. Hoy perdi\u00f3 el Estado, perdimos todos. #Culiacan", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185085519161511936", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "Culiacan"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Abascal"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.4319, "type": "Organization", "normalized_text": "Culiacan"}]}, "author_id": "143579053"}, {"created_at": "2019-10-18T00:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184989464734633985"], "text": "\u25aaR Pinedo: Conozco la clase de cala\u00f1a que es Nava...\n\u25aaPeriodista: Q clase de cala\u00f1a... porq \u00e9l fue secretario de la presidencia de Alan Garcia.\n\u25aaR Pinedo: Bueno no s\u00e9. No est\u00e9 sacando ud conclusiones de lo q digo \ud83d\ude2f\n\nCada vez enloquecer\u00e1n mas.\nAlan sabia q no ten\u00eda escapatoria", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 19, "like_count": 639, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1184989464734633985", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 131, "end": 141, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "487873141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1184854950955888640", "author_id": "847496695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/65o6tNPtUn", "expanded_url": "https://twitter.com/matt_draw/status/1185074475722665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65o6tNPtUn", "media_key": "3_1185074470551248896"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185074475722665984"], "text": "I dare you to ask your favorite artist if he can make you a drawing, hopefully and he says \"NO\" https://t.co/65o6tNPtUn", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1185074475722665984", "author_id": "1050913661546582021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385149865984"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385154056192"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385158262785"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "soo"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T13:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183731391953022976"], "text": "eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar esse assunto. \u00e9 o terceiro artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos. jjong, o modelo lee ui soo e agora a sulli...\n #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/Sp5oAqCjDq", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 8, "like_count": 745, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1183731391953022976", "author_id": "905505235879198722"}, {"created_at": "2019-10-18T06:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185085727580786688"], "in_reply_to_user_id": "763268339242266625", "text": "El Dia Mundial de la Protecci\u00f3 de la Naturalesa \ud83c\udf3f es celebra el 18 d'octubre de cada any, des de 1972 \ud83d\udcc5. L'origen de la celebraci\u00f3 est\u00e0 en les paraules que el general argent\u00ed \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Juan Domingo Per\u00f3n va pronunciar el 16 de mar\u00e7 de 1972,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1185085727580786688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185085726393819136"}], "author_id": "763268339242266625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2EzCgC30Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloBerastegui/status/1184962403332710400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EzCgC30Gz", "media_key": "3_1184962380259889152"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n 633"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquitos"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff Robertson"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184962403332710400"], "text": "Noche de cine b\u00e9lico con \"Escuadr\u00f3n 633\". Un escuadr\u00f3n de 'Mosquitos' comandado por Cliff Robertson en una misi\u00f3n suicida, destruir en un fiordo noruego una f\u00e1brica donde los alemanes producen el combustible de los cohetes, con un final trepidante y emocionante. Buen cine b\u00e9lico. https://t.co/2EzCgC30Gz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184962403332710400", "author_id": "2180073983"}, {"created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1184954052037271562", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "2717137150"}, {"created_at": "2019-10-18T06:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079564013318144"], "in_reply_to_user_id": "1013788284", "text": "@talkingpssssss Pero a este impresentable no le importa , escelnpeor president de la historia y el m\u00e1s nazi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185079564013318144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "talkingpssssss", "id": "1013788284"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "escelnpeor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185077991065489408"}], "author_id": "2946551818"}, {"created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1184689117373849602", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "author_id": "1137592358747484160"}, {"created_at": "2019-10-18T03:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185041019399749632"], "in_reply_to_user_id": "1115623043601055744", "text": "@eubifao What? Que bem? Entre Diego e Tati s\u00f3 existia bem! Agora coloquem a queridinha a\u00ed na ro\u00e7a para ver se ela volta com algu\u00e9m do lua! A\u00ed eu quero ver o \u201cbem\u201d que voc\u00ea vai dizer que venceu! Voc\u00eas sabem muito bem que o \u00fanico lado ruim \u00e9 o de voc\u00eas! Comecem aceitar a realidade!", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 540, "like_count": 2367, "quote_count": 140}, "lang": "pt", "id": "1185041019399749632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022226078355462"}], "author_id": "1040639498483388417"}, {"created_at": "2019-10-18T03:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185028785881657345"], "text": "Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude da Demi Lovato e est\u00e3o compartilhando? \nVcs q est\u00e3o compartilhando os nudes da Demi, nem q seja pela dm, vcs me d\u00e3o nojo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185028785881657345", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "author_id": "1093285035849981958"}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184974980863483905"], "text": "Alan Garc\u00eda ya no puede defenderse.Tampoco pueden juzgarlo. \nAtala dice q \u00e9l le daba $ de Barata a Garc\u00eda y ese mismo d\u00eda JD P\u00e9rez saca a Atala de la c\u00e1rcel. Nava dice q Barata le daba $ a Garc\u00eda en loncheras y ese mismo d\u00eda JD P\u00e9rez libra a Nava de la c\u00e1rcel.\nMera coincidencia!!", "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 118, "like_count": 1233, "quote_count": 30}, "lang": "es", "id": "1184974980863483905", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "443008452"}, {"created_at": "2019-10-18T05:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185065847783489536"], "text": "Como chingas, m\u00e1tate y deja de estarla haciendo tanto de pedo!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185065847783489536", "author_id": "3709312874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kqtshN8Sg9", "expanded_url": "https://t.co/kqtshN8Sg9", "display_url": "t.co/kqtshN8Sg9"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185078988139646976"], "text": "\u201cSe cuida bebe\u201d\nPq me matou mam\u00e3e https://t.co/kqtshN8Sg9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185078988139646976", "author_id": "1182080489064189952"}, {"created_at": "2019-10-18T06:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185079410375962624"], "in_reply_to_user_id": "304171897", "text": "@dmmaschio se cuida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185079410375962624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dmmaschio", "id": "304171897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185078209081237504"}], "author_id": "763015644858187776"}, {"created_at": "2019-10-18T00:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184985316542824448"], "text": "Acabamos de saber que vazaram alguns nudes da cantora e atriz Demi Lovato, ent\u00e3o viemos aqui rapidamente pedir para voc\u00eas n\u00e3o compactuarem com essa situa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o compartilharem as fotos. Tenham senso!", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 6, "like_count": 1252, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1184985316542824448", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}]}, "author_id": "1104033365383135232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/XNIiQOmpVq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T21:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184948353806864384"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida! https://t.co/XNIiQOmpVq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1184948353806864384", "author_id": "1405656050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185025686333022209"], "text": "Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185025686333022209", "author_id": "219436425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/MwdOUQJZeC", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184991684700057600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MwdOUQJZeC", "media_key": "3_1184991662340218883"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184991684700057600"], "text": "Los hijos del corrupto ex Pdte sacan un comunicado para decir que todos ellos estudiaron gratuitamente y/o becados. \u00a1Hay que ser bien frescos! Toda su vida vivieron como millonarios y hoy disfrutan de los millones robados por su padre y quieren d\u00e1rselas de \u201cpobres\u201d. \ud83d\udc1a https://t.co/MwdOUQJZeC", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 340, "like_count": 2493, "quote_count": 84}, "lang": "es", "id": "1184991684700057600", "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196882432"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196845571"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196874240"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184671823360745472"], "text": "\u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/8bP9fUej93", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1184671823360745472", "geo": {"place_id": "83e30e314d0e5320"}, "author_id": "1110100049696952320"}, {"created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1184495141442244608", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "484231999"}, {"created_at": "2019-10-18T01:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185010921393012737"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar por @JorgeDCG @Mauriciomulder @Omarquesadamart @JVelasquezQ Garrido Lecca,Pastor alem\u00e1n,y varios que se llevaron  millones en dos gobiernos del APRA.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185010921393012737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.3574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999727156420608"}], "author_id": "1327528638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C15y6euaTz", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-revelo-que-alan-garcia-pago-operacion-del-zambo-cavero-con-dinero-de-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-revelo-que-alan-garcia-pago-operacion-del-zambo-cavero-con-dinero-de-jorge-barata/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Zambo"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3155, "type": "Person", "normalized_text": "Cavero"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184992242798383104"], "text": "Luis Nava revel\u00f3 que Alan Garc\u00eda pag\u00f3 operaci\u00f3n del \u2018Zambo\u2019 Cavero con dinero de Jorge Barata\n\nhttps://t.co/C15y6euaTz", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 51, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1184992242798383104", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-18T05:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185068459840946177"], "in_reply_to_user_id": "848893161229471745", "text": "@joananevesbpn simm haahhah isso porque eu tenho que acordar daqui a tr\u00eas horas e meia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185068459840946177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joananevesbpn", "id": "848893161229471745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185067878233575424"}], "author_id": "124284639"}, {"created_at": "2019-10-18T05:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185072360468164608"], "in_reply_to_user_id": "795197222447095808", "text": "@Floatpie eu durmo com a pessoa no primeiro encontro, sou intenso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1185072360468164608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "floatpie", "id": "1399591080807501827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185071957802397696"}], "author_id": "148571836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/f7vqnXwZnu", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7vqnXwZnu", "media_key": "7_1183749883511083009"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "DelCastillo"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 259, "end": 265, "tag": "Sulli"}, {"start": 266, "end": 271, "tag": "peru"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "apra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}]}, "created_at": "2019-10-14T14:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183750033465921537"], "text": "#LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilidad emocional\u201d, ya cu\u00f1ao, como el suicida acorralado por ejemplo. @RPPNoticias: haganse un favor y no inviten a pobrediablos. #BuenLunes #Sulli #peru #apra https://t.co/f7vqnXwZnu", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 220, "like_count": 1196, "quote_count": 45}, "lang": "es", "id": "1183750033465921537", "author_id": "875801195368955904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/rLHY9Q2oto", "expanded_url": "http://ow.ly/oP8d30pJK7z", "display_url": "ow.ly/oP8d30pJK7z", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/caso-alan-garcia-hijos-expresidente-tomaran-acciones-legales-contra-luis-nava-n392775?hootPostID=a36f423916d10eb4cc950926768b54ed"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.8442, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184982256630321153"], "text": "Los hijos del expresidente Alan Garc\u00eda negaron que sus estudios en el Per\u00fa y el extranjero hayan sido financiados con dinero ilegal de Odebrecht https://t.co/rLHY9Q2oto", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 213, "like_count": 279, "quote_count": 25}, "lang": "es", "id": "1184982256630321153", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-18T05:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185069864018481152"], "text": "pepereca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185069864018481152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "pepereca"}]}, "author_id": "3131674359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1184847210942554113", "author_id": "24398244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/u8BOxOCszb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1184911953103245312", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185031305337196544"], "text": "\u00bfQu\u00e9 corresponde para Rosa Bartra que gast\u00f3 m\u00e1s de 4 millones de soles de todos los peruanos en esconder las loncheras de Alan Garc\u00eda en la comisi\u00f3n lava jato? \n\nEl delito de encubrimiento est\u00e1 m\u00e1s que probado en esta se\u00f1ora que pronto perder\u00e1 su inmunidad. https://t.co/u8BOxOCszb", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 37, "like_count": 793, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1185031305337196544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184911953103245312"}], "author_id": "362067190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/6Any1Hv5Sl", "expanded_url": "https://twitter.com/ssometimesz/status/1184957552481767425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Any1Hv5Sl", "media_key": "3_1184957532126793729"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184957552481767425"], "text": "lo que faltaba en nuestro hermoso pa\u00eds https://t.co/6Any1Hv5Sl", "public_metrics": {"retweet_count": 5748, "reply_count": 320, "like_count": 29940, "quote_count": 2700}, "lang": "es", "id": "1184957552481767425", "author_id": "1037085071625334784"}, {"created_at": "2019-10-18T03:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185029435008999424"], "text": "Verga me com\u00ed unas Chokis y ahora en siento m\u00e1s gordo y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185029435008999424", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Chokis"}]}, "author_id": "86412057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rZzyPf7VVC", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexandreelf/status/1184965411168800768", "display_url": "twitter.com/Alexandreelf/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184994906047168512"], "text": "Que n\u00e3o seja imortal, posto que \u00e9 chama\nMas que seja infinito por uns 9 meses https://t.co/rZzyPf7VVC", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1184994906047168512", "author_id": "147707905"}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184921113043881985"], "in_reply_to_user_id": "150701414", "text": "@pachy0210 @AccionDeAmparo @Imapax Sin duda el cobarde suicida era un tipo ruin que en su historial hay historias truculentas que poco a poco saldr\u00e1n a la luz.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1184921113043881985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "Imapax", "id": "226781908"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918389178982405"}], "author_id": "570401287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/OK6IwgzCSW", "expanded_url": "https://twitter.com/roanoke_1984/status/1185039830511693825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK6IwgzCSW", "media_key": "3_1185039819652714496"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "AHS1984"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Brooke"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185039830511693825"], "text": "Amei o epis\u00f3dio, mas mano coitada da Brooke s\u00f3 matou uma pessoa pra se defender e foi presa como se tivesse matado todo mundo. Nasceu pra s\u00f3 se ferrar na vida a coitadinha :( #AHS1984 https://t.co/OK6IwgzCSW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1185039830511693825", "author_id": "790673561304371200"}, {"created_at": "2019-10-18T04:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185046674521165824"], "text": "Alfonso Durazo es indefendible. Pero el pasmo ante la crisis en Culiac\u00e1n, la decisi\u00f3n de liberar a Guzm\u00e1n y el sometimiento que as\u00ed demuestra el Estado ante el poder criminal, no se deben a decisiones suyas. La responsabilidad (o m\u00e1s bien la ausencia de ella) es del presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 875, "reply_count": 77, "like_count": 2152, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1185046674521165824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Durazo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}]}, "author_id": "42319875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"], "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1184859775504474112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "122541642"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Poroto, Peru", "id": "01560c4d016180d8"}, {"full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "2e858e47881ddc48"}, {"full_name": "Terrassa, Espa\u00f1a", "id": "86f5ccdfef130af6"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Castillejo de Iniesta, Espa\u00f1a", "id": "ef28923d9c9caad2"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2857797461", "value": "2857797461", "detail": "User has been suspended: [2857797461].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185110435206455296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185110435206455296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185110435206455296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "56268961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [56268961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56268961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185026728437137409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185026728437137409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185026728437137409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185135242937544704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185135242937544704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185135242937544704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3298383471", "value": "3298383471", "detail": "User has been suspended: [3298383471].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185133536669552643", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185133536669552643", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185133536669552643].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000827199275102208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000827199275102208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000827199275102208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185122734419927046", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185122734419927046].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185122734419927046", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "919731123743272960", "value": "919731123743272960", "detail": "User has been suspended: [919731123743272960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185019615170191360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185019615170191360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185019615170191360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144342205856792576", "value": "1144342205856792576", "detail": "User has been suspended: [1144342205856792576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185004398709235712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185004398709235712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185004398709235712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "813357323804667904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813357323804667904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813357323804667904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185010587312504837", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185010587312504837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185010587312504837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173666169972244482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173666169972244482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173666169972244482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185081092048588805", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185081092048588805].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185081092048588805", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185032047125028873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185032047125028873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185032047125028873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185069278988570624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185069278988570624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185069278988570624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1185152389491363840", "oldest_id": "1185064237246353409", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908cksy9424nitw0escxv3hemil"}}