{"data": [{"author_id": "566517554", "created_at": "2019-11-26T10:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199277469653712896", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277469653712896"]}, {"author_id": "482312481", "created_at": "2019-11-26T10:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199277444051681280", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277444051681280"]}, {"author_id": "1105848488766644224", "created_at": "2019-11-26T10:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199277400330326018", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277400330326018"]}, {"author_id": "315327055", "created_at": "2019-11-26T10:43:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199277382206656512", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277382206656512"]}, {"author_id": "567662102", "created_at": "2019-11-26T10:43:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199273360817053696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 78, "end": 78, "probability": 0.7629, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}]}, "id": "1199277369036550144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlajimenez9: A gest\u00e3o do medo do governo de Bolsonaro. No Chile, sem AI-5 a pol\u00edcia j\u00e1 cegou mais de 200 pessoas, estuprou mulheres,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277369036550144"]}, {"author_id": "3733453575", "created_at": "2019-11-26T10:42:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199277342528589824", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277342528589824"]}, {"author_id": "757524344", "created_at": "2019-11-26T10:42:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199277291400040448", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277291400040448"]}, {"author_id": "1049328783621283842", "created_at": "2019-11-26T10:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199277198353608705", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277198353608705"]}, {"author_id": "60158946", "created_at": "2019-11-26T10:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199275555935412224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "Jarape del Espectador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArgonCaricatura", "id": "3108965667"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "DianaSaray", "id": "48373749"}]}, "id": "1199277193177763841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgonCaricatura: @DianaSaray Un norteamericano que visit\u00f3 Medicina Legal donde trabaja mi compa\u00f1ero Jarape del Espectador, al ver el cu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277193177763841"]}, {"author_id": "2901444237", "created_at": "2019-11-26T10:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199277124580003840", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277124580003840"]}, {"author_id": "418052191", "created_at": "2019-11-26T10:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199277019374206977", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277019374206977"]}, {"author_id": "2343077842", "created_at": "2019-11-26T10:41:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "id": "1199276912658538496", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199276912658538496"]}, {"author_id": "1110742416", "created_at": "2019-11-26T10:41:07.000Z", "id": "1199276891535892480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199276891535892480"]}, {"author_id": "88448104", "created_at": "2019-11-26T10:40:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199275860202795008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1199276840604569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErionaldoB: Esse \u00e9 o tipo de verme covarde, que tem os destinos do Brasil nas m\u00e3os, qualquer descontentamento com sua pol\u00edtica suicida,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199276840604569600"]}, {"author_id": "2961024196", "created_at": "2019-11-26T10:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199265177104986117"}], "id": "1199276361157926913", "in_reply_to_user_id": "132682215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarmenMassa20 @SDCGE2018 @BarahonaGeorge @alexagomez2000 @Shadowmax889 @cleveres63 @lachiquifabi Realmente pasa a una etapa posterior a la depresi\u00f3n que es la suicida, donde hay pensamientos recurrentes negativos en la mente q se apoderan de la persona y ya est\u00e1 es un esquema muy irracional. Es como un laberinto sin salida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarmenMassa20", "id": "132682215"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "BarahonaGeorge", "id": "394191572"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "Shadowmax889", "id": "59319503"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "cleveres63", "id": "367208625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199276361157926913"]}, {"author_id": "731643060942217217", "created_at": "2019-11-26T10:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199276324424179713", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199276324424179713"]}, {"author_id": "494291015", "created_at": "2019-11-26T10:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199276127027642369", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199276127027642369"]}, {"author_id": "867920714711650305", "created_at": "2019-11-26T10:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199273132814680064"}], "id": "1199275904238788609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pdruka: @EduardoVdLinden q bom q viveu altosss, ela. se pa q aguenta mais uns anos tmbb, vamo torcer! frida eh loca, quase me matou do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "pdruka", "id": "832007162738180096"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EduardoVdLinden", "id": "867920714711650305"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275904238788609"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "VolraLula"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ik9UptJk76", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/e8drINWVA4", "expanded_url": "http://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "display_url": "jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jornais Brasileiros", "description": "Jornais Brasileiros \u00e9 um aplicativo que re\u00fane as not\u00edcias dos jornais e revistas mais importantes e lidos do Brasil", "unwound_url": "https://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 279, "username": "jornaisapp", "id": "785578371509989377"}]}, "author_id": "1138074434672238592", "created_at": "2019-11-26T10:37:01.000Z", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "id": "1199275860202795008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse \u00e9 o tipo de verme covarde, que tem os destinos do Brasil nas m\u00e3os, qualquer descontentamento com sua pol\u00edtica suicida, e j\u00e1 vem com veladas amea\u00e7as de repress\u00e3o. Acorda na\u00e7\u00e3o.#VolraLula\n\nhttps://t.co/ik9UptJk76 Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/e8drINWVA4 @jornaisapp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275860202795008"]}, {"author_id": "132218337", "created_at": "2019-11-26T10:36:46.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4952, "type": "Product", "normalized_text": "AI-5"}]}, "id": "1199275796780736517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o se pode banalizar o que n\u00e3o \u00e9 banal\n\nO AI-5 foi o ato mais repressivo da ditadura, permitiu o fechamento do congresso e a censura\n\nQuem defende isso est\u00e1 defendendo autoritarismo, a ditadura de 64 matou e torturou,.s\u00e3o atos repugnantes do golpe militar que castigou nosso pa\u00eds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275796780736517"]}, {"author_id": "1124350866302152704", "created_at": "2019-11-26T10:36:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199131907960627200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "mc Guin\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "id": "1199275700555001856", "in_reply_to_user_id": "3063957725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IGNBrasil Segundo pior filme da minha vida, o primeiro e o esquadr\u00e3o suicida, principalmente na parte do mc Guin\u00e9 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275700555001856"]}, {"author_id": "103405165", "created_at": "2019-11-26T10:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "id": "1199275677310173185", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199275677310173185"]}, {"author_id": "3108965667", "created_at": "2019-11-26T10:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199165510929330176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 83, "end": 103, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Jarape del Espectador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DianaSaray", "id": "48373749"}]}, "id": "1199275555935412224", "in_reply_to_user_id": "48373749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DianaSaray Un norteamericano que visit\u00f3 Medicina Legal donde trabaja mi compa\u00f1ero Jarape del Espectador, al ver el cuerpo de un suicida que se hab\u00eda lanzado de un edificio le dijo a mi amigo: \u00a1Ustedes los Colombianos son violentos hasta para suicidarse\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199275555935412224"]}, {"author_id": "1083779461231927296", "created_at": "2019-11-26T10:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199275416483176455", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275416483176455"]}, {"author_id": "704691698757214208", "created_at": "2019-11-26T10:34:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199275343045103616", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275343045103616"]}, {"author_id": "1667150036", "created_at": "2019-11-26T10:34:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199275193593729025", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199275193593729025"]}, {"author_id": "855796724270542849", "created_at": "2019-11-26T10:34:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199057502152904707"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.8538, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Palmeiras_VK", "id": "4902476080"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "lateralesquerd0", "id": "1186384878092333057"}]}, "id": "1199275147192086529", "in_reply_to_user_id": "4902476080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Palmeiras_VK @lateralesquerd0 Amigo, educadamente te pergunto, vc viu alguma defesa do Diego Alves no jogo? Al\u00e9m do gol eles deram um chute de fora da \u00e1rea perigoso. A realidade \u00e9 q foi um jogo tenso, muito faltoso. Muita transpira\u00e7\u00e3o e pouca inspira\u00e7\u00e3o! Fla foi mais intenso se contar os 90 min e matou no fim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275147192086529"]}, {"author_id": "394388378", "created_at": "2019-11-26T10:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199275063717044225", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275063717044225"]}, {"author_id": "3205180913", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aZMYByVGo5", "expanded_url": "https://opais.co.ao/index.php/2019/11/26/menina-de-15-anos-suicida-se-no-cuanza-norte-apos-discussao-com-o-namorado/", "display_url": "opais.co.ao/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8139, "type": "Place", "normalized_text": "Cuanza-Norte"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "JornalOpais", "id": "4435782683"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:32:04.000Z", "id": "1199274614544850944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menina de 15 anos suicida-se no Cuanza-Norte ap\u00f3s discuss\u00e3o com o namorado https://t.co/aZMYByVGo5 via @JornalOpais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199274614544850944"]}, {"author_id": "1138793645455396866", "created_at": "2019-11-26T10:31:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199274522626662401", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199274522626662401"]}, {"author_id": "1151446206037581829", "created_at": "2019-11-26T10:31:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199274441412370433", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199274441412370433"]}, {"author_id": "147993142", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lPCwqKeSei", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/mogi-das-cruzes-suzano/noticia/2019/10/18/inocente-morto-por-guarda-durante-assalto-tinha-dois-trabalhos-e-dormia-quatro-horas-por-noite-ele-tinha-um-sonho.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/mogi-das-cr\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:31:14.000Z", "id": "1199274405848928261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o guarda matou um por falta de aten\u00e7\u00e3o do sono, por dormir 4 horas por noite, imagina a... https://t.co/lPCwqKeSei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199274405848928261"]}, {"author_id": "1000168525145821186", "created_at": "2019-11-26T10:31:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199274379349282816", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199274379349282816"]}, {"author_id": "2860477071", "created_at": "2019-11-26T10:31:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "id": "1199274360810491906", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199274360810491906"]}, {"author_id": "104684284", "created_at": "2019-11-26T10:30:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199274176965750785", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199274176965750785"]}, {"author_id": "236214218", "created_at": "2019-11-26T10:30:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199274161614536704"}], "id": "1199274162898055168", "in_reply_to_user_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los diagn\u00f3sticos personales beben de cualquier exorcismo pol\u00edtico. Mi identidad desaf\u00eda el status de toda norma.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas)", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 171, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199274162898055168"]}, {"author_id": "869547631189610496", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4t6TSm2nfk", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1198573947681415168", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198573947681415168"}], "id": "1199273954801795072", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro quem matou Marielle? Responda sinistro da extrema direita v\u00ea se tem dignidade para esse cargo? https://t.co/4t6TSm2nfk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273954801795072"]}, {"author_id": "466633870", "created_at": "2019-11-26T10:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199273953287643137", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273953287643137"]}, {"author_id": "1148757280319561728", "created_at": "2019-11-26T10:29:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199273950578167808", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273950578167808"]}, {"author_id": "607610126", "created_at": "2019-11-26T10:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "bombay"}]}, "id": "1199273936514625536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "las personas mirando perseguidas, ahora es mi momento yo no tengo 13 vidas, entro suicida fumador de sativa bombay en mi saliva mi mente bien pensativa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273936514625536"]}, {"author_id": "1065761777588346881", "created_at": "2019-11-26T10:29:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199270298169827328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "AI5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelofgv31", "id": "1109642744"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1199273923013152768", "in_reply_to_user_id": "1109642744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcelofgv31 @Haddad_Fernando N\u00e3o sou eu que acho que o AI5 matou ou torturou pessoas e CRIAN\u00c7AS...vai l\u00e1 pesquisar nos documentos hist\u00f3ricos.\nSe para voc\u00ea um Ato antidemocr\u00e1tico \u00e9 lei, al\u00e9m de desumano e violento voc\u00ea \u00e9 politicamente ignorante e massa de manobra. Tenho pena de voc\u00ea.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273923013152768"]}, {"author_id": "236214218", "created_at": "2019-11-26T10:29:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199273894739402752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "id": "1199273896144445440", "in_reply_to_user_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De todos modos, soy una orgullosa apestada.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273896144445440"]}, {"author_id": "1044940308893626368", "created_at": "2019-11-26T10:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198972402849464320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 62, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "id": "1199273884991791104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Creap_Valencia: \ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273884991791104"]}, {"author_id": "1699066538", "created_at": "2019-11-26T10:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198987996621660161"}], "id": "1199273800308854785", "in_reply_to_user_id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ifavmonsta Se voc\u00ea tivesse estudado o assunto saberia que na maioria dos casos antes de cometer suicidou a pessoa da sinais e muitas vezes ela fala sim eu mesmo j\u00e1 falei in\u00fameras vezes e pqp  julgar ou tentar falar o que a pessoa est\u00e1 sentindo as vezes ela s\u00f3 quer botar pra fora e desabafar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ifavmonsta", "id": "1111036798233387008"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273800308854785"]}, {"author_id": "2609816023", "created_at": "2019-11-26T10:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199273790032752640", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273790032752640"]}, {"author_id": "1058412152598487044", "created_at": "2019-11-26T10:28:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199273722164776961", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273722164776961"]}, {"author_id": "2610252403", "created_at": "2019-11-26T10:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199273712769536000", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273712769536000"]}, {"author_id": "2798680056", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199180121439031296"}], "id": "1199273614991904768", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273614991904768"]}, {"author_id": "2578539778", "created_at": "2019-11-26T10:27:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199273580657291266", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273580657291266"]}, {"author_id": "725266579", "created_at": "2019-11-26T10:27:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199273552727478272", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273552727478272"]}, {"author_id": "552961348", "created_at": "2019-11-26T10:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199273360905117696", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273360905117696"]}, {"author_id": "21086743", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/OyppZWGmlK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 171, "end": 171, "probability": 0.4796, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.3766, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:27:05.000Z", "id": "1199273360817053696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "A gest\u00e3o do medo do governo de Bolsonaro. No Chile, sem AI-5 a pol\u00edcia j\u00e1 cegou mais de 200 pessoas, estuprou mulheres, matou jovens durante os protestos recentes. Com AI-5... \"N\u00e3o se assustem ent\u00e3o se algu\u00e9m pedir o AI-5\u201d https://t.co/OyppZWGmlK?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273360817053696"]}, {"author_id": "733604865755205632", "created_at": "2019-11-26T10:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199273354261336064", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273354261336064"]}, {"author_id": "731903421721268226", "created_at": "2019-11-26T10:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199273280068300806", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273280068300806"]}, {"author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-11-26T10:26:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197487928378703872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "destroy_yea", "id": "95661922"}]}, "id": "1199273174816309249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @destroy_yea: \u3053\u3061\u3089\u3082\u30c4\u30e9\u306e\u76ae\u5c55\u306b\u3066\u5c55\u793a\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3067\u3001\u6d77\u574a\u4e3b\u3068\u4e09\u89d2\u6e26\u5dfb\u304d\u30de\u30b9\u30af\u306f\u4e16\u754c\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u5c55\u958b\u3059\u308b\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u300cTope Suicida\u300d\u306e\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u3068\u30d9\u30fc\u30b7\u30b9\u30c8\u306b\u63a1\u7528\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5143\u3005\u30ae\u30bf\u30fc\u30fb\u30f4\u30a9\u30fc\u30ab\u30eb\u306e\u65b9\u306b\u611b\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u3066\u3044\u3066\uff08\u5199\u771f\u4e09\u679a\u76ee\uff09\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199273174816309249"]}, {"author_id": "929948624703823872", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198988794881462273"}], "id": "1199273141597392897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanikuso666: TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199273141597392897"]}, {"author_id": "832007162738180096", "created_at": "2019-11-26T10:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199271489146687489"}], "id": "1199273132814680064", "in_reply_to_user_id": "867920714711650305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EduardoVdLinden q bom q viveu altosss, ela. se pa q aguenta mais uns anos tmbb, vamo torcer! frida eh loca, quase me matou do cora\u00e7ao uma vez q ela tv dentro da tua baia e eu tmb kkkkk fuuuuuuujaaaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EduardoVdLinden", "id": "867920714711650305"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273132814680064"]}, {"author_id": "1094673742700167168", "created_at": "2019-11-26T10:26:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199273116335312896", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273116335312896"]}, {"author_id": "4561914803", "created_at": "2019-11-26T10:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199273007530807297", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273007530807297"]}, {"author_id": "247443690", "created_at": "2019-11-26T10:25:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199254506414002176"}], "id": "1199272920729751552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jctm1: D\u00e1 a impress\u00e3o que os jornalistas preferem ver policiais e trabalhadores mortos.\nSe a policia matou s\u00f3 metade, quer dizer que a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jctm1", "id": "33920118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199272920729751552"]}, {"author_id": "832964463267606529", "created_at": "2019-11-26T10:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197995292551008260"}], "id": "1199272349922664448", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuoffics: Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou perso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199272349922664448"]}, {"author_id": "901472917", "created_at": "2019-11-26T10:20:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198972402849464320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 62, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "id": "1199271745833832448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Creap_Valencia: \ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199271745833832448"]}, {"author_id": "2831740338", "created_at": "2019-11-26T10:20:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199234999255490560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.6911, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxismo"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Glez"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.4864, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 280, "end": 284, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 288, "end": 292, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1199271714779213824", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hermanntertsch Como pocos leen, se ignora q el Gen fundador dl PSOE y todos los partidos socialistas es el Marxismo. (M\u00e1s all\u00e1 de la \"renuncia\" tactica dl siniestro Felipe Glez). Ergo: es coherente q sea Republicano. Lo incoherente es una Derecha pusil\u00e1nime-suicida como el PP d Aznar y Rajoy.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199271714779213824"]}, {"author_id": "306518458", "created_at": "2019-11-26T10:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199120563714826244"}], "id": "1199271466904301569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mr_eduardoc: algu\u00e9m sabe se isso \u00e9 real? (um cara matou o outro a facadas e surge uma sombra no ch\u00e3o e o acompanha) https://t.co/5Zpf1P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mr_eduardoc", "id": "268397861"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199271466904301569"]}, {"author_id": "1154333514", "created_at": "2019-11-26T10:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199271399212429314", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199271399212429314"]}, {"author_id": "816029366652170241", "created_at": "2019-11-26T10:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199271340907356161", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199271340907356161"]}, {"author_id": "340542143", "created_at": "2019-11-26T10:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199270939332108289", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270939332108289"]}, {"author_id": "2924829234", "created_at": "2019-11-26T10:17:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199270893316382720", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199270893316382720"]}, {"author_id": "228102722", "created_at": "2019-11-26T10:17:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "id": "1199270875406585857", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270875406585857"]}, {"author_id": "897328312363753472", "created_at": "2019-11-26T10:17:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199270855236304896", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270855236304896"]}, {"author_id": "296543570", "created_at": "2019-11-26T10:16:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199270729998589953", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199270729998589953"]}, {"author_id": "988157143583993857", "created_at": "2019-11-26T10:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199270685505458178", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270685505458178"]}, {"author_id": "360128124", "created_at": "2019-11-26T10:16:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199270622842511361", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270622842511361"]}, {"author_id": "516965939", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/dtt9nLIazM", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1199153402619613184", "display_url": "twitter.com/El_pinche_nort\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:15:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199153402619613184"}], "id": "1199270449676455938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe suicida o revisa el arma? https://t.co/dtt9nLIazM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270449676455938"]}, {"author_id": "1548080353", "created_at": "2019-11-26T10:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199270365110906880", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270365110906880"]}, {"author_id": "292441966", "created_at": "2019-11-26T10:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "id": "1199270101318590464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199270101318590464"]}, {"author_id": "1097204217830432768", "created_at": "2019-11-26T10:13:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "pm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1199270058138189830", "in_reply_to_user_id": "42157075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flaviofachel ; a pm matou mais porque ao contr\u00e1rio do governo anterior o estado passou a enfrentar os bandidos que se recusam a se render.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199270058138189830"]}, {"author_id": "989671363", "created_at": "2019-11-26T10:13:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199270044519325699", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199270044519325699"]}, {"author_id": "64041431", "created_at": "2019-11-26T10:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199269802898010112", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199269802898010112"]}, {"author_id": "824152694893977600", "created_at": "2019-11-26T10:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199269787932729345", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199269787932729345"]}, {"author_id": "763078478531063808", "created_at": "2019-11-26T10:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199269732890947584", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199269732890947584"]}, {"author_id": "1063119793132371973", "created_at": "2019-11-26T10:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199269626338828288", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199269626338828288"]}, {"author_id": "358991501", "created_at": "2019-11-26T10:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199269571254984704", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199269571254984704"]}, {"author_id": "91173409", "created_at": "2019-11-26T10:11:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199269407379349505", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199269407379349505"]}, {"author_id": "96264953", "created_at": "2019-11-26T10:10:34.000Z", "id": "1199269204064641024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, Yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199269204064641024"]}, {"author_id": "17013058", "created_at": "2019-11-26T10:10:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199269179196657664", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199269179196657664"]}, {"author_id": "801097921", "created_at": "2019-11-26T10:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199269167813267456", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199269167813267456"]}, {"author_id": "472499626", "created_at": "2019-11-26T10:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199269166487879680", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199269166487879680"]}, {"author_id": "709340931204505600", "created_at": "2019-11-26T10:08:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "id": "1199268707769421824", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268707769421824"]}, {"author_id": "268977800", "created_at": "2019-11-26T10:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199268689796829184", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268689796829184"]}, {"author_id": "1069496658721947648", "created_at": "2019-11-26T10:08:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199268623690485760", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268623690485760"]}, {"author_id": "606405306", "created_at": "2019-11-26T10:08:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199268611086520321", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199268611086520321"]}, {"author_id": "962783881", "created_at": "2019-11-26T10:07:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199142921762676737"}], "id": "1199268523593342976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carlilarrosa: Un pobre pibe se suicida y la gente LO JUZGA. De verdad no van a parar nunca????????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268523593342976"]}, {"author_id": "1350898843", "created_at": "2019-11-26T10:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199268341636042752", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268341636042752"]}, {"author_id": "949275418116452352", "created_at": "2019-11-26T10:06:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199268287948963845", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268287948963845"]}, {"author_id": "1342628580", "created_at": "2019-11-26T10:06:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199268214737395712", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199268214737395712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "promo\u00e7\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "oferta"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "livro"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YOK3PoNf1k", "expanded_url": "https://www.promobit.com.br/oferta/hq-esquadrao-suicida-ponto-sem-volta-henrik-jonsson-506754?utm_source=twitter&utm_medium=twitter&utm_campaign=twitter", "display_url": "promobit.com.br/oferta/hq-esqu\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Henrik Jonsson"}]}, "author_id": "2256456476", "created_at": "2019-11-26T10:06:02.000Z", "id": "1199268062836535296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta  HQ Esquadr\u00e3o Suicida Ponto sem Volta -  Henrik Jonsson  - R$ 6,30  #livro https://t.co/YOK3PoNf1k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199268062836535296"]}, {"author_id": "1006871656055308288", "created_at": "2019-11-26T10:05:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199268031731568641", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199268031731568641"]}, {"author_id": "908925325", "created_at": "2019-11-26T10:05:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199267937267453958", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199267937267453958"]}, {"author_id": "199765368", "created_at": "2019-11-26T10:05:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199267908246888450", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199267908246888450"]}, {"author_id": "1024641305727692801", "created_at": "2019-11-26T10:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199267735265587200", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199267735265587200"]}, {"author_id": "1092457862557773829", "created_at": "2019-11-26T10:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199267298294583296", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199267298294583296"]}, {"author_id": "594589422", "created_at": "2019-11-26T10:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199267208855195649", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199267208855195649"]}, {"author_id": "284061886", "created_at": "2019-11-26T10:02:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199267181881679878", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199267181881679878"]}, {"author_id": "316569210", "created_at": "2019-11-26T10:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199266896660586499", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199266896660586499"]}, {"author_id": "1188151499521695746", "created_at": "2019-11-26T10:00:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "id": "1199266688497270784", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199266688497270784"]}, {"author_id": "761550705819811840", "created_at": "2019-11-26T10:00:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199266631400210433", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199266631400210433"]}, {"author_id": "213885030", "created_at": "2019-11-26T09:59:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Megali"}]}, "id": "1199266492677861377", "in_reply_to_user_id": "2460294426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cafejornal Eita Megali, por isso esta em um horario t\u00e3o ruim. Lembra -se do garoto que matou e estuprou a coleguinha, adolescente problema tem que ser fretado em seu \u00edmpeto. O garoto tem hist\u00f3rico de viol\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199266492677861377"]}, {"author_id": "94165279", "created_at": "2019-11-26T09:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199266490387746817", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199266490387746817"]}, {"author_id": "1068579100380532736", "created_at": "2019-11-26T09:59:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "id": "1199266476571680768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199266476571680768"]}, {"author_id": "270004252", "created_at": "2019-11-26T09:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199266373421142016", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199266373421142016"]}, {"author_id": "318808056", "created_at": "2019-11-26T09:58:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199266109955985414", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199266109955985414"]}, {"author_id": "1157842814815920128", "created_at": "2019-11-26T09:58:16.000Z", "id": "1199266108609638400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu gosto de dar corda, vou dando, dando, dando e quando voc\u00ea perceber, j\u00e1 se enforcou sozinho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199266108609638400"]}, {"author_id": "1196603912662462469", "created_at": "2019-11-26T09:57:38.000Z", "id": "1199265950538850304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que nada se compara em ouvir tudo aquilo... me matou por dentro \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199265950538850304"]}, {"author_id": "969892157296381952", "created_at": "2019-11-26T09:57:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199265799829118976"}], "id": "1199265932113301506", "in_reply_to_user_id": "969892157296381952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "kkkkkk isso ficou muito suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199265932113301506"]}, {"author_id": "1153976126", "created_at": "2019-11-26T09:57:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199265874479341569", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199265874479341569"]}, {"author_id": "457527474", "created_at": "2019-11-26T09:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199030281979748353"}], "id": "1199265799883636736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @power_italian: Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "power_italian", "id": "1191334861581307904"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199265799883636736"]}, {"author_id": "2985979473", "created_at": "2019-11-26T09:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199265625971011585", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199265625971011585"]}, {"author_id": "2866004511", "created_at": "2019-11-26T09:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199265560070119424", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199265560070119424"]}, {"author_id": "824694961279029249", "created_at": "2019-11-26T09:56:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "id": "1199265553426395137", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199265553426395137"]}, {"author_id": "1061004359599882240", "created_at": "2019-11-26T09:55:55.000Z", "id": "1199265518294831104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199265518294831104"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:55:26.000Z", "id": "1199265397947731968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199265397947731968"]}, {"author_id": "2908023701", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gmg9RvIxGN", "expanded_url": "https://replyua.net/news/180059-grymchak-povesilsya-advokat-rasskazala-o-popytke-suicida-v-sizo.html", "display_url": "replyua.net/news/180059-gr\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:55:16.000Z", "id": "1199265353471275010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00ab\u0413\u0440\u044b\u043c\u0447\u0430\u043a \u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0438\u043b\u0441\u044f\u00bb: \u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0421\u0418\u0417\u041e   \u2014  \u0420\u0435\u0442\u0432\u0438\u0442 \u221a\nhttps://t.co/gmg9RvIxGN", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199265353471275010"]}, {"author_id": "151085945", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/v0gljU3i3C", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/21-d-un-any-despres-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/21-d-\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 154, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:55:00.000Z", "id": "1199265286383448065", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espanyol'\n\nEditorial de @vpartal \nhttps://t.co/v0gljU3i3C", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199265286383448065"]}, {"author_id": "702690830", "created_at": "2019-11-26T09:54:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199107372586819584"}], "id": "1199265204116377600", "in_reply_to_user_id": "622354597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MedBunker Pu\u00f2 essere che io abbia la mentalit\u00e0 da vecchia oppure vedo solo l'ovvio ovvero che siamo troppi. Incrementare ancora la popolazione \u00e8 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MedBunker", "id": "622354597"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199265204116377600"]}, {"author_id": "368962491", "created_at": "2019-11-26T09:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199265199196450816", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199265199196450816"]}, {"author_id": "874383999577333763", "created_at": "2019-11-26T09:53:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199265030811930624", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199265030811930624"]}, {"author_id": "767690896406093824", "created_at": "2019-11-26T09:53:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199264894903824384", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264894903824384"]}, {"author_id": "707496437", "created_at": "2019-11-26T09:52:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199264735281238021", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264735281238021"]}, {"author_id": "545536809", "created_at": "2019-11-26T09:52:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199264727827922944", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264727827922944"]}, {"author_id": "3986939663", "created_at": "2019-11-26T09:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199264683292844032", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264683292844032"]}, {"author_id": "918721484", "created_at": "2019-11-26T09:51:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199264506418999301", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264506418999301"]}, {"author_id": "1288598474", "created_at": "2019-11-26T09:51:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199264486651289602", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264486651289602"]}, {"author_id": "765208717637914624", "created_at": "2019-11-26T09:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199264464551456768", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199264464551456768"]}, {"author_id": "1069163353", "created_at": "2019-11-26T09:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199264387271397376", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199264387271397376"]}, {"author_id": "1024807242565144577", "created_at": "2019-11-26T09:50:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199264241758474240", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199264241758474240"]}, {"author_id": "1038249374", "created_at": "2019-11-26T09:49:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199263946760491010", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199263946760491010"]}, {"author_id": "1037700661247393793", "created_at": "2019-11-26T09:49:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199263848487964675", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199263848487964675"]}, {"author_id": "1468944637", "created_at": "2019-11-26T09:48:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199263740748849152", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199263740748849152"]}, {"author_id": "339369393", "created_at": "2019-11-26T09:48:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199263729260662784", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199263729260662784"]}, {"author_id": "1045805257408892928", "created_at": "2019-11-26T09:47:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199263488562081792", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199263488562081792"]}, {"author_id": "4462856243", "created_at": "2019-11-26T09:47:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199263470103007232", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199263470103007232"]}, {"author_id": "2383331951", "created_at": "2019-11-26T09:47:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199263363139866625", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199263363139866625"]}, {"author_id": "718251907", "created_at": "2019-11-26T09:47:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199263326712336384", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199263326712336384"]}, {"author_id": "1663949306", "created_at": "2019-11-26T09:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199263164338233344", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199263164338233344"]}, {"author_id": "1060088247844528128", "created_at": "2019-11-26T09:45:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199263019060084737", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199263019060084737"]}, {"author_id": "1134653674955988992", "created_at": "2019-11-26T09:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1199262987560902657", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262987560902657"]}, {"author_id": "475150575", "created_at": "2019-11-26T09:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199260073970880512"}], "id": "1199262966358691841", "in_reply_to_user_id": "279012531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anna_arque @annapistu @aleixsalvans @Bardaler @Fakerragut La gent, la canalla parlen com senten parlar a casa i a l'entorn. Els mitjans que fan servir una \"llengua popular\" cometen una estupidesa su\u00efcida en el cas del catal\u00e0.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anna_arque", "id": "279012531"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "annapistu", "id": "188693013"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "aleixsalvans", "id": "251618818"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "Bardaler", "id": "145266108"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "Fakerragut", "id": "748670080116994048"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199262966358691841"]}, {"author_id": "535700932", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AfhF4B4eq6", "expanded_url": "https://www.fundacaodorina.org.br/blog/setembro-amarelo-dicas-depressao/", "display_url": "fundacaodorina.org.br/blog/setembro-\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:45:39.000Z", "id": "1199262935522140160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil \u00e9 o Pa\u00eds da Am\u00e9rica do Sul com a maior taxa de suic\u00eddio, e neste site algumas orienta\u00e7\u00f5es para ajudar uma pessoa em depress\u00e3o, que \u00e9 um potencial suicida, mas somente um profissional especializado \u00e9 quem pode tratar este sintoma !... https://t.co/AfhF4B4eq6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199262935522140160"]}, {"author_id": "2420124919", "created_at": "2019-11-26T09:45:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "id": "1199262790718017536", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262790718017536"]}, {"author_id": "1124652833490518016", "created_at": "2019-11-26T09:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199262773395542022", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262773395542022"]}, {"author_id": "3416595874", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oufgYELgvn", "expanded_url": "https://www.infomediatico.com/2019/11/26/arriesgado-pero-no-suicida-el-plan-del-tecnico-pablo-repetto/", "display_url": "infomediatico.com/2019/11/26/arr\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9eC40oxU9q", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoMediatico/status/1199262733419462656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9eC40oxU9q", "media_key": "3_1199262731859218433"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Repetto"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:44:51.000Z", "id": "1199262733419462656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Arriesgado, pero no suicida\u2019, el plan del t\u00e9cnico Pablo Repetto - https://t.co/oufgYELgvn https://t.co/9eC40oxU9q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262733419462656"]}, {"author_id": "413832028", "created_at": "2019-11-26T09:44:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199262703002488833", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262703002488833"]}, {"author_id": "358703588", "created_at": "2019-11-26T09:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199262628528431106", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262628528431106"]}, {"author_id": "1098659658284310528", "created_at": "2019-11-26T09:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199262336122597376", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262336122597376"]}, {"author_id": "1876742424", "created_at": "2019-11-26T09:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199262068613861377"}], "id": "1199262069494702081", "in_reply_to_user_id": "1876742424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por eso se le dice que una manzana es violentada por el simple hecho de ser una manzana. Ahora, si una pera se suicida, es un problema psicol\u00f3gico P E R S O N A L. Si una pers est\u00e1 metida con el narco, esa pera morira por sus inter\u00e9sese.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262069494702081"]}, {"author_id": "847478317078925312", "created_at": "2019-11-26T09:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199262063908065280", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262063908065280"]}, {"author_id": "257984853", "created_at": "2019-11-26T09:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199261762266251264", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199261762266251264"]}, {"author_id": "397906327", "created_at": "2019-11-26T09:40:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199261698529615872", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199261698529615872"]}, {"author_id": "838084326399049729", "created_at": "2019-11-26T09:40:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199250482700660741"}], "id": "1199261685124665344", "in_reply_to_user_id": "1076604904515489792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FiorinnLucas @JBalbin0 @TorcidaJovemT1 Acho que vc est\u00e1 enganado, amig\u00e3o, o cara que matou ele tamb\u00e9m estava fazendo uma play \"ex\u00f3tica\", e o cara nem \u00e9 negro (eles se conhecem).", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "JBalbin0", "id": "1102770604095225856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199261685124665344"]}, {"author_id": "133878559", "created_at": "2019-11-26T09:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199261665684000768", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199261665684000768"]}, {"author_id": "1145114129612644354", "created_at": "2019-11-26T09:40:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199261573044457472", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199261573044457472"]}, {"author_id": "263241953", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Ivv8fOZqSt", "expanded_url": "https://www.retesei.com/moiano-44-enne-suicida/", "display_url": "retesei.com/moiano-44-enne\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:38:39.000Z", "id": "1199261173016932353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moiano. 44 enne suicida. https://t.co/Ivv8fOZqSt", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1199261173016932353"]}, {"author_id": "2377342001", "created_at": "2019-11-26T09:38:16.000Z", "id": "1199261075847421952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Mi psic\u00f3loga cuando ten\u00eda 15 a\u00f1os: padeces ansiedad depresiva.\nMi hermana mayor cada d\u00eda: lo que te pasa es que eres una amargada y no tiemes amigos.\nLuego la gente llora mucho cuando ve que alguien se suicida cuando son los primeros que en vez de hacer algo se r\u00eden", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199261075847421952"]}, {"author_id": "989648584445513730", "created_at": "2019-11-26T09:37:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199260942351122432", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199260942351122432"]}, {"author_id": "60201510", "created_at": "2019-11-26T09:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199260826617700352", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199260826617700352"]}, {"author_id": "1194328100764635137", "created_at": "2019-11-26T09:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1199260806589898758", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199260806589898758"]}, {"author_id": "2162411367", "created_at": "2019-11-26T09:37:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199260796359991296", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199260796359991296"]}, {"author_id": "1039601018605105152", "created_at": "2019-11-26T09:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199260631301599233", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199260631301599233"]}, {"author_id": "945749352798179328", "created_at": "2019-11-26T09:35:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199260372068229120", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199260372068229120"]}, {"author_id": "471264103", "created_at": "2019-11-26T09:35:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199260256741855232", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199260256741855232"]}, {"author_id": "986666276180430848", "created_at": "2019-11-26T09:34:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199260110708715520", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199260110708715520"]}, {"author_id": "556017622", "created_at": "2019-11-26T09:34:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199260082304888833", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199260082304888833"]}, {"author_id": "1035110824065605632", "created_at": "2019-11-26T09:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199260039871172608", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199260039871172608"]}, {"author_id": "141003325", "created_at": "2019-11-26T09:33:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199259918223716352", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199259918223716352"]}, {"author_id": "1153968919364943873", "created_at": "2019-11-26T09:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199259873487335424", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199259873487335424"]}, {"author_id": "1167586025650249731", "created_at": "2019-11-26T09:33:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199259768847773698", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199259768847773698"]}, {"author_id": "984890895534260225", "created_at": "2019-11-26T09:31:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199259436302385152", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199259436302385152"]}, {"author_id": "138168923", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/R23XGv0R3t", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ruben.otero.503/posts/3108661439149146", "display_url": "facebook.com/ruben.otero.50\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.2577, "type": "Other", "normalized_text": "CECCO"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:31:11.000Z", "id": "1199259293113094144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "HOY EN EL TIEMPO\nNOVIEMBRE 26 A\u00d1O\n1986\nSe suicida el dramaturgo\nSERGIO DE CECCO\nPeriodista, actor, dramaturgo, titiritero y guionista radial y cinematogr\u00e1fico y uno de los mayores representantes del realismo... https://t.co/R23XGv0R3t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199259293113094144"]}, {"author_id": "1713150980", "created_at": "2019-11-26T09:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199259187261431808", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199259187261431808"]}, {"author_id": "3401195614", "created_at": "2019-11-26T09:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199258776269930496", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199258776269930496"]}, {"author_id": "1181468291522584576", "created_at": "2019-11-26T09:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199258745374740480", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199258745374740480"]}, {"author_id": "1137391809871712256", "created_at": "2019-11-26T09:28:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199258551727906817", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199258551727906817"]}, {"author_id": "1120851538686173184", "created_at": "2019-11-26T09:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199258512616034304", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199258512616034304"]}, {"author_id": "1111619521553620992", "created_at": "2019-11-26T09:27:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199144843500564480"}], "id": "1199258480114311168", "in_reply_to_user_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SargentoFAHUR Agora esses dias um otario da sua turma quase matou um adolescente que ao passar pr\u00f3ximo a seu carro o reconheceu e correu pra pedir uma foto, se eu n\u00e3o o tivesse contido ele teria atirado no garoto precipitadamente . Eleger policiais que nunca foram pol\u00edcia de verdade da nisso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199258480114311168"]}, {"author_id": "550189893", "created_at": "2019-11-26T09:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199258230016352257", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199258230016352257"]}, {"author_id": "897218516042096640", "created_at": "2019-11-26T09:25:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199257959517347841", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199257959517347841"]}, {"author_id": "2370753643", "created_at": "2019-11-26T09:25:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199257925044363264", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199257925044363264"]}, {"author_id": "1106941302", "created_at": "2019-11-26T09:25:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Tucuruvi"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Edu Chaves"}]}, "id": "1199257811743649793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m se matou no Tucuruvi ontem 25/11 ..\nSe n\u00e3o foi isso foi algo bem ruim ,pq a mulher que tava no meu bus\u00e3o 1767 Edu Chaves tava se acabando de chorar ,da\u00ed eu imaginei que fosse isso .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199257811743649793"]}, {"author_id": "1181634874459000832", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kK4u8yDGws", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "ESO"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "reactor"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:25:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "geo": {"place_id": "731c9d11275a5436"}, "id": "1199257799194222592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un ingeniero se suicida pero convenientemente retrocede en el tiempo para explicar c\u00f3mo explot\u00f3 trivialmente, por qu\u00edmica de 3\u00b0 de la ESO, el reactor de una central nuclear rusa https://t.co/kK4u8yDGws", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199257799194222592"]}, {"author_id": "417342164", "created_at": "2019-11-26T09:25:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199257754369765377", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199257754369765377"]}, {"author_id": "4099751908", "created_at": "2019-11-26T09:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199257610521853953", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199257610521853953"]}, {"author_id": "603067695", "created_at": "2019-11-26T09:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199257533476720640", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199257533476720640"]}, {"author_id": "2903458528", "created_at": "2019-11-26T09:21:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199256915290861568", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256915290861568"]}, {"author_id": "2972462182", "created_at": "2019-11-26T09:21:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199256747451527168", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199256747451527168"]}, {"author_id": "272492728", "created_at": "2019-11-26T09:20:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199256655776636928", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256655776636928"]}, {"author_id": "3494316028", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/151MBwhTy9", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/21-d-un-any-despres-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/21-d-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:20:11.000Z", "id": "1199256524767543296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Sanchez burnt his options of a pact with his suicidal turn to the right and Spanish nationalism'/\n'S\u00c1NCHEZ HA CREMAT LES OPCIONS DE PACTE AMB EL SEU TOMB SU\u00cfCIDA CAP A LA DRETA I EL NACIONALISME ESPANYOL'\nhttps://t.co/151MBwhTy9", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199256524767543296"]}, {"author_id": "829067738165477378", "created_at": "2019-11-26T09:19:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199256469595656193", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256469595656193"]}, {"author_id": "825813562996224000", "created_at": "2019-11-26T09:19:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199256463086145536", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256463086145536"]}, {"author_id": "3432655439", "created_at": "2019-11-26T09:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199256437043662853", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256437043662853"]}, {"author_id": "1689138060", "created_at": "2019-11-26T09:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199256387920056320", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256387920056320"]}, {"author_id": "4275053673", "created_at": "2019-11-26T09:19:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199011569444753410"}], "id": "1199256312019849217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisLasala1: @amiguitotuyo13 @fox4617 Estos son capaces de sacarse de la manga una ley que castigue con c\u00e1rcel al suicida.\nNo deis idea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisLasala1", "id": "1321004695"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "amiguitotuyo13", "id": "1198513849206484992"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199256312019849217"]}, {"author_id": "727721489374564352", "created_at": "2019-11-26T09:17:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255932884025347", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255932884025347"]}, {"author_id": "917314190", "created_at": "2019-11-26T09:17:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199255903775678464", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199255903775678464"]}, {"author_id": "1082302057699332096", "created_at": "2019-11-26T09:17:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199255832820629504", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199255832820629504"]}, {"author_id": "780879054677225473", "created_at": "2019-11-26T09:16:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198974319969390592"}], "id": "1199255619007664128", "in_reply_to_user_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GlodeJo07 Los mejores pilotos de combate soportan una fuerza de 9 G\u2019s, cuantas gravedades tendr\u00e1 que soportar el ePIGmenio para esa maroma colosal, temeraria y suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199255619007664128"]}, {"author_id": "260940711", "created_at": "2019-11-26T09:15:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255451671633920", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255451671633920"]}, {"author_id": "3432228603", "created_at": "2019-11-26T09:15:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255352505749504", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255352505749504"]}, {"author_id": "199234569", "created_at": "2019-11-26T09:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255332125642752", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255332125642752"]}, {"author_id": "184874533", "created_at": "2019-11-26T09:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255288861413376", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255288861413376"]}, {"author_id": "135581119", "created_at": "2019-11-26T09:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255268409823232", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255268409823232"]}, {"author_id": "1937153257", "created_at": "2019-11-26T09:14:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199255217151397888", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199255217151397888"]}, {"author_id": "4196533847", "created_at": "2019-11-26T09:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199255149895700480", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199255149895700480"]}, {"author_id": "787111274769514496", "created_at": "2019-11-26T09:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199255079796260866", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199255079796260866"]}, {"author_id": "3847366462", "created_at": "2019-11-26T09:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199254902914080768", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199254902914080768"]}, {"author_id": "3303056795", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kkiMCVvVff", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECVlDEOS/status/1199112928517074944", "display_url": "twitter.com/30SECVlDEOS/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:13:41.000Z", "id": "1199254891845373953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que ela se suicidou depois disso https://t.co/kkiMCVvVff", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254891845373953"]}, {"author_id": "939917668383121408", "created_at": "2019-11-26T09:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199218317883584512"}], "id": "1199254577578729472", "in_reply_to_user_id": "2728515845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jotapege2o No crees que es una estrategia suicida? Un pacto federal, adem\u00e1s de su complejidad, terminar\u00eda confiriendo inmensos poderes a los Torras, Junqueras y trespercents de turno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199254577578729472"]}, {"author_id": "3387742937", "created_at": "2019-11-26T09:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199254519823118337", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254519823118337"]}, {"author_id": "33920118", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/z0G8icBzs2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1199251589115985922", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199251589115985922"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1199254506414002176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "D\u00e1 a impress\u00e3o que os jornalistas preferem ver policiais e trabalhadores mortos.\nSe a policia matou s\u00f3 metade, quer dizer que a bandidagem segue matando bastante ainda. https://t.co/z0G8icBzs2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254506414002176"]}, {"author_id": "4846798643", "created_at": "2019-11-26T09:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199254430383792129", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254430383792129"]}, {"author_id": "1068169989360967680", "created_at": "2019-11-26T09:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199130814480601089"}], "id": "1199254267971997697", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarleneFFL: Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se mata\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254267971997697"]}, {"author_id": "1157736802163339266", "created_at": "2019-11-26T09:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199254266910822400", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254266910822400"]}, {"author_id": "863478936659009537", "created_at": "2019-11-26T09:10:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199254159272398849", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199254159272398849"]}, {"author_id": "352306284", "created_at": "2019-11-26T09:10:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199254015579762689", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199254015579762689"]}, {"author_id": "1547651324", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/GGOAlOJZ8a", "expanded_url": "https://www.zamora24horas.com/texto-diario/mostrar/1643943/ecologistas-accion-plantea-dia-compras-frente-suicida-black-friday", "display_url": "zamora24horas.com/texto-diario/m\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/95ZJBnMWW2", "expanded_url": "https://twitter.com/Zamora24horas/status/1199253961854898180/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95ZJBnMWW2", "media_key": "3_1199248817457106944"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:10:00.000Z", "id": "1199253961854898180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ecologistas en Acci\u00f3n plantea el d\u00eda sin compras frente al \"suicida Black Friday\" \n@ecologistas\nhttps://t.co/GGOAlOJZ8a https://t.co/95ZJBnMWW2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199253961854898180"]}, {"author_id": "285911042", "created_at": "2019-11-26T09:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199253926266183680", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199253926266183680"]}, {"author_id": "264488648", "created_at": "2019-11-26T09:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199253639132590080", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199253639132590080"]}, {"author_id": "1124449752714706945", "created_at": "2019-11-26T09:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199165047815245824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "Trelawney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LionesLannister", "id": "279057503"}]}, "id": "1199253594752593920", "in_reply_to_user_id": "279057503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LionesLannister SKOSSKSK \u00e9 q 1) o velho \u00e9 cara de pau ele ia brincar c a crian\u00e7a e DEPOIS jog\u00e1-la num lar abusivo e/ou numa miss\u00e3o suicida e 2) Trelawney iria \u201cver\u201d o futuro da crian\u00e7a por isso ela choraria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199253594752593920"]}, {"author_id": "2792410176", "created_at": "2019-11-26T09:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199253194871889920", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199253194871889920"]}, {"author_id": "854812137025400832", "created_at": "2019-11-26T09:06:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199253073560055808", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199253073560055808"]}, {"author_id": "4901512799", "created_at": "2019-11-26T09:06:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199143473632428032"}], "id": "1199253022104313857", "in_reply_to_user_id": "1130602044090388483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pedrinfortin @DeROZAN___ @sofrimengo @Esp_Interativo Pra mim n\u00e3o interessa dinheiro n\u00e3o se compra a vida para mim e um clube assassino que matou sim 6 jovens , MATOU ASSASINOU sabendo negligenciando v\u00e1rios padr\u00f5es laudos , s\u00f3 n\u00e3o deu em nada porque \u00e9 o time queridinho da rede esgoto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pedrinfortin", "id": "1130602044090388483"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "DeROZAN___", "id": "3225534964"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199253022104313857"]}, {"author_id": "931626520778629121", "created_at": "2019-11-26T09:05:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199013871664738306"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Prensa espa\u00f1ola"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordinogueras61", "id": "398161451"}]}, "id": "1199252942597099523", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordinogueras61: Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199252942597099523"]}, {"author_id": "952300052554440704", "created_at": "2019-11-26T09:05:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199252716649926656", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199252716649926656"]}, {"author_id": "319746479", "created_at": "2019-11-26T09:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199252622185762816", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199252622185762816"]}, {"author_id": "552033981", "created_at": "2019-11-26T09:04:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199252616670253056", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199252616670253056"]}, {"author_id": "1081583758707437571", "created_at": "2019-11-26T09:04:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199252537481859072", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199252537481859072"]}, {"author_id": "774654325931044864", "created_at": "2019-11-26T09:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199252448235405313", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199252448235405313"]}, {"author_id": "47475618", "created_at": "2019-11-26T09:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199159601461170178"}], "id": "1199252012581425152", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@folha Qu\u00e3o maluco poderia ser este ser? E qu\u00e3o ordin\u00e1rio? Vende o pa\u00eds todo e quer institucionalizae a pancadaria? Contra o povo? Pelo capital? Suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199252012581425152"]}, {"author_id": "1641483391", "created_at": "2019-11-26T09:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199251691499073536", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199251691499073536"]}, {"author_id": "1223020478", "created_at": "2019-11-26T09:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199251627645034496", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199251627645034496"]}, {"author_id": "1602910014", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dnhW63oYCt", "expanded_url": "http://www.usertv.it/2019/11/26/moiano-suicida-un-45enne-era-originario-di-airola/", "display_url": "usertv.it/2019/11/26/moi\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/j32Emqwf9f", "expanded_url": "https://twitter.com/user_tv/status/1199251027062665216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j32Emqwf9f", "media_key": "3_1199251025171013634"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:58:20.000Z", "id": "1199251027062665216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moiano, suicida un 45enne: era originario di Airola. Si \u00e8 impiccato al balcone di casa https://t.co/dnhW63oYCt https://t.co/j32Emqwf9f", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199251027062665216"]}, {"author_id": "1472685690", "created_at": "2019-11-26T08:58:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250979394392064", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250979394392064"]}, {"author_id": "182461601", "created_at": "2019-11-26T08:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199250953414811649", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199250953414811649"]}, {"author_id": "413193672", "created_at": "2019-11-26T08:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250914554593281", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250914554593281"]}, {"author_id": "554067234", "created_at": "2019-11-26T08:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199250856241246208", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199250856241246208"]}, {"author_id": "866227673227563008", "created_at": "2019-11-26T08:57:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250759172476928", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250759172476928"]}, {"author_id": "1026554185", "created_at": "2019-11-26T08:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199243814491361280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "id": "1199250742659502080", "in_reply_to_user_id": "479660167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nazaretxci Tango suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250742659502080"]}, {"author_id": "1041933470338043904", "created_at": "2019-11-26T08:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250458822545410", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250458822545410"]}, {"author_id": "101039874", "created_at": "2019-11-26T08:55:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199250405621932038", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250405621932038"]}, {"author_id": "1153285222437412864", "created_at": "2019-11-26T08:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250349313478657", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250349313478657"]}, {"author_id": "1198740839272534016", "created_at": "2019-11-26T08:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250349258936321", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250349258936321"]}, {"author_id": "753695186321022976", "created_at": "2019-11-26T08:55:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199250231247933440", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199250231247933440"]}, {"author_id": "4523898201", "created_at": "2019-11-26T08:53:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199249892000051200", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199249892000051200"]}, {"author_id": "1163076948639256576", "created_at": "2019-11-26T08:53:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199249846194122752", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199249846194122752"]}, {"author_id": "3111369939", "created_at": "2019-11-26T08:52:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199249588718358530", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199249588718358530"]}, {"author_id": "988714621", "created_at": "2019-11-26T08:51:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199249339366957061", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199249339366957061"]}, {"author_id": "4819706849", "created_at": "2019-11-26T08:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199249005525557249", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199249005525557249"]}, {"author_id": "464000780", "created_at": "2019-11-26T08:50:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199248964270350337", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199248964270350337"]}, {"author_id": "568151972", "created_at": "2019-11-26T08:49:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199248681914044416", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199248681914044416"]}, {"author_id": "312755588", "created_at": "2019-11-26T08:48:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199248671986143232", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199248671986143232"]}, {"author_id": "2258070289", "created_at": "2019-11-26T08:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199248437176393728", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199248437176393728"]}, {"author_id": "551314637", "created_at": "2019-11-26T08:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199247941061545985", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199247941061545985"]}, {"author_id": "2732815179", "created_at": "2019-11-26T08:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199247893217107968", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199247893217107968"]}, {"author_id": "149478417", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/i2IX8CiYal", "expanded_url": "https://twitter.com/ffmateobueno/status/1199245017392537600", "display_url": "twitter.com/ffmateobueno/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibex"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:45:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199245017392537600"}], "id": "1199247791597506560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Ibex se suicida. https://t.co/i2IX8CiYal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199247791597506560"]}, {"author_id": "3303696537", "created_at": "2019-11-26T08:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199247466979373056", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199247466979373056"]}, {"author_id": "1122851745984667654", "created_at": "2019-11-26T08:42:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199130814480601089"}], "id": "1199247159264268288", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarleneFFL: Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se mata\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199247159264268288"]}, {"author_id": "975149958109245446", "created_at": "2019-11-26T08:42:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199247105031917568", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199247105031917568"]}, {"author_id": "3360650134", "created_at": "2019-11-26T08:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199246949645455360", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199246949645455360"]}, {"author_id": "453014291", "created_at": "2019-11-26T08:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199246769474985985", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199246769474985985"]}, {"author_id": "1132360801", "created_at": "2019-11-26T08:41:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199246750806106112", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199246750806106112"]}, {"author_id": "934476036678602753", "created_at": "2019-11-26T08:40:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199032119173042182"}], "id": "1199246584262922241", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @derciojustino2: @jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "derciojustino2", "id": "734814114397204481"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199246584262922241"]}, {"author_id": "3086918328", "created_at": "2019-11-26T08:39:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199246183245471746", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199246183245471746"]}, {"author_id": "2392220182", "created_at": "2019-11-26T08:38:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199246111069921282", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199246111069921282"]}, {"author_id": "443115730", "created_at": "2019-11-26T08:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199245971202433024", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199245971202433024"]}, {"author_id": "1034969694816616450", "created_at": "2019-11-26T08:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199245683745837056", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199245683745837056"]}, {"author_id": "234058922", "created_at": "2019-11-26T08:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199245599398408193", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199245599398408193"]}, {"author_id": "1491374214", "created_at": "2019-11-26T08:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199245393114083328", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199245393114083328"]}, {"author_id": "3018109769", "created_at": "2019-11-26T08:34:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199245046647861249", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199245046647861249"]}, {"author_id": "132682215", "created_at": "2019-11-26T08:32:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199179598610804736"}], "id": "1199244455292887041", "in_reply_to_user_id": "956049489579651072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SDCGE2018 @BarahonaGeorge @alexagomez2000 @Shadowmax889 @cleveres63 @lachiquifabi Muy muy complejo, todav\u00eda no logro entender qu\u00e9 pasa por la mente de un suicida en el momento que toma la decisi\u00f3n ,\u00bfser\u00e1 que es un momento inconsciente ?", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "BarahonaGeorge", "id": "394191572"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "Shadowmax889", "id": "59319503"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "cleveres63", "id": "367208625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199244455292887041"]}, {"author_id": "2508697529", "created_at": "2019-11-26T08:30:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199244085447610368", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199244085447610368"]}, {"author_id": "1112375890351144960", "created_at": "2019-11-26T08:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199244015297867776", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199244015297867776"]}, {"author_id": "1342034124", "created_at": "2019-11-26T08:30:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199244001087574016", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199244001087574016"]}, {"author_id": "1026438998296850432", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:30:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "id": "1199243896838070272", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199243896838070272"]}, {"author_id": "415789295", "created_at": "2019-11-26T08:27:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199243374215217152", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199243374215217152"]}, {"author_id": "396723248", "created_at": "2019-11-26T08:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199243042777120768", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199243042777120768"]}, {"author_id": "1562636036", "created_at": "2019-11-26T08:25:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242865349742592", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242865349742592"]}, {"author_id": "135344396", "created_at": "2019-11-26T08:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198953913111760896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PermanenteLa", "id": "1149430313304645632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1199242820642623488", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PermanenteLa: @lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242820642623488"]}, {"author_id": "1226083909", "created_at": "2019-11-26T08:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242616111538177", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242616111538177"]}, {"author_id": "1106143559642738689", "created_at": "2019-11-26T08:24:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242582309711883", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242582309711883"]}, {"author_id": "904344204", "created_at": "2019-11-26T08:24:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242416022261760", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242416022261760"]}, {"author_id": "1063393539961294848", "created_at": "2019-11-26T08:23:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242313261821954", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242313261821954"]}, {"author_id": "1126915450603016192", "created_at": "2019-11-26T08:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242181493559296", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242181493559296"]}, {"author_id": "900688358275416067", "created_at": "2019-11-26T08:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242134404190208", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242134404190208"]}, {"author_id": "475944277", "created_at": "2019-11-26T08:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199242128263720960", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199242128263720960"]}, {"author_id": "1137020593340112896", "created_at": "2019-11-26T08:22:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242042011840512", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242042011840512"]}, {"author_id": "3424762612", "created_at": "2019-11-26T08:22:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199242016036659200", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199242016036659200"]}, {"author_id": "1155582797953871872", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9IpcfVLajO", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1199054116640739334", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199094082703962114"}], "id": "1199241723559514113", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irismarques05: O gajo matou se \ud83d\ude02 https://t.co/9IpcfVLajO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199241723559514113"]}, {"author_id": "3423027443", "created_at": "2019-11-26T08:20:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199241406805659648", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199241406805659648"]}, {"author_id": "789985744617996289", "created_at": "2019-11-26T08:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198953913111760896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PermanenteLa", "id": "1149430313304645632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1199241398236647424", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PermanenteLa: @lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199241398236647424"]}, {"author_id": "2292486328", "created_at": "2019-11-26T08:19:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199241312144371712", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199241312144371712"]}, {"author_id": "1095351701945675776", "created_at": "2019-11-26T08:19:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199241291218989056", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199241291218989056"]}, {"author_id": "2303508803", "created_at": "2019-11-26T08:18:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199240900351799296", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199240900351799296"]}, {"author_id": "3288785326", "created_at": "2019-11-26T08:17:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199240709330685952", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199240709330685952"]}, {"author_id": "1073962063", "created_at": "2019-11-26T08:16:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199240504074031106", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199240504074031106"]}, {"author_id": "292507644", "created_at": "2019-11-26T08:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199240187798335489", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199240187798335489"]}, {"author_id": "3313563704", "created_at": "2019-11-26T08:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199239978712215552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199239978712215552"]}, {"author_id": "1127601382721245184", "created_at": "2019-11-26T08:13:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199239847069790208", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199239847069790208"]}, {"author_id": "902941037311741953", "created_at": "2019-11-26T08:13:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199239789771403265", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199239789771403265"]}, {"author_id": "3331170424", "created_at": "2019-11-26T08:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199239667218100224", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199239667218100224"]}, {"author_id": "2662730210", "created_at": "2019-11-26T08:10:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199234988803100672"}], "id": "1199239038382665730", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u591c\u6226\u3068\u304b\u4e2d\u7834\u5927\u7834\u3068\u304b\u3042\u308c\u3070\u3044\u3044\u306e\u306b\uff08\u9055\u3046\u305d\u3046\u3058\u3083\u306a\u3044\uff09", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199239038382665730"]}, {"author_id": "353805257", "created_at": "2019-11-26T08:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199220985972613120"}], "id": "1199238677580386306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wladymir05: Que no ama por miedo al fracaso, es como el que se suicida por miedo a morir... \u2665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Wladymir05", "id": "345192577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199238677580386306"]}, {"author_id": "1364694230", "created_at": "2019-11-26T08:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199238568692072449", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199238568692072449"]}, {"author_id": "27226190", "created_at": "2019-11-26T08:07:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199238301519110144", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199238301519110144"]}, {"author_id": "1013359254579896321", "created_at": "2019-11-26T08:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199238056592711680", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199238056592711680"]}, {"author_id": "1907211404", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7wvGXgFd0M", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/26/david-ayer-sigue-escocido-por-su-fracaso-con-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/26/dav\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5JHVk5ya1f", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusPascualYT/status/1199238054545899521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JHVk5ya1f", "media_key": "3_1199238052440412160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:06:47.000Z", "id": "1199238054545899521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer sigue escocido por su fracaso con Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/7wvGXgFd0M https://t.co/5JHVk5ya1f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199238054545899521"]}, {"author_id": "800629889711763456", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NopjaV4Ssb", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/26/david-ayer-sigue-escocido-por-su-fracaso-con-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/26/dav\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/f5CMRAKi1c", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesaReview/status/1199238048950734848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5CMRAKi1c", "media_key": "3_1199238047180697600"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:06:46.000Z", "id": "1199238048950734848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer sigue escocido por su fracaso con Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/NopjaV4Ssb https://t.co/f5CMRAKi1c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199238048950734848"]}, {"author_id": "589113784", "created_at": "2019-11-26T08:05:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199237752119689216", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199237752119689216"]}, {"author_id": "983376979184508930", "created_at": "2019-11-26T08:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199237747191558144", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199237747191558144"]}, {"author_id": "839982024035356674", "created_at": "2019-11-26T08:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}]}, "id": "1199237686357352449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ver, todos contra VOX.\n\nDERECHITA COBARDE PP\nVeleta Cs, comunistas podemos y sanchistas fariseos +la secta... Enteraros del TEATRO y pedir disculpas\nLo de ayer contra Smith, fue un atentado.\n\nAtentado suicida con la \"mora\" motorizada preparado por los izquiermierdas y SU tele", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199237686357352449"]}, {"author_id": "482439831", "created_at": "2019-11-26T08:04:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199237369280552960", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199237369280552960"]}, {"author_id": "877580287177347074", "created_at": "2019-11-26T08:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199236682500980736", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199236682500980736"]}, {"author_id": "814855039625916416", "created_at": "2019-11-26T08:00:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199236440825221121", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199236440825221121"]}, {"author_id": "722235725962428421", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5ppWr6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-11-26T07:58:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199145751017738240"}], "id": "1199235927677255680", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5ppWr6Z (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199235927677255680"]}, {"author_id": "709450988", "created_at": "2019-11-26T07:58:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199235875105841152", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199235875105841152"]}, {"author_id": "60948009", "created_at": "2019-11-26T07:57:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199235495051460609"}], "id": "1199235691416154113", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u3048\u3063\u2026\u2026\u2026\u78ba\u304b\u306b\u30b3\u30ec\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u2026\u2026\u3060\u3051\u3069\u3082\u2026\u2026\u2026\uff01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199235691416154113"]}, {"author_id": "366864793", "created_at": "2019-11-26T07:56:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199235414353203200", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199235414353203200"]}, {"author_id": "60948009", "created_at": "2019-11-26T07:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199234988803100672"}], "id": "1199235348989038597", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u307e\u3060\u89e6\u3063\u3066\u306a\u3044\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\n\u307b\u3093\u3068\u306b\u4f55\u3057\u305f\u3089\u3044\u3044\u304b\u5206\u304b\u3089\u306a\u3044\u3093\u3067\u3059\u306d\u2026\u2026\u2026\uff01\uff1f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199235348989038597"]}, {"author_id": "55838786", "created_at": "2019-11-26T07:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1199235214091919361", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199235214091919361"]}, {"author_id": "1176454560", "created_at": "2019-11-26T07:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199235136547672064", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199235136547672064"]}, {"author_id": "2335867298", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/mUS5g0hHt8", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/pm-que-matou-ao-confundir-ferramenta-com-arma-trabalhava-com-odio-diz-colega-24098694.html?versao=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T07:54:54.000Z", "id": "1199235065252917249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pol\u00edcias precisam se reestruturar, mudar conceitos e princ\u00edpios. Pensar que policiais s\u00e3o cidad\u00e3os,  antes de profissionais.  https://t.co/mUS5g0hHt8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199235065252917249"]}, {"author_id": "2875395049", "created_at": "2019-11-26T07:54:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199234964128239616", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199234964128239616"]}, {"author_id": "323126339", "created_at": "2019-11-26T07:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199234660695519232", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199234660695519232"]}, {"author_id": "2851248110", "created_at": "2019-11-26T07:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199234582303977472", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199234582303977472"]}, {"author_id": "817738875271528449", "created_at": "2019-11-26T07:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199233775856693249", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199233775856693249"]}, {"author_id": "2950036119", "created_at": "2019-11-26T07:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199233506448216064", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199233506448216064"]}, {"author_id": "1123695961019224072", "created_at": "2019-11-26T07:47:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199231461943074817"}], "id": "1199233195365023744", "in_reply_to_user_id": "1037729519086592000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lopruban @gerardotc Suicida tambien", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lopruban", "id": "1037729519086592000"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199233195365023744"]}, {"author_id": "1080907412658364416", "created_at": "2019-11-26T07:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199233101492359174", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199233101492359174"]}, {"author_id": "2272916626", "created_at": "2019-11-26T07:46:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199233049533337603", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199233049533337603"]}, {"author_id": "914573673503363077", "created_at": "2019-11-26T07:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199233010417229824", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199233010417229824"]}, {"author_id": "1084216827331383304", "created_at": "2019-11-26T07:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199232801909985280", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199232801909985280"]}, {"author_id": "978759828", "created_at": "2019-11-26T07:45:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199232798562881541", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199232798562881541"]}, {"author_id": "1327396795", "created_at": "2019-11-26T07:45:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199232710188916737", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199232710188916737"]}, {"author_id": "1131186617513857024", "created_at": "2019-11-26T07:44:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199232381900742656", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199232381900742656"]}, {"author_id": "879903110", "created_at": "2019-11-26T07:41:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199231777602187265", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231777602187265"]}, {"author_id": "117857282", "created_at": "2019-11-26T07:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198869867656597506"}], "id": "1199231776553652224", "in_reply_to_user_id": "363696047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoanTarda @Esquerra_ERC Doncs \"va a ser que no\". Encara no us adoneu que nadeu contra corrent i que tothom us ha deixat en el vostre viatge su\u00efcida cap el neoautonomisme?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199231776553652224"]}, {"author_id": "1134819872276385792", "created_at": "2019-11-26T07:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199231515684671489", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231515684671489"]}, {"author_id": "587363090", "created_at": "2019-11-26T07:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199231210481995776", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231210481995776"]}, {"author_id": "1074415193751465984", "created_at": "2019-11-26T07:39:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199231144954355717", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231144954355717"]}, {"author_id": "742293908491804672", "created_at": "2019-11-26T07:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199231128122667008", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231128122667008"]}, {"author_id": "619449650", "created_at": "2019-11-26T07:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199231104819113984", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231104819113984"]}, {"author_id": "548326122", "created_at": "2019-11-26T07:38:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199230848287031298", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199230848287031298"]}, {"author_id": "850794311151214593", "created_at": "2019-11-26T07:36:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199230555537231872", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199230555537231872"]}, {"author_id": "267810892", "created_at": "2019-11-26T07:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199230372908802048", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199230372908802048"]}, {"author_id": "1292694829", "created_at": "2019-11-26T07:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199230256000974848", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199230256000974848"]}, {"author_id": "4576670561", "created_at": "2019-11-26T07:35:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199230223209902080", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199230223209902080"]}, {"author_id": "877594572", "created_at": "2019-11-26T07:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199230136018702338", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199230136018702338"]}, {"author_id": "2743286255", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}]}, "created_at": "2019-11-26T07:34:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "id": "1199229900575641600", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199229900575641600"]}, {"author_id": "2330878223", "created_at": "2019-11-26T07:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229890215710720", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229890215710720"]}, {"author_id": "874366688870924288", "created_at": "2019-11-26T07:34:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229809479561217", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229809479561217"]}, {"author_id": "1188086933286719488", "created_at": "2019-11-26T07:33:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229794711416832", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229794711416832"]}, {"author_id": "1147669756914352129", "created_at": "2019-11-26T07:33:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229793725812736", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229793725812736"]}, {"author_id": "2549046066", "created_at": "2019-11-26T07:33:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199229749547196416", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229749547196416"]}, {"author_id": "1029733605516488704", "created_at": "2019-11-26T07:33:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229744002277377", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229744002277377"]}, {"author_id": "1106321452796727296", "created_at": "2019-11-26T07:33:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199229551521468419", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229551521468419"]}, {"author_id": "3872889857", "created_at": "2019-11-26T07:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229464410021888", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229464410021888"]}, {"author_id": "1416349225", "created_at": "2019-11-26T07:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229423674888192", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229423674888192"]}, {"author_id": "152806977", "created_at": "2019-11-26T07:31:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199229216790847488", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199229216790847488"]}, {"author_id": "840885051969687552", "created_at": "2019-11-26T07:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199228580317843457", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199228580317843457"]}, {"author_id": "927515320302166016", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TyumTvj8Mn", "expanded_url": "https://twitter.com/llibreria_FandW/status/1199228163966078976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyumTvj8Mn", "media_key": "3_1199228146731630593"}]}, "created_at": "2019-11-26T07:27:29.000Z", "id": "1199228163966078976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Avui dimarts a les 7 de la tarda, Marta Albaladejo presenta el seu llibre \u201cCartes a la mare\", editat per Octaedro ed.\nEstar\u00e0 acompanyada per en Toni Portell (Mestre, formador i divulgador de temes educatius).\nUn noi de 17 anys se suicida... https://t.co/TyumTvj8Mn", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199228163966078976"]}, {"author_id": "274592041", "created_at": "2019-11-26T07:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199228077055922177", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199228077055922177"]}, {"author_id": "252671500", "created_at": "2019-11-26T07:26:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199227989919240192", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199227989919240192"]}, {"author_id": "3255247013", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/JvQRXBoWEQ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/21-d-un-any-despres-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/21-d-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T07:26:26.000Z", "id": "1199227900790214656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Sanchez burnt his options of a pact with his suicidal turn to the right and Spanish nationalism\u2019\n\n\u2018S\u00c1NCHEZ HA CREMAT LES OPCIONS DE PACTE AMB EL SEU TOMB SU\u00cfCIDA CAP A LA DRETA I EL NACIONALISME ESPANYOL\u2018\nhttps://t.co/JvQRXBoWEQ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199227900790214656"]}, {"author_id": "3410965474", "created_at": "2019-11-26T07:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199227572686602240", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199227572686602240"]}, {"author_id": "834008023215517696", "created_at": "2019-11-26T07:23:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199116488608755713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "Lafargue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "schusmariano", "id": "4869381490"}]}, "id": "1199227252250173440", "in_reply_to_user_id": "4869381490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@schusmariano la carta suicida de Lafargue la tengo como cita recurrente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199227252250173440"]}, {"author_id": "1029052427947962368", "created_at": "2019-11-26T07:22:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199226982170595329", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199226982170595329"]}, {"author_id": "760551798205739008", "created_at": "2019-11-26T07:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199226837991337985", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199226837991337985"]}, {"author_id": "1153714334", "created_at": "2019-11-26T07:21:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199226741576912896", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199226741576912896"]}, {"author_id": "83225905", "created_at": "2019-11-26T07:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199226418640687104", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199226418640687104"]}, {"author_id": "1378627158", "created_at": "2019-11-26T07:19:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199226257009004544", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199226257009004544"]}, {"author_id": "1182354307393433603", "created_at": "2019-11-26T07:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199226238096818176", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199226238096818176"]}, {"author_id": "2750766705", "created_at": "2019-11-26T07:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199226182329344000", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199226182329344000"]}, {"author_id": "762318916983160832", "created_at": "2019-11-26T07:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199226100662128641", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199226100662128641"]}, {"author_id": "489669235", "created_at": "2019-11-26T07:18:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199226004230877184", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199226004230877184"]}, {"author_id": "564742049", "created_at": "2019-11-26T07:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199225798311522304", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199225798311522304"]}, {"author_id": "3433325177", "created_at": "2019-11-26T07:17:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199225573178040327", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199225573178040327"]}, {"author_id": "99379910", "created_at": "2019-11-26T07:16:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199225409432412160", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199225409432412160"]}, {"author_id": "538665729", "created_at": "2019-11-26T07:16:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199225299961098240", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199225299961098240"]}, {"author_id": "1124814176793300992", "created_at": "2019-11-26T07:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199225090803671040", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199225090803671040"]}, {"author_id": "323770388", "created_at": "2019-11-26T07:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224982775255040", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224982775255040"]}, {"author_id": "1462597764", "created_at": "2019-11-26T07:14:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224927221669889", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224927221669889"]}, {"author_id": "2982487468", "created_at": "2019-11-26T07:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224801522532356", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224801522532356"]}, {"author_id": "894431200668004352", "created_at": "2019-11-26T07:13:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199224657372700678", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224657372700678"]}, {"author_id": "4807417774", "created_at": "2019-11-26T07:12:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224503584342016", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224503584342016"]}, {"author_id": "914425588374482944", "created_at": "2019-11-26T07:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199224333291393025", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224333291393025"]}, {"author_id": "4624340955", "created_at": "2019-11-26T07:12:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224301414682624", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224301414682624"]}, {"author_id": "1179120792199712768", "created_at": "2019-11-26T07:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224266136395776", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224266136395776"]}, {"author_id": "2727172624", "created_at": "2019-11-26T07:11:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224217985785861", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224217985785861"]}, {"author_id": "272392884", "created_at": "2019-11-26T07:11:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224174495092736", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224174495092736"]}, {"author_id": "180832670", "created_at": "2019-11-26T07:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199224041569169409", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199224041569169409"]}, {"author_id": "847325940", "created_at": "2019-11-26T07:10:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "id": "1199223803903184896", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223803903184896"]}, {"author_id": "3378727744", "created_at": "2019-11-26T07:09:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199223702174478336", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223702174478336"]}, {"author_id": "601704812", "created_at": "2019-11-26T07:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199223638400098304", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223638400098304"]}, {"author_id": "537361020", "created_at": "2019-11-26T07:09:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199223519151902720", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223519151902720"]}, {"author_id": "1121456144583622657", "created_at": "2019-11-26T07:08:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199223487799451648", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223487799451648"]}, {"author_id": "2196952125", "created_at": "2019-11-26T07:08:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199223473106771970", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223473106771970"]}, {"author_id": "2293155622", "created_at": "2019-11-26T07:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199223396967571456", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223396967571456"]}, {"author_id": "2935691374", "created_at": "2019-11-26T07:07:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199223017869590529", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199223017869590529"]}, {"author_id": "120536371", "created_at": "2019-11-26T07:03:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199090944575987712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nusca_ap", "id": "848155480853811204"}]}, "id": "1199222233052438528", "in_reply_to_user_id": "848155480853811204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@nusca_ap A priori parece un proyecto suicida, casi demencial.  No espero demasiado de \u00e9sto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199222233052438528"]}, {"author_id": "895862992310382593", "created_at": "2019-11-26T07:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199169786674065408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MahJusticeira", "id": "419945843"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Ricksantosof", "id": "1434614045529808900"}]}, "id": "1199222189523906561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MahJusticeira: @Ricksantosof Diego cheque mate.Matou no peito e mandou a manipula\u00e7\u00e3o pra casa do caralho.E est\u00e1 pouco se lixando caso c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199222189523906561"]}, {"author_id": "553638700", "created_at": "2019-11-26T07:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199222100407603200", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199222100407603200"]}, {"author_id": "964205237241372677", "created_at": "2019-11-26T07:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199221969486536704", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221969486536704"]}, {"author_id": "1128219758", "created_at": "2019-11-26T07:02:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199221966697385984", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221966697385984"]}, {"author_id": "486831378", "created_at": "2019-11-26T07:02:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199221870308012032", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221870308012032"]}, {"author_id": "72434076", "created_at": "2019-11-26T07:02:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "id": "1199221865392291841", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221865392291841"]}, {"author_id": "114895284", "created_at": "2019-11-26T07:02:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199085522804719616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mnfernandez", "id": "16651525"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}]}, "id": "1199221863626477568", "in_reply_to_user_id": "16651525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mnfernandez @JeanineAnez Eres una Basura Comunista de \ud83d\udca9 q golpe guevon no ves el Mega fraude Electoral de ese Maldito Malnacido Narcotraficante de Evo corrupto Ladr\u00f3n asesino porq No se qued\u00f3 en Bolivia huy\u00f3 Como un Cobarde fuera hecho como Allende si era un golpe hasta lo \u00faltimo y se suicida imbecil", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221863626477568"]}, {"author_id": "790478806851194880", "created_at": "2019-11-26T07:02:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199221845674864640", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221845674864640"]}, {"author_id": "1167334819", "created_at": "2019-11-26T07:01:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199221660534149120", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221660534149120"]}, {"author_id": "951200327646236674", "created_at": "2019-11-26T07:01:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199221630314143744", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221630314143744"]}, {"author_id": "1131015658647506946", "created_at": "2019-11-26T07:00:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199108549131063296"}], "id": "1199221432405938178", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Daanii_Toledo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221432405938178"]}, {"author_id": "1069396759", "created_at": "2019-11-26T07:00:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199221384838295552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221384838295552"]}, {"author_id": "419858349", "created_at": "2019-11-26T07:00:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1199221329968476166", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221329968476166"]}, {"author_id": "611501866", "created_at": "2019-11-26T06:59:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199221184455467010", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221184455467010"]}, {"author_id": "772488785519083520", "created_at": "2019-11-26T06:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199221073675476992", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199221073675476992"]}, {"author_id": "901820861921054721", "created_at": "2019-11-26T06:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199220988057194497", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220988057194497"]}, {"author_id": "345192577", "created_at": "2019-11-26T06:58:58.000Z", "id": "1199220985972613120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Que no ama por miedo al fracaso, es como el que se suicida por miedo a morir... \u2665", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220985972613120"]}, {"author_id": "3002107435", "created_at": "2019-11-26T06:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199220937041817601", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220937041817601"]}, {"author_id": "940591748711092226", "created_at": "2019-11-26T06:57:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "id": "1199220694485262341", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199220694485262341"]}, {"author_id": "789914231424577536", "created_at": "2019-11-26T06:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199013871664738306"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Prensa espa\u00f1ola"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordinogueras61", "id": "398161451"}]}, "id": "1199220543226105857", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordinogueras61: Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220543226105857"]}, {"author_id": "269890769", "created_at": "2019-11-26T06:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199220396047970305", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220396047970305"]}, {"author_id": "4241715827", "created_at": "2019-11-26T06:55:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199220205412605957", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220205412605957"]}, {"author_id": "844491163361009664", "created_at": "2019-11-26T06:55:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199220081517113344", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220081517113344"]}, {"author_id": "378596238", "created_at": "2019-11-26T06:52:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199219454657347584", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199219454657347584"]}, {"author_id": "3289887315", "created_at": "2019-11-26T06:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199219333161005057", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199219333161005057"]}, {"author_id": "1136280935803117568", "created_at": "2019-11-26T06:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199219074116534274", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199219074116534274"]}, {"author_id": "926552856995553280", "created_at": "2019-11-26T06:50:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199218945011716096", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218945011716096"]}, {"author_id": "3342196240", "created_at": "2019-11-26T06:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199218842683219968", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218842683219968"]}, {"author_id": "1066307707571965953", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}]}, "created_at": "2019-11-26T06:50:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "id": "1199218799981080577", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199218799981080577"]}, {"author_id": "39675733", "created_at": "2019-11-26T06:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199218596678905857", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199218596678905857"]}, {"author_id": "1054297034520436738", "created_at": "2019-11-26T06:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199218455649632256", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218455649632256"]}, {"author_id": "3245053385", "created_at": "2019-11-26T06:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199218392584114176", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218392584114176"]}, {"author_id": "105773152", "created_at": "2019-11-26T06:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199218260572549120", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199218260572549120"]}, {"author_id": "2519525019", "created_at": "2019-11-26T06:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199218194138816512", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218194138816512"]}, {"author_id": "2507386423", "created_at": "2019-11-26T06:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199218067915624449", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199218067915624449"]}, {"author_id": "1078367796050972677", "created_at": "2019-11-26T06:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199218033937526784", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218033937526784"]}, {"author_id": "834849951544987652", "created_at": "2019-11-26T06:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199218007127539712", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218007127539712"]}, {"author_id": "784447035055411206", "created_at": "2019-11-26T06:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199217754898911232", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217754898911232"]}, {"author_id": "957622840060252166", "created_at": "2019-11-26T06:45:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199217649240223744", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217649240223744"]}, {"author_id": "195777756", "created_at": "2019-11-26T06:45:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "id": "1199217627467538432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199217627467538432"]}, {"author_id": "942447029816561664", "created_at": "2019-11-26T06:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199217521192263686", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217521192263686"]}, {"author_id": "55608096", "created_at": "2019-11-26T06:44:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199217389092646912", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199217389092646912"]}, {"author_id": "943200049533681664", "created_at": "2019-11-26T06:44:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199217274357452800", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217274357452800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "id": "1199217049446371329", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"]}, {"author_id": "1087334423446597632", "created_at": "2019-11-26T06:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199217002793111552", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217002793111552"]}, {"author_id": "795275105681240064", "created_at": "2019-11-26T06:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199216698601201664", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199216698601201664"]}, {"author_id": "331023055", "created_at": "2019-11-26T06:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199216617495912448", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199216617495912448"]}, {"author_id": "919893588", "created_at": "2019-11-26T06:40:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199216423794618369", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199216423794618369"]}, {"author_id": "103551405", "created_at": "2019-11-26T06:40:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199216419831009280", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199216419831009280"]}, {"author_id": "946675946", "created_at": "2019-11-26T06:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199216188305350656", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199216188305350656"]}, {"author_id": "2396803986", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "created_at": "2019-11-26T06:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199180121439031296"}], "id": "1199215954418446336", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215954418446336"]}, {"author_id": "361153767", "created_at": "2019-11-26T06:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199215908687880192", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215908687880192"]}, {"author_id": "1027687329916493831", "created_at": "2019-11-26T06:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199215754861842433", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215754861842433"]}, {"author_id": "400812892", "created_at": "2019-11-26T06:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199215701887799296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215701887799296"]}, {"author_id": "158416692", "created_at": "2019-11-26T06:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089786449014784"}], "id": "1199215504587513858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marttiello: O jornalismo de uma forma quase que geral se enforcou em suas pr\u00f3prias incoer\u00eancias. N\u00e3o conseguem entender que credibilida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marttiello", "id": "62362659"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199215504587513858"]}, {"author_id": "563227801", "created_at": "2019-11-26T06:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199052241560363008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "Ferraz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PauGuisado", "id": "87157791"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JovenEuropeo", "id": "843904904"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1199215361280925696", "in_reply_to_user_id": "87157791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PauGuisado @JovenEuropeo Me parece flipante el blanqueamiento que hace @el_pais de toda la pol\u00edtica suicida de S\u00e1nchez a lo que se tiene que sumar la justificaci\u00f3n de los ERE. No olviden que este mismo peri\u00f3dico escribi\u00f3 editoriales dur\u00edsimos contra \u00e9l cuando lo largaron de Ferraz. Que ha cambiado??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215361280925696"]}, {"author_id": "194170851", "created_at": "2019-11-26T06:36:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199215253248266240", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215253248266240"]}, {"author_id": "1065922342453415936", "created_at": "2019-11-26T06:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199215156749905920", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215156749905920"]}, {"author_id": "268896415", "created_at": "2019-11-26T06:35:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199215124449546240", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215124449546240"]}, {"author_id": "1198707358899290112", "created_at": "2019-11-26T06:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199074098770595841"}], "id": "1199215005503283200", "in_reply_to_user_id": "17248326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rubnpulido Parece ser que las mujeres ahora defienden a sus futuros viadofes o asesinos, esto est\u00e1 siendo ya suicida, que se maten ellas pero los dem\u00e1s seguir\u00e9mos hablando de la verdad y los datos, y ellos violan y matan mucho m\u00e1s, y adem\u00e1s son ilegales, deportaci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubnpulido", "id": "17248326"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199215005503283200"]}, {"author_id": "1908469675", "created_at": "2019-11-26T06:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "id": "1199214555420938241", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199214555420938241"]}, {"author_id": "2883429005", "created_at": "2019-11-26T06:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199214225316548609", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199214225316548609"]}, {"author_id": "3019606582", "created_at": "2019-11-26T06:32:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199214207729852416", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199214207729852416"]}, {"author_id": "3159960023", "created_at": "2019-11-26T06:31:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199213984685146113", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199213984685146113"]}, {"author_id": "1031619858922962945", "created_at": "2019-11-26T06:30:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199213751142113281", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199213751142113281"]}, {"author_id": "1979148698", "created_at": "2019-11-26T06:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199213686143029253", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199213686143029253"]}, {"author_id": "1425242022", "created_at": "2019-11-26T06:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199086508084469760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "altaWeu", "id": "865261689750638592"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "ColinRebel", "id": "1425242022"}]}, "id": "1199213644829073408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @altaWeu: En Francia \"un agricultor se suicida cada d\u00eda\" (@ColinRebel). En Canad\u00e1 todav\u00eda no hay estad\u00edsticas. Es el capitalismo global.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199213644829073408"]}, {"author_id": "939154579626840064", "created_at": "2019-11-26T06:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199213257518669824", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199213257518669824"]}, {"author_id": "1033714355051941888", "created_at": "2019-11-26T06:28:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199213212950048768", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199213212950048768"]}, {"author_id": "788767903", "created_at": "2019-11-26T06:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199213086906953730", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199213086906953730"]}, {"author_id": "52387489", "created_at": "2019-11-26T06:27:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "id": "1199213055290134530", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199213055290134530"]}, {"author_id": "368935577", "created_at": "2019-11-26T06:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199212834921598976", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199212834921598976"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "566517554", "location": "B612", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 957, "tweet_count": 23782, "listed_count": 0}, "name": "MARTA \u2740", "username": "MartaCabeza98"}, {"verified": false, "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab"}, {"verified": false, "id": "482312481", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 250, "tweet_count": 14904, "listed_count": 1}, "name": "Mark11", "username": "Lamban11"}, {"verified": false, "id": "1105848488766644224", "location": "Brea de Arag\u00f3n - Huesca. ", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 185, "tweet_count": 2596, "listed_count": 1}, "name": "\u03c0", "username": "tresypiko"}, {"verified": false, "id": "315327055", "location": "Brazil Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 667, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "name": "Gleysson Costa\u2720", "username": "frank_gleysson"}, {"verified": false, "id": "52431183", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "name": "Pedro Henrique", "username": "ph_caixeiro"}, {"verified": false, "id": "567662102", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "username": "InsPaschoarelli"}, {"verified": true, "id": "21086743", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 22769, "following_count": 1689, "tweet_count": 12316, "listed_count": 171}, "name": "Carla Jimenez", "username": "carlajimenez9"}, {"verified": false, "id": "3733453575", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 414, "tweet_count": 24326, "listed_count": 0}, "name": "Barbosa", "username": "df_barbosa14"}, {"verified": false, "id": "757524344", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 473, "tweet_count": 81813, "listed_count": 0}, "name": "Felippe Fernandes 56/64", "username": "f_vascao"}, {"verified": false, "id": "1049328783621283842", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 180, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}, "name": "Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "roberto_barzel"}, {"verified": false, "id": "15918946", "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "name": "Silvio Grimaldo", "username": "silviogrimaldo"}, {"verified": false, "id": "60158946", "public_metrics": {"followers_count": 5839, "following_count": 6423, "tweet_count": 240740, "listed_count": 18}, "name": "Javier Barrera", "username": "JavierBarreraA"}, {"verified": false, "id": "3108965667", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 761, "tweet_count": 7136, "listed_count": 43}, "name": "Arg\u00f3n Caricaturista", "username": "ArgonCaricatura"}, {"verified": false, "id": "2901444237", "location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 147, "tweet_count": 12782, "listed_count": 0}, "name": "Yago", "username": "pazoliniyago"}, {"verified": false, "id": "418052191", "location": "Malaga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Santa Marta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1156, "tweet_count": 16742, "listed_count": 1}, "name": "yo que se", "username": "franluque97"}, {"verified": false, "id": "2343077842", "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 507, "tweet_count": 9704, "listed_count": 0}, "name": "Diego Torres", "username": "diegogtorresr"}, {"verified": false, "id": "37603499", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "name": "Francisco Ycaza", "username": "FranYcaza"}, {"verified": false, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": false, "id": "1138074434672238592", "location": "NORDESTE 'Melhor Pa\u00eds do BR'", "public_metrics": {"followers_count": 13310, "following_count": 11918, "tweet_count": 26317, "listed_count": 3}, "name": "EriBarros13", "username": "EriBarros18"}, {"verified": false, "id": "2961024196", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1589, "tweet_count": 48811, "listed_count": 7}, "name": "Mila Bizkarrondo", "username": "ResteadaPorVzla"}, {"verified": false, "id": "132682215", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1775, "tweet_count": 45832, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCarmen Massa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf38", "username": "CarmenMassa20"}, {"verified": false, "id": "731643060942217217", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 298, "tweet_count": 18880, "listed_count": 1}, "name": "Deserto desolador", "username": "DesertoDesolado"}, {"verified": false, "id": "494291015", "location": "In the middle of nowhere ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 113, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8boni", "username": "sistermoney"}, {"verified": false, "id": "867920714711650305", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 826, "tweet_count": 38769, "listed_count": 0}, "name": "Pai de Pet", "username": "EduardoVdLinden"}, {"verified": false, "id": "832007162738180096", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 938, "tweet_count": 27425, "listed_count": 0}, "name": "druka \u24df", "username": "pdruka"}, {"verified": false, "id": "132218337", "location": "Bel\u00e9m-PA", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 71, "tweet_count": 31639, "listed_count": 7}, "name": "Maylson Kayres", "username": "Mokayres"}, {"verified": false, "id": "1124350866302152704", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 105, "tweet_count": 12216, "listed_count": 1}, "name": "XboxTeamJogoN\u00e3o", "username": "XboxTeam3"}, {"verified": true, "id": "3063957725", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223064, "following_count": 253, "tweet_count": 46028, "listed_count": 665}, "name": "IGN Brasil", "username": "IGNBrasil"}, {"verified": false, "id": "103405165", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4949, "tweet_count": 461260, "listed_count": 352}, "name": "Salvador Mujal Valls", "username": "smujal"}, {"verified": false, "id": "151085945", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 348849, "following_count": 5728, "tweet_count": 514744, "listed_count": 3987}, "name": "VilaWeb", "username": "VilaWeb"}, {"verified": false, "id": "48373749", "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 27031, "following_count": 1121, "tweet_count": 40361, "listed_count": 110}, "name": "Diana Saray Giraldo", "username": "DianaSaray"}, {"verified": false, "id": "1083779461231927296", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 512, "tweet_count": 44670, "listed_count": 0}, "name": "Nadia Eloiza Savicki", "username": "EloizaNadia"}, {"verified": false, "id": "704691698757214208", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 435, "tweet_count": 47084, "listed_count": 0}, "name": "Sthefany \u2720", "username": "tetealves2021"}, {"verified": false, "id": "1667150036", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1361, "tweet_count": 71948, "listed_count": 10}, "name": "Suzannaoria", "username": "su__3006"}, {"verified": false, "id": "855796724270542849", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14074, "following_count": 12338, "tweet_count": 36387, "listed_count": 2}, "name": "DTavares16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "DirceuTavares16"}, {"verified": false, "id": "4902476080", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 717, "tweet_count": 117794, "listed_count": 57}, "name": "Palmeiras VK", "username": "Palmeiras_VK"}, {"verified": false, "id": "394388378", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 461, "tweet_count": 21458, "listed_count": 3}, "name": "Diego Candido \u2720", "username": "adihtoremember"}, {"verified": false, "id": "3205180913", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 376, "tweet_count": 4826, "listed_count": 2}, "name": "Jose Kaliengue", "username": "JKaliengue"}, {"verified": false, "id": "1138793645455396866", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 885, "tweet_count": 18174, "listed_count": 1}, "name": "sisisisi", "username": "_hcapilla"}, {"verified": false, "id": "1151446206037581829", "public_metrics": {"followers_count": 14355, "following_count": 601, "tweet_count": 140259, "listed_count": 30}, "name": "Sergio", "username": "TrainerExtreme"}, {"verified": false, "id": "147993142", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 182, "tweet_count": 15472, "listed_count": 0}, "name": "Fabi Cristina", "username": "Fabicristtina"}, {"verified": false, "id": "1000168525145821186", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121668, "listed_count": 0}, "name": "Juraci Moreira", "username": "Juracimoreira2"}, {"verified": false, "id": "2860477071", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1099, "tweet_count": 227680, "listed_count": 32}, "name": "GM", "username": "bcntibet"}, {"verified": false, "id": "104684284", "location": "Porra\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 570, "tweet_count": 8210, "listed_count": 1}, "name": "Romulo Nunes", "username": "NunesRomulo91"}, {"verified": false, "id": "236214218", "location": "Stateless", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1678, "tweet_count": 36322, "listed_count": 15}, "name": "Josu Sein (Unrepentant Lilith) \u24cb \u2602\ufe0f \u26a7\ufe0f \u26b8 \u2604\ufe0f \ud83d\udd1e", "username": "josusein"}, {"verified": false, "id": "869547631189610496", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 189, "tweet_count": 5241, "listed_count": 0}, "name": "Sibele C Martins", "username": "c_sibele"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564844, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "id": "466633870", "location": "Mangaratiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 664, "tweet_count": 86824, "listed_count": 4}, "name": "Junior \u2720", "username": "jrlimmaa_"}, {"verified": false, "id": "1148757280319561728", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 82, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}, "name": "Guilhermina gomes de menezes montenegro", "username": "Guilherminago19"}, {"verified": false, "id": "607610126", "location": "Colegiales", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 459, "tweet_count": 34588, "listed_count": 0}, "name": "desastre", "username": "sorathekidd"}, {"verified": false, "id": "1065761777588346881", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 707, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "name": "RosanaSCCP\ud83e\udd17\ud83e\udd1f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "username": "RosanaR46050441"}, {"verified": false, "id": "1109642744", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 595, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "name": "Olecram", "username": "marcelofgv31"}, {"verified": false, "id": "1044940308893626368", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 57, "tweet_count": 127, "listed_count": 1}, "name": "Yago Cebolla", "username": "CebollaYago"}, {"verified": true, "id": "811175031162175488", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1956, "tweet_count": 3650, "listed_count": 17}, "name": "Creap_Valencia", "username": "Creap_Valencia"}, {"verified": false, "id": "1699066538", "location": "Magic shop  ", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 27, "tweet_count": 89656, "listed_count": 3}, "name": "\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "username": "Rollemberg_52hz"}, {"verified": false, "id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"followers_count": 21238, "following_count": 13455, "tweet_count": 102434, "listed_count": 90}, "name": "\u0618", "username": "hyublogs"}, {"verified": false, "id": "2609816023", "location": "Miranda de Ebro.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 39, "tweet_count": 59, "listed_count": 1}, "name": "Marina Fern\u00e1ndez ", "username": "mmmmarina24"}, {"verified": false, "id": "1058412152598487044", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1110, "tweet_count": 24070, "listed_count": 0}, "name": "G.Oliveira", "username": "Glimaoliv"}, {"verified": false, "id": "2610252403", "location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 291, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "name": "\u2720 Leo Silva \u2720", "username": "LeoSilva087"}, {"verified": false, "id": "2798680056", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 232, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "name": "didi_71", "username": "edi_ccldf"}, {"verified": false, "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234686, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "username": "RaulGtzNR"}, {"verified": false, "id": "2578539778", "location": "M\u00e1laga ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 271, "tweet_count": 29123, "listed_count": 9}, "name": "DubiousBorja", "username": "DubiousBorja"}, {"verified": false, "id": "725266579", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 550, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "name": "Francisco", "username": "fbelfort09"}, {"verified": false, "id": "552961348", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 428, "tweet_count": 1292, "listed_count": 2}, "name": "DavudOnFire", "username": "DavudOnFire"}, {"verified": false, "id": "733604865755205632", "location": "Fuerteventura ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 345, "tweet_count": 10460, "listed_count": 0}, "name": "Barspin", "username": "mssbarspin"}, {"verified": false, "id": "731903421721268226", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 334, "tweet_count": 66789, "listed_count": 1}, "name": "ketellyn", "username": "sulenketellyn"}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn"}, {"verified": false, "id": "95661922", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 453, "tweet_count": 6279, "listed_count": 14}, "name": "\u30aa\u30b5\u30f3\u30dd\u30b9\u5de5\u623f \u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u5c4b \u30cd\u30a4\u30ed\u5802\u300c\u3046\u3061\u306e\u30b5\u30f3\u30af\u30c1\u30e5\u30a2\u30ea\u300d10/8(\u571f)\u301c21(\u91d1)", "username": "destroy_yea"}, {"verified": false, "id": "2791097424", "location": "\u6bba\u5e4c", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "name": "\u306f\u306b", "username": "hanikuso666"}, {"verified": false, "id": "1094673742700167168", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 4685, "tweet_count": 42558, "listed_count": 10}, "name": "ORNELA \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "ORNELA55462955"}, {"verified": false, "id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "name": "Antonio Fr\u00edas", "username": "Wahioka"}, {"verified": false, "id": "4561914803", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 344, "tweet_count": 22707, "listed_count": 1}, "name": "Kisqas", "username": "imafidgetspiner"}, {"verified": false, "id": "247443690", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 966, "tweet_count": 81737, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Eduardo Mendes", "username": "Luiz_didu"}, {"verified": false, "id": "33920118", "location": "niteroi rj", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 1237, "tweet_count": 326576, "listed_count": 20}, "name": "Julio Teixeira!", "username": "jctm1"}, {"verified": false, "id": "832964463267606529", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 375, "tweet_count": 16072, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd94 \ud83d\udcfa: HOUSE OF THE DRAGON", "username": "Butterflyneo1"}, {"verified": false, "id": "4528733116", "location": "Fanficl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 61, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "name": "TUOF", "username": "tuofics"}, {"verified": false, "id": "901472917", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 169, "tweet_count": 4287, "listed_count": 6}, "name": "Fran Chillida", "username": "FranCm64"}, {"verified": false, "id": "2831740338", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo"}, {"verified": true, "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161126, "listed_count": 2525}, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "id": "306518458", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 2165, "tweet_count": 51478, "listed_count": 0}, "name": "\u2026..", "username": "sonssaaa"}, {"verified": false, "id": "268397861", "location": "Pedro II, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 22946, "following_count": 14730, "tweet_count": 28334, "listed_count": 13}, "name": "papito 13", "username": "mr_eduardoc"}, {"verified": false, "id": "1154333514", "location": "Siciludius", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 554, "tweet_count": 5910, "listed_count": 1}, "name": "Nox.The\ud83c\udf38", "username": "TheNoxthe"}, {"verified": false, "id": "816029366652170241", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 334, "tweet_count": 8399, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "_martiita28_"}, {"verified": false, "id": "340542143", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 210, "tweet_count": 30609, "listed_count": 3}, "name": "Di", "username": "DardosDi"}, {"verified": false, "id": "2924829234", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1561, "tweet_count": 77805, "listed_count": 0}, "name": "p", "username": "araujpolly"}, {"verified": false, "id": "228102722", "location": "Pripiat", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 717, "tweet_count": 19790, "listed_count": 4}, "name": "Enano", "username": "Rosenkevalier"}, {"verified": false, "id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "name": "Ser Hombre No Es Delito", "username": "shned_org"}, {"verified": false, "id": "897328312363753472", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 502, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "name": "J.rev", "username": "JoelGodTeemo"}, {"verified": false, "id": "296543570", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 552, "tweet_count": 25869, "listed_count": 2}, "name": "LUIS WRUCK \u2720", "username": "luiswruck"}, {"verified": false, "id": "988157143583993857", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 266, "tweet_count": 7198, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "maarinabix"}, {"verified": false, "id": "360128124", "location": "buscando mi sitio", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 180, "tweet_count": 124359, "listed_count": 1}, "name": "c\ud83e\udd8b", "username": "apendice0"}, {"verified": false, "id": "516965939", "location": "Future Earth.", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 467, "tweet_count": 5171, "listed_count": 2}, "name": "spaceman", "username": "TuAstronauta_"}, {"verified": false, "id": "1061852313520926720", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo ", "public_metrics": {"followers_count": 23052, "following_count": 15105, "tweet_count": 56448, "listed_count": 37}, "name": "Un Pinche Norte\u00f1on", "username": "El_pinche_norte"}, {"verified": false, "id": "1548080353", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 308, "tweet_count": 12047, "listed_count": 6}, "name": "Joris", "username": "thejoristones"}, {"verified": false, "id": "292441966", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 5000, "tweet_count": 249150, "listed_count": 22}, "name": "Ara \u2b50", "username": "aracegea"}, {"verified": false, "id": "1097204217830432768", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 58, "tweet_count": 23127, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Melo", "username": "Roberto05269932"}, {"verified": true, "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144416, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "username": "flaviofachel"}, {"verified": false, "id": "989671363", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 721, "tweet_count": 20684, "listed_count": 3}, "name": "In\u00e9s", "username": "InesSmc98"}, {"verified": false, "id": "64041431", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282269, "listed_count": 120}, "name": "Cleide Mariana", "username": "cleide_mariana"}, {"verified": false, "id": "824152694893977600", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "name": "BERLANGA", "username": "BecksRoad"}, {"verified": false, "id": "763078478531063808", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 133, "tweet_count": 23763, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9", "username": "djose133"}, {"verified": false, "id": "1063119793132371973", "location": "Manaus,Amazonas,Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2754, "tweet_count": 109171, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9zar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab", "username": "claudiocezar18"}, {"verified": false, "id": "358991501", "location": "Allemantheia Headquarters", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 278, "tweet_count": 38834, "listed_count": 8}, "name": "TUKILANDIA \ud83c\udf08 (They/Them)", "username": "Tukisb98"}, {"verified": false, "id": "91173409", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 565, "tweet_count": 44950, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Deco_Re"}, {"verified": false, "id": "96264953", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1020, "tweet_count": 192617, "listed_count": 10}, "name": "Rebuscada \ud83d\udc3d", "username": "pielyhues0"}, {"verified": false, "id": "17013058", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1503, "tweet_count": 36479, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5c\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5c \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "carlosarturogg"}, {"verified": false, "id": "101860204", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla"}, {"verified": false, "id": "801097921", "location": "Avil\u00e9s ", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 109, "tweet_count": 97248, "listed_count": 6}, "name": "\u03b1\u03bb\u03b5\u03c2\u03ba\u03c5\u03b1\u03c4", "username": "fdalex_"}, {"verified": false, "id": "472499626", "location": "\ud83c\udfae\ud83c\udfb2\ud83c\udccf\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 95, "tweet_count": 28291, "listed_count": 5}, "name": "Zomka", "username": "MurkyHorns"}, {"verified": false, "id": "709340931204505600", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 1044, "tweet_count": 12485, "listed_count": 30}, "name": "UGT Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "UGTPV"}, {"verified": true, "id": "86379470", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48231, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "name": "UGT", "username": "UGT_Comunica"}, {"verified": false, "id": "268977800", "location": "Barcelona - Altafulla ", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 977, "tweet_count": 182985, "listed_count": 29}, "name": "AAAA.", "username": "andreyyylla"}, {"verified": false, "id": "1069496658721947648", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 197, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "name": "naomy\u2728", "username": "alovelyomyy"}, {"verified": false, "id": "606405306", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 248, "tweet_count": 17562, "listed_count": 0}, "name": "Flavio Tavares", "username": "ftavares75"}, {"verified": false, "id": "962783881", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 203, "tweet_count": 24164, "listed_count": 0}, "name": "\u0280\u1d0f\u1d04\u026a\u1d0f", "username": "RocioCarvani"}, {"verified": false, "id": "294124968", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 726, "tweet_count": 133168, "listed_count": 1}, "name": "chrs", "username": "taia_____"}, {"verified": false, "id": "1350898843", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 248, "tweet_count": 30222, "listed_count": 1}, "name": "Imsa", "username": "hostiaelworbuk"}, {"verified": false, "id": "949275418116452352", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 160, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "name": "laughanddisobey", "username": "sandraorol"}, {"verified": false, "id": "1342628580", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 176, "tweet_count": 21778, "listed_count": 0}, "name": "Saraa\ud83d\udcab", "username": "sariitacrespo"}, {"verified": false, "id": "2256456476", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26078, "following_count": 41, "tweet_count": 680997, "listed_count": 391}, "name": "Promobit", "username": "PromobitOficial"}, {"verified": false, "id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}, "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "username": "RobertoAK4"}, {"verified": false, "id": "908925325", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1989, "tweet_count": 176785, "listed_count": 3}, "name": "juleana /+/", "username": "jubelievesin_JB"}, {"verified": false, "id": "199765368", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1138, "tweet_count": 54502, "listed_count": 0}, "name": "Get\u00falio Machado \u2720", "username": "geetuliomachado"}, {"verified": false, "id": "1024641305727692801", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 523, "tweet_count": 45608, "listed_count": 1}, "name": "AndrePereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Andreze2005"}, {"verified": false, "id": "1092457862557773829", "location": "Algaida", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 141, "tweet_count": 16925, "listed_count": 0}, "name": "isabell\ud83d\udd14", "username": "belcano2"}, {"verified": false, "id": "594589422", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 312, "tweet_count": 24895, "listed_count": 3}, "name": "marina", "username": "maariina19"}, {"verified": false, "id": "284061886", "location": "Alc\u00e0sser", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 935, "tweet_count": 7095, "listed_count": 3}, "name": "Aar\u00f3n Bosch Senabre", "username": "AaroonBoosch"}, {"verified": false, "id": "316569210", "location": "TO \u221e AND BEYOND ", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 730, "tweet_count": 33940, "listed_count": 3}, "name": "\u03b1\u0671\u2202\u03b1 \u0192\u03b5\u0ae8\u0e17\u00e1\u0e17\u2202\u0454\u0291", "username": "aidafernandezzz"}, {"verified": false, "id": "1188151499521695746", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 444, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "name": "milin", "username": "milin71564329"}, {"verified": false, "id": "761550705819811840", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 3146, "tweet_count": 46195, "listed_count": 0}, "name": "andrea Mariucci ross", "username": "MariucciRoss"}, {"verified": false, "id": "213885030", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 34, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "name": "Reynaldo", "username": "PrReynaldoMende"}, {"verified": true, "id": "2460294426", "public_metrics": {"followers_count": 88113, "following_count": 28, "tweet_count": 19466, "listed_count": 207}, "name": "Bandplay", "username": "bandplay"}, {"verified": false, "id": "94165279", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 492, "tweet_count": 17915, "listed_count": 5}, "name": "The Ultracheese", "username": "albaguito"}, {"verified": false, "id": "1068579100380532736", "location": "Prov. De Barcelona.", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 988, "tweet_count": 205604, "listed_count": 0}, "name": "Margarita Sans", "username": "SansMarcuello"}, {"verified": false, "id": "270004252", "location": "De un rinc\u00f3n muy especial", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 301, "tweet_count": 7764, "listed_count": 3}, "name": "YORX", "username": "_YORX_"}, {"verified": false, "id": "318808056", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 304, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}, "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Limagam \u25e4\u2720\u25e2", "username": "Limagam08"}, {"verified": false, "id": "1157842814815920128", "location": " Rioooooo \ud83c\udfd6\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 105, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}, "name": "Vih Cardoso \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b", "username": "LeoninaCardoso"}, {"verified": false, "id": "1196603912662462469", "location": "Marambaia, Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 191, "tweet_count": 5471, "listed_count": 0}, "name": "Furteds zone \ud83e\udd1d\ud83d\udc7d", "username": "_jorgefortunato"}, {"verified": false, "id": "969892157296381952", "location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 296, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "name": "Igu \u2b50", "username": "iguuh"}, {"verified": false, "id": "1153976126", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 278, "tweet_count": 43922, "listed_count": 6}, "name": "Ir.", "username": "ir_y_venir"}, {"verified": false, "id": "924361428198461441", "location": "Extremadura-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 9374, "tweet_count": 8302, "listed_count": 176}, "name": "Diagn\u00f3stico Cultura", "username": "diagnosticocult"}, {"verified": false, "id": "457527474", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4823, "tweet_count": 42195, "listed_count": 3}, "name": "claudio", "username": "porusio"}, {"verified": false, "id": "1191334861581307904", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 3441, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "name": "ITALIAN_POWER", "username": "power_italian"}, {"verified": false, "id": "2985979473", "location": "Odessa, Saskatchewan", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 235, "tweet_count": 11943, "listed_count": 38}, "name": "Javi #FPRules \u2764\ud83c\udf31\ud83c\udf4f", "username": "jalvmes"}, {"verified": false, "id": "2866004511", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 2421, "tweet_count": 75111, "listed_count": 3}, "name": "Teresa", "username": "LaMamaTeresa"}, {"verified": false, "id": "824694961279029249", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2367, "tweet_count": 36955, "listed_count": 0}, "name": "Joan Cerc\u00f3 Rimbau", "username": "Rimbau3"}, {"verified": false, "id": "1061004359599882240", "location": "Tr\u00eas Marias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 183, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "OliviaMariana11"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "2908023701", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 5424, "tweet_count": 329830, "listed_count": 57}, "name": "Replyua.net", "username": "replyua"}, {"verified": false, "id": "702690830", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 4450, "following_count": 2946, "tweet_count": 140248, "listed_count": 47}, "name": "Beatrix_Kiddo #senzadime", "username": "Beatrix_aka_BM"}, {"verified": false, "id": "622354597", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 42795, "following_count": 867, "tweet_count": 16105, "listed_count": 310}, "name": "Salvo Di Grazia", "username": "MedBunker"}, {"verified": false, "id": "368962491", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1771, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "name": "Frede", "username": "Ico68Martins"}, {"verified": false, "id": "874383999577333763", "location": "A Coru\u00f1a - Vlc \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 1054, "tweet_count": 59959, "listed_count": 4}, "name": "Luc\u00eda\u264c\ufe0f", "username": "luuciiavg"}, {"verified": false, "id": "767690896406093824", "location": "she/they | 20", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 761, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "name": "Spooky Firu \u2728", "username": "_odaleg"}, {"verified": false, "id": "707496437", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 3059, "tweet_count": 16349, "listed_count": 1}, "name": "j\u00f6nass", "username": "jonas_ribba"}, {"verified": false, "id": "545536809", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 283, "tweet_count": 19242, "listed_count": 0}, "name": "NW", "username": "criisfm_"}, {"verified": false, "id": "3986939663", "location": "en la grieta del invocador", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 365, "tweet_count": 47214, "listed_count": 6}, "name": "guardi\u00e1n de las estrellas. eneko. yae miko main", "username": "missjonghoetuan"}, {"verified": false, "id": "918721484", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 524, "tweet_count": 24364, "listed_count": 0}, "name": "Ainaara", "username": "AinaaraPonte"}, {"verified": false, "id": "1288598474", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 300, "tweet_count": 17667, "listed_count": 8}, "name": "Sacmis", "username": "heysacmis"}, {"verified": false, "id": "765208717637914624", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 489, "tweet_count": 86645, "listed_count": 1}, "name": "GB", "username": "_rangell7"}, {"verified": false, "id": "1069163353", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 402, "tweet_count": 51022, "listed_count": 0}, "name": "rique", "username": "hcelio94"}, {"verified": false, "id": "1024807242565144577", "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1482, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}, "name": "PTK\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "tryyck"}, {"verified": false, "id": "1038249374", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1257, "tweet_count": 37007, "listed_count": 2}, "name": "Percu \u2720", "username": "LePercu"}, {"verified": false, "id": "1037700661247393793", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 117, "tweet_count": 10724, "listed_count": 0}, "name": "santi \ud83c\udf3b", "username": "santi_caballar"}, {"verified": false, "id": "1468944637", "location": "Curicica", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 392, "tweet_count": 12425, "listed_count": 0}, "name": "C", "username": "CuriSicaa"}, {"verified": false, "id": "339369393", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1555, "tweet_count": 70872, "listed_count": 2}, "name": "M\u00e1rcio Eduardo Muzy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b \ud83e\udd9e\ud83d\udc80", "username": "marcioeduluz"}, {"verified": false, "id": "1045805257408892928", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 728, "tweet_count": 14722, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "peteca37"}, {"verified": false, "id": "4462856243", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 120, "tweet_count": 108949, "listed_count": 0}, "name": "Jdcfilho", "username": "Jdcfilho"}, {"verified": false, "id": "2383331951", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 335, "tweet_count": 39137, "listed_count": 4}, "name": "irene", "username": "irennech"}, {"verified": false, "id": "718251907", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 250, "tweet_count": 16008, "listed_count": 3}, "name": "Migueles", "username": "miguelilloD"}, {"verified": false, "id": "1663949306", "location": "Brumilla, Pocah e Juliette \ud83e\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 11300, "following_count": 4198, "tweet_count": 194432, "listed_count": 21}, "name": "Sweet\ud83e\uddc1\ud83d\udd25", "username": "Surtei"}, {"verified": false, "id": "1060088247844528128", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 167, "tweet_count": 2849, "listed_count": 1}, "name": "clariannnna", "username": "clariannnna"}, {"verified": false, "id": "1134653674955988992", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 63, "tweet_count": 3132, "listed_count": 0}, "name": "Balcazeringrid@gmail.com", "username": "balcazeringrid"}, {"verified": false, "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "id": "475150575", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 4998, "tweet_count": 53621, "listed_count": 8}, "name": "Morty Viu", "username": "MortyViu"}, {"verified": false, "id": "279012531", "location": "Lleida-BCN-Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 28286, "following_count": 5552, "tweet_count": 24885, "listed_count": 266}, "name": "Anna Arqu\u00e9 i Solsona", "username": "anna_arque"}, {"verified": false, "id": "535700932", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 129, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "name": "Valdelei Duarte.", "username": "CabralFilho1"}, {"verified": false, "id": "2420124919", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 184, "tweet_count": 151024, "listed_count": 23}, "name": "Roc\u00edo Garc\u00eda", "username": "rociogarcia2017"}, {"verified": false, "id": "1124652833490518016", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 119, "tweet_count": 558, "listed_count": 1}, "name": "Yasmina", "username": "y_gr98"}, {"verified": false, "id": "3416595874", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 3599, "tweet_count": 63439, "listed_count": 24}, "name": "Mercados y Crypto", "username": "2140crypto"}, {"verified": false, "id": "413832028", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 304, "tweet_count": 12007, "listed_count": 1}, "name": "A\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "username": "almudenaamaya15"}, {"verified": false, "id": "358703588", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 724, "tweet_count": 23072, "listed_count": 28}, "name": "diego", "username": "diegoDLHG"}, {"verified": false, "id": "1098659658284310528", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 397, "tweet_count": 9867, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngela Guerrero", "username": "americanlilkat"}, {"verified": false, "id": "1876742424", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 209, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "name": "Viviana Moreno\ud83d\udc9d", "username": "DementeCat"}, {"verified": false, "id": "847478317078925312", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 110, "tweet_count": 32511, "listed_count": 0}, "name": "G", "username": "GlorixG"}, {"verified": false, "id": "257984853", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 297, "tweet_count": 27154, "listed_count": 0}, "name": "Giovanni Chimenti", "username": "_gichimenti"}, {"verified": false, "id": "397906327", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 622, "tweet_count": 13765, "listed_count": 1}, "name": "Mark Renton", "username": "sblb9"}, {"verified": false, "id": "838084326399049729", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 494, "tweet_count": 5836, "listed_count": 1}, "name": "Varella\u00b9\u2079\u00b9\u2070", "username": "MgLvarella"}, {"verified": false, "id": "1076604904515489792", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 941, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "name": "camarada Lucas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "camaradalucass"}, {"verified": false, "id": "133878559", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 685, "tweet_count": 48497, "listed_count": 0}, "name": "Marcia dos Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Marcinha_Pinto"}, {"verified": false, "id": "1145114129612644354", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 368, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "name": "Sim\u00f3n Marc", "username": "Icarruss07"}, {"verified": false, "id": "263241953", "location": "83012 Cervinara (AV)", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 485, "tweet_count": 24078, "listed_count": 5}, "name": "Retesei", "username": "Retesei"}, {"verified": false, "id": "2377342001", "location": "ONEWE\ub3d9 WEVE\uad6c", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 602, "tweet_count": 77690, "listed_count": 30}, "name": "\u2764\ud83d\udc9c \\\\\u1d5b Rose\ud83e\ude90 \uc6d0\uc704\ube0c\u02da\u208a\u00b7\u2014\u0333\u035f\u035e\u035e\u2661", "username": "onekiwook"}, {"verified": false, "id": "989648584445513730", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 643, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud83d\udca2\u2720", "username": "raypagottocrvg"}, {"verified": false, "id": "60201510", "location": "NITEROI", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 5086, "tweet_count": 97371, "listed_count": 2}, "name": "\u25e4\u2720\u25e2 #AssociaVasco\ud83d\udca2 \u25e4\u2720\u25e2", "username": "RACO_BOLADO"}, {"verified": false, "id": "1194328100764635137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 327, "tweet_count": 544, "listed_count": 3}, "name": "Paula\ud83d\udc9c", "username": "Paula16114716"}, {"verified": false, "id": "1135981233199112192", "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 5, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}, "name": "EM CASA", "username": "_quarentena"}, {"verified": false, "id": "2162411367", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 362, "tweet_count": 14406, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngela", "username": "angelamontes31"}, {"verified": false, "id": "1039601018605105152", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 135, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "name": "sil", "username": "dondevil_"}, {"verified": false, "id": "945749352798179328", "location": "Seg\u00f3via, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 300, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}, "name": "Karma\u2640\ud83d\udd3b", "username": "MiHornoPaBollos"}, {"verified": false, "id": "471264103", "location": "Azeroth", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 121, "tweet_count": 140441, "listed_count": 0}, "name": "Kimi the Pink Ranger", "username": "KimiHimeArt"}, {"verified": false, "id": "986666276180430848", "location": "detr\u00e1s de ti ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 188, "tweet_count": 30727, "listed_count": 1}, "name": "marta\ud83d\udc04", "username": "martaamr18"}, {"verified": false, "id": "556017622", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1868, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}, "name": "Mago do Vent\u00e3o", "username": "MagoDoVentao"}, {"verified": false, "id": "1035110824065605632", "location": "Aranjuez, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 201, "tweet_count": 9845, "listed_count": 0}, "name": "kique \u2728\ud83c\udf83", "username": "TellezKi"}, {"verified": false, "id": "141003325", "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 2175, "tweet_count": 28074, "listed_count": 7}, "name": "Elvis", "username": "lacerdistabr"}, {"verified": false, "id": "1153968919364943873", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 218, "tweet_count": 56819, "listed_count": 0}, "name": "Caravaggio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "caravaggio1604"}, {"verified": false, "id": "1167586025650249731", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 678, "tweet_count": 30493, "listed_count": 1}, "name": "Jota'R\ud83e\udd21", "username": "JotaR59864967"}, {"verified": false, "id": "984890895534260225", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 89, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "name": "noa", "username": "noagrcia_"}, {"verified": false, "id": "138168923", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1316, "tweet_count": 49062, "listed_count": 5}, "name": "Ruben Otero", "username": "rrubeno"}, {"verified": false, "id": "1713150980", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1211, "tweet_count": 39016, "listed_count": 11}, "name": "NAT\ud83d\ude0e", "username": "naatdls"}, {"verified": false, "id": "3401195614", "location": "O Rosal, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 231, "tweet_count": 10439, "listed_count": 1}, "name": "\u2601", "username": "carolinnarg"}, {"verified": false, "id": "1181468291522584576", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 95, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "name": "aangieee", "username": "aangieee_c"}, {"verified": false, "id": "1137391809871712256", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 233, "tweet_count": 5714, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngel", "username": "angelsaanchhezz"}, {"verified": false, "id": "1120851538686173184", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 4949, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Pedro de Morais", "username": "Antonio16988574"}, {"verified": false, "id": "1111619521553620992", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 97, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "name": "Capel\u00e3o Justino Borges", "username": "CapelaoB"}, {"verified": true, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670044, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 370}, "name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR"}, {"verified": false, "id": "550189893", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 213, "tweet_count": 15897, "listed_count": 2}, "name": "Celia Mart\u00edn", "username": "celiiamartiin_"}, {"verified": false, "id": "897218516042096640", "location": "Aula 4", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 274, "tweet_count": 6898, "listed_count": 1}, "name": "Leti\ud83c\udf3b", "username": "Letff_"}, {"verified": false, "id": "2370753643", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 262, "tweet_count": 23117, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf38", "username": "florvierap2598"}, {"verified": false, "id": "1106941302", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "name": "FeChefinho", "username": "_Fee19"}, {"verified": false, "id": "1181634874459000832", "location": "Avil\u00e9s, Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 184, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd95", "username": "emojidiplodocus"}, {"verified": false, "id": "4623272056", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80369, "listed_count": 64}, "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "username": "zukosfears"}, {"verified": false, "id": "417342164", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 741, "tweet_count": 30843, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf4f//Pau Perez//\ud83e\udd87\ud83d\udcaf\ud83e\udde1", "username": "PauPerez33"}, {"verified": false, "id": "4099751908", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 392, "tweet_count": 19490, "listed_count": 0}, "name": "MAMARRACHA", "username": "zzzamai"}, {"verified": false, "id": "603067695", "location": "Malaga illo", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 162, "tweet_count": 31124, "listed_count": 4}, "name": "elva ginon", "username": "Irennemiller"}, {"verified": false, "id": "2903458528", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 461, "tweet_count": 7984, "listed_count": 2}, "name": "Lord Tejedor \ud83c\udf3e\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "pablo_tm7"}, {"verified": false, "id": "2972462182", "location": "Indaial, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 483, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo \u2720", "username": "nazaridigo"}, {"verified": false, "id": "272492728", "location": "Aldaia - Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 594, "tweet_count": 21345, "listed_count": 2}, "name": "Artur Badia", "username": "Artur3adia"}, {"verified": false, "id": "3494316028", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 5127, "tweet_count": 100472, "listed_count": 4}, "name": "SETEMBRE", "username": "VINTISET"}, {"verified": false, "id": "829067738165477378", "location": "Pontevedra, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 182, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}, "name": "Crispe", "username": "criispe_25"}, {"verified": false, "id": "825813562996224000", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 607, "tweet_count": 43503, "listed_count": 1}, "name": "\u0421\u043e\u0444\u0438\u044f \ud83e\udd8b", "username": "so_fia_7"}, {"verified": false, "id": "3432655439", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 151, "tweet_count": 53714, "listed_count": 0}, "name": "Ele", "username": "luis06098"}, {"verified": false, "id": "1689138060", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 175, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Serrano", "username": "MariaS098"}, {"verified": false, "id": "4275053673", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4803, "tweet_count": 206224, "listed_count": 4}, "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "username": "fox4617"}, {"verified": false, "id": "1321004695", "public_metrics": {"followers_count": 10043, "following_count": 8322, "tweet_count": 352215, "listed_count": 103}, "name": "Luis Lasala", "username": "LuisLasala1"}, {"verified": false, "id": "727721489374564352", "location": "Bento Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 352, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "name": "Kelly", "username": "lussyana_mzz"}, {"verified": false, "id": "917314190", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1064, "tweet_count": 50781, "listed_count": 7}, "name": "not your fun type", "username": "noneelseanymore"}, {"verified": false, "id": "1082302057699332096", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 343, "tweet_count": 22890, "listed_count": 0}, "name": "mantis tenebrosa\ud83c\udf83", "username": "mantis_asker0sa"}, {"verified": false, "id": "780879054677225473", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 406, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}, "name": "VampiroFif\u00ed( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "username": "tionalgon"}, {"verified": false, "id": "167042901", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 581494, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "name": "Gloria Alfa y Omega", "username": "GlodeJo07"}, {"verified": false, "id": "260940711", "location": "Gado Bravo - PB", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1754, "tweet_count": 23417, "listed_count": 0}, "name": "Cezar Silva \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cezarsilva21"}, {"verified": false, "id": "3432228603", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 861, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "name": "Pablito\ud83d\udca2", "username": "pxbloph"}, {"verified": false, "id": "199234569", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1958, "tweet_count": 148613, "listed_count": 22}, "name": "Diogo \u2720", "username": "Diioguinh"}, {"verified": false, "id": "184874533", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 4996, "tweet_count": 98310, "listed_count": 2}, "name": "\u2720 Natan.Com CRVG.777.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25e4\u2720\u25e2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Natanyel_vasco"}, {"verified": false, "id": "135581119", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 4562, "tweet_count": 12526, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Pereira", "username": "dudupereira18"}, {"verified": false, "id": "1937153257", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 610, "tweet_count": 20186, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda \ud83c\udf3b", "username": "merivazr"}, {"verified": false, "id": "4196533847", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 142, "tweet_count": 20014, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf39Cris\ud83c\udf39", "username": "prawn__"}, {"verified": false, "id": "787111274769514496", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 450, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "name": "Victor \u2720", "username": "Viictor_crvg"}, {"verified": false, "id": "3847366462", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 142, "tweet_count": 3231, "listed_count": 5}, "name": "Luc\u00eda", "username": "LuciSalazr"}, {"verified": false, "id": "3303056795", "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 534, "tweet_count": 12188, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Rebelo\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "RuiRebelo11"}, {"verified": false, "id": "939917668383121408", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 468, "tweet_count": 21712, "listed_count": 3}, "name": "Pep de Sanes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PepdeSanes"}, {"verified": false, "id": "2728515845", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2811, "tweet_count": 19006, "listed_count": 6}, "name": "Orca gris", "username": "jotapege20"}, {"verified": false, "id": "3387742937", "location": "ZN, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 670, "tweet_count": 132119, "listed_count": 0}, "name": "Juanzin \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "username": "JuanzinhoC_crvg"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201233, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "id": "4846798643", "location": "cpxdascasinhas, rj. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 95, "tweet_count": 86850, "listed_count": 2}, "name": "vj.", "username": "euvictorjose"}, {"verified": false, "id": "1068169989360967680", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 761, "tweet_count": 16965, "listed_count": 0}, "name": "NadiaOpiniao", "username": "NOpniao"}, {"verified": false, "id": "36373308", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 60393, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "MarleneFFL"}, {"verified": false, "id": "1157736802163339266", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 49, "tweet_count": 19594, "listed_count": 0}, "name": "Weslley Soares \u2720", "username": "_wesoares"}, {"verified": false, "id": "863478936659009537", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 396, "tweet_count": 70910, "listed_count": 0}, "name": "Juancho Pancho", "username": "j_a_m_00"}, {"verified": false, "id": "352306284", "location": "\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 269, "tweet_count": 14186, "listed_count": 3}, "name": "noseq", "username": "Er_Agapito"}, {"verified": false, "id": "1547651324", "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 13948, "following_count": 280, "tweet_count": 161664, "listed_count": 155}, "name": "Zamora24horas.com", "username": "Zamora24horas"}, {"verified": false, "id": "285911042", "location": "\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 402, "tweet_count": 22397, "listed_count": 2}, "name": "Beatrix", "username": "BeaB30"}, {"verified": false, "id": "264488648", "location": "Jaen, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 155, "tweet_count": 58790, "listed_count": 1}, "name": "Chelon19", "username": "Josechelon19"}, {"verified": false, "id": "1124449752714706945", "location": "\ud83d\udcad stevetony and strangeclea.", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 380, "tweet_count": 26839, "listed_count": 8}, "name": "taylor swift e lula \u00e9 13", "username": "616GAMBlT"}, {"verified": false, "id": "279057503", "location": "\u27b0 \ud83e\udd40\ud83d\udc8d \ud83c\udfa2 \ud83c\udf70\ud83c\udf3c \ud83c\udf42 ", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 499, "tweet_count": 127386, "listed_count": 12}, "name": "\u1d57\u1da6\u02b3\u1d49\u1d48", "username": "LionesLannister"}, {"verified": false, "id": "2792410176", "location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 4998, "tweet_count": 241225, "listed_count": 45}, "name": "Fito Corleone", "username": "FitoCorleone"}, {"verified": false, "id": "854812137025400832", "location": "Adra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1089, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}, "name": "Lord Infrack", "username": "Infrackk"}, {"verified": false, "id": "4901512799", "location": "Entre Rios de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 341, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "name": "Michel Galo a minha ess\u00eancia de Pai para filho", "username": "michelgraziane"}, {"verified": false, "id": "1130602044090388483", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 934, "tweet_count": 17728, "listed_count": 0}, "name": "Pedro", "username": "Pedrinfortin"}, {"verified": false, "id": "931626520778629121", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4919, "following_count": 4932, "tweet_count": 31555, "listed_count": 2}, "name": "J\u00falia Antich \ud83c\udf97 Catalans, #FemXarxa! \ud83d\udcaa", "username": "Julia_total"}, {"verified": false, "id": "398161451", "location": "Argentona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 2328, "tweet_count": 72006, "listed_count": 37}, "name": "Noguer@s", "username": "jordinogueras61"}, {"verified": false, "id": "952300052554440704", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 346, "tweet_count": 17538, "listed_count": 1}, "name": "Aura", "username": "AuraSprtrmp"}, {"verified": false, "id": "319746479", "location": "Nova Ven\u00e9cia - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 281, "tweet_count": 60492, "listed_count": 0}, "name": "Rosimery Pasti", "username": "Merypasti"}, {"verified": false, "id": "552033981", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 589, "tweet_count": 11378, "listed_count": 5}, "name": "Clara \u2640\ufe0f", "username": "walminion"}, {"verified": false, "id": "1081583758707437571", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1181, "tweet_count": 50808, "listed_count": 6}, "name": "noestoybien (lucia i niesta era)", "username": "Noeliahidalgo__"}, {"verified": false, "id": "774654325931044864", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 530, "tweet_count": 113041, "listed_count": 8}, "name": "Boho", "username": "PalomitaStwr"}, {"verified": false, "id": "47475618", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1367, "tweet_count": 39720, "listed_count": 1}, "name": "E os 51 imoveis?!!", "username": "adrianaferrel"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551778, "following_count": 171773, "tweet_count": 611988, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "1641483391", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 113, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}, "name": "Don Girombone", "username": "pessoantipatica"}, {"verified": false, "id": "1223020478", "location": "Maresme, CAT", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 413, "tweet_count": 7750, "listed_count": 6}, "name": "\u303direia Carbonell", "username": "mireiacarbu"}, {"verified": false, "id": "1602910014", "location": "Cervinara", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 298, "tweet_count": 17451, "listed_count": 0}, "name": "UserTv", "username": "user_tv"}, {"verified": false, "id": "1472685690", "location": "espa\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 355, "tweet_count": 53169, "listed_count": 3}, "name": "el hopaness spooky era\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83", "username": "efrain_gonzlz"}, {"verified": false, "id": "182461601", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4669, "tweet_count": 354628, "listed_count": 29}, "name": "Conservatron \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "username": "Marcosboniatti"}, {"verified": false, "id": "413193672", "location": "Navalcarnero, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 529, "tweet_count": 10689, "listed_count": 2}, "name": "Gonzo", "username": "KB_69"}, {"verified": false, "id": "554067234", "location": " Osasco, SP, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2871, "tweet_count": 53854, "listed_count": 1}, "name": "Silmara Araujo-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "silmaravaraujo"}, {"verified": false, "id": "866227673227563008", "location": " \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 117, "tweet_count": 12495, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf2f", "username": "laysssz_"}, {"verified": false, "id": "1026554185", "location": "Localizando...", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1128, "tweet_count": 66577, "listed_count": 5}, "name": "uroboros \ud83d\udd02", "username": "Desiddia"}, {"verified": false, "id": "1041933470338043904", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 369, "tweet_count": 6379, "listed_count": 2}, "name": "Noelia Jurado", "username": "Noe_is_reading"}, {"verified": false, "id": "101039874", "location": "Eurozone", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1431, "tweet_count": 32730, "listed_count": 0}, "name": "Negone Enogen\ud83d\udd3b\u253b\u2501\u253b\u30df\uff3c(\u2267\uff9b\u2266\uff3c)", "username": "detrasdelaluna"}, {"verified": false, "id": "1153285222437412864", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 111, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "name": "Aroa", "username": "Aroajmnz"}, {"verified": false, "id": "1198740839272534016", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1034, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "name": "Serendipia", "username": "Euserendipia"}, {"verified": false, "id": "753695186321022976", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 710, "tweet_count": 49268, "listed_count": 3}, "name": "Adrii\ud83d\udd3b", "username": "___aaddrriiaann"}, {"verified": false, "id": "4523898201", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 109, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}, "name": "percha radiactiva", "username": "percharadiac"}, {"verified": false, "id": "1163076948639256576", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 97, "tweet_count": 3820, "listed_count": 0}, "name": "R a m \u00e9", "username": "__pieldeletra"}, {"verified": false, "id": "3111369939", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 61, "tweet_count": 18236, "listed_count": 0}, "name": "MarIsabel ii", "username": "martasegurapr"}, {"verified": false, "id": "988714621", "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 113, "tweet_count": 18192, "listed_count": 2}, "name": "\u00c1lvaro Bonet", "username": "AlvariuBS"}, {"verified": false, "id": "4819706849", "location": "Sueca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 258, "tweet_count": 29474, "listed_count": 0}, "name": "Carles Huerta", "username": "Carleshm99"}, {"verified": false, "id": "464000780", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 418, "tweet_count": 45625, "listed_count": 10}, "name": "Xandra M.G.\u2640\ufe0f", "username": "xandramgz"}, {"verified": false, "id": "568151972", "location": "221B, Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 2499, "tweet_count": 193621, "listed_count": 44}, "name": "andrea", "username": "styles94_h"}, {"verified": false, "id": "312755588", "location": "Mi bonita Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 235, "tweet_count": 23875, "listed_count": 1}, "name": "Tanilu \ud83d\udc3e", "username": "Stupiddgirl"}, {"verified": false, "id": "2258070289", "location": "Tres Cantos", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 522, "tweet_count": 37450, "listed_count": 8}, "name": "\u00abFall Raul Boy\u00bb", "username": "raulikerrrr"}, {"verified": false, "id": "551314637", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 348, "tweet_count": 11386, "listed_count": 0}, "name": "Susana Soto B.", "username": "SusiStBt"}, {"verified": false, "id": "2732815179", "location": "bathroom", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 743, "tweet_count": 59475, "listed_count": 8}, "name": "liz\u2077", "username": "wolfiexlizz"}, {"verified": false, "id": "149478417", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 13133, "following_count": 14429, "tweet_count": 66475, "listed_count": 19}, "name": "Mauricio Mauri Castro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "Doblemau"}, {"verified": false, "id": "2175710003", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 15645, "following_count": 1993, "tweet_count": 43974, "listed_count": 115}, "name": "Felipe F Mateo Bueno", "username": "ffmateobueno"}, {"verified": false, "id": "3303696537", "location": "Espa\u00f1a,Getafe", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 385, "tweet_count": 44153, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e \ud83e\udd8b", "username": "andrepdlc"}, {"verified": false, "id": "1122851745984667654", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 326, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "name": "lokitati\u2708\ufe0f", "username": "Tatiana70900485"}, {"verified": false, "id": "975149958109245446", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1335, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}, "name": "tata \u2720", "username": "vascaina027"}, {"verified": false, "id": "3360650134", "location": "Halloween town", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 87, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "name": "Patri \ud83c\udf83\ud83e\udd66", "username": "Patri_c_p"}, {"verified": false, "id": "453014291", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 514, "tweet_count": 188721, "listed_count": 37}, "name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "bel_sevilla"}, {"verified": false, "id": "1132360801", "location": "Alm\u00e1char", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 82, "tweet_count": 56163, "listed_count": 1}, "name": "S\u00e9 Diferente:)", "username": "JudithPeliroja"}, {"verified": false, "id": "934476036678602753", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 199, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}, "name": "K E N", "username": "KenInacio"}, {"verified": false, "id": "734814114397204481", "location": "Republic of Mozambique", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 637, "tweet_count": 17102, "listed_count": 1}, "name": "Denol Carisma", "username": "derciojustino2"}, {"verified": false, "id": "3086918328", "location": "EH. Euskal Herria, Sope", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 39, "tweet_count": 28264, "listed_count": 3}, "name": "Watsay", "username": "LauraWatsay"}, {"verified": false, "id": "2392220182", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 278, "tweet_count": 39686, "listed_count": 0}, "name": "Marcela \u2720", "username": "midborges"}, {"verified": false, "id": "443115730", "location": "Chaves, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 262, "tweet_count": 8761, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf1c", "username": "luqgj"}, {"verified": false, "id": "1034969694816616450", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 412, "tweet_count": 235342, "listed_count": 0}, "name": "Patricia", "username": "PatriciaRSBR"}, {"verified": false, "id": "234058922", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4095, "tweet_count": 69291, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc80\ufee5Dalg", "username": "mcenotsdalg"}, {"verified": false, "id": "1491374214", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1787, "tweet_count": 17753, "listed_count": 12}, "name": "Merlinet la de los pu\u00f1os", "username": "Zanki4Evah"}, {"verified": false, "id": "3018109769", "location": "\ud83c\udf12\ud83c\udf13\ud83c\udf14\ud83c\udf15\ud83c\udf16\ud83c\udf17\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 656, "tweet_count": 23455, "listed_count": 0}, "name": "corny ~\ud83c\udf83\ud83c\udf19\ud83c\udf42", "username": "littlecorny_"}, {"verified": false, "id": "956049489579651072", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 11183, "following_count": 4503, "tweet_count": 33055, "listed_count": 22}, "name": "Federika Rever\u00f3n de Ybarra", "username": "_Fede_Reveron"}, {"verified": false, "id": "2508697529", "location": "Real de Gand\u00eda, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 405, "tweet_count": 11407, "listed_count": 0}, "name": "Marina", "username": "marinasb03"}, {"verified": false, "id": "1112375890351144960", "location": "a mano, sla onde eu t\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 586, "tweet_count": 23374, "listed_count": 1}, "name": "arthurzin\u2070\u00b2\u2720", "username": "thurr_02"}, {"verified": false, "id": "1342034124", "location": "Cu\u00e9llar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 570, "tweet_count": 23723, "listed_count": 0}, "name": "Paula Bay\u00f3n Sanz", "username": "paulabayagrande"}, {"verified": false, "id": "1026438998296850432", "location": "\u0414\u0438\u0444\u0438\u043a\u0443\u043b\u0442, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 328, "tweet_count": 22490, "listed_count": 0}, "name": "Don Vilson", "username": "DonVilson1"}, {"verified": false, "id": "201873934", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}, "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446", "username": "mkomsomolets"}, {"verified": false, "id": "415789295", "location": "Vitoria Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 644, "tweet_count": 73506, "listed_count": 6}, "name": "Torterra", "username": "Migueltxou9"}, {"verified": false, "id": "396723248", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 366, "tweet_count": 83077, "listed_count": 1}, "name": "Espuki Tiffa \ud83d\udc7b", "username": "ClaryssaSG"}, {"verified": false, "id": "1562636036", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 310, "tweet_count": 20227, "listed_count": 3}, "name": "paty (Taylor's version)\ud83e\udde3", "username": "patihendido"}, {"verified": false, "id": "135344396", "location": "Laredo, TX", "public_metrics": {"followers_count": 12419, "following_count": 12468, "tweet_count": 94473, "listed_count": 4}, "name": "Gerardo Garcia", "username": "TransportesPIGA"}, {"verified": false, "id": "1149430313304645632", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 17133, "tweet_count": 11439, "listed_count": 7}, "name": "La N\u00e1usea Permanente", "username": "PermanenteLa"}, {"verified": false, "id": "1226083909", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 228, "tweet_count": 10041, "listed_count": 1}, "name": "Ar\u00e1ndano Naranja :)", "username": "mjgonzalez_97"}, {"verified": false, "id": "1106143559642738689", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 542, "tweet_count": 82894, "listed_count": 1}, "name": "Luis", "username": "luisoliva00"}, {"verified": false, "id": "904344204", "location": "Madrid 1312", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 470, "tweet_count": 32359, "listed_count": 3}, "name": "Ana", "username": "bebetetres"}, {"verified": false, "id": "1063393539961294848", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 164, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "name": "Oye Yuanyo", "username": "RisottoDiSerdo"}, {"verified": false, "id": "1126915450603016192", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 114, "tweet_count": 13794, "listed_count": 0}, "name": "Julia", "username": "_juliiaa_14"}, {"verified": false, "id": "900688358275416067", "location": "they/he \u2022 19 \u2022 eng/esp", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 568, "tweet_count": 47984, "listed_count": 16}, "name": "spookianthe \ud83c\udf42\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "AZIRACR0W"}, {"verified": false, "id": "475944277", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 190, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Ant\u00f4nio de Freitas Silva", "username": "lafsbrasil"}, {"verified": true, "id": "18938394", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}, "name": "Catraca Livre", "username": "CatracaLivre"}, {"verified": false, "id": "1137020593340112896", "location": "Zamora, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 62, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "name": "Jam\u00f3n", "username": "THugogc"}, {"verified": false, "id": "3424762612", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 290, "tweet_count": 62581, "listed_count": 17}, "name": "\ud83c\udf08 \u732b\u2077\ud83c\udf08 \ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7", "username": "Cloeh_Neko"}, {"verified": false, "id": "1155582797953871872", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1016, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "name": "\u25bc\u0187\u050b\u03b9\u0271\u04bd\u027e\u03b1\u25bc#G2Army", "username": "chimeraaaAaAaA"}, {"verified": false, "id": "1057285538779144192", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 76, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "name": "\u00cdris\ud83d\udc1a", "username": "irismarquesss"}, {"verified": false, "id": "3423027443", "location": "Betanzos, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 182, "tweet_count": 19188, "listed_count": 0}, "name": "Ezequiel Varela", "username": "ezequielvarel19"}, {"verified": false, "id": "789985744617996289", "location": "Paraje San Juan, Iztapalapa", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 2431, "tweet_count": 73800, "listed_count": 4}, "name": "Rigoberto Cabrera", "username": "rigober10202746"}, {"verified": false, "id": "2292486328", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 491, "tweet_count": 7341, "listed_count": 1}, "name": "Sensoker", "username": "_javichu14"}, {"verified": false, "id": "1095351701945675776", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 95, "tweet_count": 2047, "listed_count": 0}, "name": "A", "username": "ArantxaCG_99"}, {"verified": false, "id": "2303508803", "location": "Tokushima-shi, Tokushima", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 128, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "name": "Tu otako de confiansa", "username": "arnaucgo"}, {"verified": false, "id": "3288785326", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 329, "tweet_count": 50172, "listed_count": 1}, "name": "RedsThompson", "username": "RedsThompson"}, {"verified": false, "id": "1073962063", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 990, "tweet_count": 56739, "listed_count": 7}, "name": "INEFABLE.", "username": "CarmeenMaarii"}, {"verified": false, "id": "292507644", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1285, "tweet_count": 284473, "listed_count": 25}, "name": "Eva\u2077 \ud83d\udda4", "username": "StayTannies"}, {"verified": false, "id": "3313563704", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 310, "tweet_count": 98586, "listed_count": 4}, "name": "David Ballesteros", "username": "Dbg3D"}, {"verified": false, "id": "1127601382721245184", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 311, "tweet_count": 42264, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf37", "username": "icantopenup"}, {"verified": false, "id": "902941037311741953", "location": "Valencia.", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1079, "tweet_count": 26620, "listed_count": 2}, "name": "\u2765 gemmierdon", "username": "caprikuto"}, {"verified": false, "id": "3331170424", "location": "In a hole ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 425, "tweet_count": 120890, "listed_count": 1}, "name": "SSJ \ud83d\udc3a", "username": "sheilaa_ll"}, {"verified": false, "id": "2662730210", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 709, "tweet_count": 81824, "listed_count": 15}, "name": "\u93e1\u83ef", "username": "kojyupy_magic"}, {"verified": false, "id": "353805257", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 485, "tweet_count": 12335, "listed_count": 3}, "name": "\u25aa\ufe0eY\u1d0fs\u029c\u026a P\u1d0fs\u029c\u026a\u25aa\ufe0e", "username": "Felixitoh24"}, {"verified": false, "id": "345192577", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 255, "tweet_count": 13729, "listed_count": 0}, "name": "WLADY\ud83e\udd84", "username": "Wladymir05"}, {"verified": false, "id": "1364694230", "location": "carabanchel- fuente romero.", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 798, "tweet_count": 32084, "listed_count": 1}, "name": "amor en vena.", "username": "esther_027"}, {"verified": false, "id": "27226190", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1175, "tweet_count": 19660, "listed_count": 1}, "name": "V\u03b1\u0273\u04bd\u0282\u0282\u03b1 \u0646", "username": "vanessaglima_"}, {"verified": false, "id": "1013359254579896321", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 675, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "name": "Juan Vizca\u00edno", "username": "juanvizcal"}, {"verified": false, "id": "1907211404", "location": "Benahadux-Almer\u00eda-Granada", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 937, "tweet_count": 13533, "listed_count": 6}, "name": "Ace Soul", "username": "JPascual__"}, {"verified": false, "id": "800629889711763456", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 188, "tweet_count": 18372, "listed_count": 7}, "name": "Rebolledo\ud83c\udfa5", "username": "Rebolledo313_"}, {"verified": false, "id": "589113784", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 129, "tweet_count": 60830, "listed_count": 34}, "name": "irene", "username": "Irenee_Naalda"}, {"verified": false, "id": "983376979184508930", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 569, "tweet_count": 29824, "listed_count": 0}, "name": "Hil\u00e1ria Gozzo", "username": "hilaria_gozzo"}, {"verified": false, "id": "839982024035356674", "location": "adi\u00f3s censura,. me voy", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1106, "tweet_count": 38119, "listed_count": 1}, "name": ".", "username": "JuanMCastaeda1"}, {"verified": false, "id": "482439831", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 421, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "name": "Ana Bel\u00e9n Garrido", "username": "AnaBelenGarrido"}, {"verified": false, "id": "877580287177347074", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 890, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "name": "Arthur\ud83d\udca2", "username": "ArthurTavaresNe"}, {"verified": false, "id": "814855039625916416", "location": "valencia - mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1465, "tweet_count": 43104, "listed_count": 10}, "name": "raquel", "username": "perezadvida"}, {"verified": false, "id": "722235725962428421", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 432, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Pereira", "username": "edugeomin"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "709450988", "location": "Caspe", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 471, "tweet_count": 27915, "listed_count": 2}, "name": "Maris", "username": "Marisaferrer5"}, {"verified": false, "id": "60948009", "location": "\u6975\u6771\u306e\u52d5\u7269\u5712\u304c\u3042\u308b\u8857", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 3270, "tweet_count": 77176, "listed_count": 75}, "name": "L.O.D a.k.a \u3074\u3087\u3093\u5409", "username": "lodslods"}, {"verified": false, "id": "366864793", "location": "Mexico City. ", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 449, "tweet_count": 28777, "listed_count": 9}, "name": "Fredo", "username": "twistedfredo"}, {"verified": false, "id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "name": "Orlando PRN", "username": "OrlandoRPN"}, {"verified": false, "id": "55838786", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 658, "tweet_count": 42923, "listed_count": 0}, "name": "Reyna Alvarez", "username": "Reynaalvarezr"}, {"verified": false, "id": "1176454560", "location": "snk spn hq jjk csm bnha tokrev", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 115, "tweet_count": 159899, "listed_count": 13}, "name": "Winchester.", "username": "Vivredillusion"}, {"verified": false, "id": "2335867298", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71783, "listed_count": 0}, "name": "Erga Omnes", "username": "ErgaOmnesvitae"}, {"verified": false, "id": "2875395049", "location": "Austin, TX / Spa city ", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 472, "tweet_count": 12407, "listed_count": 0}, "name": "Huascar \u2720", "username": "MurilloKL2"}, {"verified": false, "id": "323126339", "location": "Chaos Theater", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 499, "tweet_count": 62221, "listed_count": 15}, "name": "Minato_Xela", "username": "MinatoXela"}, {"verified": false, "id": "2851248110", "location": "Rep\u00fablica catalana", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 3469, "tweet_count": 122053, "listed_count": 2}, "name": "Llu\u00eds", "username": "bosanmail"}, {"verified": false, "id": "817738875271528449", "location": "En la mierda profunda ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 678, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcb4\ud835\udc5c\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "YoenaBeltri"}, {"verified": false, "id": "2950036119", "location": "Chiclana de la fra", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 644, "tweet_count": 2317, "listed_count": 2}, "name": "Cigarron", "username": "javiZombby"}, {"verified": false, "id": "1123695961019224072", "location": "Sitio fresco", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 896, "tweet_count": 23340, "listed_count": 2}, "name": "BROSIO I,M BROSIO", "username": "brosio_i"}, {"verified": false, "id": "1037729519086592000", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1275, "tweet_count": 14423, "listed_count": 2}, "name": "lagrancascada", "username": "lopruban"}, {"verified": false, "id": "1080907412658364416", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 730, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "name": "alicia", "username": "alicia_loes"}, {"verified": false, "id": "2272916626", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 193, "tweet_count": 5872, "listed_count": 0}, "name": "ismael", "username": "ismaelcasku"}, {"verified": false, "id": "914573673503363077", "location": "Albacete, Castilla-La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 201, "tweet_count": 32071, "listed_count": 2}, "name": "Sof\u00eda N\u00fa\u00f1ez.\ud83d\udc0d", "username": "soofiiaa_____"}, {"verified": false, "id": "1084216827331383304", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 105, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "Mxrxr3"}, {"verified": false, "id": "978759828", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 787, "tweet_count": 48203, "listed_count": 0}, "name": "Noe", "username": "Noearango95"}, {"verified": false, "id": "1327396795", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 218, "tweet_count": 27867, "listed_count": 7}, "name": "AndresQuirantes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "AndresQuirantes"}, {"verified": false, "id": "1131186617513857024", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 198, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "name": "Sheeeii", "username": "sheilaav6"}, {"verified": false, "id": "879903110", "location": "CCIAN\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 610, "tweet_count": 32897, "listed_count": 3}, "name": "Nahia", "username": "nahia_12"}, {"verified": false, "id": "117857282", "location": "... around EUROPE", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 193, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "name": "Enric", "username": "enricmasso"}, {"verified": false, "id": "363696047", "location": "Cornell\u00e0 de L.", "public_metrics": {"followers_count": 315492, "following_count": 11817, "tweet_count": 24447, "listed_count": 1607}, "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "username": "JoanTarda"}, {"verified": false, "id": "1134819872276385792", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 647, "tweet_count": 29028, "listed_count": 2}, "name": "Sinkune", "username": "Sir_Sinkune"}, {"verified": false, "id": "587363090", "location": "S\u00ed, por qu\u00e9? \ue048", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 436, "tweet_count": 19736, "listed_count": 1}, "name": "Txop", "username": "JonTxop8"}, {"verified": false, "id": "1074415193751465984", "location": "Casarrubios del Monte, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 287, "tweet_count": 11474, "listed_count": 1}, "name": "Alexk666 \ud83d\udd3b", "username": "Alex_k666"}, {"verified": false, "id": "742293908491804672", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 316, "tweet_count": 5090, "listed_count": 2}, "name": "Jo Jim", "username": "joajimex"}, {"verified": false, "id": "619449650", "location": "txapel buruan ta ibili munduan", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 318, "tweet_count": 30146, "listed_count": 1}, "name": "Godoy", "username": "godoy_maria_"}, {"verified": false, "id": "548326122", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1837, "tweet_count": 21950, "listed_count": 1}, "name": "Shl \ud83e\udd84", "username": "DormaNessum"}, {"verified": false, "id": "850794311151214593", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 403, "tweet_count": 25499, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Veras \u2720 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "username": "_PauloVeras"}, {"verified": false, "id": "267810892", "location": "Siguiendo al viento.", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 872, "tweet_count": 65077, "listed_count": 14}, "name": "El bardo errante", "username": "Draklunn"}, {"verified": false, "id": "1292694829", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1175, "tweet_count": 61539, "listed_count": 3}, "name": "ce cero uno eman", "username": "callme3535"}, {"verified": false, "id": "4576670561", "location": "Chillin\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 625, "tweet_count": 29321, "listed_count": 1}, "name": "luciamapola", "username": "LuRoSa01"}, {"verified": false, "id": "877594572", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 509, "tweet_count": 31031, "listed_count": 5}, "name": "letterGrettel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_letterGrettel"}, {"verified": false, "id": "2743286255", "location": "\u041a\u0438\u0435\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 49212, "listed_count": 7}, "name": "\u0406\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u043d\u0430 25% \u041a\u0443\u0440\u0434\u043b\u044c", "username": "kurdl333"}, {"verified": false, "id": "2330878223", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "name": "Margarita\u2661", "username": "MargaritaNM95"}, {"verified": false, "id": "874366688870924288", "location": "Melbourne, FL", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 271, "tweet_count": 13883, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "mara__om"}, {"verified": false, "id": "1188086933286719488", "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 19, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "name": "Naaat", "username": "Naaat_otero"}, {"verified": false, "id": "1147669756914352129", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 927, "tweet_count": 38499, "listed_count": 1}, "name": "Al\ud83c\udf37 TOH Spoilers", "username": "Hinnaki"}, {"verified": false, "id": "2549046066", "location": "En la Meseta", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 958, "tweet_count": 12822, "listed_count": 82}, "name": "C\u00e9sar LP", "username": "Cesar_elepe"}, {"verified": false, "id": "1029733605516488704", "location": "\ud83e\udeb8bcn\ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 140, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "name": "|H ache|\ud83c\udf83", "username": "Peroqueh"}, {"verified": false, "id": "1106321452796727296", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}, "name": "Angela Zambranoanza", "username": "zambranoanza"}, {"verified": false, "id": "3872889857", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 377, "tweet_count": 12704, "listed_count": 0}, "name": "violeta \ud83e\udeb7", "username": "violets_bxby"}, {"verified": false, "id": "1416349225", "location": "Varekai", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 155, "tweet_count": 72245, "listed_count": 12}, "name": "P\u00f8w\u00f0e\u044f", "username": "Scarsland"}, {"verified": false, "id": "152806977", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 824, "tweet_count": 28996, "listed_count": 3}, "name": "Instint Animal \ud83d\udc9c", "username": "instintanimal"}, {"verified": false, "id": "840885051969687552", "location": "Osaka-shi Kita, Osaka", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 244, "tweet_count": 11266, "listed_count": 0}, "name": "~Tris~", "username": "ChoiTris"}, {"verified": false, "id": "927515320302166016", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 341, "tweet_count": 4028, "listed_count": 25}, "name": "Llibr_Foster&Wallace", "username": "llibreria_FandW"}, {"verified": false, "id": "274592041", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 2979, "tweet_count": 33094, "listed_count": 85}, "name": "Andr\u00e9s P\u00e9rez Perruca", "username": "AndresPerruca"}, {"verified": false, "id": "252671500", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 725, "tweet_count": 7160, "listed_count": 6}, "name": "MARINA", "username": "MarinaGOAB"}, {"verified": false, "id": "3255247013", "location": "Suissa i Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 110, "tweet_count": 16379, "listed_count": 2}, "name": "Josep C. Verg\u00e9s", "username": "josepcverges"}, {"verified": false, "id": "3410965474", "location": "Idh\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 160, "tweet_count": 91093, "listed_count": 2}, "name": "Marie", "username": "luurimimsy"}, {"verified": false, "id": "834008023215517696", "public_metrics": {"followers_count": 15342, "following_count": 1576, "tweet_count": 32561, "listed_count": 43}, "name": "fedez-", "username": "____fedez____"}, {"verified": false, "id": "4869381490", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 2114, "tweet_count": 34871, "listed_count": 49}, "name": "Mariano Schuster", "username": "schusmariano"}, {"verified": false, "id": "1029052427947962368", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}, "name": "Tereza Cristina", "username": "TerezaCris59"}, {"verified": false, "id": "760551798205739008", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 671, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "name": "Ch", "username": "Christopher847r"}, {"verified": false, "id": "1153714334", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 119, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "name": "\u2113uc\u03af\u03b1 \u26a1", "username": "lllorentec"}, {"verified": false, "id": "83225905", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 140, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "name": "Sarkis Grayeb", "username": "sagracova"}, {"verified": false, "id": "1378627158", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 768, "tweet_count": 14037, "listed_count": 0}, "name": "Alba Barangu\u00e1", "username": "alba_albilles"}, {"verified": false, "id": "1182354307393433603", "location": "Al norte", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1514, "tweet_count": 71225, "listed_count": 9}, "name": "Idoia al Alba", "username": "renaciendoooooo"}, {"verified": false, "id": "2750766705", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1056, "tweet_count": 19708, "listed_count": 0}, "name": "martha w.", "username": "MarthaWerlang"}, {"verified": false, "id": "762318916983160832", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3768, "tweet_count": 217359, "listed_count": 8}, "name": "Esperan\u00e7a#Genaraci\u00f3SensaPor", "username": "esperanttot"}, {"verified": false, "id": "489669235", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 179, "tweet_count": 9827, "listed_count": 1}, "name": "jotaP\u00e9 \u018eE", "username": "JotaPe_41"}, {"verified": false, "id": "564742049", "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 953, "tweet_count": 19911, "listed_count": 0}, "name": "Carmen\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ChantreMari"}, {"verified": false, "id": "3433325177", "location": " Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 309, "tweet_count": 25657, "listed_count": 0}, "name": "inefable", "username": "lorenitta_715"}, {"verified": false, "id": "99379910", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1763, "tweet_count": 2524, "listed_count": 2}, "name": "Eric do Carmo Ribeiro Silva", "username": "ericcrs"}, {"verified": false, "id": "538665729", "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2266, "tweet_count": 39797, "listed_count": 0}, "name": "SaraPasch", "username": "SaraOSPaschoal"}, {"verified": false, "id": "1124814176793300992", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 128, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Lima", "username": "DL_Silva1"}, {"verified": false, "id": "323770388", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 535, "tweet_count": 13212, "listed_count": 5}, "name": "mathojaaaaaaa \ud83d\udd25", "username": "cldacastle"}, {"verified": false, "id": "1462597764", "location": "Barakaldo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 191, "tweet_count": 13972, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf42Julen Mujika \ud83c\udf42", "username": "julenmujis"}, {"verified": false, "id": "2982487468", "location": "westeros", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 160, "tweet_count": 155, "listed_count": 1}, "name": "call me Ticy \ud83c\udf2a", "username": "imbolcwitch"}, {"verified": false, "id": "894431200668004352", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2529, "tweet_count": 8807, "listed_count": 0}, "name": "Gatxi", "username": "Gatxi1"}, {"verified": false, "id": "4807417774", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 545, "tweet_count": 34428, "listed_count": 2}, "name": "Mustia", "username": "estoymustia"}, {"verified": false, "id": "914425588374482944", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1971, "tweet_count": 152108, "listed_count": 4}, "name": "Lena#femxarxa", "username": "Lena41384087"}, {"verified": false, "id": "4624340955", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 325, "tweet_count": 59250, "listed_count": 9}, "name": "Mokuren", "username": "barbuchen1"}, {"verified": false, "id": "1179120792199712768", "location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 482, "tweet_count": 6828, "listed_count": 0}, "name": "luc\u00edaaa", "username": "luciaguuzmaan"}, {"verified": false, "id": "2727172624", "location": "Entre Vitoria y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1457, "tweet_count": 14065, "listed_count": 0}, "name": "\u03b2\u03b1\u03b8\u03b5", "username": "pablobaceiredo"}, {"verified": false, "id": "272392884", "location": "the Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 708, "tweet_count": 82663, "listed_count": 5}, "name": "Irene \ud83e\udd87", "username": "cerebrodegato_"}, {"verified": false, "id": "180832670", "location": "Slytherin", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 692, "tweet_count": 103618, "listed_count": 8}, "name": "Galleta trajeada \ud83e\uddc2", "username": "HisCutePrincess"}, {"verified": false, "id": "847325940", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724306, "listed_count": 575}, "name": "Guillermo Esnal", "username": "guillermoesnal"}, {"verified": true, "id": "482389606", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon"}, {"verified": false, "id": "3378727744", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 266, "tweet_count": 54571, "listed_count": 13}, "name": "Miriam\u2077", "username": "blackjnmswan"}, {"verified": false, "id": "601704812", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1328, "tweet_count": 29685, "listed_count": 1}, "name": "kolym\u00e11", "username": "kolyma1"}, {"verified": false, "id": "537361020", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1966, "tweet_count": 64845, "listed_count": 46}, "name": "pepe galvez miguel", "username": "pepegalvez1"}, {"verified": false, "id": "1121456144583622657", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 5166, "tweet_count": 46310, "listed_count": 5}, "name": "Antonioss", "username": "Antonio05660367"}, {"verified": false, "id": "2196952125", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 179, "tweet_count": 28752, "listed_count": 1}, "name": "colladooo", "username": "Albacolladoo"}, {"verified": false, "id": "2293155622", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1564, "tweet_count": 41759, "listed_count": 5}, "name": "XV", "username": "viueti"}, {"verified": false, "id": "2935691374", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 222, "tweet_count": 39233, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udca5\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcbb\u212f\ud835\udcc7\ud83d\udda4", "username": "05jennygonzalez"}, {"verified": false, "id": "120536371", "location": "South of Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2632, "tweet_count": 10937, "listed_count": 22}, "name": "Joaqu\u00edn Vergara", "username": "JoakVer"}, {"verified": false, "id": "848155480853811204", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 218, "tweet_count": 22487, "listed_count": 17}, "name": "Mrs. Muir", "username": "nusca_ap"}, {"verified": false, "id": "895862992310382593", "location": "Centro, Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 683, "tweet_count": 91844, "listed_count": 0}, "name": "Eliane For\u00e7ada\u2b50\ud83e\udd18", "username": "MarquCaetano"}, {"verified": false, "id": "419945843", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 0, "tweet_count": 22391, "listed_count": 1}, "name": "MahJusticeira\u262f\ufe0f\ud83d\udc14\ud83d\ude95\u2600\ufe0f\ud83d\udc26", "username": "MahJusticeira"}, {"verified": false, "id": "553638700", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 225, "tweet_count": 42034, "listed_count": 9}, "name": "DonJL86", "username": "DonJL86"}, {"verified": false, "id": "964205237241372677", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1747, "tweet_count": 21347, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Antonia Hern\u00e1ndez Loeches", "username": "LoechesMaria"}, {"verified": false, "id": "1128219758", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 228, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "name": "Cris", "username": "cristina050500"}, {"verified": false, "id": "486831378", "location": "Anna. ", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 746, "tweet_count": 13362, "listed_count": 2}, "name": "Ana Sarri\u00f3n", "username": "anasarrion99"}, {"verified": false, "id": "72434076", "location": "Guayas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4862, "following_count": 3684, "tweet_count": 55562, "listed_count": 6}, "name": "Cecilia Bossano", "username": "bosscec"}, {"verified": false, "id": "114895284", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2205, "tweet_count": 146301, "listed_count": 15}, "name": "y casanova", "username": "ylcasanova"}, {"verified": true, "id": "16651525", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4688, "following_count": 2353, "tweet_count": 29009, "listed_count": 82}, "name": "Mauro Fern\u00e1ndez", "username": "mnfernandez"}, {"verified": false, "id": "790478806851194880", "location": "in a bush", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 163, "tweet_count": 49260, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd86 \ud83e\udec0", "username": "mornomon"}, {"verified": false, "id": "1167334819", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 801, "tweet_count": 5868, "listed_count": 2}, "name": "Tresillodecorcheas \u06de\ud83d\udd3b", "username": "trescorcheas74"}, {"verified": false, "id": "951200327646236674", "location": "\u65e5\u672c\u8a9e\u3092\u52c9\u5f37\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 646, "tweet_count": 100697, "listed_count": 1}, "name": "\u30a2\u30ea\ud83c\udf83", "username": "StrongCrybaby"}, {"verified": false, "id": "1131015658647506946", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 840, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "name": "Mili Biani\ud83d\udcab", "username": "MiliBiani"}, {"verified": false, "id": "1108950425292554241", "location": "Laguna larga", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 438, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "name": "\u018a \u03b1 \u03b7 \u03b9 \ud83c\udf51", "username": "Daniela__Toledo"}, {"verified": false, "id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "marianpy1"}, {"verified": false, "id": "419858349", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 730, "tweet_count": 17125, "listed_count": 4}, "name": "Sergio", "username": "Sergioaat"}, {"verified": false, "id": "611501866", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 377, "tweet_count": 10009, "listed_count": 11}, "name": "love & the beach", "username": "allloveandbeach"}, {"verified": false, "id": "772488785519083520", "location": "t.s. \u2661 bts \u2661 genshin", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 245, "tweet_count": 63267, "listed_count": 16}, "name": "vict\u00f2ria \u2077 \ud83c\udf19 midnights era", "username": "ihaveahighego"}, {"verified": false, "id": "901820861921054721", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 270, "tweet_count": 26065, "listed_count": 0}, "name": "rizos", "username": "k_g_lp"}, {"verified": false, "id": "3002107435", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 541, "tweet_count": 96708, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf83 JoSeMi122 \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "JoSeMi1222"}, {"verified": false, "id": "940591748711092226", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 980, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "name": "\u2720F\u00e1bio Dias\u2720 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "username": "FDiass82"}, {"verified": false, "id": "789914231424577536", "location": "CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1420, "tweet_count": 48847, "listed_count": 1}, "name": "Josep", "username": "mesvalriure"}, {"verified": false, "id": "269890769", "location": "ENFJ", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 400, "tweet_count": 49280, "listed_count": 5}, "name": "Black Snake Moan \u0d9e", "username": "EneriColors"}, {"verified": false, "id": "4241715827", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 102, "tweet_count": 33359, "listed_count": 1}, "name": "\u00c1ngela \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c", "username": "_anngelaa_10"}, {"verified": false, "id": "844491163361009664", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 307, "tweet_count": 1175, "listed_count": 1}, "name": "Karen.k92", "username": "edusexualitat"}, {"verified": false, "id": "378596238", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2686, "tweet_count": 47250, "listed_count": 29}, "name": "MaraMart\u00ednezMorant", "username": "MaraMtzMorant"}, {"verified": false, "id": "3289887315", "location": "R\u00faa Gil Vicente,17 bajo, 15007", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1519, "tweet_count": 63302, "listed_count": 18}, "name": "Ateneo Libertario Xos\u00e9 Tarr\u00edo", "username": "AtLibXoseTarrio"}, {"verified": false, "id": "1136280935803117568", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 86, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}, "name": "Selena\ud83d\udda4", "username": "MakkaaPakka"}, {"verified": false, "id": "926552856995553280", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 102, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "name": "Laura \ud83c\udf44\u2728", "username": "lauraaaalp25"}, {"verified": false, "id": "3342196240", "location": "Parla", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1145, "tweet_count": 56510, "listed_count": 54}, "name": "Afinidad Libertaria", "username": "gal_Parla"}, {"verified": false, "id": "1066307707571965953", "location": "\u0413.\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430 ", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 321, "tweet_count": 4996, "listed_count": 0}, "name": "\u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0422\u0440\u043e\u0438\u0446\u043a\u0430\u044f", "username": "Dw28M1e59I5Nxf5"}, {"verified": false, "id": "39675733", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 313, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "name": "Felipe", "username": "fpfarinhaki"}, {"verified": false, "id": "1054297034520436738", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 71, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "name": "Clauudesool", "username": "clauudesool"}, {"verified": false, "id": "3245053385", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 71, "tweet_count": 26070, "listed_count": 0}, "name": "Little Panda", "username": "spandakp"}, {"verified": false, "id": "105773152", "location": "cassiapsi.blogspot.com", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 683, "tweet_count": 57502, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e1ssia Psi", "username": "Cassia_psi"}, {"verified": false, "id": "2519525019", "location": "De un lugar llamado Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 303, "tweet_count": 6944, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda", "username": "itsmery22"}, {"verified": false, "id": "2507386423", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 533, "tweet_count": 13134, "listed_count": 0}, "name": "Ivan Ares", "username": "Ivan__Ares"}, {"verified": false, "id": "1078367796050972677", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 242, "tweet_count": 30832, "listed_count": 0}, "name": "Arnau", "username": "hartoi1999"}, {"verified": false, "id": "834849951544987652", "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 325, "tweet_count": 5343, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e0u", "username": "_aidualcre_"}, {"verified": false, "id": "784447035055411206", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 492, "tweet_count": 13042, "listed_count": 0}, "name": "Gardo", "username": "Gardo__"}, {"verified": false, "id": "957622840060252166", "location": "Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 665, "tweet_count": 1902, "listed_count": 5}, "name": "Merche Garc\u00eda-Jim\u00e9nez", "username": "Merchecult"}, {"verified": false, "id": "195777756", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 753, "tweet_count": 28459, "listed_count": 0}, "name": "Stewie Griffin", "username": "alessandro1500"}, {"verified": false, "id": "791137654591131650", "public_metrics": {"followers_count": 30040, "following_count": 0, "tweet_count": 4523, "listed_count": 33}, "name": "Prof. Jessique", "username": "JessicaoLacra"}, {"verified": false, "id": "942447029816561664", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 539, "tweet_count": 90632, "listed_count": 0}, "name": "Sam", "username": "Sam37162714"}, {"verified": false, "id": "55608096", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 980, "tweet_count": 73181, "listed_count": 0}, "name": "\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443 \ud83e\udd5b\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83e\udd5b", "username": "rommoreira"}, {"verified": false, "id": "943200049533681664", "location": "El Palmar, Murcia ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 231, "tweet_count": 10092, "listed_count": 1}, "name": "Monolitaa\ud83e\uddf8", "username": "susanalahoria"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "1087334423446597632", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 685, "tweet_count": 16044, "listed_count": 3}, "name": "nellie \u2606", "username": "lifeonellie"}, {"verified": false, "id": "795275105681240064", "location": "Isla Cristina/M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 624, "tweet_count": 16716, "listed_count": 2}, "name": "JK\ud83c\udfc1\ud83c\udfb5", "username": "JK__017"}, {"verified": false, "id": "331023055", "location": "Madrid. ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 144, "tweet_count": 15820, "listed_count": 3}, "name": "Alioli :)", "username": "aaliiciiaaaa"}, {"verified": false, "id": "919893588", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 267, "tweet_count": 7786, "listed_count": 5}, "name": "\u271ePorcelain Doll\u271e", "username": "MiriamGatete"}, {"verified": false, "id": "103551405", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 456, "tweet_count": 24483, "listed_count": 2}, "name": "Jenracio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jenracio"}, {"verified": false, "id": "946675946", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 61, "tweet_count": 38993, "listed_count": 2}, "name": "sandraranda", "username": "sandraranda1"}, {"verified": false, "id": "2396803986", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 361, "tweet_count": 73949, "listed_count": 0}, "name": "Marco Vergara", "username": "vergaragrijalva"}, {"verified": false, "id": "361153767", "location": "Vila-real, Comunidad Valencian", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 353, "tweet_count": 16490, "listed_count": 6}, "name": "Mar\u00eda Pilar", "username": "MariaPilar317"}, {"verified": false, "id": "1027687329916493831", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 235, "tweet_count": 15833, "listed_count": 0}, "name": "La hierros", "username": "Ale_cr_01"}, {"verified": false, "id": "400812892", "location": "OLOMBRADA-SEGOVIA-ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1290, "tweet_count": 27960, "listed_count": 5}, "name": "rosaarranz", "username": "ROSAARRANZ"}, {"verified": false, "id": "158416692", "location": "Los Angeles, CA - USA", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1375, "tweet_count": 78930, "listed_count": 3}, "name": "Mari Gali", "username": "MGali4Fun"}, {"verified": false, "id": "62362659", "location": "Taubat\u00e9, Ca\u00e7apava, S\u00e3o Jos\u00e9 do", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1058, "tweet_count": 10862, "listed_count": 2}, "name": "\u2133\u0251\u035c\u0361rc\u0454\u2113\u03c3 \u00d0\u03c3\u03b7i\u2128\u0454\u2111i \u2117 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Marttiello"}, {"verified": false, "id": "563227801", "location": "Centro", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 769, "tweet_count": 6259, "listed_count": 2}, "name": "francisco", "username": "francis9920727"}, {"verified": false, "id": "87157791", "location": "On duty", "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 1037, "tweet_count": 12103, "listed_count": 268}, "name": "Paula Guisado", "username": "PauGuisado"}, {"verified": false, "id": "194170851", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 420, "tweet_count": 25371, "listed_count": 3}, "name": "Alex", "username": "AlexBreack1"}, {"verified": false, "id": "1065922342453415936", "location": "Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 259, "tweet_count": 51289, "listed_count": 1}, "name": "id\u00f2", "username": "molletaaa"}, {"verified": false, "id": "268896415", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 421, "tweet_count": 16122, "listed_count": 2}, "name": "Ra\u00fal Lobera \ud83d\udd3b", "username": "Raulobera"}, {"verified": false, "id": "1198707358899290112", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 115, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "name": "Terr\u00edcola", "username": "Terrcola14"}, {"verified": true, "id": "17248326", "location": "Sevilla \u2194 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 66991, "following_count": 9304, "tweet_count": 2617, "listed_count": 285}, "name": "Rub\u00e9n Pulido", "username": "rubnpulido"}, {"verified": false, "id": "1908469675", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 389, "tweet_count": 5694, "listed_count": 0}, "name": "Fede", "username": "fedepalo10"}, {"verified": false, "id": "180212998", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 330, "tweet_count": 12105, "listed_count": 30}, "name": "demmertz\u00eds", "username": "demmertzis"}, {"verified": false, "id": "2883429005", "location": "Rep\u00fablica do Bananist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2256, "tweet_count": 159453, "listed_count": 12}, "name": "SIC SEMPER TYRANNIS", "username": "denis9fduart"}, {"verified": false, "id": "3019606582", "location": "I belong with you", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 209, "tweet_count": 23436, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf42Raider\ud83e\udd87", "username": "raideruuu"}, {"verified": false, "id": "3159960023", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 491, "tweet_count": 15568, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Titilo\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "corazade_pan"}, {"verified": false, "id": "1031619858922962945", "location": "La Palma, Canarias \u2022 Aquitaine", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 7825, "listed_count": 1}, "name": "nadie\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf31", "username": "NadiaAlonsoAc_"}, {"verified": false, "id": "1979148698", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21470, "following_count": 14595, "tweet_count": 415559, "listed_count": 65}, "name": "Tereza Cristina", "username": "yec_terrza"}, {"verified": false, "id": "1425242022", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 301, "tweet_count": 1607, "listed_count": 13}, "name": "Colin Rebel", "username": "ColinRebel"}, {"verified": false, "id": "865261689750638592", "location": "Vall d'Hostoles \u00b7 Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 991, "tweet_count": 21969, "listed_count": 9}, "name": "altaVeu", "username": "altaWeu"}, {"verified": false, "id": "939154579626840064", "location": "Brunete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 141, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "name": "M_p_v_j", "username": "m_p_v_j"}, {"verified": false, "id": "1033714355051941888", "location": "she/her ||  0325", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1050, "tweet_count": 57189, "listed_count": 4}, "name": "daya \u2717", "username": "_lixfreckles_"}, {"verified": false, "id": "788767903", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 533, "tweet_count": 36303, "listed_count": 1}, "name": "Carlos DC", "username": "CarlosDop"}, {"verified": false, "id": "52387489", "location": "Melbourne, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 5004, "tweet_count": 194779, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Padovas \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "mkpadovani"}, {"verified": false, "id": "368935577", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1442, "tweet_count": 77950, "listed_count": 5}, "name": "World Lover \ud83c\udf40", "username": "amatuzon"}], "tweets": [{"author_id": "727778261615452160", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1198596467289669633", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"]}, {"author_id": "52431183", "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "id": "1199140902243065856", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"]}, {"author_id": "21086743", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/OyppZWGmlK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 171, "end": 171, "probability": 0.4796, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.3766, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:27:05.000Z", "id": "1199273360817053696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "A gest\u00e3o do medo do governo de Bolsonaro. No Chile, sem AI-5 a pol\u00edcia j\u00e1 cegou mais de 200 pessoas, estuprou mulheres, matou jovens durante os protestos recentes. Com AI-5... \"N\u00e3o se assustem ent\u00e3o se algu\u00e9m pedir o AI-5\u201d https://t.co/OyppZWGmlK?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273360817053696"]}, {"author_id": "15918946", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "id": "1199100846895710208", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"]}, {"author_id": "3108965667", "created_at": "2019-11-26T10:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199165510929330176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 83, "end": 103, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Jarape del Espectador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DianaSaray", "id": "48373749"}]}, "id": "1199275555935412224", "in_reply_to_user_id": "48373749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DianaSaray Un norteamericano que visit\u00f3 Medicina Legal donde trabaja mi compa\u00f1ero Jarape del Espectador, al ver el cuerpo de un suicida que se hab\u00eda lanzado de un edificio le dijo a mi amigo: \u00a1Ustedes los Colombianos son violentos hasta para suicidarse\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199275555935412224"]}, {"author_id": "37603499", "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1199024148477071360", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "VolraLula"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ik9UptJk76", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/e8drINWVA4", "expanded_url": "http://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "display_url": "jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jornais Brasileiros", "description": "Jornais Brasileiros \u00e9 um aplicativo que re\u00fane as not\u00edcias dos jornais e revistas mais importantes e lidos do Brasil", "unwound_url": "https://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 279, "username": "jornaisapp", "id": "785578371509989377"}]}, "author_id": "1138074434672238592", "created_at": "2019-11-26T10:37:01.000Z", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "id": "1199275860202795008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse \u00e9 o tipo de verme covarde, que tem os destinos do Brasil nas m\u00e3os, qualquer descontentamento com sua pol\u00edtica suicida, e j\u00e1 vem com veladas amea\u00e7as de repress\u00e3o. Acorda na\u00e7\u00e3o.#VolraLula\n\nhttps://t.co/ik9UptJk76 Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/e8drINWVA4 @jornaisapp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199275860202795008"]}, {"author_id": "132682215", "created_at": "2019-11-26T09:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199263481452793856"}], "id": "1199265177104986117", "in_reply_to_user_id": "2961024196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ResteadaPorVzla @SDCGE2018 @BarahonaGeorge @alexagomez2000 @Shadowmax889 @cleveres63 @lachiquifabi \u00bfSi? \u00bfT\u00fa dices? Da miedo para el deprimido, desde que le\u00ed eso me qued\u00e9 pensando que tiene que haber una p\u00e9rdida de raz\u00f3n moment\u00e1nea \ud83d\ude1f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ResteadaPorVzla", "id": "2961024196"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "BarahonaGeorge", "id": "394191572"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "Shadowmax889", "id": "59319503"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "cleveres63", "id": "367208625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199265177104986117"]}, {"author_id": "832007162738180096", "created_at": "2019-11-26T10:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199271489146687489"}], "id": "1199273132814680064", "in_reply_to_user_id": "867920714711650305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EduardoVdLinden q bom q viveu altosss, ela. se pa q aguenta mais uns anos tmbb, vamo torcer! frida eh loca, quase me matou do cora\u00e7ao uma vez q ela tv dentro da tua baia e eu tmb kkkkk fuuuuuuujaaaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EduardoVdLinden", "id": "867920714711650305"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273132814680064"]}, {"author_id": "3063957725", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Y2DKIBBURH", "expanded_url": "https://br.ign.com/fantastic-four-reborn/78239/news/quarteto-fantastico-diretor-achou-que-o-ultimo-filme-seria-ainda-pior", "display_url": "br.ign.com/fantastic-four\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/fantastic-four-reborn/78239/news/quarteto-fantastico-diretor-achou-que-o-ultimo-filme-seria-ainda-pior"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Diretor"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:05:00.000Z", "id": "1199131907960627200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Quarteto Fant\u00e1stico: Diretor achou que o \u00faltimo filme seria ainda pior\n\nhttps://t.co/Y2DKIBBURH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131907960627200"]}, {"author_id": "151085945", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/v0gljU3i3C", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/21-d-un-any-despres-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/21-d-\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 154, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:55:00.000Z", "id": "1199265286383448065", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espanyol'\n\nEditorial de @vpartal \nhttps://t.co/v0gljU3i3C", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199265286383448065"]}, {"author_id": "48373749", "created_at": "2019-11-26T03:18:31.000Z", "id": "1199165510929330176", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 10, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "text": "Otra muerte infame en este pa\u00eds que solo sabe hablar el lenguaje de la violencia....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199165510929330176"]}, {"author_id": "4902476080", "created_at": "2019-11-25T20:09:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198982578029678592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lateralesquerd0", "id": "1186384878092333057"}]}, "id": "1199057502152904707", "in_reply_to_user_id": "1186384878092333057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lateralesquerd0 Me desculpem mas o primeiro chute do Flamengo no jogo foi aquele aos 2 minutos do segundo tempo com o Gabigol.\n\nE o segundo tempo foi mais equilibrado com chances pros dois lados, na m\u00e9dia, River foi melhor, mas menos competente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199057502152904707"]}, {"author_id": "236214218", "created_at": "2019-11-26T10:30:16.000Z", "id": "1199274161614536704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Ahora que la televisi\u00f3n molesta, piden dioses a los movimientos sociales. La alienaci\u00f3n sigue su curso. Tutankam\u00f3n nunca se nos antoja viejo. La heteronom\u00eda no produce mentes pensantes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199274161614536704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Projetoanticrime"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/0OhIdSQ63u", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1198573947681415168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0OhIdSQ63u", "media_key": "3_1198573937191510017"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Piau\u00ed"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-24T12:07:52.000Z", "id": "1198573947681415168", "public_metrics": {"retweet_count": 6308, "reply_count": 2147, "like_count": 37475, "quote_count": 506}, "text": "#Projetoanticrime , apoio do Piau\u00ed. Ah, tamb\u00e9m apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o criminal em segunda inst\u00e2ncia. Fundamental. https://t.co/0OhIdSQ63u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198573947681415168"]}, {"author_id": "236214218", "created_at": "2019-11-26T10:29:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199273893481111552"}], "id": "1199273894739402752", "in_reply_to_user_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "qu\u00e9 callar y sobre qu\u00e9 mierda no tengo que problematizar. La censura proviene de pensamientos monol\u00edticos, de mentes totalitarias y, por supuesto, de egos que necesitan un club de fans para imponer sus propios y tir\u00e1nicos modelos de justicia... y conducta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199273894739402752"]}, {"author_id": "811175031162175488", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395454943232"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395446558720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395450753025"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395459141632"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 219, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}, {"start": 239, "end": 247, "username": "Imserso", "id": "526162263"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "GrupoReyArdid", "id": "632232980"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:31:11.000Z", "id": "1198972402849464320", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta suicida y sensibilizaci\u00f3n). \nSensibilizaci\u00f3n a manos del \ud83d\udc65grupo de sensibilizaci\u00f3n del @Creap_Valencia \n\n\u00a1Buen trabajo!\ud83d\udc4f\n\n@Imserso @GrupoReyArdid @bomberosvlc https://t.co/5WFNf08tBC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198972402849464320"]}, {"author_id": "1150605250103074819", "created_at": "2019-11-25T15:33:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1198987996621660161", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 141, "like_count": 1210, "quote_count": 53}, "text": "gente eh errado eu n\u00e3o acreditar muito nessas pessoas q postam q v\u00e3o cometer suic\u00eddio?????? sei la vei, se eu fosse me mata eu n\u00e3o ia fica no tt mano, eu nem ia pensar em celular, a pessoa fica narrando oq t\u00e1 acontecendo pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198987996621660161"]}, {"author_id": "2445330312", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T04:16:35.000Z", "id": "1199180121439031296", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199180121439031296"]}, {"author_id": "95661922", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858673582085"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858400890881"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858811994112"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:12:25.000Z", "id": "1197487928378703872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "\u3053\u3061\u3089\u3082\u30c4\u30e9\u306e\u76ae\u5c55\u306b\u3066\u5c55\u793a\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3067\u3001\u6d77\u574a\u4e3b\u3068\u4e09\u89d2\u6e26\u5dfb\u304d\u30de\u30b9\u30af\u306f\u4e16\u754c\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u5c55\u958b\u3059\u308b\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u300cTope Suicida\u300d\u306e\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u3068\u30d9\u30fc\u30b7\u30b9\u30c8\u306b\u63a1\u7528\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5143\u3005\u30ae\u30bf\u30fc\u30fb\u30f4\u30a9\u30fc\u30ab\u30eb\u306e\u65b9\u306b\u611b\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u3066\u3044\u3066\uff08\u5199\u771f\u4e09\u679a\u76ee\uff09\u4eca\u56de\u5404\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u3082\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u305f\u3060\u304f\u3053\u3068\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/no2EiodqJD", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197487928378703872"]}, {"author_id": "2791097424", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.2639, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5cEL PUENTE 1989"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}]}, "created_at": "2019-11-25T15:36:19.000Z", "id": "1198988794881462273", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198988794881462273"]}, {"author_id": "867920714711650305", "created_at": "2019-11-26T10:19:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199270987776348160"}], "id": "1199271489146687489", "in_reply_to_user_id": "832007162738180096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pdruka Simm mano, vc lembra dela, que massa, t\u00e1 muito velhinha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pdruka", "id": "832007162738180096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199271489146687489"]}, {"author_id": "125015475", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "id": "1199111729537523712", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"]}, {"author_id": "33920118", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/z0G8icBzs2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1199251589115985922", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199251589115985922"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1199254506414002176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "D\u00e1 a impress\u00e3o que os jornalistas preferem ver policiais e trabalhadores mortos.\nSe a policia matou s\u00f3 metade, quer dizer que a bandidagem segue matando bastante ainda. https://t.co/z0G8icBzs2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254506414002176"]}, {"author_id": "4528733116", "created_at": "2019-11-22T21:48:30.000Z", "id": "1197995292551008260", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "text": "Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou personagens?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197995292551008260"]}, {"author_id": "257332880", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aiyhkGUMQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoinda/status/1199232777843019779", "display_url": "twitter.com/eduardoinda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T07:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199232777843019779"}], "id": "1199234999255490560", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 13, "like_count": 236, "quote_count": 6}, "text": "No disimulan ya. Ven tan entregado e infiltrado al Estado, tan debilitadas las instituciones de su defensa, que en v\u00edsperas de negociar un gobierno anuncian un ataque al jefe del Estado y al orden constitucional. Vamos hacia un desencadenamiento traum\u00e1tico de los acontecimientos. https://t.co/aiyhkGUMQ3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199234999255490560"]}, {"author_id": "268397861", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Zpf1PDWe3", "expanded_url": "https://twitter.com/mr_eduardoc/status/1199120563714826244/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Zpf1PDWe3", "media_key": "7_1199120004291211268"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:19:55.000Z", "id": "1199120563714826244", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "text": "algu\u00e9m sabe se isso \u00e9 real? (um cara matou o outro a facadas e surge uma sombra no ch\u00e3o e o acompanha) https://t.co/5Zpf1PDWe3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120563714826244"]}, {"author_id": "927448803464175616", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "id": "1198971876162318341", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"]}, {"author_id": "1061852313520926720", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rJEpb9WMMI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1199153402619613184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJEpb9WMMI", "media_key": "7_1199152977069694976"}]}, "created_at": "2019-11-26T02:30:25.000Z", "id": "1199153402619613184", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 69, "like_count": 343, "quote_count": 35}, "text": "*Video fuerte*\n\n\u00bfValent\u00eda o cobard\u00eda? https://t.co/rJEpb9WMMI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199153402619613184"]}, {"author_id": "101860204", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "id": "1198797943668641795", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "author_id": "86379470", "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "id": "1196750356002287618", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"]}, {"author_id": "294124968", "created_at": "2019-11-26T01:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "JUZGA"}]}, "id": "1199142921762676737", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Un pobre pibe se suicida y la gente LO JUZGA. De verdad no van a parar nunca????????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199142921762676737"]}, {"author_id": "969892157296381952", "created_at": "2019-11-26T09:57:02.000Z", "id": "1199265799829118976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dormir \u00e9 muito bom, ai como eu queria dormir para sempre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199265799829118976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CrHmB7L0Pv", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica", "display_url": "elsaltodiario.com/sector-del-jue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 231, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "author_id": "924361428198461441", "created_at": "2019-11-26T06:04:38.000Z", "id": "1199207313388781568", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida\n\n- La tasa de suicidio entre los lud\u00f3patas es seis veces superior\n\n#Psicolog\u00eda\n https://t.co/CrHmB7L0Pv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199207313388781568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 270, "tag": "SalviniPremier"}]}, "author_id": "1191334861581307904", "created_at": "2019-11-25T18:21:10.000Z", "id": "1199030281979748353", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e la Democrazia in Europa. Attacchi Terroristici, Bambini Greci Morti per arricchire le\nBanche, Gente Suicida. IL PERICOLO SIETE VOI!!! #SalviniPremier", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199030281979748353"]}, {"author_id": "622354597", "created_at": "2019-11-25T23:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198944321506103296"}], "id": "1199107372586819584", "in_reply_to_user_id": "702690830", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Beatrix_aka_BM Ecco, esempio perfetto di mentalit\u00e0 da vecchio. Nessuna visione del futuro, cura del proprio orticello, degli altri non me ne frega nulla tanto fanno schifo. Per questo bisogna ringiovanire la societ\u00e0 e far s\u00ec che prenda sopravvento lo slancio dei giovani e non la demenza senile.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Beatrix_aka_BM", "id": "702690830"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199107372586819584"]}, {"author_id": "87586196", "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1198457099791093760", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"]}, {"author_id": "279012531", "created_at": "2019-11-26T09:34:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199256826228826113"}], "id": "1199260073970880512", "in_reply_to_user_id": "475150575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MortyViu @annapistu @aleixsalvans @Bardaler @Fakerragut El que fa pensar, doncs, que el m\u00e9s illetrat dels parlants a Fran\u00e7a o It\u00e0lia, deu viure envoltat per una llengua normalitzada en la correcci\u00f3 pq hi ha una clara intenci\u00f3 i acci\u00f3 pol\u00edtica perqu\u00e8 aix\u00f2 sigui aix\u00ed. Aix\u00f2 \u00e9s el que voldria, a banda de no tenir illetrats, per Catalunya.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MortyViu", "id": "475150575"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "annapistu", "id": "188693013"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "aleixsalvans", "id": "251618818"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Bardaler", "id": "145266108"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Fakerragut", "id": "748670080116994048"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199260073970880512"]}, {"author_id": "1876742424", "created_at": "2019-11-26T09:42:13.000Z", "id": "1199262068613861377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mueren mas hombres que mujeres?\n\n explicar\u00e9 con manzanas y peras:\nSi una persona quiere sacarle el jugo a una manzana, atentar\u00e1 contra una manzana o una pera??? Aaa claro, atentar\u00e1 contra una manzana porque la manzana tiene las cualidades que la persona quiere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199262068613861377"]}, {"author_id": "1076604904515489792", "created_at": "2019-11-26T08:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199174188835180545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "Russa"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Russa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JBalbin0", "id": "1102770604095225856"}]}, "id": "1199250482700660741", "in_reply_to_user_id": "1102770604095225856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@JBalbin0 @TorcidaJovemT1 A Russa postou(ou deu rt) um v\u00eddeo dele escrito \"cen\u00e1rio, fa\u00e7a seu trabalho\" em que ele xingava o cara que matou ele de macaco (No sentido de negro como pejorativo) da\u00ed agr quer fazer a mesma coisa com a Russa em um contexto nada a ver kslsks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199250482700660741"]}, {"author_id": "1135981233199112192", "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "id": "1196148836852477955", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"]}, {"author_id": "255300173", "created_at": "2019-11-26T01:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 273, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Fahur"}]}, "id": "1199144843500564480", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 301, "like_count": 7598, "quote_count": 25}, "text": "Por volta das 20 horas de hoje, saindo de casa para embarcar no ve\u00edculo que me levaria ao aeroporto,  vi que uma moto com dois ocupantes,  dois jovens,  descia na contra m\u00e3o e com os far\u00f3is apagados,  e ao passarem por mim o rapaz da garupa falou para o piloto \"olha o Fahur\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199144843500564480"]}, {"author_id": "4623272056", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "id": "1197897178947166209", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"]}, {"author_id": "1321004695", "created_at": "2019-11-25T17:06:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199009332542820357"}], "id": "1199011569444753410", "in_reply_to_user_id": "1198513849206484992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@amiguitotuyo13 @fox4617 Estos son capaces de sacarse de la manga una ley que castigue con c\u00e1rcel al suicida.\nNo deis ideas!!\nPor cierto, en tiempos del \"franquismo\" el suicidio era el \u00fanico delito penado en grado de frustraci\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amiguitotuyo13", "id": "1198513849206484992"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199011569444753410"]}, {"author_id": "167042901", "created_at": "2019-11-25T14:38:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Epigmenio Ibarra"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Ayotzinapa"}]}, "id": "1198974319969390592", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 73, "like_count": 1009, "quote_count": 10}, "text": "\u00bfAlguien sabe si Epigmenio Ibarra ya cambi\u00f3 su foto de portada en twitter? Alguien av\u00edsele que seg\u00fan L\u00f3pez, no fue crimen del Estado los 43 de Ayotzinapa...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198974319969390592"]}, {"author_id": "2728515845", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0heyU3hcTp", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191126/471867783339/psc-tv3-proces.html?utm_term=botones_sociales_app", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "Lengua"}, {"start": 8, "end": 10, "probability": 0.7003, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}]}, "created_at": "2019-11-26T06:48:22.000Z", "id": "1199218317883584512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Lengua, TV3 y la tercera pata de esta estrategia es el encaje de Catalunya en Espa\u00f1a. El PSC vuelve a apostar, como ya lo hizo en 2016, por la reforma federal de la Constituci\u00f3n y la b\u00fasqueda de un nuevo pacto territorial que sea refrendado en las urnas.\n\nhttps://t.co/0heyU3hcTp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199218317883584512"]}, {"author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zN6UBzjcoC", "expanded_url": "https://glo.bo/2OQOZAK", "display_url": "glo.bo/2OQOZAK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OUvzycHYkR", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1199251589115985922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvzycHYkR", "media_key": "3_1199251586859450370"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5828, "type": "Organization", "normalized_text": "ISP"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:00:34.000Z", "id": "1199251589115985922", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 52, "like_count": 107, "quote_count": 6}, "text": "Pol\u00edcia \u00e9 respons\u00e1vel por mais da metade das mortes em Niter\u00f3i, segundo o ISP https://t.co/zN6UBzjcoC https://t.co/OUvzycHYkR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199251589115985922"]}, {"author_id": "36373308", "created_at": "2019-11-26T01:00:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1199130814480601089", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 116, "quote_count": 1}, "text": "Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se matar tamb\u00e9m, no Rio de Janeiro.\nOutro pai de fam\u00edlia pulou do 17\u00ba andar do f\u00f3rum em SP, com seu filho no colo.\n\nNa carta de despedida dos dois, eles falavam do", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130814480601089"]}, {"author_id": "279057503", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/wVCbL1nab3", "expanded_url": "https://twitter.com/616GAMBlT/status/1199003182355103744", "display_url": "twitter.com/616GAMBlT/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Trelawney"}]}, "created_at": "2019-11-26T03:16:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199003182355103744"}], "id": "1199165047815245824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Troca o Dumbledore e a Trelawney de lugar https://t.co/wVCbL1nab3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199165047815245824"]}, {"author_id": "1130602044090388483", "created_at": "2019-11-26T01:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199114172493127680"}], "id": "1199143473632428032", "in_reply_to_user_id": "4901512799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@michelgraziane @DeROZAN___ @sofrimengo @Esp_Interativo ja pagaram 5\nfalta os outros 6 j\u00e1 que vc n sabe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "michelgraziane", "id": "4901512799"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DeROZAN___", "id": "3225534964"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199143473632428032"]}, {"author_id": "398161451", "created_at": "2019-11-25T17:15:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3577, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1199013871664738306", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suicida, y lo vamos a pagar todos, v\u00e1yanse al puto infierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199013871664738306"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xCQ4RMApDI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520398916541370370/h3hRhGrE?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520398916541370370/h3hRhGrE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'N\u00e3o se assustem se algu\u00e9m pedir o AI-5', diz Guedes - 25/11/2019 - Mercado - Folha", "description": "Segundo ministro, governo desacelerou reformas para monitorar convoca\u00e7\u00e3o de Lula contra agenda econ\u00f4mica", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "created_at": "2019-11-26T02:55:02.000Z", "id": "1199159601461170178", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 1033, "like_count": 2520, "quote_count": 1040}, "text": "'N\u00e3o se assustem se algu\u00e9m pedir o AI-5', diz Guedes https://t.co/xCQ4RMApDI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199159601461170178"]}, {"author_id": "2175710003", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KxAnUpmaI1", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/25/5ddbd962fdddff58158b45da.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Segovia"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:34:27.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1199245017392537600", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 5}, "text": "Y luego se quejaran porque no les votan.... \n\n\"Ciudadanos abre expediente  a un concejal en Segovia que apoya derogar la ley contra la violencia de g\u00e9nero\" https://t.co/KxAnUpmaI1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199245017392537600"]}, {"author_id": "734814114397204481", "created_at": "2019-11-25T18:28:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026865681379331"}], "entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 293, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "id": "1199032119173042182", "in_reply_to_user_id": "1084569815283650564", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "@jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dias na cama do hospital. Mas n\u00e3o era exatamente um pensamento suicida. Respeito as pessoas que j\u00e1 ter\u00e3o o feito mas eu defendo que sou deixo o mundo com espontanealidade de Deus.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199032119173042182"]}, {"author_id": "956049489579651072", "created_at": "2019-11-26T04:14:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199170345871253506"}], "id": "1199179598610804736", "in_reply_to_user_id": "394191572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@BarahonaGeorge @alexagomez2000 @Shadowmax889 @cleveres63 @lachiquifabi As\u00ed es. Le ech\u00f3 bolas sin m\u00e1s. El \u00fanico sintoma que present\u00f3 es que era muy irascible, que es propio de la depresion, sin embargo, se puede estar as\u00ed por otras cosas tambi\u00e9n. El tema es complejo para quien no lo maneja.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BarahonaGeorge", "id": "394191572"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Shadowmax889", "id": "59319503"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "cleveres63", "id": "367208625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199179598610804736"]}, {"author_id": "201873934", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "id": "1198986253552824322", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 213, "tag": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "ALasCallesDiciembre1"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 194, "end": 212, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 215, "end": 234, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "ALasCallesDiciembre1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "1149430313304645632", "created_at": "2019-11-25T13:17:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950738845503488"}], "id": "1198953913111760896", "in_reply_to_user_id": "82119937", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "text": "@lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico va mal, mal, mal y cada d\u00eda se pone peor gracias a su gobierno suicida #LopezDestruyeMexico #ALasCallesDiciembre1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198953913111760896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}]}, "author_id": "18938394", "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "id": "1199005467390951434", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"]}, {"author_id": "1057285538779144192", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/9IpcfVLajO", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1199054116640739334", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "created_at": "2019-11-25T22:34:42.000Z", "id": "1199094082703962114", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "O gajo matou se \ud83d\ude02 https://t.co/9IpcfVLajO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199094082703962114"]}, {"author_id": "345192577", "created_at": "2019-11-26T06:58:58.000Z", "id": "1199220985972613120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Que no ama por miedo al fracaso, es como el que se suicida por miedo a morir... \u2665", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199220985972613120"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PxI5ppWr6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/z87t9DAWUt", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199145751017738240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z87t9DAWUt", "media_key": "3_1198979904282468360"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-11-26T02:00:00.000Z", "id": "1199145751017738240", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 126, "quote_count": 8}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5ppWr6Z (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/z87t9DAWUt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199145751017738240"]}, {"author_id": "1048707026908577794", "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "id": "1199005111650930688", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"]}, {"author_id": "1037729519086592000", "created_at": "2019-11-26T07:40:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199230154515591168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "id": "1199231461943074817", "in_reply_to_user_id": "20909329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gerardotc Valiente ser\u00eda si eso mismo se lo espeta en la cara al rey de Marruecos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199231461943074817"]}, {"author_id": "363696047", "created_at": "2019-11-25T07:43:45.000Z", "id": "1198869867656597506", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 708, "like_count": 816, "quote_count": 130}, "text": "Avui, a partir de les 9 votar\u00e9 S\u00ed a la proposta de consulta de la direcci\u00f3 @Esquerra_ERC conven\u00e7ut que, merc\u00e8s a la perseverant voluntat mobilitzadora i democr\u00e0tica de tothom, la via del di\u00e0leg i de la negociaci\u00f3 reeixir\u00e0.", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198869867656597506"]}, {"author_id": "4869381490", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/yUg5xwq1JI", "expanded_url": "https://twitter.com/schusmariano/status/1199116488608755713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUg5xwq1JI", "media_key": "3_1199116465586286593"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:03:44.000Z", "id": "1199116488608755713", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDerechos? Si. Este tambi\u00e9n. https://t.co/yUg5xwq1JI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116488608755713"]}, {"author_id": "482389606", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "id": "1198695812240494593", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"]}, {"author_id": "848155480853811204", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/B0JdClbS85", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodLoversEsp/status/1199020469044883457", "display_url": "twitter.com/PeriodLoversEs\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T22:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199020469044883457"}], "id": "1199090944575987712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Tengo sentimientos encontrados sobre esto... no me molesta que hagan remakes, pero no puedo evitar esperarla con los cuchillos afilados. https://t.co/B0JdClbS85", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199090944575987712"]}, {"author_id": "419945843", "created_at": "2019-11-26T03:35:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199161904066945026"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ricksantosof", "id": "1434614045529808900"}]}, "id": "1199169786674065408", "in_reply_to_user_id": "950070543495192578", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@Ricksantosof Diego cheque mate.Matou no peito e mandou a manipula\u00e7\u00e3o pra casa do caralho.E est\u00e1 pouco se lixando caso caia na ro\u00e7a e seja eliminado,pq \u00e9 homem o suficiente para encarar de peito aberto,e n\u00e3o um covarde(Lucas),que n\u00e3o assume nem o que fala. \nPega a maior torcida e enfia no cool", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199169786674065408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 241, "tag": "FueraLosGolpistasDeBolivia"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}]}, "author_id": "16651525", "created_at": "2019-11-25T22:00:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199084739346477057"}], "id": "1199085522804719616", "in_reply_to_user_id": "465570594", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 131, "like_count": 467, "quote_count": 4}, "text": "@JeanineAnez Qu\u00e9 papel lamentable le reserva la historia, \u00c1\u00f1ez, usando un d\u00eda tan importante para legitimarse como dictadora en funciones, tras un golpe militar que derroc\u00f3 al presidente constitucional. Verg\u00fcenza. #FueraLosGolpistasDeBolivia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199085522804719616"]}, {"author_id": "1108950425292554241", "created_at": "2019-11-25T23:32:11.000Z", "id": "1199108549131063296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108549131063296"]}, {"author_id": "791137654591131650", "created_at": "2019-11-25T17:16:52.000Z", "id": "1199014097347592193", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "text": "Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inventar fakenews", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199014097347592193"]}, {"author_id": "62362659", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/sO7T1qFksw", "expanded_url": "https://twitter.com/Luigi_sep1914/status/1198960639068311555", "display_url": "twitter.com/Luigi_sep1914/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T22:17:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198960639068311555"}], "id": "1199089786449014784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "O jornalismo de uma forma quase que geral se enforcou em suas pr\u00f3prias incoer\u00eancias. N\u00e3o conseguem entender que credibilidade est\u00e1 intimamente ligada \u00e0 honestidade. https://t.co/sO7T1qFksw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199089786449014784"]}, {"author_id": "87157791", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/0rSUsaIlKA", "expanded_url": "https://twitter.com/PauGuisado/status/1199052241560363008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rSUsaIlKA", "media_key": "3_1199052194412187650"}]}, "created_at": "2019-11-25T19:48:26.000Z", "id": "1199052241560363008", "public_metrics": {"retweet_count": 6694, "reply_count": 134, "like_count": 17681, "quote_count": 183}, "text": "Elige tu propia aventura. https://t.co/0rSUsaIlKA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199052241560363008"]}, {"author_id": "180212998", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zlvNWyNTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1199007556888416259", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T17:03:11.000Z", "id": "1199010654943895554", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "text": "Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja muy tranquilo y para nada con pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/zlvNWyNTKG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199010654943895554"]}, {"author_id": "865261689750638592", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ezpNkwuZcd", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1199082834402496512", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "ColinRebel", "id": "1425242022"}]}, "created_at": "2019-11-25T22:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199082834402496512"}], "id": "1199086508084469760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Francia \"un agricultor se suicida cada d\u00eda\" (@ColinRebel). En Canad\u00e1 todav\u00eda no hay estad\u00edsticas. Es el capitalismo global. https://t.co/ezpNkwuZcd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199086508084469760"]}], "places": [{"full_name": "Petrolina, Brasil", "id": "32d0fb78a652aa1d"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "731c9d11275a5436"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1199270298169827328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199270298169827328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199270298169827328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "479660167", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [479660167].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "479660167", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199243814491361280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199243814491361280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199243814491361280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199234988803100672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199234988803100672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199234988803100672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199235495051460609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199235495051460609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199235495051460609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199234988803100672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199234988803100672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199234988803100672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199074098770595841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199074098770595841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199074098770595841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199277469653712896", "oldest_id": "1199212834921598976", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1oz9pzp5hfloak61ldqmy8om7x"}}