{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196567000908255232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:12:58.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998282037361553408", "id": "1196567000908255232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196475850457329665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AgenziaH", "id": "376378946"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pXXlYnSkyK", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566983631880192"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-18T23:12:54.000Z", "text": "RT @AgenziaH: Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/pXXlYnSkyK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630008725", "id": "1196566983631880192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566937008066561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:12:43.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76378372", "id": "1196566937008066561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566764643135490"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:12:02.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172826489", "id": "1196566764643135490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566674499092481"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:11:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757675987278688256", "id": "1196566674499092481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566595679727616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:11:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1833793130", "id": "1196566595679727616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566547952734209"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:11:10.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870070648512679937", "id": "1196566547952734209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566441086066688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:10:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114169051062910976", "id": "1196566441086066688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196566418172600321"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:10:39.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072028970827304961", "id": "1196566418172600321", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196566385620668417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:10:32.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061794323077959680", "id": "1196566385620668417", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566331639947264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:10:19.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722837835", "id": "1196566331639947264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196566325025525760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:10:17.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995713904562065408", "id": "1196566325025525760", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196566285464850442"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:10:08.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372409947", "id": "1196566285464850442", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196566218259533826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:09:52.000Z", "text": "vcs sabem qual que \u00e9 o peixe suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963594967808708608", "id": "1196566218259533826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196566205877882882"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:09:49.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444900218", "id": "1196566205877882882", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566090643640320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:09:21.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408475220", "id": "1196566090643640320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196566067772084226"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:09:16.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083713634004549632", "id": "1196566067772084226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496936565661696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565963212230661"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:08:51.000Z", "text": "RT @sinesteisa: A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534786280", "id": "1196565963212230661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 277, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "christine tonietto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565912436035584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:08:39.000Z", "text": "\"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto\" \nPORRA , essa mulher \u00e9 doida , essa fala foi de uma deputada UMA DEPUTADA uma mulher que ganha muito para fazer esse servi\u00e7o porco para a sociedade \nparab\u00e9ns pela falta de no\u00e7\u00e3o christine tonietto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189885327", "id": "1196565912436035584", "geo": {"place_id": "04b3b7bd04680262"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196565809964965894"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:08:14.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1507093297", "id": "1196565809964965894", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565779866624001"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:08:07.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962489554866462720", "id": "1196565779866624001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565758614147074"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:08:02.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189668282439208962", "id": "1196565758614147074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196431025490018304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565749780930560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:08:00.000Z", "text": "RT @JaviBenedict: Una de las cosas que m\u00e1s me jode de Joker es que ni con la dichosa R han tenido los cojones de hacer que el personaje sea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891193231", "id": "1196565749780930560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565738175250437"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:57.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701986111", "id": "1196565738175250437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196556448626610178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565696865603584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:47.000Z", "text": "RT @MariaInesAyala2: Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124011442", "id": "1196565696865603584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565655732002816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374891355", "id": "1196565655732002816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196565039823687680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alcloud_Origina", "id": "70206891"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "Ruicunh48778745", "id": "1100442148917383168"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Andreaza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565645409837061"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:07:35.000Z", "text": "RT @Alcloud_Origina: @henriolliveira @Ruicunh48778745 Quer conhecer o carater da Vera? Veja esse video no qual ela e o Andreaza zombam e de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891", "id": "1196565645409837061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565619296083970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:07:29.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33772047", "id": "1196565619296083970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6117, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/CbIDOw0c9D", "expanded_url": "https://magg.pt/2018/12/12/as-respostas-mais-mirabolantes-que-os-alunos-escrevem-nos-testes/", "display_url": "magg.pt/2018/12/12/as-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565604632842247"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:07:25.000Z", "text": "Na obra \u201cOs Maias\u201d, \u00e0 pergunta \u201cporque \u00e9 que Pedro se suicida\u201d, um aluno respondeu: \u201cPorque era maluco. Fazia algum sentido suicidar-se s\u00f3 porque a mulher fugiu com outro?\u201d. | As respostas mais mirabolantes que os alunos escrevem nos testes \u2013 MAGG https://t.co/CbIDOw0c9D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31378015", "id": "1196565604632842247"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196565583397044224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:20.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245954963", "id": "1196565583397044224", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565532608204801"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:08.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89491354", "id": "1196565532608204801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565521023557634"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:05.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179279318", "id": "1196565521023557634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196565520524480512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:07:05.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751229658901934080", "id": "1196565520524480512", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196565455147864064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787005077072601088", "id": "1196565455147864064", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565449519046656"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:48.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400331044", "id": "1196565449519046656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196565196589977600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565425452208128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:43.000Z", "text": "RT @Gustavo46027887: @fargosi ES TOTALMENTE SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995067090242588674", "id": "1196565425452208128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565414651797505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483111937", "id": "1196565414651797505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565406636478464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995067090242588674", "id": "1196565406636478464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565379868483586"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:32.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4275403415", "id": "1196565379868483586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565364500381698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:06:28.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106591110238007296", "id": "1196565364500381698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565347354193922"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:24.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551044474", "id": "1196565347354193922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196564650789396480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luiiz_2m", "id": "1053457768970153985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565305415348224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:06:14.000Z", "text": "@luiiz_2m mas e se algu\u00e9m suicidou ele", "in_reply_to_user_id": "1053457768970153985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927346968468295680", "id": "1196565305415348224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565297160949765"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836395228047233024", "id": "1196565297160949765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196565196589977600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565292484313089"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:06:11.000Z", "text": "RT @Gustavo46027887: @fargosi ES TOTALMENTE SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952061458367565825", "id": "1196565292484313089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565196589977600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:48.000Z", "text": "@fargosi ES TOTALMENTE SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "952061458367565825", "id": "1196565196589977600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196565176432185345"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:43.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868684803", "id": "1196565176432185345", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496018759655430"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "franky1ro", "id": "2472567587"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3IdBAOF5wX", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiUno/status/1196488460825219072", "display_url": "twitter.com/NotiUno/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565169125638145"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:42.000Z", "text": "RT @franky1ro: Este comelon ignorante si se queda sin el mantengo pol\u00edtico se suicida! https://t.co/3IdBAOF5wX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127152065", "id": "1196565169125638145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565157201268737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526446531", "id": "1196565157201268737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565143347515397"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:35.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37279501", "id": "1196565143347515397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565136401731585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:34.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150921695", "id": "1196565136401731585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196563736481320960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7954, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565112892641280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:05:28.000Z", "text": "RT @ocnoticias: ARTIGO: Jim Jones: O norte-americano que era socialista, morou em BH e fundou uma seita suicida na Guiana\nPor: Gustavo Corr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126064349", "id": "1196565112892641280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565053182480385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349338196", "id": "1196565053182480385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196565044546412550"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:12.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838865018", "id": "1196565044546412550", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562505901989888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Ruicunh48778745", "id": "1100442148917383168"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Andreaza"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/QY4y5UR0tO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1196565039823687680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY4y5UR0tO", "media_key": "7_1196564970936373250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565039823687680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:05:11.000Z", "text": "@henriolliveira @Ruicunh48778745 Quer conhecer o carater da Vera? Veja esse video no qual ela e o Andreaza zombam e debocham da Ministra Damares, fazendo piada de uma mulher que na \u00e9poca ainda crian\u00e7a quase se matou por ser violentada sexualmente, tudo isso por desprezo a F\u00e9 da Damares. https://t.co/QY4y5UR0tO", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891", "id": "1196565039823687680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565027349811201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:08.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203233379", "id": "1196565027349811201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565017673523206"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:05.000Z", "text": "@Mauriciomulder TE OLVIDASTE DE TU GRAN JEFE SUICIDA GARC\u00cdA, PRIMER GOBIERNO, FRACASO TOTAL, COLAS PARA COMPRAR PAN, SEGUNDO GOBIERNO, BONANZA ECON\u00d3MICA, LA PLATA LLEGA SOLA \u00bb CORRUPCI\u00d3N TOTAL COMO TODOS LOS GOBIERNOS.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146478680614428675", "id": "1196565017673523206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565007166836737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:03.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952061458367565825", "id": "1196565007166836737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565002037145600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:02.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252914266", "id": "1196565002037145600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564892658151424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:04:36.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490949850", "id": "1196564892658151424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196564818075013122"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:04:18.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013647919084441604", "id": "1196564818075013122", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196564793546727429"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:04:12.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968285947711377408", "id": "1196564793546727429", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564757471547399"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:04:03.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140245458", "id": "1196564757471547399"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196564746197250048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:04:01.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309384365", "id": "1196564746197250048", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564700617728008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:03:50.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152612205", "id": "1196564700617728008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196564587375726600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:03:23.000Z", "text": "Tem duas tala cheia uma branca e uma preta, vou acionar os suicida essa semana p riscar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "913831968978227201", "id": "1196564587375726600", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564316490784768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:02:18.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154626729", "id": "1196564316490784768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564299206053888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:02:14.000Z", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497204054", "id": "1196564299206053888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564237067395072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:01:59.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230650897", "id": "1196564237067395072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196563521053573120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Thaz22", "id": "1424656276500324352"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "secretariopjl22", "id": "912803982309040128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564188916801537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:01:48.000Z", "text": "@thaz22 @secretariopjl22 Suicida e quem anda c vcs kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1065029680846290944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742146330378797056", "id": "1196564188916801537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564166477320193"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:01:43.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051454507551481856", "id": "1196564166477320193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196564155316224004"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:01:40.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464652681", "id": "1196564155316224004"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196564132918640640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:01:35.000Z", "text": "Acabei de saber que um amigo do meu pai que eu amava muito... se matou, juro que eu to sentido um vazio enorme no peito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870311599961243648", "id": "1196564132918640640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196563736481320960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7954, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563977523908615"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:00:57.000Z", "text": "RT @ocnoticias: ARTIGO: Jim Jones: O norte-americano que era socialista, morou em BH e fundou uma seita suicida na Guiana\nPor: Gustavo Corr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143839808151793664", "id": "1196563977523908615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563963800162310"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:00:54.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704485468151402496", "id": "1196563963800162310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196561774553767937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulioCarmona_", "id": "2884009859"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/N5URkai3C6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563939129212931"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:00:48.000Z", "text": "RT @JulioCarmona_: Esse matou a m\u00e3e e foi ao cinema.  https://t.co/N5URkai3C6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90536749", "id": "1196563939129212931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563907642580993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:00:41.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931880898534002688", "id": "1196563907642580993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196563863656898560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:00:30.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051284116770033664", "id": "1196563863656898560", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563781004005376"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:00:11.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166832377445986304", "id": "1196563781004005376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5606, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana"}, {"start": 111, "end": 134, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa Gon\u00e7alves"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/romdlvJXB3", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/jim-jones-o-norte-americano-que-era-socialista-morou-em-bh-e-fundou-uma-seita-suicida-na-guiana/", "display_url": "ocnoticias.com.br/jim-jones-o-no\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563736481320960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:00:00.000Z", "text": "ARTIGO: Jim Jones: O norte-americano que era socialista, morou em BH e fundou uma seita suicida na Guiana\nPor: Gustavo Corr\u00eaa Gon\u00e7alves dos Santos\nhttps://t.co/romdlvJXB3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "4698336493", "id": "1196563736481320960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563672900030464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:59:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914482238494052353", "id": "1196563672900030464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Ludopatia"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1zNcTrDdPY", "expanded_url": "https://pt.aleteia.org/2017/04/04/japao-30-mil-suicidios-por-ano-riqueza-tecnologia-mas-vazio-na-alma/", "display_url": "pt.aleteia.org/2017/04/04/jap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563661151707138"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:59:42.000Z", "text": "Ludopatia,  la adicci\u00f3n a el jugo va muy de la mano con pensamiento suicida. https://t.co/1zNcTrDdPY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416666354", "id": "1196563661151707138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563600145563649"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:59:28.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157100122", "id": "1196563600145563649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196563559653789696"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:59:18.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429723071", "id": "1196563559653789696", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "CALVILLO"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3573, "type": "Place", "normalized_text": "Calvillo"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "Calvillo"}, {"start": 50, "end": 65, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6E8l6yU4Nc", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=37875", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/C5S0KVOjCC", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1196563556919103490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5S0KVOjCC", "media_key": "3_1196563554935222272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563556919103490"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:59:17.000Z", "text": "SE SUICIDA JOVEN EN EL RODEO, CALVILLO\n\n#Calvillo #Aguascalientes #Suicidio\n\nhttps://t.co/6E8l6yU4Nc https://t.co/C5S0KVOjCC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726084043343699968", "id": "1196563556919103490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196563532831166464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:59:11.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130265952", "id": "1196563532831166464", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196563413536837632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:58:43.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073570555801059329", "id": "1196563413536837632", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563376794750982"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:58:34.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779919567", "id": "1196563376794750982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563350248992768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:58:28.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4813523206", "id": "1196563350248992768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563347304599553"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:58:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804094256", "id": "1196563347304599553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563317994770433"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:58:20.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768865154649956353", "id": "1196563317994770433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562441515212801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nina048455451", "id": "1084917798252486656"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "unidad", "id": "8753412"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "AlaCalle"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "AlaCalle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563313074806784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:58:19.000Z", "text": "@Nina048455451 No pero por ahora con la @AlianzaCivicaNi y @Unidad antes de anunciar, es lo que hay. \n\nPero salir #AlaCalle es lo que quiero hermano, pero suicida ser\u00eda salir s\u00f3lo", "in_reply_to_user_id": "1084917798252486656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010439883800895489", "id": "1196563313074806784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196563291880984579"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:58:14.000Z", "text": "Quando eu tinha 12 anos  minha melhor amiga se matou, era 17 de dezembro de 2015 e eu tive meu cora\u00e7\u00e3o partido da maneira mais rude poss\u00edvel, ela partiu e levou um peda\u00e7o, perd\u00e3o por ainda te ver com o mesmo olha triste, olhar de saudade, olhar de dor, mas \u00e9 q nada mudou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4746058049", "id": "1196563291880984579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563282389295104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:58:12.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861227670", "id": "1196563282389295104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563235396358144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:58:01.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459245009", "id": "1196563235396358144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563228630900736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:57:59.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825423214885138433", "id": "1196563228630900736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563142521839617"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:57:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976298013395210240", "id": "1196563142521839617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563137409036294"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:57:37.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1706262864", "id": "1196563137409036294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "MALOMA"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "BomSucesso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563136947671040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:57:37.000Z", "text": "N\u00c3O ACREDITO QUE EU CHOREI COM MALOMA MEU DEUS MARCOS ME MATOU EU TO DE TPM SABE ISSO NAO SE FAZ EU TO TRISTE \n\n#BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64105422", "id": "1196563136947671040", "geo": {"place_id": "fb19477acb7cac07"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563116819132417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:57:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956287231", "id": "1196563116819132417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563085953323008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:57:25.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187537775001767936", "id": "1196563085953323008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196561632920571909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anajucvc", "id": "1077734338966548481"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562954038194177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:56:53.000Z", "text": "@anajucvc Ana, tu vai se sair super bem, se matou de estudar, relaxa", "in_reply_to_user_id": "1077734338966548481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921182714287611904", "id": "1196562954038194177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196562938187993095"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:56:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929308725403320320", "id": "1196562938187993095", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562892314816515"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:56:39.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706210216145264640", "id": "1196562892314816515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562821129162752"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:56:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263552210", "id": "1196562821129162752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562813394837505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:56:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338528724", "id": "1196562813394837505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196462789763706880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ThiagoZunio", "id": "101290659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562800631570438"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:56:17.000Z", "text": "@ThiagoZunio Bixa suicida", "in_reply_to_user_id": "101290659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207391276", "id": "1196562800631570438"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562767014252544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:56:09.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156540711640211456", "id": "1196562767014252544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562742251003905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:56:03.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686516794", "id": "1196562742251003905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562666778714112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:55:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924759122", "id": "1196562666778714112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562598914859012"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:55:29.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352751943", "id": "1196562598914859012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562546532196353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:55:16.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360336672", "id": "1196562546532196353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196562506392715270"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:55:07.000Z", "text": "Admiro a todos aquellos que o comprasteis la edici\u00f3n cara de escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843540895127552000", "id": "1196562506392715270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562154972962821"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenataR87024366", "id": "1176633138480631809"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3049, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "Nesma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562500092862465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:55:05.000Z", "text": "@RenataR87024366 Sim, se a Kenia tivesse ficado vida dele ela teria mudado o Augusto completamente mas pena que a louca na Nesma matou uma das melhores personagens", "in_reply_to_user_id": "1176633138480631809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2891880773", "id": "1196562500092862465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562462709075968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144960572", "id": "1196562462709075968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196562434472972288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893365563", "id": "1196562434472972288", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196364701753589762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Marcosendra1", "id": "1187707957338882049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562423366459392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:47.000Z", "text": "RT @Marcosendra1: Dice Arrimadas:voy a ser valiente....vale pero un poco suicida....porque te han dejado un muerto impresionante(contable e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621142948", "id": "1196562423366459392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562390273409024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:39.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700464940151230464", "id": "1196562390273409024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562378852356101"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:36.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880887806", "id": "1196562378852356101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562211541528576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196562349823582209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:54:29.000Z", "text": "@elnaylo logo depois: mas e se ela SE MATOU com a press\u00e3o e SUMIU da parede", "in_reply_to_user_id": "1102446261964341248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950757530971623425", "id": "1196562349823582209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "zaralho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562346249994240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:54:29.000Z", "text": "Meu cachorro resolveu que agora vai tocar o zaralho em casa e fazer o suicida que anda pro meio da pista na rua. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil por aqui.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40709693", "id": "1196562346249994240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562316931862530"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:22.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149574622", "id": "1196562316931862530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196562264217866240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:09.000Z", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2430544251", "id": "1196562264217866240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562251634880512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:06.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269753829", "id": "1196562251634880512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562231204466688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:54:01.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833509405", "id": "1196562231204466688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562198157516800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:53:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803283784070205440", "id": "1196562198157516800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562134223794181"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:53:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858959124", "id": "1196562134223794181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562125088579586"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:53:36.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190698728212049921", "id": "1196562125088579586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196547925104566275"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karnsteins", "id": "633085008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562091135717377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:53:28.000Z", "text": "@karnsteins Tanta gente xingou ele q a\u00ed ele se matou", "in_reply_to_user_id": "1011295902923919363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500396663", "id": "1196562091135717377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196525629002391552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martinaoliiva", "id": "1114348394158407682"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562073976786944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:53:24.000Z", "text": "RT @martinaoliiva: mision suicida : salir en short a la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113580017395613696", "id": "1196562073976786944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561990854103040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:53:04.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184218699", "id": "1196561990854103040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561955613532160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:55.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465116309", "id": "1196561955613532160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196561912609288195"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:45.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057802065731350528", "id": "1196561912609288195", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561796565491712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:18.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727901021", "id": "1196561796565491712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561788881514497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:16.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97808347", "id": "1196561788881514497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561787996516357"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:15.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318941966", "id": "1196561787996516357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561786838953984"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:15.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123628717283139585", "id": "1196561786838953984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561777422667778"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:13.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227848155", "id": "1196561777422667778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561777192030218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:52:13.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035203776846684160", "id": "1196561777192030218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561775107465223"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162900101230223361", "id": "1196561775107465223"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196561774553767937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:52:12.000Z", "text": "Esse matou a m\u00e3e e foi ao cinema.  https://t.co/N5URkai3C6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2884009859", "id": "1196561774553767937", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/N5URkai3C6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561773782024199"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:52:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724019916228202498", "id": "1196561773782024199"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561718253686784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:59.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87553758", "id": "1196561718253686784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561699287031808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:51:54.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942087236", "id": "1196561699287031808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196561547188981760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:18.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4247795669", "id": "1196561547188981760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561538334765058"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:16.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525351599", "id": "1196561538334765058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196561538028580864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:16.000Z", "text": "Que loco, que suicida \ud83d\ude28 https://t.co/o5EZtvCqHG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161171575", "id": "1196561538028580864", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/o5EZtvCqHG", "expanded_url": "https://gfycat.com/BrownBrilliantDowitcher", "display_url": "gfycat.com/BrownBrilliant\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561500883828737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:07.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645729705", "id": "1196561500883828737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196561487822757888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:04.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387585188", "id": "1196561487822757888", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196561483099975680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:03.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3580568242", "id": "1196561483099975680", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561477412556801"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:51:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47974491", "id": "1196561477412556801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561451407818752"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:55.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4250568112", "id": "1196561451407818752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561433229713408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:51.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254599256", "id": "1196561433229713408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561428293005312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:50.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148131543", "id": "1196561428293005312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561418977447936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:47.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099860854", "id": "1196561418977447936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196561400673505287"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:43.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040277969028243456", "id": "1196561400673505287", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196560861441220610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Maria08aben", "id": "918791179373858816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561391785848833"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:41.000Z", "text": "@Maria08aben si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida", "in_reply_to_user_id": "918791179373858816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988449373423095811", "id": "1196561391785848833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561388023537665"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:40.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013156810", "id": "1196561388023537665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561378057826305"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:38.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460774317", "id": "1196561378057826305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196561361016360960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:34.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751721085108887552", "id": "1196561361016360960", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561322265251842"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:24.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432855712", "id": "1196561322265251842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561289360924672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220148542", "id": "1196561289360924672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196557988229718016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196561248315486210"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:50:07.000Z", "text": "@fuertealtercado Igual de suicida que t\u00fa :____)", "in_reply_to_user_id": "2415712615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367323100", "id": "1196561248315486210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561184700411904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:49:52.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190731371922284544", "id": "1196561184700411904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561075505897472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:49:26.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107884746", "id": "1196561075505897472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561073949810689"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:49:25.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157833523459497984", "id": "1196561073949810689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196561066626600961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:49:23.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885865990441095168", "id": "1196561066626600961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196537275909378054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peraltacomics", "id": "1419019854116438017"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "anatnatasha", "id": "1153319296023650304"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro 3"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560966412046337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:49:00.000Z", "text": "@peraltacomics @Xaviniesta1899 @anatnatasha @GN_extended Thor, Homem de Ferro 3, Esquadr\u00e3o Suicida, Guerra Civil", "in_reply_to_user_id": "813201560499011584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112116230268350464", "id": "1196560966412046337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560841614778375"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:30.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937862845", "id": "1196560841614778375"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560834866143233"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311885315", "id": "1196560834866143233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560800766398466"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:20.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147598109", "id": "1196560800766398466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560776980582401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362878676", "id": "1196560776980582401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560773302169601"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:14.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179336450300612608", "id": "1196560773302169601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560749394644992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:08.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4246892135", "id": "1196560749394644992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560718855884800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:01.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98409788", "id": "1196560718855884800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560715496218624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:00.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3863613526", "id": "1196560715496218624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560635171086343"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:47:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498133728", "id": "1196560635171086343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560594196930561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:47:31.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3843838577", "id": "1196560594196930561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560571900018688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:47:26.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133097159044358149", "id": "1196560571900018688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560571354812416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:47:25.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202893114", "id": "1196560571354812416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196560553109590016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:47:21.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608108255", "id": "1196560553109590016", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560500932382720"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:47:09.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955145156", "id": "1196560500932382720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560461174587397"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:46:59.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334849971", "id": "1196560461174587397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196560444879769601"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:46:55.000Z", "text": "Le dije a mi abuela q ojal\u00e1 me muera y.. \u201cclaudia hace que la vean a esta chica mira si se suicida que hacemos\u201d y mi mam\u00e1.. \u201ces que est\u00e1 mal cogida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2404924196", "id": "1196560444879769601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196560430719787016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:46:52.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195195249", "id": "1196560430719787016", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560397001736192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:46:44.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826269089", "id": "1196560397001736192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560372372844546"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:46:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765313467842723840", "id": "1196560372372844546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560299744268288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:46:21.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106820294558265346", "id": "1196560299744268288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196559988883410952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196560286599274497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:46:17.000Z", "text": "@Britog09__ ainda mais pra uma mina que \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "984182395476807681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755253958285942784", "id": "1196560286599274497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560182400233474"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:45:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154280034", "id": "1196560182400233474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196446092918964225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caracorales", "id": "2618317501"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.7913, "type": "Other", "normalized_text": "skyrim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560132206944258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:45:41.000Z", "text": "@caracorales Yes, tu matou a galinha e agora eu vou te comer de 4 \ud83d\ude21\n(Espero que tenha entendido a refer\u00eancia, se n\u00e3o, come\u00e7a a matar galinha no skyrim)", "in_reply_to_user_id": "2618317501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120160299879997440", "id": "1196560132206944258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560089710284800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:45:31.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256276076", "id": "1196560089710284800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560062682140673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:45:24.000Z", "text": "esse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 chato, perdi duas 2h da minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804367104472449028", "id": "1196560062682140673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196559954540404737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:44:58.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256215201", "id": "1196559954540404737", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559919518027776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:44:50.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136039777088745474", "id": "1196559919518027776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559869589032961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:44:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110260079", "id": "1196559869589032961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559840753127425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:44:31.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079450302791733250", "id": "1196559840753127425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496936565661696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559832121331715"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:44:29.000Z", "text": "RT @sinesteisa: A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832354568", "id": "1196559832121331715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559819580329987"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:44:26.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4002710602", "id": "1196559819580329987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559769294774273"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:44:14.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863291767", "id": "1196559769294774273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196559667880767490"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:43:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713183819935916032", "id": "1196559667880767490", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559553237848065"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:43:23.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118277437", "id": "1196559553237848065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196559525240877056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:43:16.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157674204927614976", "id": "1196559525240877056", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196520311388176384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeoHy97", "id": "1078766489778311168"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "RandyCC7", "id": "1044626928576139265"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Jose_Aguilar015", "id": "1370752627"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Josemicod5", "id": "355390425"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559462011691015"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-18T22:43:01.000Z", "text": "@LeoHy97 @RandyCC7 @Jose_Aguilar015 @Josemicod5 @Rubiu5 Ah\u00ed es donde la gente se su\u00efcida en directo", "in_reply_to_user_id": "1078766489778311168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096876795637497856", "id": "1196559462011691015"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196393615351861248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559444613763074"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:42:57.000Z", "text": "RT @joaomiranda: Como \u00e9 que falar de comunismo, uma corrente que matou milh\u00f5es de pessoas e criou mis\u00e9ria em todo o lado, pode normalizar o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577211939", "id": "1196559444613763074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559430491549701"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894370346", "id": "1196559430491549701"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559420408381442"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:51.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945172246422806528", "id": "1196559420408381442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559397486510080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:46.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "id": "1196559397486510080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559392524685318"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:44.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909642874", "id": "1196559392524685318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196559368075956224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:39.000Z", "text": "Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/lK21QYGK7K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282190597", "id": "1196559368075956224", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lK21QYGK7K", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/chMScr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/chMScr"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559317467570176"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:26.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202391181", "id": "1196559317467570176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196559312145059845"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:25.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4829931952", "id": "1196559312145059845", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559285821624321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:42:19.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184769124", "id": "1196559285821624321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196559281514012677"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:42:18.000Z", "text": "esta not\u00edcia matou me foda se \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2646437587", "id": "1196559281514012677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559208025612288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:42:00.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852954812", "id": "1196559208025612288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559148906889216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:41:46.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076367884815876097", "id": "1196559148906889216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559137515151360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:41:44.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719361093248925696", "id": "1196559137515151360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196559088789983234"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:41:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548192394", "id": "1196559088789983234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196559026433200129"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:41:17.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580408698793984", "id": "1196559026433200129", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196558981197643776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:41:06.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097646480775675904", "id": "1196558981197643776", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558952990957568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:41:00.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171526941", "id": "1196558952990957568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558913484840962"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:40:50.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313002207", "id": "1196558913484840962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558876025470978"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:40:41.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067015867832168448", "id": "1196558876025470978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558796082089985"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:40:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154010908", "id": "1196558796082089985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 73, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RoPlf4wxSY", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576?fuente=fb", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558783461384194"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:40:19.000Z", "text": "Se suicida director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Caja de Seguro Social https://t.co/RoPlf4wxSY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223438701", "id": "1196558783461384194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196558702876213248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:40:00.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064637468", "id": "1196558702876213248", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196535716970483714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_CamilaMontoya_", "id": "168279205"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558685998374914"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:39:56.000Z", "text": "@_CamilaMontoya_ Ud primero se suicida antes de prestar su moto.... \ud83d\ude44\ud83d\ude43", "in_reply_to_user_id": "168279205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726930332", "id": "1196558685998374914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558573553291264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:39:29.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143641044", "id": "1196558573553291264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558521111863296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:39:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468286889", "id": "1196558521111863296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558504015933441"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:39:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4297273755", "id": "1196558504015933441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558472919343109"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:39:05.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369575280", "id": "1196558472919343109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196558256598114306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196558412752080898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:38:51.000Z", "text": "@cheirasmalsai Ahh KKKKKKKKKK hj algu\u00e9m se suicidou no comboio kskskskksksksksksk", "in_reply_to_user_id": "2886832599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008573800", "id": "1196558412752080898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558343382478848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:38:34.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186311265263726594", "id": "1196558343382478848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196541722920148993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558312038383616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:38:27.000Z", "text": "RT @sereiad7: se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957733961530306562", "id": "1196558312038383616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196558239682433025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:38:09.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130820801", "id": "1196558239682433025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196558187685646338"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:37:57.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018875326020153344", "id": "1196558187685646338", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196558116118237184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:37:40.000Z", "text": "acabei de ver que um aluno da engenharia el\u00e9trica se suicidou e eu preciso falar o quanto a Universidade nos deixa doentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3316029839", "id": "1196558116118237184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196558074959585280"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-18T22:37:30.000Z", "text": "leo mattioli o tererek suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "825658978097098753", "id": "1196558074959585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557999701200896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:37:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284060469", "id": "1196557999701200896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557954570424320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:37:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148757883720523777", "id": "1196557954570424320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557952263606272"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:37:01.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4627490260", "id": "1196557952263606272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557885897150469"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:36:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926540887", "id": "1196557885897150469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557863726043138"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:36:40.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187477616128745473", "id": "1196557863726043138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557796004843525"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:36:24.000Z", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57315047", "id": "1196557796004843525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557778602668034"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:36:20.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742438677247340544", "id": "1196557778602668034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557769492570113"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:36:17.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159268785766961152", "id": "1196557769492570113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196544001219932160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196557758671310848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:36:15.000Z", "text": "o \"se\" me matou boa noite https://t.co/4w6ZGoFVcA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078029691397832704", "id": "1196557758671310848", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/4w6ZGoFVcA", "expanded_url": "https://twitter.com/syllatherin/status/1196544001219932160", "display_url": "twitter.com/syllatherin/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196557660914683904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:35:51.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195915512", "id": "1196557660914683904", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196557617788805121"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:35:41.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410046760", "id": "1196557617788805121", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557556086431745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:35:26.000Z", "text": "se o Taehyung matou os shippers com vontade quem sou eu para n\u00e3o matar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "373454957", "id": "1196557556086431745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196489630520160257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 48, "end": 54, "username": "Pemex", "id": "32244161"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "MSFTMexico", "id": "1337776009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557492324618241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:35:11.000Z", "text": "@lopezobrador_ \u00bfY de la suspensi\u00f3n de pagos que @Pemex hizo a @MSFTMexico sobre los programas de seguridad y anti virus que provoc\u00f3 el hackeo de miles de computadoras de la empresa no hablaron? Porque el riesgo es may\u00fasculo, su famosa austeridad es suicida para el pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "82119937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997585613938360320", "id": "1196557492324618241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196270633820262401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196557472179335170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:35:06.000Z", "text": "@poyitwitteando Fuck que suicida andas", "in_reply_to_user_id": "1086342313247428611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387101554", "id": "1196557472179335170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557440281665543"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:59.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882350147635642369", "id": "1196557440281665543"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557428709572614"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249296165", "id": "1196557428709572614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196557143454998528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariana_igm", "id": "999928991111933952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557423638646784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:55.000Z", "text": "@mariana_igm Este ano n\u00e3o, n\u00e3o sou suicida", "in_reply_to_user_id": "999928991111933952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000074738792878081", "id": "1196557423638646784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557406488219649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:51.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088629745598771200", "id": "1196557406488219649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557384182894592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:46.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57428823", "id": "1196557384182894592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196489825278480384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557360220819458"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:40.000Z", "text": "RT @CFDiego_Carton: Hoy recordamos el \u00faltimo directo que nos regalo @DiegoCarton donde nos canto una canci\u00f3n in\u00e9dita de su pr\u00f3ximo trabajo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345878253", "id": "1196557360220819458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557346706771968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:37.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115177218", "id": "1196557346706771968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/KnDixvz3m0", "expanded_url": "https://www.polemicaparaiba.com.br/entretenimento/acusado-de-zombar-de-suicida-apresentador-do-sbt-afirma-nao-ter-culpa-por-morte-de-homem-pendurado-em-fio-eletrico-veja-video/", "display_url": "polemicaparaiba.com.br/entretenimento\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HQ653e4IDl", "expanded_url": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1196557312082628608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ653e4IDl", "media_key": "3_1196557310727868419"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557312082628608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:28.000Z", "text": "ACUSADO DE ZOMBAR DE SUICIDA: apresentador do SBT afirma n\u00e3o ter culpa por morte de homem pendurado em fio el\u00e9trico \u2013 VEJA\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/KnDixvz3m0 https://t.co/HQ653e4IDl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248594570", "id": "1196557312082628608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557292696674304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:24.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455185364", "id": "1196557292696674304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3713, "type": "Person", "normalized_text": "Valor"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LGCSzWNtyu", "expanded_url": "https://twitter.com/misaelbr1/status/1196557270617874439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LGCSzWNtyu", "media_key": "3_1196557265848942592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557270617874439"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:18.000Z", "text": "Manchete do Valor. \nO discurso \u00e9 o mesmo de sempre: \nT\u00e1 ruim mas vai melhorar, desde que privatizem mais e retirem mais do povo.\nAprofundar ainda mais o programa lesa-p\u00e1tria.\nO que aprofundar\u00e1 ainda mais a crise.\nEnt\u00e3o dir\u00e3o que ainda n\u00e3o cortaram o suficiente.\nEspiral suicida. https://t.co/LGCSzWNtyu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80006167", "id": "1196557270617874439"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557245485592578"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:12.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387033314", "id": "1196557245485592578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557213814444038"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:34:05.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597642960", "id": "1196557213814444038"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557199079878657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192569334444494848", "id": "1196557199079878657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557191613964288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:34:00.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264861047", "id": "1196557191613964288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557120667365377"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:33:43.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438633767", "id": "1196557120667365377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196557085472935936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:33:34.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614499727", "id": "1196557085472935936", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557024512954368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:33:20.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372540663", "id": "1196557024512954368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557023762112517"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:33:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716455971795648512", "id": "1196557023762112517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557022348632065"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:33:19.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130406181", "id": "1196557022348632065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196550702853709826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Catarin24", "id": "713022191814754304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557018091466753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:33:18.000Z", "text": "@Catarin24 Ele caiu, n\u00e3o foi jogado nem se matou. Por isso a necessidade de ficar afastado,  mas enche e somos empurrados pra beirada.", "in_reply_to_user_id": "713022191814754304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75877694", "id": "1196557018091466753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193551212479537152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196556927616135168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:32:57.000Z", "text": "ALA Y OTRO DE ESCUADRON SUICIDA XD https://t.co/wc6x0yWaDp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953096378", "id": "1196556927616135168", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/wc6x0yWaDp", "expanded_url": "https://twitter.com/Jsig212James/status/1193551212479537152", "display_url": "twitter.com/Jsig212James/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556912403374081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:32:53.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534016520", "id": "1196556912403374081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556873249574912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:32:44.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836818154", "id": "1196556873249574912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556863417905152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:32:41.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474935379", "id": "1196556863417905152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "Alvorada"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556847538475009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:32:38.000Z", "text": "Maluco  se matou na Alvorada. A cena acabou com meu dia. S\u00f3 Deus pra confortar  os cora\u00e7\u00f5es!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013503593763278849", "id": "1196556847538475009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556774855323649"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:32:20.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004562772011683841", "id": "1196556774855323649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556703128604675"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:32:03.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910505535446896641", "id": "1196556703128604675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556702855946240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:32:03.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156961068", "id": "1196556702855946240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196555521626689536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilesChile", "id": "320915352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Marchig\u00fce"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "nom\u00e1sfemicidios"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VxQ9gu4neN", "expanded_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioelmarino.cl/2019/11/18/fem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556673592315910"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:31:56.000Z", "text": "RT @MilesChile: Femicidio en Marchig\u00fce: hombre asesina a su ex conviviente y luego se suicida. #nom\u00e1sfemicidios https://t.co/VxQ9gu4neN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3462619217", "id": "1196556673592315910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556467308027905"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:31:07.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128554447", "id": "1196556467308027905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556460404158468"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:31:05.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051942781244059648", "id": "1196556460404158468"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488384786489345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dzLQRxXTrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1196488384786489345", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556448626610178"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:31:02.000Z", "text": "Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es Genocidio. Por algo los Finlandeses ofrecen grandes sumas a quien tenga un finland\u00e9s. Porque mueren est\u00fapidamente. Una Naci\u00f3n se suicida con aborto, asesinato.. https://t.co/dzLQRxXTrr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "890611713820721152", "id": "1196556448626610178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556430519783426"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:30:58.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538395335", "id": "1196556430519783426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196556406062628866"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:30:52.000Z", "text": "La primera inteligencia artificial que se suicida (autodestruye) por depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973061338972016640", "id": "1196556406062628866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196556260654698496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:30:18.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796692344", "id": "1196556260654698496", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556194002980864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:30:02.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183088522", "id": "1196556194002980864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556192295931905"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:30:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703449547", "id": "1196556192295931905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556167797002241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:55.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140785915658493953", "id": "1196556167797002241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196556120212590593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:44.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083813569815298049", "id": "1196556120212590593", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196214566176411648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "planeta_simios", "id": "920027212237168640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556116227956739"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:43.000Z", "text": "RT @planeta_simios: Quien se suicida primero ???", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895885134", "id": "1196556116227956739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556057574887424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:29.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235290874", "id": "1196556057574887424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196556045247799296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:26.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201430636", "id": "1196556045247799296", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449782547525632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cyriathan", "id": "270035144"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555998888157185"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:15.000Z", "text": "RT @Cyriathan: No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076998891755712512", "id": "1196555998888157185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196488384786489345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4613, "type": "Place", "normalized_text": "Siglo"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555976431808512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:10.000Z", "text": "@LANACION Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es Genocidio Por algo los Finlandeses ofrecen grandes sumas a quien tenga un finland\u00e9s. Porque mueren est\u00fapidamente. Una Naci\u00f3n se suicida con aborto, asesinato..", "in_reply_to_user_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "890611713820721152", "id": "1196555976431808512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555944148316161"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:29:02.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098682788029571078", "id": "1196555944148316161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555931255005184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:59.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187224757445517312", "id": "1196555931255005184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555916260327425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014581050289410048", "id": "1196555916260327425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196393827491307520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.3213, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555852104245249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:28:40.000Z", "text": "@augustosnunes @monicabergamo Quando aquela fam\u00edlia teve l carro fuzilado com 80 tiros, n\u00e3o vi seu amado presidente falar sobre o caso, mas, quando um certo MC se matou depois de espancar a amante gr\u00e1vida, o Bolsonaro foi l\u00e1 lamentar, n\u00e3o vi voc\u00ea cobrando isso dele.", "in_reply_to_user_id": "50452226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117086718", "id": "1196555852104245249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555833250910211"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:36.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807633038947401733", "id": "1196555833250910211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555827768901633"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:34.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225211369", "id": "1196555827768901633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555808886153223"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:28:30.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730341277", "id": "1196555808886153223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196555521626689536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilesChile", "id": "320915352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Marchig\u00fce"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "nom\u00e1sfemicidios"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VxQ9gu4neN", "expanded_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioelmarino.cl/2019/11/18/fem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555803907543040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:29.000Z", "text": "RT @MilesChile: Femicidio en Marchig\u00fce: hombre asesina a su ex conviviente y luego se suicida. #nom\u00e1sfemicidios https://t.co/VxQ9gu4neN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232864105", "id": "1196555803907543040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196555798421397510"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:27.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283825853", "id": "1196555798421397510", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555792461287427"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:26.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779006159319621633", "id": "1196555792461287427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496936565661696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555727785082880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:28:11.000Z", "text": "RT @sinesteisa: A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096095236152012800", "id": "1196555727785082880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555723599237121"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:28:10.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52509342", "id": "1196555723599237121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555649481674753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:27:52.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761674181901770754", "id": "1196555649481674753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555593030545410"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:27:38.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247932335", "id": "1196555593030545410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Marchig\u00fce"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "nom\u00e1sfemicidios"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VxQ9gu4neN", "expanded_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioelmarino.cl/2019/11/18/fem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555521626689536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:27:21.000Z", "text": "Femicidio en Marchig\u00fce: hombre asesina a su ex conviviente y luego se suicida. #nom\u00e1sfemicidios https://t.co/VxQ9gu4neN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "320915352", "id": "1196555521626689536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555467847327751"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:27:09.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140232053289639938", "id": "1196555467847327751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496936565661696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555412868386816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:26:56.000Z", "text": "RT @sinesteisa: A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371429292", "id": "1196555412868386816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555384443588612"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:26:49.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146924980", "id": "1196555384443588612"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555287840411648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:26:26.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021183393629966336", "id": "1196555287840411648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555256718647296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:26:18.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765015657964503040", "id": "1196555256718647296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555248392966146"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:26:16.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92560633", "id": "1196555248392966146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliamanhaes2", "id": "2636050547"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "marilia_peruchi", "id": "837948679"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TNbLOZWbml", "expanded_url": "https://twitter.com/LORAFRIMANEE/status/1196295812927676417", "display_url": "twitter.com/LORAFRIMANEE/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555242676129793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:26:15.000Z", "text": "@juliamanhaes2 @marilia_peruchi KKKKK eu quero brincar\nsou suicida? https://t.co/TNbLOZWbml", "in_reply_to_user_id": "2636050547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1420792111", "id": "1196555242676129793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555204164014080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:26:06.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443307154", "id": "1196555204164014080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555148497235969"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:25:52.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972077837153914881", "id": "1196555148497235969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196555131971616770"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:25:49.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184100265244450816", "id": "1196555131971616770", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555032382124032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:25:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118228443", "id": "1196555032382124032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555032092663811"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:25:25.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179196390502785027", "id": "1196555032092663811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196523415676559361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196554975054315521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:25:11.000Z", "text": "Matou pessoas como voc\u00ea que acha que a vida dos meninos se resume a shipp sem no\u00e7\u00e3o https://t.co/QlNR1D1ea8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4839766649", "id": "1196554975054315521", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QlNR1D1ea8", "expanded_url": "https://twitter.com/ffairyspjm/status/1196523415676559361", "display_url": "twitter.com/ffairyspjm/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196553668167909376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brenin_0", "id": "1265058431196639238"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554904715833345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:24:54.000Z", "text": "@Brenin_0 Cachorro suicida fodase", "in_reply_to_user_id": "974388277720567809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721392980884660225", "id": "1196554904715833345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196511468436574209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5777, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "CSS"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Luciani"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Xv6iXFvWxa", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554868623839232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:24:46.000Z", "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA El funcionario laboraba en la CSS desde la gesti\u00f3n de Ren\u00e9 Luciani. https://t.co/Xv6iXFvWxa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615660372", "id": "1196554868623839232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554760561856512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:24:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276258610", "id": "1196554760561856512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554755448942592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:24:19.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059617488428777473", "id": "1196554755448942592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554692018475008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:24:04.000Z", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264335180", "id": "1196554692018475008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "lanoche24h"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "lanoche24h"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554665376305153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:23:57.000Z", "text": "Ser\u00eda suicida para el PSOE un pacto con la derecha. #lanoche24h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2605827452", "id": "1196554665376305153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554649878368256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:23:54.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013859574602870784", "id": "1196554649878368256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196554591644585989"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:23:40.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882215260266082305", "id": "1196554591644585989", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554466876678145"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:23:10.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593881814", "id": "1196554466876678145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554360123199489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:22:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174033446", "id": "1196554360123199489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554353475276805"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:22:43.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801056978", "id": "1196554353475276805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554341970251776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:22:40.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629144188", "id": "1196554341970251776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196515973307752448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "likewooo", "id": "1350440789470453760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554302174760960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:22:31.000Z", "text": "@likewooo assassinato, estupro ou viol\u00eancia n\u00e3o s\u00e3o quest\u00f5es de religi\u00e3o, nao se discute pq tal pessoa matou tal pela religi\u00e3o q ela segue", "in_reply_to_user_id": "1196216527890124800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092292481469870093", "id": "1196554302174760960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554295807823878"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:22:29.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192971240379748353", "id": "1196554295807823878"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196551255050641409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554262563688448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:22:21.000Z", "text": "@Schwarza79 Se for pegar os estudos da b\u00edblia, Deus matou milhares. Seria mas prov\u00e1vel ele vim do que mandar seu filho pra morrer dnv.", "in_reply_to_user_id": "89410723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808056772732796928", "id": "1196554262563688448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196554249628463104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:22:18.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704101454362054662", "id": "1196554249628463104", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554212693479427"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:22:09.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3482076377", "id": "1196554212693479427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554143269302275"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:21:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393069120", "id": "1196554143269302275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "ifood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554120553017349"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:21:47.000Z", "text": "eu agrade\u00e7o todos os dias a exist\u00eancia do ifood q matou pedir comida ligando pros lugar pois eu ia morrer de fome se tivesse q fazer isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317254368", "id": "1196554120553017349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196554116262252547"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:21:46.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839934271271940100", "id": "1196554116262252547", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196268868328660992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554108762767362"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:21:45.000Z", "text": "@VicenteFoxQue @Milenio \u00bfCu\u00e1ndo vas a transparentar el origen de tu riqueza?\n\n\u00bfCu\u00e1ndo vas a explicar la imposici\u00f3n del espurio?\n\nEres el tuitero c\u00f3mico-suicida.\n\nDespierta de tus sue\u00f1os golpistas.", "in_reply_to_user_id": "166669818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996526409282711552", "id": "1196554108762767362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554085442424832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:21:39.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3537189137", "id": "1196554085442424832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196554019935789056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:21:23.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706686595190157313", "id": "1196554019935789056", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196554012662861831"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:21:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822925531549204480", "id": "1196554012662861831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553901744500736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:20:55.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71080518", "id": "1196553901744500736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553840054681611"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:20:41.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107843817", "id": "1196553840054681611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196553838087561217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:20:40.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630799041", "id": "1196553838087561217", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553835923329027"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:20:40.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080586111938891778", "id": "1196553835923329027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196553782953467907"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:20:27.000Z", "text": "s\u00f3 de lembrar que o avicii se matou no ano passado, acaba comigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081172703229431810", "id": "1196553782953467907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553743430561799"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:20:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715724837050826753", "id": "1196553743430561799"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196553668998254592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:20:00.000Z", "text": "La adolescente se suicid\u00f3 luego del terrible acto ya que hab\u00eda ca\u00eddo en una profunda depresi\u00f3n\n\nhttps://t.co/mVSzuXWZAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161871799", "id": "1196553668998254592", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/mVSzuXWZAL", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/mundo/adolescente-embarazada-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres/", "display_url": "imagenzac.com.mx/mundo/adolesce\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196553508146810885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JxsticxCygnus", "id": "1120015340262567936"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Erika"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553513641349120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:19:23.000Z", "text": "@JxsticxCygnus + maldito trabajo otra vez, Erika.\n\n\u2014 Tom\u00f3 su mochila, colg\u00e1ndola sobre su hombro antes de girar sobre su lugar una vez m\u00e1s.\u2014 \n\nS\u00ed, voy al reino, y por suerte mi \"plan suicida\" no te incluye a ti.", "in_reply_to_user_id": "1082478434457022464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1082478434457022464", "id": "1196553513641349120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553510160097280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:19:22.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586625322", "id": "1196553510160097280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/vANxVUqHY7", "expanded_url": "https://m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553399644381184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:18:56.000Z", "text": "Que triste noticia la partida de Sergio, que m\u00e1s tiene que pasar para tomar en serio la salud mental en este pa\u00eds. Gente que tiene mucho que darle al pa\u00eds es victima de la depresi\u00f3n. Las campa\u00f1as medi\u00e1ticas no son suficientes.   https://t.co/vANxVUqHY7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449354414", "id": "1196553399644381184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553370728837126"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:18:49.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171591419", "id": "1196553370728837126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553368963039232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:18:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865887683", "id": "1196553368963039232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196553094651404293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sergi1001", "id": "826134888"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "miguelpasquau", "id": "948566185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553222313402368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:18:13.000Z", "text": "RT @Sergi1001: @miguelpasquau La INTERPRETACI\u00d3N que se ha impuesto de la CE 1978 sin ninguna duda no merece la pena salvarla. El 155 es el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826134888", "id": "1196553222313402368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553170635366400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:18:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197507504", "id": "1196553170635366400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196522211600941056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguelpasquau", "id": "948566185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553094651404293"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:43.000Z", "text": "@miguelpasquau La INTERPRETACI\u00d3N que se ha impuesto de la CE 1978 sin ninguna duda no merece la pena salvarla. El 155 es el art\u00edculo \"chernobyl\" que la suicida. Y ya ha saltado.\nHab\u00eda otra CE, con el mismo texto, con otra interpretaci\u00f3n judicial, que era la buena. Muri\u00f3 en 2010.", "in_reply_to_user_id": "948566185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826134888", "id": "1196553094651404293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496936565661696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553065324785666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:17:36.000Z", "text": "RT @sinesteisa: A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563212836", "id": "1196553065324785666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553055732477953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:17:34.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "id": "1196553055732477953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553051517136902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:17:33.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156374454", "id": "1196553051517136902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553051219353602"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561532438", "id": "1196553051219353602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553026573676546"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373494225", "id": "1196553026573676546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196553022807130114"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:26.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431509544", "id": "1196553022807130114", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196465696710045697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ottoreuss", "id": "19017608"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553019594362885"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:25.000Z", "text": "RT @ottoreuss: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a: las muertes por esta causa duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131841981", "id": "1196553019594362885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196552959934353408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:17:11.000Z", "text": "Acabei d lembrar um coisa.....\n\nMERMAO QNDO EU TINHA 5 ANOS EU ERA UMA CRIAN\u00c7A SUICIDA PQP\n!!!\n\nEU VIVIA ME JOGANDO D ESCADARIAS ALTAS..... ._. Ate hj n sei como eu sobrevivi e n Quebrei nada..\n\nS\u00f3 me lembro q simplesmente era assim  :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "892536438541230080", "id": "1196552959934353408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552934819061761"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:05.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577088333", "id": "1196552934819061761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552907086344192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:16:58.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760370497", "id": "1196552907086344192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552850920239105"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:16:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908719353", "id": "1196552850920239105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196543938091474944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RABAGOISABEL", "id": "393554909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552683844489222"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:16:05.000Z", "text": "@RABAGOISABEL \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u00a1es un suicida!", "in_reply_to_user_id": "393554909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229404635", "id": "1196552683844489222"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552666039619584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:16:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68250007", "id": "1196552666039619584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196552637048643586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:15:54.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551722823", "id": "1196552637048643586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8704, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552554437586946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:15:34.000Z", "text": "Minha irm\u00e3 e eu se afinamos olhando as publica\u00e7\u00f5es do Instagram \"minha m\u00e3e no whatsapp\" \n\nGravei um v\u00eddeo dela e depois ela me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103134471040237569", "id": "1196552554437586946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196552527405355011"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:15:28.000Z", "text": "Se tuerce el horizonte y se hunde el barco; \nmi alma anclado. \nPoliz\u00f3n suicida sostenido por las olas;\nviaje a la deriva, \nhistorias sin salida.\nIrse como quien ya no regresa, \ny se ir\u00eda pero volver\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254268776", "id": "1196552527405355011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552490159935489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:15:19.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875648479", "id": "1196552490159935489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552408580739072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:14:59.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867261326", "id": "1196552408580739072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449782547525632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cyriathan", "id": "270035144"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552375428943873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:14:51.000Z", "text": "RT @Cyriathan: No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1938554689", "id": "1196552375428943873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552292524318721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:14:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404316557", "id": "1196552292524318721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552292486537216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:14:32.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170489360", "id": "1196552292486537216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552238828834821"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:14:19.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302034500", "id": "1196552238828834821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552151365038080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:13:58.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054010161", "id": "1196552151365038080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194229432283729920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196552149133676549"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:13:57.000Z", "text": "ora ora se n\u00e3o deu no jornal que a m\u00e3e ja sabia que foi o padastro que matou as crian\u00e7as estou passada chocada.", "in_reply_to_user_id": "140947044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140947044", "id": "1196552149133676549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552129990844417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:13:53.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3906002612", "id": "1196552129990844417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552121119911936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:13:51.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114942715", "id": "1196552121119911936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552106825703428"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:13:47.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146516202111545345", "id": "1196552106825703428"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196552025892380672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:13:28.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917903449177690114", "id": "1196552025892380672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551979960586246"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:13:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066435570912690176", "id": "1196551979960586246"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551946016055296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:13:09.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874726674939736064", "id": "1196551946016055296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551868174028802"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:12:50.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904615046", "id": "1196551868174028802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551845650546689"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:12:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148984481681944578", "id": "1196551845650546689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "mikely"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551826797211649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:12:41.000Z", "text": "mikely se encontra chorando no momento! taehyung matou o casal!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953651094126768133", "id": "1196551826797211649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196489825278480384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551789388206081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:12:32.000Z", "text": "RT @CFDiego_Carton: Hoy recordamos el \u00faltimo directo que nos regalo @DiegoCarton donde nos canto una canci\u00f3n in\u00e9dita de su pr\u00f3ximo trabajo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56981230", "id": "1196551789388206081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196468603882819584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo cepeda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/p0RGhvU3ak", "expanded_url": "https://twitter.com/cocatanblanca/status/1196200476565549056", "display_url": "twitter.com/cocatanblanca/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551740822368258"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:12:20.000Z", "text": "RT @daanielabg: Ricardo cepeda se suicida si ve a estas bichas \u201ccantando\u201d mi nostalgia https://t.co/p0RGhvU3ak", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781556358827143168", "id": "1196551740822368258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551617530777601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:11:51.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088081923837186054", "id": "1196551617530777601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551587075887111"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:11:43.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462222376", "id": "1196551587075887111"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196551455081148417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:11:12.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260248011", "id": "1196551455081148417", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551383593435136"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:10:55.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175930223", "id": "1196551383593435136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551231780601856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:10:19.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827485161", "id": "1196551231780601856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551170996744193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:10:04.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57377640", "id": "1196551170996744193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551120627339266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:09:52.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484317529", "id": "1196551120627339266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196550868059000833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8uG2B4dnR6", "expanded_url": "https://twitter.com/blairftcamz/status/1196551109751590912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uG2B4dnR6", "media_key": "3_1196551099995566080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551109751590912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:09:50.000Z", "text": "\"La ni\u00f1a suicida\"\n\nAntes de suicidarse una joven dibuj\u00f3 esta imagen, la escane\u00f3 y public\u00f3 en algunos sitios de la red. Aunque la historia s\u00f3lo se volvi\u00f3 famosa en Corea, hoy se trata de una leyenda que aterroriza a millones de internautas. https://t.co/8uG2B4dnR6", "in_reply_to_user_id": "332942158", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 190, "quote_count": 4}, "author_id": "332942158", "id": "1196551109751590912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551103049084929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:09:48.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475202380", "id": "1196551103049084929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196551100301754369"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:09:47.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193017934", "id": "1196551100301754369", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551097327988741"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:09:47.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147243275650252801", "id": "1196551097327988741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551080391401473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:09:43.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369243764", "id": "1196551080391401473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550872572055554"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:08:53.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019356643400781824", "id": "1196550872572055554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196550850065375232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:08:48.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001633371926167552", "id": "1196550850065375232", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550837897699329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:08:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631523844", "id": "1196550837897699329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196550725834289153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:08:18.000Z", "text": "meu deus um mo\u00e7o se suicidou aqui na alvorada :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122878903796805632", "id": "1196550725834289153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196550698902720512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:08:12.000Z", "text": "Caralho o cara se matou gente, MDS... https://t.co/EeQZrmA3sj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947953553271918592", "id": "1196550698902720512", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/EeQZrmA3sj", "expanded_url": "https://twitter.com/tiblupp1/status/1196530110347825153", "display_url": "twitter.com/tiblupp1/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550562696847362"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:07:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127377006", "id": "1196550562696847362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550501669724160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:07:25.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342485025", "id": "1196550501669724160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196550487379791872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:07:21.000Z", "text": "Soy suicida en el sentido de querer vivir, no hay peor forma de matarse \u26a1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160878820024606725", "id": "1196550487379791872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196550406391975937"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:07:02.000Z", "text": "Por favor no paren bola de lo que digan de usted adem\u00e1s no se deje igual no hay necesidad de ofender con inteligencia usted puede ense\u00f1ar a sus hijos a defenderse https://t.co/5brwmgUzEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055457834", "id": "1196550406391975937", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5brwmgUzEZ", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2NT1vQW", "display_url": "tlmdo.co/2NT1vQW"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196422897637703687"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juntaletras", "id": "15719303"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "silviabroome", "id": "191451135"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder woman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550324355584006"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:06:42.000Z", "text": "@Juntaletras @silviabroome Escuadr\u00f3n suicida fue antes que Wonder woman", "in_reply_to_user_id": "15719303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909664976", "id": "1196550324355584006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550302809382912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:06:37.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128068846101856256", "id": "1196550302809382912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550096399347719"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:05:48.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323491700", "id": "1196550096399347719"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550085108273152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:05:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2368029748", "id": "1196550085108273152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550029940531203"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:05:32.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221426193", "id": "1196550029940531203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549986449793026"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:05:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81405460", "id": "1196549986449793026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196545145912676352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dario_Hadad43", "id": "743212325415587840"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549944964001795"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:05:12.000Z", "text": "@Dario_Hadad43 Amigo est\u00e1 buen\u00edsimo Silvio se suicida", "in_reply_to_user_id": "743212325415587840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563704626", "id": "1196549944964001795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549927175897089"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:05:08.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189615975240470529", "id": "1196549927175897089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549905277497344"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:05:02.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581194617", "id": "1196549905277497344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549882800148480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:04:57.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536711084", "id": "1196549882800148480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196549877267914752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:04:56.000Z", "text": "Um homem se matou em poti, escutei gente falando que era droga \nGente por favor n\u00e9 ? Kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189544828528463872", "id": "1196549877267914752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549821521367046"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:04:42.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970664418295066626", "id": "1196549821521367046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549810960183299"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:04:40.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157668045", "id": "1196549810960183299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196520543727603722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maluamoriim_", "id": "4396449999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549720161816608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:04:18.000Z", "text": "@maluamoriim_ a menina s\u00f3 se de mal pq a ex do mlk \u00e9 suicida kkkkk", "in_reply_to_user_id": "4396449999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441773502", "id": "1196549720161816608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196549613689491457"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:03:53.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955256641", "id": "1196549613689491457", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196549581930221570"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:03:45.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785177744", "id": "1196549581930221570", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549572157464576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:03:43.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295467335", "id": "1196549572157464576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549566209953793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:03:42.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738", "id": "1196549566209953793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196533799716302857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196549500288016388"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-18T22:03:26.000Z", "text": "@fikzinda444 Suicida", "in_reply_to_user_id": "930641293591629824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1456998386", "id": "1196549500288016388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549335267315712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:02:46.000Z", "text": "se matou +1 jovem aqi em cv por depress\u00e3o gnt s\u00e9rio isso \u00e9 desesperador ;/ oh meu Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1192948136718802944", "id": "1196549335267315712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549270314332161"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:02:31.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3893632221", "id": "1196549270314332161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549129343619072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:57.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036971354644463616", "id": "1196549129343619072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196549098595377152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349350570", "id": "1196549098595377152", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HBtVRJR5OU", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-abusada-por-seis-hombres-20191118-0131.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Nina-de-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549058787102721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:41.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres.\nhttps://t.co/HBtVRJR5OU\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102017241481076737", "id": "1196549058787102721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196549039527014401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:36.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921929757222166534", "id": "1196549039527014401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 85, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zAUNoybZ8k", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548952113532928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:15.000Z", "text": "Lamentable. Se suicida director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Caja de Seguro Social, Sergio Alem\u00e1n. https://t.co/zAUNoybZ8k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2842862463", "id": "1196548952113532928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548945247428608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:14.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793936729866641408", "id": "1196548945247428608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196548155732611077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196548943523524608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:01:13.000Z", "text": "@NNatymalik23 E n\u00e3o falo da boca pra fora, \u00e9 realmente verdade, temos que nos unir se quisermos ser feliz! E ter empatia, respeito e amor pelo pr\u00f3ximo nunca matou ningu\u00e9m, as pessoas que n\u00e3o entendem isso", "in_reply_to_user_id": "3234084104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325039266", "id": "1196548943523524608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196548919355957250"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:01:07.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764132646", "id": "1196548919355957250", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548912573747202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:01:06.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67054059", "id": "1196548912573747202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548868231639040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:00:55.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171095654103420929", "id": "1196548868231639040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548821230215168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:00:44.000Z", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747545290564075520", "id": "1196548821230215168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548716452286467"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:00:19.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059246272547303425", "id": "1196548716452286467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548694277054464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:00:14.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165965060", "id": "1196548694277054464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548681496956929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:00:11.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903046065208819712", "id": "1196548681496956929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548613213741056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:59:54.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897254254", "id": "1196548613213741056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548479109279745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:59:22.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187175335248482309", "id": "1196548479109279745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196546087462612994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "KelvyLima", "id": "138537877"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "andreaugfonseca", "id": "225201427"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "all_mistery", "id": "1540578700470542336"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "HnrqMisael", "id": "172793998"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548425153683456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:59:10.000Z", "text": "@unraisedll @KelvyLima @andreaugfonseca @JefinhoMenes @All_Mistery @HnrqMisael @ancapball_br Voc\u00ea quer consumir \u00e1lcool, voc\u00ea deixaria de consumir apenas por que o dono do monop\u00f3lio mandou matar a concorr\u00eancia ? Isso se voc\u00ea chegar a saber que ele matou, pra quem tem poder e dinheiro \u00e9 muito f\u00e1cil fazer isso e apagar qualquer liga\u00e7\u00e3o com o ato", "in_reply_to_user_id": "1079628006317006848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389502658", "id": "1196548425153683456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548417163542530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:59:08.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163644825612238849", "id": "1196548417163542530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548382149500935"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:58:59.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747057093614542848", "id": "1196548382149500935"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548334510583808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:58:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763831662", "id": "1196548334510583808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548097159114755"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:57:51.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "id": "1196548097159114755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196548052108107776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:57:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120584538", "id": "1196548052108107776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547977814388743"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:57:23.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189623379483082753", "id": "1196547977814388743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196545749036732416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Roneymoon", "id": "60924852"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547937247137792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:57:13.000Z", "text": "RT @Roneymoon: @mdenser Ele matou o futebol. Nunca mais vou poder torcer pra time nenhum, principalmente a sele\u00e7\u00e3o. Se algum ganha alguma c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204842728", "id": "1196547937247137792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196547659332493318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547878505926657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:59.000Z", "text": "@gatita__suicida pero y la t\u00eda con esa actitud tan chula y prepotente en plan........ tira pa tu casa a limpiarte el culo con los billetes con los que te pagas la silicona payasa", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995595888268587008", "id": "1196547878505926657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547851633012737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178034055", "id": "1196547851633012737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547800336613377"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732210510", "id": "1196547800336613377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547780556312576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:56:36.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820034546917900288", "id": "1196547780556312576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547775485370369"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:35.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022322402594832384", "id": "1196547775485370369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196546160078573569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "Amber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547688176791552"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:14.000Z", "text": "RT @hanibibxg: Yo pienso que no tendr\u00edan que agredir tanto a una persona, en este caso a Amber por expresar lo que pens\u00f3 en ese momento. Si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718524666772615170", "id": "1196547688176791552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196547678261387271"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:11.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897116873610887169", "id": "1196547678261387271", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547632291823617"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:56:00.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296992499", "id": "1196547632291823617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196367894734610432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547568190283777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:55:45.000Z", "text": "RT @parkerdanvsr: e sem conta que, se eu nao me  engano, eles venceram a deusa da fuckin vitoria, eles VENCERAM A VITORIA\n\no nico eh podero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930118471165403136", "id": "1196547568190283777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547566739042305"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:55:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032834847", "id": "1196547566739042305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547552251908097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:55:41.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347624205", "id": "1196547552251908097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547487688986624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:55:26.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580465206", "id": "1196547487688986624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547429908336641"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:55:12.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539284179", "id": "1196547429908336641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196547405635825665"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:55:06.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015451148512321536", "id": "1196547405635825665", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547326233468929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:54:48.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902880486745366533", "id": "1196547326233468929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196547311897382912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:54:44.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110749535523999745", "id": "1196547311897382912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196547262660403200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:54:32.000Z", "text": "Hoje uma trabalhadora -de um mercado do bairro que abre das 8h da manh\u00e3 as 21h da noite de segunda \u00e0 segunda- se enforcou na pra\u00e7a com a roupa do trabalho. O capitalismo t\u00e1 adoecendo e matando as pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "928587499622076421", "id": "1196547262660403200"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Sarrinhoo", "id": "998282037361553408", "name": "Sarro", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1004, "tweet_count": 21192, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuigiaFio", "id": "630008725", "name": "Luigia Fioramonti", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1026, "tweet_count": 80785, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "AgenziaH", "id": "376378946", "name": "Don Mussie Zerai Dr. theol. h.c.", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1621, "tweet_count": 54959, "listed_count": 45}, "location": "Europa"}, {"verified": false, "username": "lilianavillani", "id": "76378372", "name": "Liliana Villani", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 733, "tweet_count": 13089, "listed_count": 4}, "location": "San Antonio de Areco"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "id": "254599256", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "avrilsoc", "id": "172826489", "name": "Siguen tirando de la cuerda.... \u00bfCu\u00e1nto m\u00e1s?", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 777, "tweet_count": 25041, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "humano_demasia3", "id": "757675987278688256", "name": "humano_demasiado2", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442815, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "filosobrick", "id": "1833793130", "name": "da", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 112, "tweet_count": 31955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patsy1612", "id": "870070648512679937", "name": "Patricia\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc0e\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc36\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3057, "tweet_count": 186057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VoxBinissalem", "id": "1114169051062910976", "name": "VOX Binissalem", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 17260, "listed_count": 1}, "location": "Binissalem, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161128, "listed_count": 2525}}, {"verified": false, "username": "pilarmoreno_15", "id": "1072028970827304961", "name": "Pilaaar", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 552, "tweet_count": 8261, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Argentina"}, {"verified": false, "username": "guidomart1n", "id": "127859520", "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "martinezmateok", "id": "1061794323077959680", "name": "mateo", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 3193, "tweet_count": 38157, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Txili_Ar", "id": "1722837835", "name": "\ud83d\udc99 Mrs Lizzie \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2230, "tweet_count": 18657, "listed_count": 15}, "location": "C.A.Buenos Aires  - Argentina"}, {"verified": false, "username": "ssolcitos", "id": "995713904562065408", "name": "s\u00f8l", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 309, "tweet_count": 53063, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Yamila_Gramajo", "id": "372409947", "name": "Yam", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3449, "tweet_count": 78336, "listed_count": 10}, "location": "Claypole"}, {"verified": false, "username": "stephmagh", "id": "963594967808708608", "name": "mestre dos magos", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 81, "tweet_count": 11764, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nxtfb__", "id": "1444900218", "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1251, "tweet_count": 18867, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "kxbvtx", "id": "1408475220", "name": "kxbvt\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 335, "tweet_count": 53406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amandadcnp", "id": "1083713634004549632", "name": "amanda\ud83c\udf1d", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 548, "tweet_count": 38034, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "flavalvs", "id": "534786280", "name": "flavia", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 413, "tweet_count": 49552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "disabafando", "id": "1262907608", "name": "zaza", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1093, "tweet_count": 88283, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JhonnyFinotti", "id": "189885327", "name": "Finamore", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1941, "tweet_count": 33947, "listed_count": 3}, "location": "Nazareno, Brasil"}, {"verified": false, "username": "santi_aimar", "id": "1507093297", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 605, "tweet_count": 19052, "listed_count": 0}, "location": "Rio Cuarto, C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mariocatanzar11", "id": "962489554866462720", "name": "mariodepueyrredon", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 136, "tweet_count": 4557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernand15900046", "id": "1189668282439208962", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 649, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RommyStock", "id": "152113826", "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile."}, {"verified": false, "username": "ArosteguiFranco", "id": "2891193231", "name": "Franco Ar\u00f3stegui", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 504, "tweet_count": 106874, "listed_count": 17}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "location": "Tenerife"}, {"verified": false, "username": "00000Elizabeth", "id": "701986111", "name": "ELIZABET MENDOZA", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 852, "tweet_count": 51292, "listed_count": 1}, "location": "CAPITAL"}, {"verified": false, "username": "BUNKER4444", "id": "124011442", "name": "\ud83d\udc99Hern\u00e1n Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 320, "tweet_count": 2731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "fabi281264", "id": "3374891355", "name": "Fabiana Judith", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1097, "tweet_count": 41397, "listed_count": 3}, "location": "San Clemente del Tuy\u00fa, Argenti"}, {"verified": false, "username": "Alcloud_Origina", "id": "70206891", "name": "Alcloud", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1355, "tweet_count": 7970, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "shintaidragao", "id": "33772047", "name": "Sand Baby", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 198, "tweet_count": 15151, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mdenser", "id": "204842728", "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39051, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "angelrodrigues", "id": "31378015", "name": "\u00c2ngela Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 225, "tweet_count": 7531, "listed_count": 2}, "location": "Braga, Portugal"}, {"verified": false, "username": "miacordero_", "id": "3245954963", "name": "m\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 393, "tweet_count": 43311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fredmunhaussen", "id": "89491354", "name": "eldoc", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 74, "tweet_count": 17627, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "vldrag", "id": "179279318", "name": "vldrag", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1318, "tweet_count": 154103, "listed_count": 2}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "angelatoranzo1", "id": "751229658901934080", "name": "angelA", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 169, "tweet_count": 39723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitofl__", "id": "787005077072601088", "name": "victoria\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 731, "tweet_count": 40627, "listed_count": 0}, "location": " Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Vikky_Vikky321", "id": "3400331044", "name": "Virginia Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 205, "tweet_count": 3905, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "igalvar71", "id": "535877103", "name": "ignacio alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay"}, {"verified": false, "username": "DianaGiacosa", "id": "995067090242588674", "name": "Alicia Giacosa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3956, "tweet_count": 23363, "listed_count": 3}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825", "name": "Gustavo Adolfo Susbielles", "public_metrics": {"followers_count": 6877, "following_count": 7135, "tweet_count": 263596, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Enigmatica1", "id": "2483111937", "name": "Enigmatica", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 492, "tweet_count": 35192, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CeliarRafael", "id": "4275403415", "name": "celiar rafael lopez", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 44, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HanmiaMartin", "id": "1106591110238007296", "name": "Chiquinha G\u00f3tica Satanista", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 960, "tweet_count": 4784, "listed_count": 1}, "location": "Submundo"}, {"verified": false, "username": "anac2791", "id": "551044474", "name": "Anii:)", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 581, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "telecincoes", "id": "20013148", "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "brt_teteu", "id": "927346968468295680", "name": "Barreto \ud81a\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 374, "tweet_count": 13847, "listed_count": 0}, "location": "048"}, {"verified": false, "username": "luiiz_2m", "id": "1053457768970153985", "name": "LC\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 124, "tweet_count": 13648, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JAstolf", "id": "836395228047233024", "name": "Joseph 23 \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2741, "tweet_count": 97747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alejo_sosa1", "id": "2868684803", "name": "Alejo Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 244, "tweet_count": 32431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Charleston15", "id": "127152065", "name": "Charlie Barreto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 341, "tweet_count": 76489, "listed_count": 3}, "location": "Profesor, MD.P.R USA."}, {"verified": false, "username": "franky1ro", "id": "2472567587", "name": "Francisco Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 546, "tweet_count": 95535, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "max_drago", "id": "1526446531", "name": "Max Drago \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 18986, "following_count": 19012, "tweet_count": 295721, "listed_count": 14}, "location": "Libertador General Bernardo O'"}, {"verified": false, "username": "walterluis", "id": "37279501", "name": "Walter Luis", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 882, "tweet_count": 50841, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay, Argentina,Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "monirodrivuotto", "id": "150921695", "name": "monica", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 198, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angoneto", "id": "126064349", "name": "Agneto", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3229, "tweet_count": 408984, "listed_count": 0}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ"}, {"verified": false, "username": "obscat", "id": "4698336493", "name": "Observat\u00f3rio Cat\u00f3lico", "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 217, "tweet_count": 7107, "listed_count": 27}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "alani_cesar", "id": "2349338196", "name": "humberto cesar alani", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 197, "tweet_count": 13985, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "juliaguirrem", "id": "838865018", "name": "Julieta\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 141, "tweet_count": 31197, "listed_count": 1}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"verified": false, "username": "theisvo83", "id": "203233379", "name": "ISVO", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 618, "tweet_count": 98239, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes"}, {"verified": false, "username": "JORGELu21638146", "id": "1146478680614428675", "name": "JORGE Luis", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 208, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, PER\u00da"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "lberamendi57", "id": "3252914266", "name": "Lilyberok\ud83d\udc31soy del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 888, "tweet_count": 54153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tato_826", "id": "490949850", "name": "horacio hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 5017, "tweet_count": 44002, "listed_count": 2}, "location": "bahia blanca / arg"}, {"verified": false, "username": "Valeriapaula33", "id": "1013647919084441604", "name": "vaaescampar\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1966, "tweet_count": 50676, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "valenchamorr", "id": "968285947711377408", "name": "bort", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 208, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "location": "Villa La Angostura, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mauricio_sch", "id": "140245458", "name": "Mauricio Scheuermann", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1347, "tweet_count": 55813, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Maguiprati", "id": "2309384365", "name": "magui \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 406, "tweet_count": 16533, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "anaximandro_", "id": "152612205", "name": "anaximandro", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 632, "tweet_count": 25473, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TremdoThanos", "id": "913831968978227201", "name": "M.TREM \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 731, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "noeliadovale", "id": "154626729", "name": "Noelia!", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 649, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Katha_Zambrano", "id": "1497204054", "name": "Ni Idea", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 414, "tweet_count": 7310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343", "name": "Juana Jirafa", "public_metrics": {"followers_count": 13233, "following_count": 629, "tweet_count": 55710, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "danyrossi28", "id": "2230650897", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Daniela \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 2622, "tweet_count": 46417, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "MeczadaJin", "id": "742146330378797056", "name": "ki\u013f\u013fu\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 585, "tweet_count": 31015, "listed_count": 0}, "location": "RJ Z.O"}, {"verified": false, "username": "menortzz", "id": "1065029680846290944", "name": "tz\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 171, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}, "location": "TBJ-Siria "}, {"verified": false, "username": "JorgeMoruzzi", "id": "1051454507551481856", "name": "Jorge Gonzalez Moruzzi", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1236, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "nandez6369", "id": "2464652681", "name": "pepe nandez", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2076, "tweet_count": 31370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariSantos156", "id": "870311599961243648", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 342, "tweet_count": 5744, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Na47156524", "id": "1143839808151793664", "name": "Nasinha", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1278, "tweet_count": 32137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Madeline9462425", "id": "704485468151402496", "name": "Madeline", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1399, "tweet_count": 69004, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ToniFamilia", "id": "90536749", "name": "Sorocaba com Lula e Haddad.", "public_metrics": {"followers_count": 7944, "following_count": 8320, "tweet_count": 125982, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JulioCarmona_", "id": "2884009859", "name": "Aequalitatem \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 11000, "following_count": 8573, "tweet_count": 63428, "listed_count": 41}, "location": "Fascist\u00e3o do Sul (SP)"}, {"verified": false, "username": "avinipontes", "id": "931880898534002688", "name": "\ud83c\udf09", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1200, "tweet_count": 71535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Toblasnah", "id": "1051284116770033664", "name": "\ud83d\udd38\ufe0f\ud83d\udd38\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 188, "tweet_count": 9970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josepopolo1", "id": "1166832377445986304", "name": "josepopolo", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 351, "tweet_count": 15541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javier6473326", "id": "914482238494052353", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 488, "tweet_count": 37896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarlosdelMoral3", "id": "416666354", "name": "Carlos del Moral", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 839, "tweet_count": 6907, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "eleeramirez", "id": "157100122", "name": "Ele Ram\u00edrez #106308", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2299, "tweet_count": 12974, "listed_count": 4}, "location": "montevideo, uruguay"}, {"verified": false, "username": "Mariano_Lopez2", "id": "2429723071", "name": "MarianE", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 502, "tweet_count": 26764, "listed_count": 4}, "location": "Narcocity"}, {"verified": false, "username": "AViverosNoticia", "id": "726084043343699968", "name": "Alberto Viveros Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68933, "listed_count": 16}, "location": "Aguascalientes"}, {"verified": false, "username": "fasito_zquad", "id": "130265952", "name": "k-te", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2989, "tweet_count": 54200, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Regina_Duarte9", "id": "1073570555801059329", "name": "regg", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 902, "tweet_count": 61546, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paton__luna", "id": "2779919567", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 7073, "tweet_count": 23860, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "santi2492", "id": "4813523206", "name": "adrv2492", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1091, "tweet_count": 2256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gonzogoman", "id": "804094256", "name": "Gonzo Alvarez \ud83d\ude3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4578, "tweet_count": 34291, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "EstelaGraciia", "id": "768865154649956353", "name": "estela_graciia", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Templar19AB", "id": "1010439883800895489", "name": "Resistencia Nacional Nicarag\u00fca \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1387, "tweet_count": 26337, "listed_count": 3}, "location": "En Los Callejones de Monimbo"}, {"verified": false, "username": "jjtavares_", "id": "4746058049", "name": "ca\u00f3tica \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 365, "tweet_count": 18823, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rec465301", "id": "4861227670", "name": "Ariel\u00edgena de Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 997, "tweet_count": 27233, "listed_count": 0}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "username": "AntroReality", "id": "459245009", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1160, "tweet_count": 488055, "listed_count": 27}, "location": "Em algum Lugar...do Mundo"}, {"verified": false, "username": "AlvesMabe", "id": "825423214885138433", "name": "Quiero Rep\u00fablica ya", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 312, "tweet_count": 37724, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "emsm531", "id": "976298013395210240", "name": "EnUnaDeLasGrietasRESISTIENDO\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 510, "tweet_count": 38425, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"verified": false, "username": "payogus", "id": "1706262864", "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 466, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "subjetivigabs", "id": "64105422", "name": "nego junior |vis\u00e3o|", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1087, "tweet_count": 74510, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ferramos3103", "id": "2956287231", "name": "Fer Ramos #estamos hartos", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1252, "tweet_count": 17421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Critico_Humano", "id": "1187537775001767936", "name": "Cr\u00edtico\ud83e\udd2c Pero Humano\ud83e\udd13\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2727, "tweet_count": 40121, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "ggihDuarte", "id": "921182714287611904", "name": "Duacre \u1aa5", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 577, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anajucvc", "id": "1077734338966548481", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 270, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SantiGauna_s", "id": "929308725403320320", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 203, "tweet_count": 18995, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GonzaloAlonsoCh", "id": "706210216145264640", "name": "Gonzalo\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 527, "tweet_count": 14407, "listed_count": 2}, "location": "Maldonado, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Laurazul9", "id": "263552210", "name": "laura noem\u00ec azcona", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 316, "tweet_count": 201443, "listed_count": 5}, "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina"}, {"verified": false, "username": "Anan_Emma", "id": "338528724", "name": "Martha Emma", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 326, "tweet_count": 36002, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rjupter", "id": "2207391276", "name": "Rick S. Jun\u00edpero", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 143, "tweet_count": 17996, "listed_count": 2}, "location": "World Wide Web"}, {"verified": false, "username": "CorrentinaB", "id": "1156540711640211456", "name": "Correntina Brava", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2763, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RitaRitaplaneta", "id": "1686516794", "name": "Rita Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "mac_cc9", "id": "1924759122", "name": "Ceci", "public_metrics": {"followers_count": 8905, "following_count": 6300, "tweet_count": 10071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MMariagrasset", "id": "2352751943", "name": "\ud83d\udd90\ufe0fLA RA\u00daL ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2522, "tweet_count": 195863, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Horsekel", "id": "360336672", "name": "Raquel Mardini", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 72, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000", "name": "D. Tebeos \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 235, "tweet_count": 43263, "listed_count": 6}, "location": "Eckm\u00fcl, Troy"}, {"verified": false, "username": "fadavidzp", "id": "2891880773", "name": "Davson", "public_metrics": {"followers_count": 6472, "following_count": 4656, "tweet_count": 129154, "listed_count": 11}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "RenataR87024366", "id": "1176633138480631809", "name": "RenataRegina\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 327, "tweet_count": 17258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ani_EB", "id": "144960572", "name": "Ana Maria EB. MDQ \u264c", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 4491, "tweet_count": 161942, "listed_count": 18}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "EMEdeMaio", "id": "2893365563", "name": "Facundo Maiorana", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 247, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}, "location": "Posadas / Santo Tome"}, {"verified": false, "username": "gelcialpez", "id": "1621142948", "name": "Angel sin tregua", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 558, "tweet_count": 53262, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Marcosendra1", "id": "1187707957338882049", "name": "Marco_sendra", "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 4328, "tweet_count": 10296, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lai_dama", "id": "700464940151230464", "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 564, "tweet_count": 148623, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "framirezmas1", "id": "2880887806", "name": "Franklin Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 5002, "tweet_count": 15733, "listed_count": 3}, "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "anainnha", "id": "950757530971623425", "name": "ana blonded radio", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1353, "tweet_count": 15870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "limonayw", "id": "1102446261964341248", "name": "F\u00e1tima Lacraia", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 111, "tweet_count": 24729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_santanathais", "id": "40709693", "name": "Tha\u00eds Santana", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 564, "tweet_count": 11733, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Sofialioreto", "id": "149574622", "name": "elsaecheto@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 297, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Maameen14", "id": "2430544251", "name": "Mamen \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 754, "tweet_count": 21216, "listed_count": 3}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mercedes_doc", "id": "269753829", "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 892, "tweet_count": 41412, "listed_count": 7}, "location": "EN EL NUEVO Y VIEJO CONTINENTE"}, {"verified": false, "username": "Ernesto64198570", "id": "4833509405", "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 4627, "tweet_count": 41758, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ElviraArredond2", "id": "803283784070205440", "name": "Elvira@Arredondo07", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 124, "tweet_count": 14091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maritepm50", "id": "858959124", "name": "Mary Perez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 77, "tweet_count": 24926, "listed_count": 0}, "location": "Campana"}, {"verified": false, "username": "Patrici57738896", "id": "1190698728212049921", "name": "Patricia Vega", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 773, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sirena_noir", "id": "2500396663", "name": "Hyn dos rem\u00e9dios", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 591, "tweet_count": 131996, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "vickypedreira1", "id": "1113580017395613696", "name": "vicky pedreira", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 51, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martinaoliiva", "id": "1114348394158407682", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 139, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "unodosdoce", "id": "184218699", "name": "mauro", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 763, "tweet_count": 8486, "listed_count": 0}, "location": "El pa\u00eds de Pe\u00f1arol"}, {"verified": false, "username": "RosNora", "id": "465116309", "name": "Laprofe", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 339, "tweet_count": 20506, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Bs As Argentina"}, {"verified": false, "username": "Franchesca_Lab1", "id": "1057802065731350528", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc22\u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 456, "tweet_count": 37125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ROBYFASA", "id": "2727901021", "name": "#EDUCACI\u00d3N=FUTURO", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 3750, "tweet_count": 70016, "listed_count": 4}, "location": "Se realizan obras a pedido DM"}, {"verified": false, "username": "enriqueroura", "id": "97808347", "name": "Enrique Roura", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1328, "tweet_count": 33402, "listed_count": 4}, "location": "Lic. Econom\u00eda, Rosario, Arg."}, {"verified": false, "username": "silsanchezapred", "id": "1318941966", "name": "Sil S\u00e1nchez Apreda", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 362, "tweet_count": 43941, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Bs As, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MaraYol60717034", "id": "1123628717283139585", "name": "Mar\u00eda Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 20, "tweet_count": 6335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GODPorSiempre", "id": "1227848155", "name": "AnDy \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Ju\u2728AnTu", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 8973, "tweet_count": 225731, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Leiloka7", "id": "1035203776846684160", "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2239, "tweet_count": 36046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guiller16235291", "id": "1162900101230223361", "name": "Guillermo jxc \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 3176, "tweet_count": 73311, "listed_count": 0}, "location": "Villa Gesell pcia buenos aires"}, {"verified": false, "username": "CoacciSandra", "id": "724019916228202498", "name": "Sandra Coacci #SOSCuba #StopPutin", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1541, "tweet_count": 47816, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Jutreus", "id": "87553758", "name": "Juan Carlos Alvarez B.", "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 3519, "tweet_count": 45329, "listed_count": 1}, "location": "La Serena, Chile"}, {"verified": false, "username": "liaaaszz", "id": "2942087236", "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 446, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MatiSalas2", "id": "4247795669", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 186, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}, "location": "Segurola y Habana 4310 7 piso"}, {"verified": false, "username": "NachoUrcelay", "id": "525351599", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1047, "tweet_count": 49569, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "angiemontante", "id": "161171575", "name": "AngieMontanteMireles", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 161, "tweet_count": 43368, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potosi"}, {"verified": false, "username": "SergioB52994795", "id": "1645729705", "name": "Francisco X rechazo", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4943, "tweet_count": 35875, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MariaNavarroBue", "id": "1387585188", "name": "\ud835\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 349, "tweet_count": 25115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucre0015", "id": "3580568242", "name": "luppe", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 540, "tweet_count": 69855, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "fanny0", "id": "47974491", "name": "Fanny \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1615, "tweet_count": 50655, "listed_count": 5}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "MarianoChiodo", "id": "4250568112", "name": "MarianoC", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3136, "tweet_count": 175840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kattmiel", "id": "148131543", "name": "Flaca\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 4983, "tweet_count": 123308, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "qualvonfaes", "id": "1099860854", "name": "Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 895, "tweet_count": 29707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "selxswiftg", "id": "1040277969028243456", "name": "luks", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1210, "tweet_count": 18890, "listed_count": 13}, "location": "\u2764+\ud83e\uddca= yo"}, {"verified": false, "username": "mariiamtnz_", "id": "988449373423095811", "name": "mar\u00eda\ud83d\ude3e", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 578, "tweet_count": 10150, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Maria08aben", "id": "918791179373858816", "name": "mar\u00eda plaza", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 256, "tweet_count": 4696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erikagoomezz", "id": "1013156810", "name": "\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 202, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "location": "Oviedo"}, {"verified": false, "username": "juanticol", "id": "1460774317", "name": "Juan Ticol", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 388, "tweet_count": 3113, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "agostina_tuyon", "id": "751721085108887552", "name": "agostinA", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1738, "tweet_count": 81061, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marcolaluce", "id": "2432855712", "name": "Marco Colaluce", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 392, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar"}, {"verified": false, "username": "merlinacoolest", "id": "220148542", "name": "Merlina Chaplin", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1877, "tweet_count": 147929, "listed_count": 14}, "location": "University of Sussex, England"}, {"verified": false, "username": "Zorraplants", "id": "367323100", "name": "\u263d\u0f13\uff65*\u02da\u207a\u2027\u0359plants", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 465, "tweet_count": 50403, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarinkaRiveros", "id": "1190731371922284544", "name": "Maru Riveros", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 478, "tweet_count": 22310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edpapel", "id": "107884746", "name": "Edvaldo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 962, "tweet_count": 37853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TaniaPeaRomero3", "id": "1157833523459497984", "name": "Tania Pe\u00f1a Romero", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 467, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DAzpar", "id": "885865990441095168", "name": "Delcris", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1341, "tweet_count": 215784, "listed_count": 1}, "location": "Chubut, Argentina"}, {"verified": false, "username": "kylekestis", "id": "1112116230268350464", "name": "lucas #hotd", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44072, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "veronica_rodri2", "id": "937862845", "name": "veronica rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 49, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aliro57777", "id": "4311885315", "name": "ali.", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 2516, "tweet_count": 225664, "listed_count": 2}, "location": "ROSARIO  "}, {"verified": false, "username": "edevercelli", "id": "147598109", "name": "Eduardo Devercelli", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1370, "tweet_count": 124395, "listed_count": 3}, "location": "MVD-NYC"}, {"verified": false, "username": "babysac", "id": "1362878676", "name": "bab", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1065, "tweet_count": 84987, "listed_count": 3}, "location": "Angra dos Reis"}, {"verified": false, "username": "NicoHunter6", "id": "1179336450300612608", "name": "Nico_Hunter", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 25, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madiazreyes", "id": "4246892135", "name": "Ma\u00ae\ufe0fco D\u00edaz \u00ae\ufe0f\ud83c\udf33\ud83e\ude93\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8740, "following_count": 8701, "tweet_count": 485427, "listed_count": 52}, "location": "La Florida + Antofagasta, Chil"}, {"verified": false, "username": "manolozen", "id": "98409788", "name": "Emmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 193, "tweet_count": 20853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "patichamr", "id": "3863613526", "name": "Patricia Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 3137, "tweet_count": 73582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lauracarpo7", "id": "498133728", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2031, "tweet_count": 24475, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Susanacanita", "id": "3843838577", "name": "SuSan \ud83d\udc15\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc99\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 3041, "tweet_count": 83100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FerAz1442", "id": "1133097159044358149", "name": "REP\u00daBLICA SANMARTINIANA DE MENDOZA", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1956, "tweet_count": 18082, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "silvabatsta", "id": "202893114", "name": "paulo silva", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 515, "tweet_count": 90522, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "noeebarboza", "id": "2608108255", "name": "\u014aoelia\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 350, "tweet_count": 18389, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mapauzoca", "id": "1955145156", "name": "marisol ortega", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 179, "tweet_count": 5849, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Cab13Lucia", "id": "334849971", "name": "Lucia#andosemprepelaesquerda", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1037, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VirLuduenia", "id": "2404924196", "name": "Virginia", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 687, "tweet_count": 27183, "listed_count": 1}, "location": "Cordoba "}, {"verified": false, "username": "angiezelada_", "id": "195195249", "name": "angie", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 369, "tweet_count": 20186, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "IsabelinoChano", "id": "2826269089", "name": "Isabelino Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 674, "tweet_count": 7067, "listed_count": 1}, "location": "Migues"}, {"verified": false, "username": "RWerfil", "id": "765313467842723840", "name": "Rojas werfil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1151, "tweet_count": 76934, "listed_count": 1}, "location": "Santa Cruz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ignacio69911461", "id": "1106820294558265346", "name": "Ignacio Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 834, "tweet_count": 11679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pietraolvr", "id": "755253958285942784", "name": "pipi", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 483, "tweet_count": 29264, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Olddrin", "id": "154280034", "name": "O. M.", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 5002, "tweet_count": 115424, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia"}, {"verified": false, "username": "PachirisuKing", "id": "1120160299879997440", "name": "Gale Wind \ud83c\udf43 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 #RANGERNATION #tropadojusto\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 950, "tweet_count": 49188, "listed_count": 3}, "location": "Crato, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caracorales", "id": "2618317501", "name": "coral de bolso \ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 128, "tweet_count": 27272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LUFONDAM", "id": "256276076", "name": "LUISINA FONTES- MULTICOLOR!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 186, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "dhaycon", "id": "804367104472449028", "name": "dhaycondiniz", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 172, "tweet_count": 6076, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "soofibarboza", "id": "256215201", "name": "B\u0105mby \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 423, "tweet_count": 133576, "listed_count": 2}, "location": "muy muy lejano"}, {"verified": false, "username": "JZanarin", "id": "1136039777088745474", "name": "Josuel Zanarin", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1445, "tweet_count": 17327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HamburgSong13", "id": "3110260079", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 293, "tweet_count": 22597, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EduLope70117694", "id": "1079450302791733250", "name": "Edu Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1694, "tweet_count": 20861, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "estevsbea", "id": "2832354568", "name": "beacita \u260613", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 440, "tweet_count": 21295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marisachef1", "id": "4002710602", "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211673, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "RudeBoy_97", "id": "863291767", "name": "S\u00e1nchez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 186, "tweet_count": 173018, "listed_count": 37}, "location": "S.E.V.I.L.L.A."}, {"verified": false, "username": "CPZFootball", "id": "275552087", "name": "Carlos P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "FrancoBattaaaa", "id": "713183819935916032", "name": "\ud83d\udc8eFranco\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1379, "tweet_count": 63613, "listed_count": 0}, "location": "Godoy Cruz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AlbertoPapasso", "id": "118277437", "name": "Alberto Papasso Mouli\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 886, "tweet_count": 25012, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo, URUGUAY"}, {"verified": false, "username": "GaleanoHas", "id": "1157674204927614976", "name": "Galeano Has", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 236, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ShadowB93950407", "id": "1096876795637497856", "name": "Luk", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 10, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmedeiros71", "id": "577211939", "name": "Jorge Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 4653, "tweet_count": 365949, "listed_count": 14}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "joaomiranda", "id": "19083439", "name": "Jo\u00e3oMiranda", "public_metrics": {"followers_count": 14104, "following_count": 2149, "tweet_count": 225118, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "MariaEmeteria", "id": "1894370346", "name": "Maria Emeteria", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1415, "tweet_count": 26967, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TomasDelRio5", "id": "945172246422806528", "name": "Tomas del Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 2690, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "torres_escritor", "id": "124394735", "name": "Manuel Torres Escritor", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Gaaaabrieelll", "id": "1909642874", "name": "GJ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 226, "tweet_count": 13847, "listed_count": 2}, "location": "Vietnam ciudad del viento"}, {"verified": false, "username": "pepe_casanova", "id": "282190597", "name": "Pepe Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1034, "tweet_count": 43599, "listed_count": 9}, "location": "Ayamonte, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "analrnzlp", "id": "1202391181", "name": "a n a", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 674, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "location": "Albacete, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Milaaagroos_", "id": "4829931952", "name": "Milaagros\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 279, "tweet_count": 56336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sukittalins", "id": "184769124", "name": "*Nordestino*\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc18\ud83d\udd24\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 739, "tweet_count": 24135, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Semprejony", "id": "2646437587", "name": "juaum\u26a1\ufe0f\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 281, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanValada", "id": "1852954812", "name": "Juan Valada", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 419, "tweet_count": 55431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TwiterosC", "id": "1076367884815876097", "name": "TwiterosDeDerechaChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2448, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrolarok", "id": "719361093248925696", "name": "Pedro Larrosa", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1051, "tweet_count": 16222, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "edumrey", "id": "548192394", "name": "edu ray sugar", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 570, "tweet_count": 66707, "listed_count": 0}, "location": "BUE..."}, {"verified": false, "username": "ZanassiFranco", "id": "1025580408698793984", "name": "Fran \u26f9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 413, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mromelot", "id": "1097646480775675904", "name": "Melot", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 572, "tweet_count": 8081, "listed_count": 2}, "location": "world "}, {"verified": false, "username": "sikogz", "id": "171526941", "name": "outi\ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 82, "tweet_count": 64022, "listed_count": 5}, "location": "Galiza"}, {"verified": false, "username": "luciagonca02", "id": "3313002207", "name": "Luc\u00eda \u26c8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 385, "tweet_count": 14010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pauugueeleeo", "id": "1067015867832168448", "name": "Inmarcesible\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 290, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "04Olveira", "id": "1154010908", "name": "La Vida-es1", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 2944, "tweet_count": 24482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Opp507mag", "id": "223438701", "name": "Opinion Panama Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "location": "PANAMA"}, {"verified": false, "username": "faaniOK", "id": "1064637468", "name": "D a n i e L a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 173, "tweet_count": 147656, "listed_count": 4}, "location": "Argentina "}, {"verified": false, "username": "__useyourbrain", "id": "1726930332", "name": "Alejandra.", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 308, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_CamilaMontoya_", "id": "168279205", "name": "Camila Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 202, "tweet_count": 11792, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gildomel", "id": "143641044", "name": "gildomel", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 675, "tweet_count": 11579, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "lymsuppo", "id": "2468286889", "name": "LAURA HUNICKEN DE SUPPO", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 118, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GracielaGallega", "id": "4297273755", "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306794, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Mir_Mirta22", "id": "2369575280", "name": "Mir_Mirta", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 75, "tweet_count": 5926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolyns420", "id": "3008573800", "name": "pink molly for a freak hoe", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 500, "tweet_count": 78717, "listed_count": 3}, "location": "Jamaica"}, {"verified": false, "username": "joaogonp", "id": "2886832599", "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 289, "tweet_count": 66829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liliana_yanten", "id": "1186311265263726594", "name": "liliana yanten", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1572, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ketrillyn", "id": "957733961530306562", "name": "ketrillyn", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 332, "tweet_count": 116703, "listed_count": 0}, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "eujapa55", "id": "990261625679679488", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86.", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 2750, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd9\ud835\udcfe\u0301\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea.\u2728\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "carloslviola", "id": "130820801", "name": "Carlos Luis Viola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 743, "tweet_count": 28091, "listed_count": 3}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"verified": false, "username": "09del12m", "id": "1018875326020153344", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 870, "tweet_count": 70020, "listed_count": 0}, "location": "Donde vaya danna- Temperley"}, {"verified": false, "username": "aanafs_", "id": "3316029839", "name": "ana fl\u00e1via LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 501, "tweet_count": 61045, "listed_count": 0}, "location": "031/027"}, {"verified": false, "username": "aramiscohen", "id": "825658978097098753", "name": "colo", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 148, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "kandrea_ka", "id": "1284060469", "name": "Andrea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3b\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1772, "tweet_count": 29158, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "JorgeVeas6", "id": "1148757883720523777", "name": "Jorge Veas", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 187, "tweet_count": 13734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lacostegraciel1", "id": "4627490260", "name": "graciela lacoste", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 297, "tweet_count": 28317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cabronatzo", "id": "926540887", "name": "Ze peque\u00f1o anti-K", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 349, "tweet_count": 11316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mamirepublicana", "id": "1187477616128745473", "name": "Techi #Patriota del 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 3158, "tweet_count": 48573, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Beilla86", "id": "57315047", "name": "Beatriz Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 360, "tweet_count": 1955, "listed_count": 2}, "location": "Granada"}, {"verified": true, "username": "consaludmental", "id": "618094149", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "doctoragraciel1", "id": "742438677247340544", "name": "Graciela Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 461, "tweet_count": 10595, "listed_count": 1}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "FigaresRuiz", "id": "1159268785766961152", "name": "MRF \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 472, "tweet_count": 91444, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "blakesphil", "id": "1078029691397832704", "name": "giih \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5035, "tweet_count": 69578, "listed_count": 25}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "syllatherin", "id": "1114855857206984705", "name": "j\u00falia \u26a1\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 2312, "tweet_count": 22810, "listed_count": 9}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "MagaRomeroR", "id": "195915512", "name": "magaly romero", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 590, "tweet_count": 39454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danilooo_2001", "id": "3410046760", "name": "Danilog10", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 16, "tweet_count": 15866, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "janierison_", "id": "373454957", "name": "i purple my soul", "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 3939, "tweet_count": 77629, "listed_count": 9}, "location": "RN"}, {"verified": false, "username": "FuerzaMeade", "id": "997585613938360320", "name": "FuerzaCiudadanaMeade", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 804, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937", "name": "Andr\u00e9s Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 9214051, "following_count": 287, "tweet_count": 6439, "listed_count": 11070}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "calisuazo", "id": "387101554", "name": "Carlos Suazo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 439, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madutelis_", "id": "882350147635642369", "name": "patricinha \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 937, "tweet_count": 17278, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AleeQ93", "id": "249296165", "name": "Alee \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 155, "tweet_count": 23969, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Teixeirinha60", "id": "1000074738792878081", "name": "Teixeirinha", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 415, "tweet_count": 18447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariana_igm", "id": "999928991111933952", "name": "Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 608, "tweet_count": 20458, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal"}, {"verified": false, "username": "tialilucas", "id": "1088629745598771200", "name": "Elizabeth Lucas Carril", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78081, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gleon_unap", "id": "57428823", "name": "Gmo Leon Butler", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 753, "tweet_count": 19897, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "msanchezp4", "id": "1345878253", "name": "MGSP56 \ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09 #Yo en \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1105, "tweet_count": 366221, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "diegocarton_inf", "id": "1179785674536472576", "name": "Diego Cart\u00f3n Info", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 13, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hethnc", "id": "115177218", "name": "Heth Costa", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2175, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "PolemicaParaiba", "id": "248594570", "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 28258, "following_count": 5545, "tweet_count": 174960, "listed_count": 88}, "location": "Para\u00edba"}, {"verified": false, "username": "caroduarte04", "id": "1455185364", "name": "Carolina Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 70, "tweet_count": 44154, "listed_count": 4}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "misaelbr1", "id": "80006167", "name": "Misael", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 23, "tweet_count": 17977, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "patriapx", "id": "387033314", "name": "PATRICIO ACEVEDO", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2127, "tweet_count": 33962, "listed_count": 19}, "location": "Vitacura, Chile"}, {"verified": false, "username": "afe44boccanegra", "id": "597642960", "name": "antoniofranciscoele", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2227, "tweet_count": 143654, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Dignos3Y", "id": "1192569334444494848", "name": "firmes.y.dignos3", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 766, "tweet_count": 4518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Buda48", "id": "264861047", "name": "Jorge Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 12409, "following_count": 12003, "tweet_count": 405417, "listed_count": 52}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Irene_Gonzaalez", "id": "438633767", "name": "ire \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1027, "tweet_count": 106459, "listed_count": 3}, "location": "Arroyomolinos, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ValeFunes2", "id": "614499727", "name": "Valen \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 395, "tweet_count": 49993, "listed_count": 5}, "location": "Re\u00f1aca"}, {"verified": false, "username": "baldomera11", "id": "1372540663", "name": "anuska11 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 593, "tweet_count": 96316, "listed_count": 6}, "location": "cadiz"}, {"verified": false, "username": "DeCordoba10", "id": "716455971795648512", "name": "Libre Alberdi", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2810, "tweet_count": 149662, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "chilesinmentira", "id": "3130406181", "name": "Chile no se rinde!!", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 4897, "tweet_count": 142572, "listed_count": 11}, "location": "Chile "}, {"verified": false, "username": "Henrirss", "id": "75877694", "name": "Brooklyn Baby", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 1392, "tweet_count": 28469, "listed_count": 15}, "location": "Brooklyn Baby"}, {"verified": false, "username": "Catarin24", "id": "713022191814754304", "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 610, "tweet_count": 18648, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Drako1909", "id": "2953096378", "name": "Drako1909", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 764, "tweet_count": 221354, "listed_count": 24}, "location": "Earth-1909"}, {"verified": false, "username": "Jsig212James", "id": "2275319384", "name": "James Sigfield", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 80, "tweet_count": 4204, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mariacaoos", "id": "1534016520", "name": "\u03c7\u03ac\u03bf\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1105, "tweet_count": 94261, "listed_count": 16}, "location": "Aqu\u00ed se viene a comentar"}, {"verified": false, "username": "LudMLima", "id": "2836818154", "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 881, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do Po\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "SaludosNaty", "id": "474935379", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 3676, "tweet_count": 39843, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Lukao995", "id": "1013503593763278849", "name": "Lukas Santos", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1028, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SofiaMorosoli", "id": "1004562772011683841", "name": "Soffffffff", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 289, "tweet_count": 24158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ribocme", "id": "910505535446896641", "name": "Ric", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1285, "tweet_count": 21178, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aucdae", "id": "156961068", "name": "H #HayOrdenDeNoAflojar", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1926, "tweet_count": 25418, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Paz76Karola", "id": "3462619217", "name": "Karola Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 645, "tweet_count": 35012, "listed_count": 2}, "location": "@verdecreatividad "}, {"verified": false, "username": "MilesChile", "id": "320915352", "name": "Miles Chile", "public_metrics": {"followers_count": 30971, "following_count": 6513, "tweet_count": 26072, "listed_count": 139}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "fortinversail", "id": "128554447", "name": "Fortin Versailles", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 397, "tweet_count": 61964, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "josemagron", "id": "1051942781244059648", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Grondona Folle", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 255, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": true, "username": "LANACION", "id": "33989170", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876181, "following_count": 226, "tweet_count": 479981, "listed_count": 10903}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "charlituto", "id": "538395335", "name": "Carlos Marcelo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1086, "tweet_count": 36003, "listed_count": 0}, "location": "Por ahora solo en Valparaiso"}, {"verified": false, "username": "geosminu", "id": "973061338972016640", "name": "\u3007\u00ba\u00b0\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1328, "tweet_count": 9676, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FranKhali", "id": "796692344", "name": "\u269cDUNNE\u269c", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1307, "tweet_count": 72939, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RASAM72", "id": "183088522", "name": "Ramirez Pino \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 2113, "tweet_count": 116023, "listed_count": 36}, "location": "playa ancha, valparaiso"}, {"verified": false, "username": "LycethNahir", "id": "703449547", "name": "Nahir", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 782, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "elida92000082", "id": "1140785915658493953", "name": "@elida", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 928, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GonzaGamarra7", "id": "1083813569815298049", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc28\ud835\udc27\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 230, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "carl0srene", "id": "4895885134", "name": "Carlos Ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 66, "tweet_count": 119387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "planeta_simios", "id": "920027212237168640", "name": "En el Planeta de los Simios - Votamos fant\u00e1stico!!", "public_metrics": {"followers_count": 10874, "following_count": 11336, "tweet_count": 78322, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "glacudos", "id": "2235290874", "name": "gladys cudos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 900, "tweet_count": 7976, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires.. Argentina"}, {"verified": false, "username": "yagonicolas_1", "id": "2201430636", "name": "yaguito", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 335, "tweet_count": 62899, "listed_count": 4}, "location": "Don Torcuato "}, {"verified": false, "username": "Ana90790321", "id": "1076998891755712512", "name": "Ana B.L.", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 707, "tweet_count": 185535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cyriathan", "id": "270035144", "name": "T0nga", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 599, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanadeamrica1", "id": "1098682788029571078", "name": "juanadeam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 56, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patrici39836330", "id": "1187224757445517312", "name": "Patricia Perez", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 147, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn Mendoza Argentina"}, {"verified": false, "username": "Tanolanus2", "id": "1014581050289410048", "name": "Tano", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 135, "tweet_count": 291134, "listed_count": 4}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ventusboy", "id": "117086718", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 51, "tweet_count": 30642, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "augustosnunes", "id": "50452226", "name": "Augusto Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 1764521, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Susanas46516177", "id": "807633038947401733", "name": "Susana Republica-UNIR JxC", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1294, "tweet_count": 40609, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "thandercat17", "id": "225211369", "name": "thunderbirds", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 247, "tweet_count": 39231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaoflorb", "id": "2730341277", "name": "Joao Flor Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1495, "tweet_count": 61773, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9 - SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "KarenConC", "id": "232864105", "name": "Caren M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "agosmendizabal", "id": "283825853", "name": "Mar\u00eda Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 436, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba- Argentina"}, {"verified": false, "username": "fabianfabrici10", "id": "779006159319621633", "name": "Anibal Fabricio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2693\u16cb", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 75, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Jmaiacrf", "id": "1096095236152012800", "name": "Joyce \u00e9 13\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 473, "tweet_count": 21597, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "smoldovanyi", "id": "52509342", "name": "moldo", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 226, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "SEsquinazi", "id": "761674181901770754", "name": "Silvia Esquinazi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 106, "tweet_count": 14262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samyaboid", "id": "247932335", "name": "Antonio S.A.A.C. #Rechazo, #22 %, #44 %, #62 % )", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 7005, "tweet_count": 410795, "listed_count": 99}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "_anateles_", "id": "1140232053289639938", "name": "Ana Teles", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 206, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nextlevelmaria", "id": "2371429292", "name": "macla \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 816, "tweet_count": 121909, "listed_count": 3}, "location": "direito uerj"}, {"verified": false, "username": "Elcuervo60", "id": "146924980", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 670, "tweet_count": 9017, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "caaarqf", "id": "1021183393629966336", "name": "Caaar \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 56, "tweet_count": 28057, "listed_count": 0}, "location": "Pontevedra, Galicia"}, {"verified": false, "username": "WalterP85891382", "id": "765015657964503040", "name": "Walter Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1345, "tweet_count": 72360, "listed_count": 0}, "location": "la matanza"}, {"verified": false, "username": "zebravoyager", "id": "92560633", "name": "Zebrita \ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc31\u2708\ud83c\udfd6\ud83c\udf1e\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 15274, "following_count": 13030, "tweet_count": 127940, "listed_count": 8}, "location": "Unworried"}, {"verified": false, "username": "beatrizperuchi", "id": "1420792111", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 606, "tweet_count": 29911, "listed_count": 3}, "location": "Vit\u00f3ria, ES BR"}, {"verified": false, "username": "juliamanhaes2", "id": "2636050547", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 86, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria-ES"}, {"verified": false, "username": "DGuajiru", "id": "443307154", "name": "Alberto D Gon\u00e7alves \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2955, "tweet_count": 9441, "listed_count": 3}, "location": "Praia de Guajiru - Cear\u00e1"}, {"verified": false, "username": "MaraCobreros1", "id": "972077837153914881", "name": "Mar\u00eda Cobreros", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 190, "tweet_count": 92631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaloMontero01", "id": "1184100265244450816", "name": "Talo Montero \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 370, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "pandora2711", "id": "1118228443", "name": "Pandora27", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 40, "tweet_count": 67900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofiablanco20", "id": "1179196390502785027", "name": "sofiablanco", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 239, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CilaNutt", "id": "4839766649", "name": "\u2728\u212d\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd1e \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 118, "tweet_count": 51633, "listed_count": 1}, "location": " \u03b1r\u043cy de\u0455de j\u03b1\u0274e\u03b9ro de 2014  "}, {"verified": false, "username": "ffairyspjm", "id": "551987494", "name": "yah. \u00b6", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 6597, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "morangadm", "id": "721392980884660225", "name": "Ssnt\u00e3o.\u1d9c\u1d43\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 99, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "joseedilgon", "id": "615660372", "name": "jos\u00e9 edilberto gonz\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 170, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "mar_alisu", "id": "276258610", "name": "Alicia Martinez \ud83d\udcab\ud83c\udf3a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 599, "tweet_count": 35157, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "daniel937621731", "id": "1059617488428777473", "name": "@daniel93762173", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1994, "tweet_count": 26264, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jefersonjorge10", "id": "2264335180", "name": "Jeferson Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 101, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "location": "Mundo"}, {"verified": false, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879", "name": "TiEME", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 349, "tweet_count": 33298, "listed_count": 8}, "location": "+244"}, {"verified": false, "username": "SinleyAlice", "id": "2605827452", "name": "Sinley", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 750, "tweet_count": 7260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gragreno", "id": "1013859574602870784", "name": "Gragreno", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 682, "tweet_count": 18685, "listed_count": 0}, "location": "Uruguai"}, {"verified": false, "username": "miikky012", "id": "882215260266082305", "name": "miku", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 528, "tweet_count": 10801, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "carias1965", "id": "593881814", "name": "Claudio Arias", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 668, "tweet_count": 37501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kvl1974", "id": "174033446", "name": "KVL", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1565, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "location": "Planeta tierra"}, {"verified": false, "username": "preparandose", "id": "801056978", "name": "jorge benvenuto", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 822, "tweet_count": 50947, "listed_count": 8}, "location": "uruguay"}, {"verified": false, "username": "JulioCesarPradi", "id": "1629144188", "name": "Julio Cesar Pradie Colm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 5884, "tweet_count": 46072, "listed_count": 12}, "location": "Las Piedras,Canelones, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "mariavibcardoso", "id": "1092292481469870093", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 307, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AndreaC54298471", "id": "1192971240379748353", "name": "Andrea Canales", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tarciano_rocha_", "id": "808056772732796928", "name": "Tarciano Rocha\u24df", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 491, "tweet_count": 32526, "listed_count": 2}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Schwarza79", "id": "89410723", "name": "Schwarza", "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariperalta1508", "id": "704101454362054662", "name": "Marisol \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 363, "tweet_count": 36387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nellylomar", "id": "3482076377", "name": "#YoLosVote...#partidocolorado #PartidoNacional", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 2981, "tweet_count": 46209, "listed_count": 3}, "location": "Punta del este Uruguay"}, {"verified": false, "username": "sirtecnico", "id": "393069120", "name": "Antonio Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 773, "tweet_count": 21139, "listed_count": 0}, "location": "Banfield"}, {"verified": false, "username": "Y3SUNWOO", "id": "317254368", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff - \ud83c\udd94\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 983, "tweet_count": 51324, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DamarisWardrope", "id": "839934271271940100", "name": "Dam", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 947, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "location": " Argentina"}, {"verified": false, "username": "fcolopezdiaz", "id": "996526409282711552", "name": "francisco alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 86, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818", "name": "Vicente Fox Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 1471485, "following_count": 465, "tweet_count": 18578, "listed_count": 3806}}, {"verified": false, "username": "DavidFGonzalez0", "id": "3537189137", "name": "David F Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 654, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_pezeequiell", "id": "706686595190157313", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd56\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 276, "tweet_count": 31667, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "HoracioJaime5", "id": "822925531549204480", "name": "Horacio Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 285, "tweet_count": 88768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "superchanito", "id": "71080518", "name": "Nano \ud83d\udd90 #PeronismoBacteriaPol\u00edtica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 4998, "tweet_count": 354672, "listed_count": 6}, "location": "Capital Federal, Argentina"}, {"verified": false, "username": "luiscor37646406", "id": "1107843817", "name": "luis corrales parraguez", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 3433, "tweet_count": 23320, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "GretaRodriguezJ", "id": "630799041", "name": "greta", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 297, "tweet_count": 33242, "listed_count": 1}, "location": "San Luis, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MuerteUruguaya", "id": "1080586111938891778", "name": "Uruguaya A Muerte", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 462, "tweet_count": 34890, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "onilozzxc", "id": "1081172703229431810", "name": "\u0336v\u0336a\u0336s\u0336c\u0336a\u0336\u00ed\u0336n\u0336a\u0336 \u0336 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 396, "tweet_count": 17084, "listed_count": 0}, "location": "rj bb"}, {"verified": false, "username": "taj_lala", "id": "715724837050826753", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 2894, "tweet_count": 113511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZacatecasImagen", "id": "161871799", "name": "Imagen de Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 588, "tweet_count": 179535, "listed_count": 216}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "CrwnOfThxrns", "id": "1082478434457022464", "name": "\u0110\u0246\u2c64\u0246\u20ad", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 204, "tweet_count": 1670, "listed_count": 5}, "location": "@rolcendants "}, {"verified": false, "username": "MJquiroga", "id": "586625322", "name": "Donde Quijano \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 855, "tweet_count": 2256, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "reguloMD", "id": "449354414", "name": "Dr. Regulo Valdes", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 750, "tweet_count": 765, "listed_count": 1}, "location": "Panama City, Panama"}, {"verified": false, "username": "missgrez", "id": "171591419", "name": "Andrea Grez", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 534, "tweet_count": 1181, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "carolakaroly", "id": "4865887683", "name": "caro#TodoxlaRepublica", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1108, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Sergi1001", "id": "826134888", "name": "SU Wenli Indemnitzaci\u00f3 i autodeterminaci\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 331, "tweet_count": 19765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GonzaloTownsend", "id": "1197507504", "name": "Gonzalo Townsend Pinochet. Canal Verdad Historica", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1748, "tweet_count": 14488, "listed_count": 2}, "location": "PUERTO MONTT "}, {"verified": false, "username": "miguelpasquau", "id": "948566185", "name": "Miguel Pasquau Lia\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 28448, "following_count": 4328, "tweet_count": 22890, "listed_count": 253}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "juliamenezzes", "id": "563212836", "name": "j\u00falia \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 986, "tweet_count": 37923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tavares1958", "id": "356403390", "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Canedo", "id": "156374454", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 6269, "tweet_count": 101126, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Uzukuromaki", "id": "561532438", "name": "Old Money", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 308, "tweet_count": 40762, "listed_count": 2}, "location": "Monte Grande"}, {"verified": false, "username": "Ganadocereales", "id": "373494225", "name": "Ganado & cereales", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 2514, "tweet_count": 123498, "listed_count": 69}, "location": "Trenque lauquen - Bs. As."}, {"verified": false, "username": "melupintoo", "id": "1431509544", "name": "Chini\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 819, "tweet_count": 13989, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Zimmerman1982", "id": "131841981", "name": "Alejandro L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 499, "tweet_count": 40095, "listed_count": 60}, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "ottoreuss", "id": "19017608", "name": "C. Otto", "public_metrics": {"followers_count": 15896, "following_count": 1498, "tweet_count": 33018, "listed_count": 842}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Asriel__19", "id": "892536438541230080", "name": "Asriel Dreemurr", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4508, "tweet_count": 28505, "listed_count": 3}, "location": "28.3922\u00b0 N, 80.6077\u00b0 W"}, {"verified": false, "username": "cgdb1970", "id": "577088333", "name": "Jessica Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 836, "tweet_count": 15769, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DianaChehade", "id": "760370497", "name": "la Tatcher\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 865, "tweet_count": 89272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lugadicon", "id": "2908719353", "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3943, "tweet_count": 102729, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alfredogalavis", "id": "229404635", "name": "Alfredo Galav\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1738, "tweet_count": 1840, "listed_count": 1}, "location": "Valencia de Alc\u00e1ntara"}, {"verified": false, "username": "RABAGOISABEL", "id": "393554909", "name": "Isabel R\u00e1bago \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 118702, "following_count": 1644, "tweet_count": 20138, "listed_count": 302}, "location": "Periodismo UPSA Derecho UNED  "}, {"verified": false, "username": "carloscgrez", "id": "68250007", "name": "Carlos C Grez", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 581, "tweet_count": 31477, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "joanaro1495", "id": "551722823", "name": "Juu", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 598, "tweet_count": 74543, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Ruben_24_1893", "id": "3045067012", "name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}, "location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "iasminrz", "id": "1103134471040237569", "name": "Iasmin", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 575, "tweet_count": 10537, "listed_count": 0}, "location": "Sombrio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luci_sl_", "id": "1254268776", "name": "BITKREE | CEO", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 425, "tweet_count": 3465, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "PardoCass", "id": "875648479", "name": "Pardo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 5797, "following_count": 1409, "tweet_count": 103755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pazparaChile", "id": "867261326", "name": "Karen\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1689, "tweet_count": 12498, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pmibe", "id": "1938554689", "name": "Bekah\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 277, "tweet_count": 23593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "domar1953", "id": "3404316557", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Daniel\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16204, "following_count": 15819, "tweet_count": 93001, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Patirucilla", "id": "170489360", "name": "Patricia Portilla \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Republicana\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2446, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar"}, {"verified": false, "username": "RHESARCANGEL", "id": "302034500", "name": "RHESA", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2523, "tweet_count": 33053, "listed_count": 2}, "location": "TIBET"}, {"verified": false, "username": "ELIVAN2020", "id": "1054010161", "name": "FER", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 443, "tweet_count": 16411, "listed_count": 1}, "location": "RAMOS MEJIA"}, {"verified": false, "username": "cripitonio", "id": "140947044", "name": "lai", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 279, "tweet_count": 289567, "listed_count": 13}, "location": "079"}, {"verified": false, "username": "oibochecha", "id": "3906002612", "name": "Napaula", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 169, "tweet_count": 6752, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ninos14", "id": "114942715", "name": "ninoska", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2141, "tweet_count": 27284, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "caroo0810", "id": "1146516202111545345", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 79, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caroefi80", "id": "917903449177690114", "name": "Carolina \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 4050, "tweet_count": 169869, "listed_count": 4}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "RoPealoza2", "id": "1066435570912690176", "name": "Ro -ReHarta!!!\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1330, "tweet_count": 44222, "listed_count": 0}, "location": "Cba"}, {"verified": false, "username": "Petalodesal27", "id": "874726674939736064", "name": "Lontra felina", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 3448, "tweet_count": 73023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marie_Beltran83", "id": "904615046", "name": "Marie \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1960, "tweet_count": 40149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patrici16737670", "id": "1148984481681944578", "name": "Patricia Parra #Patriota\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 4436, "tweet_count": 43351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "taesoojin", "id": "953651094126768133", "name": "heloisa", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 268, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NuriaBlanco13", "id": "56981230", "name": "Nuria soleado \ud83d\udc22\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 4184, "tweet_count": 482367, "listed_count": 19}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mariicfr", "id": "781556358827143168", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 139, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "danieIabravo", "id": "282645203", "name": "\u22c4\uff61\u22c6\uff9f\u22c4", "public_metrics": {"followers_count": 41910, "following_count": 279, "tweet_count": 59012, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "HugoLendro", "id": "1088081923837186054", "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1106, "tweet_count": 111364, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LMbaeza2012", "id": "1462222376", "name": "Maria BLicuime", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 173, "tweet_count": 5630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hotttape", "id": "1260248011", "name": "JP", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 177, "tweet_count": 27371, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires."}, {"verified": false, "username": "getchandy", "id": "175930223", "name": "Gabi E.S. \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkriane", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4990, "tweet_count": 133230, "listed_count": 34}, "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Charly_S_", "id": "4827485161", "name": "CharlyS", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 63, "tweet_count": 67920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "herbalista78", "id": "57377640", "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1364, "tweet_count": 102149, "listed_count": 14}, "location": "C\u00e1ceres, Brasil"}, {"verified": false, "username": "medus4___", "id": "4484317529", "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 331, "tweet_count": 12752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isajedora", "id": "332942158", "name": "Isaa \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47"}, {"verified": false, "username": "GDeccia", "id": "475202380", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Graciela Esther Deccia\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe-Femina No Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1530, "tweet_count": 49690, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "antomaarini2", "id": "193017934", "name": "Anto marini", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 465, "tweet_count": 24703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lili59984104", "id": "1147243275650252801", "name": "Lili@Marlivo", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2536, "tweet_count": 59244, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "unamoschile", "id": "369243764", "name": "Viva Chile", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 569, "tweet_count": 35589, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "misterbichi_", "id": "1019356643400781824", "name": "pasi\u00f3n desabato", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 232, "tweet_count": 8684, "listed_count": 2}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Bortolotts", "id": "1001633371926167552", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 303, "tweet_count": 17866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carnor03011976", "id": "631523844", "name": "Charly", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 519, "tweet_count": 17616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moonsxchiId", "id": "1122878903796805632", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 292, "tweet_count": 26284, "listed_count": 1}, "location": ";f(loona);"}, {"verified": false, "username": "limari04", "id": "947953553271918592", "name": "\u039c\u0394\u0158\u0197\u0394", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 523, "tweet_count": 91238, "listed_count": 1}, "location": "na merda"}, {"verified": false, "username": "JBravo7", "id": "127377006", "name": "Jorge Bravo \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12180, "tweet_count": 13327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kary1472", "id": "1342485025", "name": "karen mercedes marin", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1590, "tweet_count": 77240, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cristiinaa_01_", "id": "1160878820024606725", "name": "Criiss\u26a1\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 196, "tweet_count": 8995, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "juancitopineda", "id": "1055457834", "name": "Juancito Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 2056, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "location": "Intibuca Honduras C.A"}, {"verified": false, "username": "lopus1981b", "id": "2909664976", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 627, "tweet_count": 45807, "listed_count": 19}, "location": "Jerez de la Frontera Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Eliquei1", "id": "1128068846101856256", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lelomnm", "id": "323491700", "name": "Marcelo N Marques", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1260, "tweet_count": 45760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ninavera9", "id": "2368029748", "name": "mujer", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 33, "tweet_count": 2482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_chicadehumo_", "id": "221426193", "name": "ChicaDeHumo", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 236, "tweet_count": 9228, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Lilizoom10", "id": "81405460", "name": "Li\ud83d\udc51\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 3637, "tweet_count": 49334, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "BrisaLeal__", "id": "2563704626", "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 814, "tweet_count": 73429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Dario_Hadad43", "id": "743212325415587840", "name": "DarioHadad", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 356, "tweet_count": 4077, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Tita01323936", "id": "1189615975240470529", "name": "Tito", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1339, "tweet_count": 12941, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CACibils", "id": "1581194617", "name": "Carlos Cibils", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 161, "tweet_count": 3085, "listed_count": 7}, "location": "Montevideo"}, {"verified": false, "username": "SUR1948", "id": "536711084", "name": "Desde el Sur \ud83c\udde6\ud83c\uddf7+\ud83c\udde8\ud83c\uddf1+\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1902, "tweet_count": 44655, "listed_count": 4}, "location": "Argentina + Chile + Venezuela"}, {"verified": false, "username": "luana14251724", "id": "1189544828528463872", "name": "merda.de.mundo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MimaPier", "id": "970664418295066626", "name": "FUERZA ITALIA, ALLE, ALLE", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 367, "tweet_count": 65099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fedecasaretto", "id": "157668045", "name": "Federico Casaretto", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 2672, "tweet_count": 10055, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "isah_pp", "id": "4441773502", "name": "isa.", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 758, "tweet_count": 15265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maluamoriim_", "id": "4396449999", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 167, "tweet_count": 110283, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AiilenLeal", "id": "2955256641", "name": "iei", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2440, "tweet_count": 39781, "listed_count": 0}, "location": "villa constitucion "}, {"verified": false, "username": "SantiColao", "id": "785177744", "name": "Santi colao", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 243, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "location": "Segurola y habana"}, {"verified": false, "username": "Claucf1", "id": "3295467335", "name": "klos", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 290, "tweet_count": 53392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "public_metrics": {"followers_count": 17811, "following_count": 7869, "tweet_count": 547915, "listed_count": 53}, "location": "BRASIL/RJ"}, {"verified": false, "username": "diana_isr", "id": "1456998386", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 84, "tweet_count": 19606, "listed_count": 1}, "location": "Sintra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "pr4d4ri4", "id": "930641293591629824", "name": "saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 234, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "location": "Algueir\u00e3o\u2013Mem Martins"}, {"verified": false, "username": "tallinealvesf", "id": "1192948136718802944", "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 259, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariavasallocc", "id": "3893632221", "name": "maria vasallo", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 629, "tweet_count": 94786, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "patiisep", "id": "1036971354644463616", "name": "pati", "public_metrics": {"followers_count": 10740, "following_count": 10902, "tweet_count": 219541, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LukasPila", "id": "2349350570", "name": "Lucas Daniel Pila", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 364, "tweet_count": 18432, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes Capital "}, {"verified": false, "username": "NoticiaFrontera", "id": "1102017241481076737", "name": "Frontera Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 582, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}, "location": "Baja California, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "QUEMAR_TIRIO", "id": "921929757222166534", "name": "me estas jodiendo?", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 667, "tweet_count": 16130, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "EdnaJaramillotv", "id": "2842862463", "name": "Edna Jaramillo G.", "public_metrics": {"followers_count": 11258, "following_count": 988, "tweet_count": 38747, "listed_count": 42}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Joaquin_nein", "id": "793936729866641408", "name": "Joaquin #Rechazo", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2195, "tweet_count": 7961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OnGirl18", "id": "325039266", "name": "Crazy Girl \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 226, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diegonicolas005", "id": "764132646", "name": "Diego.", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 563, "tweet_count": 94328, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Thejarbas", "id": "67054059", "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93005, "listed_count": 12}, "location": "somewhere over the rainbow"}, {"verified": false, "username": "unayoruga", "id": "1171095654103420929", "name": "Una Yoruga Que Opina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "pattigouveia2", "id": "747545290564075520", "name": "Ginelma Gouveia", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 95, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vio74509945", "id": "1059246272547303425", "name": "Vio", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 477, "tweet_count": 31107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caleropedro", "id": "165965060", "name": "Pedro Calero", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 667, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}, "location": "San Jos\u00e9, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Osopard02645558", "id": "903046065208819712", "name": "Oso", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 3982, "tweet_count": 25749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marialicia28", "id": "1897254254", "name": "Maria Alicia Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 300, "tweet_count": 65926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenH98882966", "id": "1187175335248482309", "name": "Carmen Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 165, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felizpekl", "id": "2389502658", "name": "Felizpe", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 233, "tweet_count": 5512, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dacruz_marcos", "id": "1163644825612238849", "name": "Marcos ubirajara dacruz", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "damaez76", "id": "747057093614542848", "name": "Damaris Bazaez", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 693, "tweet_count": 22809, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Chango_deLoxley", "id": "763831662", "name": "Edgardo Pasut", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 591, "tweet_count": 36462, "listed_count": 3}, "location": "Al Sur del Gran Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "aldunate_r", "id": "917778463", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4970, "tweet_count": 252041, "listed_count": 3}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rolinberg", "id": "120584538", "name": "#QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 4563, "tweet_count": 116998, "listed_count": 20}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "aetoscl", "id": "1189623379483082753", "name": "Aet\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 6140, "following_count": 5605, "tweet_count": 72815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Roneymoon", "id": "60924852", "name": "Ronald Leite\ud83d\udea9\ud83d\udc62\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 362, "tweet_count": 10567, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edla-DF"}, {"verified": false, "username": "n0madic0n", "id": "995595888268587008", "name": "gregor samsa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 225, "tweet_count": 16638, "listed_count": 2}, "location": "barcelona \u26e7 intj 5w4"}, {"verified": false, "username": "SantiagoAlzaria", "id": "178034055", "name": "Santiago Alzaria", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3195, "tweet_count": 298227, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lizbeth79GN", "id": "2732210510", "name": "GrietaEterna", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1549, "tweet_count": 111046, "listed_count": 3}, "location": "Orcolandia "}, {"verified": false, "username": "Maribadtrip", "id": "820034546917900288", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1168, "tweet_count": 10443, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LupitaL80200896", "id": "1022322402594832384", "name": "Lupita Lopez\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 4684, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gh00stx_", "id": "718524666772615170", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc25.", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 166, "tweet_count": 27539, "listed_count": 4}, "location": "\u2800  \ud835\udc1f\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc23\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc27. \u2800"}, {"verified": false, "username": "naebxg", "id": "889971009016795137", "name": "jotica \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 682, "tweet_count": 72828, "listed_count": 3}, "location": "worldwide"}, {"verified": false, "username": "ggimeena", "id": "897116873610887169", "name": "\u210aimmeena\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 119, "tweet_count": 25494, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe -Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Moscaconalas", "id": "3296992499", "name": "ARB", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 339, "tweet_count": 14490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bbhyunlights", "id": "930118471165403136", "name": "c\u00edntia", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 656, "tweet_count": 23496, "listed_count": 4}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kyorraang", "id": "706543598246957056", "name": "mj\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 922, "tweet_count": 6994, "listed_count": 4}, "location": "ravka"}, {"verified": false, "username": "Horace44m", "id": "1032834847", "name": "Ram\u00f3n Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 285, "tweet_count": 136987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Andreaas1980", "id": "347624205", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u24b6\u24c3\u24b9\u24c7\u24ba\u24b6\u270c\ufe0f22%, 44%, 62%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 4409, "tweet_count": 46442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorita_mn", "id": "580465206", "name": "Vicky \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 872, "tweet_count": 41036, "listed_count": 11}, "location": "           Pta.Carretas"}, {"verified": false, "username": "mariabidondo1", "id": "1539284179", "name": "mariabidondo", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 599, "tweet_count": 104544, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AxeelNicolas__", "id": "1015451148512321536", "name": "Axel nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 39, "tweet_count": 35658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dominga1601", "id": "902880486745366533", "name": "Dominga", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 318, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrahianGrana", "id": "1110749535523999745", "name": "Brahian Gra\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 23, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "location": "Maldonado, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "larilealf_", "id": "928587499622076421", "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 216, "tweet_count": 2962, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "author_id": "1525426801", "id": "1196481018343108608", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196475850457329665"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-18T17:10:46.000Z", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/pXXlYnSkyK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "376378946", "id": "1196475850457329665", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pXXlYnSkyK", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256", "id": "1196427451385159681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "author_id": "257332880", "id": "1195740663146565632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520", "id": "1196111448256208897", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xCM2xqfUBl", "expanded_url": "https://twitter.com/lulubolada/status/1195844136433307648", "display_url": "twitter.com/lulubolada/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196496936565661696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T18:34:34.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentido. Puff puff \u00e9 ASSASSINA e quem compactua com essa festa \u00e9 c\u00famplice. \u00c9 inacredit\u00e1vel https://t.co/xCM2xqfUBl", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "author_id": "1262907608", "id": "1196496936565661696", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "author_id": "152113826", "id": "1196456474001711108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196431025490018304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T14:12:39.000Z", "text": "Una de las cosas que m\u00e1s me jode de Joker es que ni con la dichosa R han tenido los cojones de hacer que el personaje sea indudablemente un villano. En Escuadr\u00f3n Suicida y Venom todav\u00eda se puede entender, pero en este caso es inaceptable el enfoque que le han dado.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "id": "1196431025490018304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488384786489345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dzLQRxXTrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1196488384786489345", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556448626610178"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:31:02.000Z", "text": "Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es Genocidio. Por algo los Finlandeses ofrecen grandes sumas a quien tenga un finland\u00e9s. Porque mueren est\u00fapidamente. Una Naci\u00f3n se suicida con aborto, asesinato.. https://t.co/dzLQRxXTrr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "890611713820721152", "id": "1196556448626610178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562505901989888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Ruicunh48778745", "id": "1100442148917383168"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Andreaza"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/QY4y5UR0tO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1196565039823687680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY4y5UR0tO", "media_key": "7_1196564970936373250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565039823687680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:05:11.000Z", "text": "@henriolliveira @Ruicunh48778745 Quer conhecer o carater da Vera? Veja esse video no qual ela e o Andreaza zombam e debocham da Ministra Damares, fazendo piada de uma mulher que na \u00e9poca ainda crian\u00e7a quase se matou por ser violentada sexualmente, tudo isso por desprezo a F\u00e9 da Damares. https://t.co/QY4y5UR0tO", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891", "id": "1196565039823687680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "author_id": "204842728", "id": "1196534237618421761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103", "id": "1196460610864795648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196565196589977600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T23:05:48.000Z", "text": "@fargosi ES TOTALMENTE SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "952061458367565825", "id": "1196565196589977600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "author_id": "20013148", "id": "1196518688720998400", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488460825219072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196496018759655430"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T18:30:55.000Z", "text": "Este comelon ignorante si se queda sin el mantengo pol\u00edtico se suicida! https://t.co/3IdBAOF5wX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472567587", "id": "1196496018759655430", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3IdBAOF5wX", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiUno/status/1196488460825219072", "display_url": "twitter.com/NotiUno/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5606, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana"}, {"start": 111, "end": 134, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa Gon\u00e7alves"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/romdlvJXB3", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/jim-jones-o-norte-americano-que-era-socialista-morou-em-bh-e-fundou-uma-seita-suicida-na-guiana/", "display_url": "ocnoticias.com.br/jim-jones-o-no\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196563736481320960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T23:00:00.000Z", "text": "ARTIGO: Jim Jones: O norte-americano que era socialista, morou em BH e fundou uma seita suicida na Guiana\nPor: Gustavo Corr\u00eaa Gon\u00e7alves dos Santos\nhttps://t.co/romdlvJXB3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "4698336493", "id": "1196563736481320960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "author_id": "235139317", "id": "1195924147152576512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 272, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Prado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196286970978287616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T04:40:14.000Z", "text": "\"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas de los sauces\no el momento en el que un dios enloquecido\nse suicida\n\nOtras manos\nmenos derrotadas\ny con menos miedo\npara aceptar la vida\".\n\nDaniela Prado.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "250459343", "id": "1196286970978287616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196561774553767937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:52:12.000Z", "text": "Esse matou a m\u00e3e e foi ao cinema.  https://t.co/N5URkai3C6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2884009859", "id": "1196561774553767937", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/N5URkai3C6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196561888483651585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fadavidzp", "id": "2891880773"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5201, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196562154972962821"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:53:43.000Z", "text": "@fadavidzp S\u00f3 pode kkkkk. \u00c0s  vezes eu tenho pena dele, acho q por isso eu penso q a Kenia veio pra trazer algum tipo de alegria pra esse homem desgostoso da vida.", "in_reply_to_user_id": "2891880773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176633138480631809", "id": "1196562154972962821"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196364701753589762"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T09:49:06.000Z", "text": "Dice Arrimadas:voy a ser valiente....vale pero un poco suicida....porque te han dejado un muerto impresionante(contable e ideol\u00f3gico)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1187707957338882049", "id": "1196364701753589762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196525629002391552"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T20:28:34.000Z", "text": "mision suicida : salir en short a la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1114348394158407682", "id": "1196525629002391552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196559968746516480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariiamtnz_", "id": "988449373423095811"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196560861441220610"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:48:35.000Z", "text": "@mariiamtnz_ y s\u00e9, que al menos hoy tengo el control del desorden que yo solamente cree", "in_reply_to_user_id": "988449373423095811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918791179373858816", "id": "1196560861441220610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "author_id": "275552087", "id": "1196051761016057862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196380316442738698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196393615351861248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T11:44:00.000Z", "text": "Como \u00e9 que falar de comunismo, uma corrente que matou milh\u00f5es de pessoas e criou mis\u00e9ria em todo o lado, pode normalizar o que quer quer seja? S\u00f3 se acharem que o comunismo \u00e9 normal. https://t.co/4745cm5VyL", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "19083439", "id": "1196393615351861248", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/4745cm5VyL", "expanded_url": "https://twitter.com/seixasdacosta/status/1196380316442738698", "display_url": "twitter.com/seixasdacosta/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZPcQlSOgU9", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639380314968064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPcQlSOgU9", "media_key": "3_1193639373599850499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639380314968064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T21:19:39.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZPcQlSOgU9", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1193639380314968064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "1119190474525421568", "id": "1195754024953405446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Cami"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196535716970483714"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:08:40.000Z", "text": "- Cami, me prestas tu moto para aprender a manejar?\n- \ud83d\ude10 de qu\u00e9 hablas viejo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "168279205", "id": "1196535716970483714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196558161198616577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196558256598114306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:38:14.000Z", "text": "@carolindawinda O da tatuagem", "in_reply_to_user_id": "3008573800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886832599", "id": "1196558256598114306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196541722920148993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:32:32.000Z", "text": "se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "990261625679679488", "id": "1196541722920148993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "gratis"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/jjifzJeweW", "expanded_url": "http://bit.ly/33X3d9v", "display_url": "bit.ly/33X3d9v", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33X3d9v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396406078083072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T11:55:05.000Z", "text": "A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida, #gratis, de 3 cifras y accesible. Noticia https://t.co/jjifzJeweW v\u00eda @infosalus_com", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "id": "1196396406078083072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "lamar"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "all day"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5545, "type": "Person", "normalized_text": "sabina"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "noah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196544001219932160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:41:35.000Z", "text": "to avisando j\u00e1 adiantado\n\nse o lamar voltar \n\ne em all day n\u00e3o rolar aquela cena de casal dele com a sabina igual rola com o noah\n\neu vou fazer esc\u00e2ndalo", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 1}, "author_id": "1114855857206984705", "id": "1196544001219932160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Microsoft"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "T-MEC"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mMcy3ICyLF", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezobrador_/status/1196489630520160257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mMcy3ICyLF", "media_key": "3_1196489618063085571"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196489630520160257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T18:05:32.000Z", "text": "Avanzamos en acuerdos con Microsoft. Hablamos de la creaci\u00f3n de 3 universidades y del combate a la corrupci\u00f3n con tecnolog\u00eda. Coincidimos en que, una vez aprobado el T-MEC, empresas automotrices, aeroespaciales y de log\u00edstica establecidas en M\u00e9xico, invertir\u00e1n m\u00e1s en sistemas. https://t.co/mMcy3ICyLF", "public_metrics": {"retweet_count": 3296, "reply_count": 974, "like_count": 10945, "quote_count": 304}, "author_id": "82119937", "id": "1196489630520160257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196556606101708800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Teixeirinha60", "id": "1000074738792878081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196557143454998528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:33:48.000Z", "text": "@Teixeirinha60 Ainda vais a tempoooo", "in_reply_to_user_id": "1000074738792878081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999928991111933952", "id": "1196557143454998528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/XdNtW8nB2W", "expanded_url": "https://twitter.com/CFDiego_Carton/status/1196489825278480384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdNtW8nB2W", "media_key": "7_1196489690393849856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196489825278480384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T18:06:18.000Z", "text": "Hoy recordamos el \u00faltimo directo que nos regalo @DiegoCarton donde nos canto una canci\u00f3n in\u00e9dita de su pr\u00f3ximo trabajo titulada \u201cCoraz\u00f3n suicida\u201d https://t.co/XdNtW8nB2W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1179785674536472576", "id": "1196489825278480384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196550702853709826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:08:13.000Z", "text": "Cara morreu um homem na alvorada muito feio, o pior que \u00e9 que n\u00e3o sabe se empurraram o cara quando o brt tava vindo ou se ele se jogou, \u00e9 muito triste ver que um ponto final de \u00f4nibus as pessoas se comportam igual bicho, lament\u00e1vel \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "713022191814754304", "id": "1196550702853709826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193551211183534080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "WB Montreal"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193551212479537152"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-10T15:29:18.000Z", "text": "WB Montreal\u2019s cancelled open world Suicide Squad game also had this mandate, which would\u2019ve had you zipping from gargoyle to gargoyle as various SS members like Deathstroke, Harley Quinn, and Katana.", "in_reply_to_user_id": "2275319384", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "2275319384", "id": "1193551212479537152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Marchig\u00fce"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "nom\u00e1sfemicidios"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VxQ9gu4neN", "expanded_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioelmarino.cl/2019/11/18/fem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196555521626689536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:27:21.000Z", "text": "Femicidio en Marchig\u00fce: hombre asesina a su ex conviviente y luego se suicida. #nom\u00e1sfemicidios https://t.co/VxQ9gu4neN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "320915352", "id": "1196555521626689536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8326, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/THIRKFGoMS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJXyhs", "display_url": "dlvr.it/RJXyhs"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vNy6LEKgWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1196488384786489345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNy6LEKgWJ", "media_key": "3_1196488382781612033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196488384786489345"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T18:00:35.000Z", "text": "El arzobispo de La Plata cuestion\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez por su intenci\u00f3n de legalizar el aborto https://t.co/THIRKFGoMS https://t.co/vNy6LEKgWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 27, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "33989170", "id": "1196488384786489345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196214566176411648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-17T23:52:31.000Z", "text": "Quien se suicida primero ???", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "920027212237168640", "id": "1196214566176411648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7593, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Masaya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196449782547525632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T15:27:11.000Z", "text": "No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n a una caravana suicida a Masaya, podr\u00edan convocar a una huelga nacional, pero, primero se debe de desbordar la gente a las calles. Se que se lee feo.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "270035144", "id": "1196449782547525632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Vav\u00e1"}, {"start": 184, "end": 206, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Genival In\u00e1cio da Silva"}, {"start": 225, "end": 243, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Pauliceia"}, {"start": 249, "end": 249, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "S"}, {"start": 252, "end": 268, "probability": 0.6055, "type": "Place", "normalized_text": "Bernardo do Campo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393827491307520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T11:44:51.000Z", "text": "A porta-voz @monicabergamo garante: Lula n\u00e3o visitou os t\u00famulos dos parentes mortos durante a temporada na cadeia pq \u201celes foram cremados\u201d. A fam\u00edlia do irm\u00e3o Vav\u00e1 informa: o corpo de Genival In\u00e1cio da Silva foi sepultado no Cemit\u00e9rio Pauliceia, em S. Bernardo do Campo", "public_metrics": {"retweet_count": 5594, "reply_count": 5177, "like_count": 31349, "quote_count": 680}, "author_id": "50452226", "id": "1196393827491307520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196521998295404544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "taekookas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196523415676559361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T20:19:47.000Z", "text": "@BTSWEVERSE_BR @BTS_twt Matou as taekookas, descansem em paz", "in_reply_to_user_id": "1146793733855293440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "551987494", "id": "1196523415676559361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "CSS"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Luciani"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Xv6iXFvWxa", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196511468436574209"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T19:32:18.000Z", "text": "#JudicialPA El funcionario laboraba en la CSS desde la gesti\u00f3n de Ren\u00e9 Luciani. https://t.co/Xv6iXFvWxa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "250341631", "id": "1196511468436574209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196377901266096129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T10:41:33.000Z", "text": "Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos humanos, se matou morre tamb\u00e9m. Popula\u00e7\u00e3o apanhou o bandido ? Espanca mm, pol\u00edcia apanhou o bandido ? Mata mm. Na nossa vez eles n\u00e3o pensam 2x.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "3409091879", "id": "1196377901266096129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ffdRLGSBwT", "expanded_url": "https://twitter.com/Schwarza79/status/1196551255050641409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffdRLGSBwT", "media_key": "3_1196551117607493633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196551255050641409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T22:10:24.000Z", "text": "Se Jesus voltar, crucificam o homem de novo.\n\n\"Amar o pr\u00f3ximo? Esse ai dever ser gay!\" https://t.co/ffdRLGSBwT", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 14, "like_count": 647, "quote_count": 2}, "author_id": "89410723", "id": "1196551255050641409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 267, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Moctezuma"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4682, "type": "Place", "normalized_text": "Amozoc"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.3478, "type": "Place", "normalized_text": "Yesca"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.3699, "type": "Place", "normalized_text": "Nayarit"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/lkoGErD7bW", "expanded_url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-anuncia-260-millones-pesos-camino-yesca-nayarit", "display_url": "milenio.com/politica/amlo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-anuncia-260-millones-pesos-camino-yesca-nayarit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196268868328660992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T03:28:18.000Z", "text": "Todo es evadir la transparencia, no pasar por el congreso y enga\u00f1ar a los \"bobos\".\nSer\u00e1n las joyas de Moctezuma?\nEl tesoro de Amozoc? o \nEl oro de los espa\u00f1oles?\n\nAMLO anuncia 260 millones de pesos para camino en La Yesca, Nayarit https://t.co/lkoGErD7bW v\u00eda @Milenio", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 592, "like_count": 440, "quote_count": 25}, "author_id": "166669818", "id": "1196268868328660992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196553502132252672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JxsticxCygnus", "id": "1120015340262567936"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.698, "type": "Other", "normalized_text": "Erika"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553508146810885"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:19:21.000Z", "text": "@JxsticxCygnus + punto de vista Erika hacia lo que quer\u00eda, siempre.\u2014\n\nEstoy cansado \u00bfEntiendes? Eres la segunda al mando pero estoy cansado de que todo lo hagas t\u00fa, estoy cansado de siempre tenerte atr\u00e1s como si no supiera hacer las cosas, d\u00e9jame hacer mi +", "in_reply_to_user_id": "1082478434457022464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082478434457022464", "id": "1196553508146810885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196522211600941056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguelpasquau", "id": "948566185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196553094651404293"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:17:43.000Z", "text": "@miguelpasquau La INTERPRETACI\u00d3N que se ha impuesto de la CE 1978 sin ninguna duda no merece la pena salvarla. El 155 es el art\u00edculo \"chernobyl\" que la suicida. Y ya ha saltado.\nHab\u00eda otra CE, con el mismo texto, con otra interpretaci\u00f3n judicial, que era la buena. Muri\u00f3 en 2010.", "in_reply_to_user_id": "948566185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826134888", "id": "1196553094651404293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "CE 1978"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9114, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8711, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/rNKxaT2nzW", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/18/actualidad/1574075674_902769.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/18/actualidad/1574075674_902769.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196522211600941056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T20:15:00.000Z", "text": "El comentario es f\u00e1cil: si la \u00fanica manera de salvar la CE 1978 fuese impedir una coalici\u00f3n de 2 partidos legales, \u00bfmerecer\u00eda la pena salvarla?\nAznar: el pacto PSOE-Podemos \"conducir\u00e1 a una crisis constitucional de consecuencias devastadoras\u201d https://t.co/rNKxaT2nzW", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 40, "like_count": 172, "quote_count": 11}, "author_id": "948566185", "id": "1196522211600941056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nowBWq8hCc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/J0gG9tXw2v", "expanded_url": "https://twitter.com/ottoreuss/status/1196465696710045697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0gG9tXw2v", "media_key": "3_1196465695195848704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196465696710045697"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T16:30:26.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a: las muertes por esta causa duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/nowBWq8hCc https://t.co/J0gG9tXw2v", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "19017608", "id": "1196465696710045697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196543938091474944"], "lang": "tr", "created_at": "2019-11-18T21:41:20.000Z", "text": "EREs tan, tan, tan... \ud83e\udd25\u2b07\ufe0f\ud83e\udd2b https://t.co/OV2JawOHb5", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 17, "like_count": 231, "quote_count": 5}, "author_id": "393554909", "id": "1196543938091474944", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/OV2JawOHb5", "expanded_url": "https://twitter.com/RABAGOISABEL/status/1196543938091474944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OV2JawOHb5", "media_key": "3_1196543933297373184"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "author_id": "3045067012", "id": "1196034942469312516", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194229326213988352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194229432283729920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T12:24:19.000Z", "text": "quando pais perdem seus filhos eles n\u00e3o falam sobre o amor deles eles lamentam muito sofre e chora ou entra em choque mas falar de amor \u00e9 totalmente at\u00edpico nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio que vc ama sua filha vc \u00e9 a m\u00e3e dela sabe? ningu\u00e9m questionaria isso A N\u00c3O SER QUE \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "140947044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140947044", "id": "1194229432283729920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196200476565549056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo cepeda"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/p0RGhvU3ak", "expanded_url": "https://twitter.com/cocatanblanca/status/1196200476565549056", "display_url": "twitter.com/cocatanblanca/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196468603882819584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T16:41:59.000Z", "text": "Ricardo cepeda se suicida si ve a estas bichas \u201ccantando\u201d mi nostalgia https://t.co/p0RGhvU3ak", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "282645203", "id": "1196468603882819584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196550411244711936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Robinson"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cg8fn58eAO", "expanded_url": "https://twitter.com/blairftcamz/status/1196550868059000833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cg8fn58eAO", "media_key": "3_1196550862182723585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196550868059000833"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T22:08:52.000Z", "text": "\"El hombre angustiado\"\n\nEl cuadro fue pintado por un hombre que ten\u00eda desorden mental. Utiliz\u00f3 su propia sangre para crear parte del cuadro y al terminarlo se suicid\u00f3. La pintura pertenece a la familia Robinson, quienes relatan que el cuadro gime y se queja durante las noches. https://t.co/cg8fn58eAO", "in_reply_to_user_id": "332942158", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "332942158", "id": "1196550868059000833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196545145912676352"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:46:08.000Z", "text": "No me puedo concentrar para leer el libro de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743212325415587840", "id": "1196545145912676352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196545749036732416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:48:31.000Z", "text": "@mdenser Ele matou o futebol. Nunca mais vou poder torcer pra time nenhum, principalmente a sele\u00e7\u00e3o. Se algum ganha alguma coisa, logo a ta\u00e7a vai parar nas m\u00e3os do capet\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "204842728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "60924852", "id": "1196545749036732416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Amber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196546160078573569"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T21:50:09.000Z", "text": "Yo pienso que no tendr\u00edan que agredir tanto a una persona, en este caso a Amber por expresar lo que pens\u00f3 en ese momento. Si uno agrede a la violencia con m\u00e1s violencia y odio, eres m\u00e1s de lo mismo. Luego lloramos cuando alguien se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889971009016795137", "id": "1196546160078573569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196364042635485184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "annabeth"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "percy"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "nico"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "tartaro\n\nfrank"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196367894734610432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T10:01:48.000Z", "text": "e sem conta que, se eu nao me  engano, eles venceram a deusa da fuckin vitoria, eles VENCERAM A VITORIA\n\no nico eh poderosissimo ja matou um cara so falando pra ele q ele tava morto\n\nannabeth, percy e nico sobreviveram o tartaro\n\nfrank eh o filho do proprio deus da guerra", "in_reply_to_user_id": "706543598246957056", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "706543598246957056", "id": "1196367894734610432"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "id": "04b3b7bd04680262"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "id": "fb19477acb7cac07"}]}, "errors": [{"resource_id": "1196564650789396480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196564650789396480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196564650789396480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196562505901989888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196562505901989888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196562505901989888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196563521053573120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196563521053573120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196563521053573120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084917798252486656", "value": "1084917798252486656", "detail": "User has been suspended: [1084917798252486656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196562441515212801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196562441515212801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196562441515212801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196561632920571909", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196561632920571909", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196561632920571909].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "101290659", "value": "101290659", "detail": "User has been suspended: [101290659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196462789763706880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196462789763706880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196462789763706880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196562211541528576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196562211541528576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196562211541528576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011295902923919363", "value": "1011295902923919363", "detail": "User has been suspended: [1011295902923919363].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196547925104566275", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196547925104566275", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196547925104566275].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2415712615", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2415712615].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2415712615", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196557988229718016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196557988229718016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196557988229718016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "813201560499011584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813201560499011584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813201560499011584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196537275909378054", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196537275909378054].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196537275909378054", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "984182395476807681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [984182395476807681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984182395476807681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196559988883410952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196559988883410952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196559988883410952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196446092918964225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196446092918964225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196446092918964225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078766489778311168", "value": "1078766489778311168", "detail": "User has been suspended: [1078766489778311168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196520311388176384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196520311388176384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196520311388176384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1086342313247428611", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086342313247428611].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086342313247428611", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196270633820262401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196270633820262401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196270633820262401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974388277720567809", "value": "974388277720567809", "detail": "User has been suspended: [974388277720567809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196553668167909376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196553668167909376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196553668167909376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196216527890124800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1196216527890124800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1196216527890124800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196515973307752448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196515973307752448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196515973307752448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "15719303", "value": "15719303", "detail": "User has been suspended: [15719303].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196422897637703687", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196422897637703687", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196422897637703687].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196520543727603722", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196520543727603722", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196520543727603722].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196533799716302857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196533799716302857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196533799716302857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3234084104", "value": "3234084104", "detail": "User has been suspended: [3234084104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196548155732611077", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196548155732611077", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196548155732611077].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1079628006317006848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1079628006317006848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079628006317006848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196546087462612994", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196546087462612994].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196546087462612994", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196547659332493318", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196547659332493318", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196547659332493318].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196567000908255232", "oldest_id": "1196547262660403200", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fouz9czvq607in759ghlrgfb1"}}