{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419645490", "edit_history_tweet_ids": ["1199464844702953472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199464844702953472"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150409692", "edit_history_tweet_ids": ["1199464828156420097"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199464828156420097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623306186", "edit_history_tweet_ids": ["1199464783852048384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199464783852048384"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97475188", "edit_history_tweet_ids": ["1199464723412111360"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199464723412111360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80412616", "edit_history_tweet_ids": ["1199464714511769600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199464714511769600"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546432428", "edit_history_tweet_ids": ["1199464651441999872"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199464651441999872"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193311994", "edit_history_tweet_ids": ["1199464638607482880"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1199464638607482880"}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103383269079478273", "edit_history_tweet_ids": ["1199464633880453122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T23:07:08.000Z", "lang": "it", "id": "1199464633880453122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108444216894484480", "edit_history_tweet_ids": ["1199464427570884608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "created_at": "2019-11-26T23:06:19.000Z", "lang": "es", "id": "1199464427570884608"}, {"text": "@AlexGutierrezM @WhistPlayers Massap\u00e0??? Aix\u00f2 \u00e9s un mecanisme su\u00efcida", "in_reply_to_user_id": "36458914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1191039627743940610", "edit_history_tweet_ids": ["1199464238093389824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexGutierrezM", "id": "36458914"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199451572272607232"}], "created_at": "2019-11-26T23:05:33.000Z", "lang": "ca", "id": "1199464238093389824"}, {"text": "Marido diz: voc\u00ea \u00e9 um suicida ambulante.\nN\u00e3o v\u00ea perigo nas coisas \u00f3bvias mas tem medo de todo o resto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727182366918193152", "edit_history_tweet_ids": ["1199464237049040897"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:05:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1199464237049040897"}, {"text": "@AmericanExpress Hoy en una llamada me preguntaron que c\u00f3mo estaba el d\u00eda de hoy y conteste: muy mal, estoy escribiendo una nota suicida. Me colgaron. Creo que en realidad no les interesaba saber c\u00f3mo estaba.", "in_reply_to_user_id": "222324503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "222324503", "edit_history_tweet_ids": ["1199464223052640257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AmericanExpress", "id": "42712551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199463493751185409"}], "created_at": "2019-11-26T23:05:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199464223052640257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36158466", "edit_history_tweet_ids": ["1199464166672740353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:05:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199464166672740353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520861747", "edit_history_tweet_ids": ["1199464154060460032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:05:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199464154060460032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Paro en Colombia: soldado se suicid\u00f3 tras ser intimidado por su apoyo a los manifestantes \n\nhttps://t.co/OqtV1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170558406", "edit_history_tweet_ids": ["1199464132745019392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199375359776571394"}], "created_at": "2019-11-26T23:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199464132745019392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139522404", "edit_history_tweet_ids": ["1199464040466132996"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:04:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199464040466132996"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571033854", "edit_history_tweet_ids": ["1199463975257354240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:04:31.000Z", "lang": "es", "id": "1199463975257354240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790962282", "edit_history_tweet_ids": ["1199463953778270208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:04:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199463953778270208"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140371714091737089", "edit_history_tweet_ids": ["1199463915400450048"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:04:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1199463915400450048"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211730672", "edit_history_tweet_ids": ["1199463849314914304"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:04:01.000Z", "lang": "es", "id": "1199463849314914304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126997340", "edit_history_tweet_ids": ["1199463795434950657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:03:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199463795434950657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908090941159993345", "edit_history_tweet_ids": ["1199463767752486912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:03:41.000Z", "lang": "es", "id": "1199463767752486912"}, {"text": "@Rechi_3 Oq q aconteceu???\nAlgu\u00e9m se matou?! Eu n fiquei sabendo n ;-;", "in_reply_to_user_id": "1033930180262281216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076865600683737089", "edit_history_tweet_ids": ["1199463741923962881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rechi_3", "id": "1033930180262281216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199444730825838592"}], "created_at": "2019-11-26T23:03:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1199463741923962881"}, {"text": "Todo dia um pensamento suicida diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190022591", "edit_history_tweet_ids": ["1199463667303141377"], "created_at": "2019-11-26T23:03:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1199463667303141377"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165611657", "edit_history_tweet_ids": ["1199463640233074688"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:03:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1199463640233074688"}, {"text": "Bah eu realmente t\u00f4 com uns pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850174300921450496", "edit_history_tweet_ids": ["1199463548021362688"], "created_at": "2019-11-26T23:02:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1199463548021362688"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352794561", "edit_history_tweet_ids": ["1199463483370360832"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1199463483370360832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457605160", "edit_history_tweet_ids": ["1199463480446853120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199463480446853120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006167603", "edit_history_tweet_ids": ["1199463476491620354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:02:32.000Z", "lang": "es", "id": "1199463476491620354"}, {"text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278497351", "edit_history_tweet_ids": ["1199463359210500099"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "created_at": "2019-11-26T23:02:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199463359210500099"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127556185", "edit_history_tweet_ids": ["1199463297629786112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:01:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199463297629786112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761281992365379585", "edit_history_tweet_ids": ["1199463217610801153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:01:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199463217610801153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255654067", "edit_history_tweet_ids": ["1199463207645126656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:01:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199463207645126656"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861724263690141696", "edit_history_tweet_ids": ["1199463173818114049"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:01:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1199463173818114049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238682666", "edit_history_tweet_ids": ["1199463147817570304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:01:14.000Z", "lang": "es", "id": "1199463147817570304"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser obligada a trabajar con colega que abus\u00f3 sexualmente de ella - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/r6FaXru0WA https://t.co/BOarIL0Gh8", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/r6FaXru0WA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9Xfz", "display_url": "dlvr.it/RK9Xfz"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/BOarIL0Gh8", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199463119237480448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BOarIL0Gh8", "media_key": "3_1199463117320675328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1199463119237480448"], "created_at": "2019-11-26T23:01:07.000Z", "lang": "es", "id": "1199463119237480448"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325523848", "edit_history_tweet_ids": ["1199463021837520896"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199463021837520896"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200779805", "edit_history_tweet_ids": ["1199462985657389056"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199462985657389056"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860364094678892546", "edit_history_tweet_ids": ["1199462953386434560"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199462953386434560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150142478", "edit_history_tweet_ids": ["1199462947812204544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199462947812204544"}, {"text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188308887", "edit_history_tweet_ids": ["1199462938614087685"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1199462938614087685"}, {"text": "@cacocardassi Caco mais se a magia acaba apos a morte e tds os feiticos somem!ent como ele voltaria ser humano morrendo como animal afinal se esgotou a magia imagino que necessita de magia pra mudar de forma ne ao msm tempo que leva a ideia da magia acabr mais ent se algm matou algm por avada", "in_reply_to_user_id": "3393104326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192546970398855168", "edit_history_tweet_ids": ["1199462884801236994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199359046521950210"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1199462884801236994"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41660970", "edit_history_tweet_ids": ["1199462862873387009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199462862873387009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191534068955013120", "edit_history_tweet_ids": ["1199462854358949889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:00:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199462854358949889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 275, "tag": "26Nov"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BNoLNn2WPH", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanemendieta/status/1199462837011267584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNoLNn2WPH", "media_key": "3_1199462831579643905"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/DcmX5D81Vz", "expanded_url": "https://twitter.com/FisicoImpuro/status/1199407284075540480", "display_url": "twitter.com/FisicoImpuro/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 218, "end": 240, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sebastian Mendieta"}]}, "text": "Protejamos a nuestros j\u00f3venes\n1. Dilan muere en marcha pac\u00edfica al parecer por el ESMAD.\n2. Brandon Cely P\u00e1ez al parecer se \"suicida\" al interior del ej\u00e9rcito por manifestar su postura frente a la protesta.\n3. Y ahora Juan Sebastian Mendieta al parecer est\u00e1 en riesgo.\n#26Nov https://t.co/BNoLNn2WPH https://t.co/DcmX5D81Vz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "129485861", "edit_history_tweet_ids": ["1199462837011267584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199407284075540480"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199462837011267584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008888481563766784", "edit_history_tweet_ids": ["1199462816010440707"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199462816010440707"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042179824", "edit_history_tweet_ids": ["1199462770607099904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199462770607099904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967786325402406914", "edit_history_tweet_ids": ["1199462746976337921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199462746976337921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69037703", "edit_history_tweet_ids": ["1199462651862147072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:15.000Z", "lang": "es", "id": "1199462651862147072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358111823", "edit_history_tweet_ids": ["1199462638616563712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199462638616563712"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111166501", "edit_history_tweet_ids": ["1199462612536307718"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199462612536307718"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900763686771580933", "edit_history_tweet_ids": ["1199462593179586561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1199462593179586561"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207265435", "edit_history_tweet_ids": ["1199462589715156994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T22:59:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1199462589715156994"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485622598", "edit_history_tweet_ids": ["1199462501072744448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199462501072744448"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732038121", "edit_history_tweet_ids": ["1199462486145142785"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199462486145142785"}, {"text": "Me da tremendo bajon volver, re cajeteando mirando x la ventana del micro flashando pelicula suicida jajajsj lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894705976", "edit_history_tweet_ids": ["1199462469271523328"], "created_at": "2019-11-26T22:58:32.000Z", "lang": "es", "id": "1199462469271523328"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81233144", "edit_history_tweet_ids": ["1199462444730667009"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199462444730667009"}, {"text": "RT @alonso_dm: @jorgeneo Que la fuerza del hombre es m\u00e1s letal que la de la mujer no es ning\u00fan misterio. El hombre mata m\u00e1s, y tambi\u00e9n se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970603052469190656", "edit_history_tweet_ids": ["1199462416079360002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "jorgeneo", "id": "92629377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199377179458646017"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:19.000Z", "lang": "es", "id": "1199462416079360002"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983170044", "edit_history_tweet_ids": ["1199462415773130753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:19.000Z", "lang": "es", "id": "1199462415773130753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029408122", "edit_history_tweet_ids": ["1199462354053935105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199462354053935105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860393624458211328", "edit_history_tweet_ids": ["1199462335653580800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:58:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199462335653580800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367411638", "edit_history_tweet_ids": ["1199462286278234118"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199462286278234118"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124301704", "edit_history_tweet_ids": ["1199462262907580416"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199462262907580416"}, {"text": "Eso ayudar\u00e1 en el futuro? Dejar\u00e1 de haber maltratadores? Qu\u00e9 l\u00edmite hay, la muerte de la persona maltratada? Y si el maltratador asesina y despu\u00e9s se suicida?\n\nUna cosa es proteger y otra castigar. Castigar no protege a la gente en el futuro. As\u00ed no se evita el maltrato.\n\nCrack. https://t.co/shyuROwHvf", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/shyuROwHvf", "expanded_url": "https://twitter.com/monasterioR/status/1198963816710705152", "display_url": "twitter.com/monasterioR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153055048", "edit_history_tweet_ids": ["1199462212227805184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198963816710705152"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199462212227805184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917830441", "edit_history_tweet_ids": ["1199462194427179009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199462194427179009"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020377022919475200", "edit_history_tweet_ids": ["1199462187305181184"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:25.000Z", "lang": "es", "id": "1199462187305181184"}, {"text": "RT @ErionaldoB: Esse \u00e9 o tipo de verme covarde, que tem os destinos do Brasil nas m\u00e3os, qualquer descontentamento com sua pol\u00edtica suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138074434672238592", "edit_history_tweet_ids": ["1199462147396382720"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199275860202795008"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1199462147396382720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127995401", "edit_history_tweet_ids": ["1199462135073529856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:57:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199462135073529856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112480072496308225", "edit_history_tweet_ids": ["1199462051799810048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1199462051799810048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143062457", "edit_history_tweet_ids": ["1199462041699926024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:56:50.000Z", "lang": "es", "id": "1199462041699926024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335667131", "edit_history_tweet_ids": ["1199462008384569344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:56:42.000Z", "lang": "es", "id": "1199462008384569344"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110197639", "edit_history_tweet_ids": ["1199461959491604484"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:56:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199461959491604484"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143299222", "edit_history_tweet_ids": ["1199461953778987013"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:56:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199461953778987013"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227227472", "edit_history_tweet_ids": ["1199461829199695873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199461829199695873"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933045051940376581", "edit_history_tweet_ids": ["1199461783175602177"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1199461783175602177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144023116", "edit_history_tweet_ids": ["1199461742516068352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199461742516068352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362800995", "edit_history_tweet_ids": ["1199461732223205379"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199461732223205379"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113192445", "edit_history_tweet_ids": ["1199461701034422278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199461701034422278"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989945988", "edit_history_tweet_ids": ["1199461699620950016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199461699620950016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179305189", "edit_history_tweet_ids": ["1199461688396992512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199461688396992512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "text": "@esquinabaja Totaaaalllll....!!! \u00d3sea...!!!\n\"NI CHICHA NI LIMONADA\"    \nQue x k no lo capturan...es su amixer de #Vizcarra,.....lo capturan....!!! Ahora que dir\u00e1n..es \"El Premier del Gobierno Anticorrupci\u00f3n\"...\n+ RATAS est\u00e1n metidos en el gob. de un suicida cobarde y dec\u00edan no es del partido.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858074276", "edit_history_tweet_ids": ["1199461675994435584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199437359638601730"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199461675994435584"}, {"text": "@MijaelGLP Y contra el sr. Suicida era todo bien no?\nAh\u00ed  no pasaba nada?", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042839306795188231", "edit_history_tweet_ids": ["1199461633975820289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199321137232171019"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199461633975820289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332401365", "edit_history_tweet_ids": ["1199461579634413570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199461579634413570"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3567260903", "edit_history_tweet_ids": ["1199461563683479553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199461563683479553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225436498", "edit_history_tweet_ids": ["1199461562584633345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199461562584633345"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1947427946", "edit_history_tweet_ids": ["1199461535606808576"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199461535606808576"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809859007", "edit_history_tweet_ids": ["1199461508515803138"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199461508515803138"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "Top\u00edssima136"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima136"}]}, "text": "Ent\u00e3o Gente Tem Algum Palpite Sobre Lara Quem Matou Ela ? Se Matou n\u00e9 \n#Top\u00edssima136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187176891255545858", "edit_history_tweet_ids": ["1199461497581252610"], "created_at": "2019-11-26T22:54:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1199461497581252610"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383509394", "edit_history_tweet_ids": ["1199461472042139653"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:34.000Z", "lang": "es", "id": "1199461472042139653"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9221112", "edit_history_tweet_ids": ["1199461438357737472"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199461438357737472"}, {"text": "Minha tia se separou do ex marido pq ela era um bebado que batia nela, e p variar a policia nao faz nada a respeito. \nDa\u00ed ele come\u00e7ou a sair com outra mo\u00e7a e numa discuss\u00e3o ele quase matou a mo\u00e7a, isso a uns 5 meses... Agora fiquei sabendo que essa mo\u00e7a ta gravida dele. \ngente???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3361361110", "edit_history_tweet_ids": ["1199461436952580098"], "created_at": "2019-11-26T22:54:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1199461436952580098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228757479", "edit_history_tweet_ids": ["1199461407961563136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:19.000Z", "lang": "es", "id": "1199461407961563136"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592265289", "edit_history_tweet_ids": ["1199461352114475008"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:54:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199461352114475008"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57802951", "edit_history_tweet_ids": ["1199461307663212545"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:53:55.000Z", "lang": "es", "id": "1199461307663212545"}, {"text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181382726353637377", "edit_history_tweet_ids": ["1199461266689052672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "created_at": "2019-11-26T22:53:45.000Z", "lang": "es", "id": "1199461266689052672"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51792859", "edit_history_tweet_ids": ["1199461117292171264"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1199461117292171264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4755563591", "edit_history_tweet_ids": ["1199461102830178304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:53:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199461102830178304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949419854171385861", "edit_history_tweet_ids": ["1199461091824275457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1199461091824275457"}, {"text": "@erikakokay Acorda lesada...\nQuem matou essa vagabunda foram as v\u00edtimas da sociedade q vcs apoiam...\nSe liga v\u00e9ia...\nS\u00f3 fala merda...", "in_reply_to_user_id": "87021796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109792112487350277", "edit_history_tweet_ids": ["1199461081778991104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199439787616284672"}], "created_at": "2019-11-26T22:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1199461081778991104"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475859276", "edit_history_tweet_ids": ["1199461033116614657"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199461033116614657"}, {"text": "@mele_valentin Q paso suicida", "in_reply_to_user_id": "1150951326030938117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160593447507640320", "edit_history_tweet_ids": ["1199460982717919233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mele_valentin", "id": "1150951326030938117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199430961844412426"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199460982717919233"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038920021693681664", "edit_history_tweet_ids": ["1199460971749740546"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460971749740546"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094921648", "edit_history_tweet_ids": ["1199460965152174080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199460965152174080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448188393", "edit_history_tweet_ids": ["1199460951587721217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199460951587721217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745985413", "edit_history_tweet_ids": ["1199460924849086465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199460924849086465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "Topissima136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6156, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Topissima136"}]}, "text": "Rafael, perguntando se seu pai matou Lara #Topissima136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885784605240045568", "edit_history_tweet_ids": ["1199460887750463491"], "created_at": "2019-11-26T22:52:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460887750463491"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15070496", "edit_history_tweet_ids": ["1199460862983069697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:09.000Z", "lang": "es", "id": "1199460862983069697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187204048342179848", "edit_history_tweet_ids": ["1199460855697555456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:07.000Z", "lang": "es", "id": "1199460855697555456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358111823", "edit_history_tweet_ids": ["1199460852585377792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199460852585377792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121507280007122949", "edit_history_tweet_ids": ["1199460844964339713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199460844964339713"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864598057509429248", "edit_history_tweet_ids": ["1199460834583437312"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:52:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460834583437312"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510454532", "edit_history_tweet_ids": ["1199460800072732675"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199460800072732675"}, {"text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414877849", "edit_history_tweet_ids": ["1199460760235184129"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460760235184129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825200063", "edit_history_tweet_ids": ["1199460721576288257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199460721576288257"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159554469", "edit_history_tweet_ids": ["1199460720594817025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460720594817025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601728518", "edit_history_tweet_ids": ["1199460719932137474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199460719932137474"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135657210", "edit_history_tweet_ids": ["1199460682615287808"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199460682615287808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846583081", "edit_history_tweet_ids": ["1199460679062822913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:25.000Z", "lang": "es", "id": "1199460679062822913"}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97925628", "edit_history_tweet_ids": ["1199460642010419202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199460642010419202"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727304262758334464", "edit_history_tweet_ids": ["1199460627275767812"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199460627275767812"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949812405894369280", "edit_history_tweet_ids": ["1199460585320124418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:51:03.000Z", "lang": "es", "id": "1199460585320124418"}, {"text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/PoGMXPyh12", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PoGMXPyh12", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276333456", "edit_history_tweet_ids": ["1199460523340898304"], "created_at": "2019-11-26T22:50:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199460523340898304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210859930", "edit_history_tweet_ids": ["1199460520170074113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199460520170074113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078432021", "edit_history_tweet_ids": ["1199460486548533248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199460486548533248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110086273", "edit_history_tweet_ids": ["1199460430403514369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199460430403514369"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372450642", "edit_history_tweet_ids": ["1199460389605564416"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460389605564416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279221829", "edit_history_tweet_ids": ["1199460351101853699"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:07.000Z", "lang": "es", "id": "1199460351101853699"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194441896980029441", "edit_history_tweet_ids": ["1199460350384656386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:07.000Z", "lang": "es", "id": "1199460350384656386"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083760043353350144", "edit_history_tweet_ids": ["1199460320927981571"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:50:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199460320927981571"}, {"text": "RT @marylosehercool: q frase suicida vei https://t.co/p0tiAmSTwV", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/p0tiAmSTwV", "expanded_url": "https://twitter.com/marylosehercool/status/1199331653287460865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0tiAmSTwV", "media_key": "3_1199331633935126529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marylosehercool", "id": "1095736133374406658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098932247053459457", "edit_history_tweet_ids": ["1199460308244422656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199331653287460865"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460308244422656"}, {"text": "Falaram q o filho da Val q vende vida cap se matou, AE vieram falar com a minha m\u00e3e q ela se chama Val e vende vida cap, eu t\u00f4 bem vivo e meis irm\u00e3os tbm", "in_reply_to_user_id": "3236025045", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3236025045", "edit_history_tweet_ids": ["1199460266410426368"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "AE"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Val"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199459761584058369"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460266410426368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Soldado"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "presiones"}, {"start": 49, "end": 56, "tag": "apoyar"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "paronacional"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jERaL0U8Ws", "expanded_url": "https://www.facebook.com/asambleamontufar/posts/10215213400998882", "display_url": "facebook.com/asambleamontuf\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "#Colombia #Soldado se #suicida por #presiones al #apoyar el #paronacional en Colombia https://t.co/jERaL0U8Ws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63677258", "edit_history_tweet_ids": ["1199460253018075136"], "created_at": "2019-11-26T22:49:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199460253018075136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499938744", "edit_history_tweet_ids": ["1199460240070193152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:40.000Z", "lang": "es", "id": "1199460240070193152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576329533", "edit_history_tweet_ids": ["1199460219056730114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199460219056730114"}, {"text": "@francielegrossi Diego se enforcou, sozinho!! \ud83d\ude0f", "in_reply_to_user_id": "2296391965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909904809901338624", "edit_history_tweet_ids": ["1199460166875439106"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francielegrossi", "id": "2296391965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199451565800796160"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460166875439106"}, {"text": "@manbaazul62 Hay una advertencia para los menores de 18 a\u00f1os relativa a un aumento de ideaci\u00f3n suicida, que se ha puesto en duda ante la evidencia de que la ausencia de tratamiento podr\u00eda empeorar las cosas. No se reproduce el mismo efecto en adultos, sobre todo a partir de los 25 a\u00f1os.", "in_reply_to_user_id": "1118621271070269440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1199460163754889218"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manbaazul62", "id": "1118621271070269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199459463046017025"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:22.000Z", "lang": "es", "id": "1199460163754889218"}, {"text": "@GiseliaO1864 @NNatymalik23 e stefan matou pessoas em seu passado em s\u00e3 consci\u00eancia e dizimou fam\u00edlias ok? n\u00e3o \u00e9 santo e o papo de herdar gene estripador pra mim n\u00e3o faz diferen\u00e7a nenhuma pq se for assim meu pai \u00e9 um assassino eu serei tb? ele que aprendesse a se controlar.", "in_reply_to_user_id": "2501575597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794300108124946432", "edit_history_tweet_ids": ["1199460133790720000"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199441131681058817"}], "created_at": "2019-11-26T22:49:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1199460133790720000"}, {"text": "Me encanta la gente que desestima la salud mental como si fuera una boludez y se piensa que los trastornos como la depresi\u00f3n se curan saliendo a caminar o junt\u00e1ndose con amigos, ah pero despu\u00e9s cuando uno se suicida todos eramos re buenos amigos e hicimos todo para ayudar, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1726812342", "edit_history_tweet_ids": ["1199460063888453633"], "created_at": "2019-11-26T22:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199460063888453633"}, {"text": "CC tus \"me quiero morir\" falsos te pasan factura y te toca un taxista suicida que ama la velocidad y el peligro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971298133", "edit_history_tweet_ids": ["1199460062844145665"], "created_at": "2019-11-26T22:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199460062844145665"}, {"text": "@rosamariabartra @BankadaFP Aquien sirvi\u00f3 al BCP. D\u00edganos distinguida dama aquien a servido al inter\u00e9s de los grandes empresarios y de \u00e9l suicida cobarde.\nY la se\u00f1ora inocente excarcelada. Por favor no quiera vernos la cara.", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181662919", "edit_history_tweet_ids": ["1199460057844289537"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.91, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199098755296841728"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:57.000Z", "lang": "es", "id": "1199460057844289537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972300915947573249", "edit_history_tweet_ids": ["1199459972968583170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199459972968583170"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144331450", "edit_history_tweet_ids": ["1199459951003021312"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:31.000Z", "lang": "es", "id": "1199459951003021312"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68248645", "edit_history_tweet_ids": ["1199459933546274821"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199459933546274821"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467990708", "edit_history_tweet_ids": ["1199459917243076609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199459917243076609"}, {"text": "@ElzbthBarker JAJAJAJAJAJAJA un minuto de silencio por el caballo suicida", "in_reply_to_user_id": "291137679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264262636", "edit_history_tweet_ids": ["1199459885278285824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElzbthBarker", "id": "291137679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199455045131100161"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199459885278285824"}, {"text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154734988", "edit_history_tweet_ids": ["1199459849001717766"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1199459849001717766"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578762628", "edit_history_tweet_ids": ["1199459844391964672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199459844391964672"}, {"text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181940306482257922", "edit_history_tweet_ids": ["1199459827518455808"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "created_at": "2019-11-26T22:48:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459827518455808"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572169015", "edit_history_tweet_ids": ["1199459777644023813"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:50.000Z", "lang": "es", "id": "1199459777644023813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21926369", "edit_history_tweet_ids": ["1199459725416505351"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199459725416505351"}, {"text": "RT @marceloindaniel: O passamento do humorista Rapadura de O Comando Maluco e A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa faz lembrar deste post de sucesso no @homembe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301553115", "edit_history_tweet_ids": ["1199459709935329282"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "O Comando Maluco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marceloindaniel", "id": "14956429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199456936388902918"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459709935329282"}, {"text": "@bitchdiniz @biamoraesssss Nao, nao sao feitas da msm forma. Todas as frases e ou estampas sao licenciadas e com os direitos autorais  devidamente remunerados. A questao nao \u00e9 falar mal, mas se p\u00f5e no lugar de algm q se matou desenhando e do nd chega outro e rouba tua arte. Isso \u00e9 crime", "in_reply_to_user_id": "577499931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1059269330997862400", "edit_history_tweet_ids": ["1199459664880111617"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "biamoraesssss", "id": "4639583068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457492843016194"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459664880111617"}, {"text": "RT @ameliash3pherd: se a Meredith n\u00e3o quiser, eu quero pqp Addison por que me matou? https://t.co/5AgkFeNdgW", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5AgkFeNdgW", "expanded_url": "https://twitter.com/lispectorxc/status/1199455232620711937", "display_url": "twitter.com/lispectorxc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "Addison"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082780794765099013", "edit_history_tweet_ids": ["1199459625508179969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199459434638008320"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459625508179969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129637639", "edit_history_tweet_ids": ["1199459591798579200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199459591798579200"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977592744351797248", "edit_history_tweet_ids": ["1199459582910832649"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:47:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459582910832649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846038579", "edit_history_tweet_ids": ["1199459529618075650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199459529618075650"}, {"text": "Seninha quase se matou dps do jogo, passou o FDS trancado em casa e s\u00f3 veio aparecer hoje alegando que o cabo estava ruim. Esse eh meu amigo kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564230590", "edit_history_tweet_ids": ["1199459516728905740"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "FDS"}]}, "created_at": "2019-11-26T22:46:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459516728905740"}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732317340092780545", "edit_history_tweet_ids": ["1199459506998128641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:46.000Z", "lang": "it", "id": "1199459506998128641"}, {"text": "se a Meredith n\u00e3o quiser, eu quero pqp Addison por que me matou? https://t.co/5AgkFeNdgW", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5AgkFeNdgW", "expanded_url": "https://twitter.com/lispectorxc/status/1199455232620711937", "display_url": "twitter.com/lispectorxc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Addison"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3332103333", "edit_history_tweet_ids": ["1199459434638008320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199455232620711937"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459434638008320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032007225278177281", "edit_history_tweet_ids": ["1199459421937717248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:25.000Z", "lang": "es", "id": "1199459421937717248"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132574730", "edit_history_tweet_ids": ["1199459415868481537"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199459415868481537"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108395250", "edit_history_tweet_ids": ["1199459364073070602"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:11.000Z", "lang": "es", "id": "1199459364073070602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421647559", "edit_history_tweet_ids": ["1199459307395440641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199459307395440641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204584525", "edit_history_tweet_ids": ["1199459300726448128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199459300726448128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924791362817548288", "edit_history_tweet_ids": ["1199459294887993344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1199459294887993344"}, {"text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008344317675671552", "edit_history_tweet_ids": ["1199459208778985474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:34.000Z", "lang": "es", "id": "1199459208778985474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186527841", "edit_history_tweet_ids": ["1199459205784199173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:34.000Z", "lang": "es", "id": "1199459205784199173"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486228829", "edit_history_tweet_ids": ["1199459166978490368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199459166978490368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201097602", "edit_history_tweet_ids": ["1199459117066158080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199459117066158080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402053790", "edit_history_tweet_ids": ["1199459084870803456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199459084870803456"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862551663", "edit_history_tweet_ids": ["1199459079309135880"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T22:45:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199459079309135880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539728132", "edit_history_tweet_ids": ["1199459059595792385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199459059595792385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930933510881398784", "edit_history_tweet_ids": ["1199459036120395776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199459036120395776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4235010807", "edit_history_tweet_ids": ["1199459018214924288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199459018214924288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 37, "end": 62, "tag": "TodosLosJ\u00f3venesNosDuelen"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "casa_la", "id": "309876108"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "casa_la", "id": "309876108"}]}, "text": "RT @casa_la: #ParoNacionalIndefinido #TodosLosJ\u00f3venesNosDuelen \nLa @casa_la lamenta la muerte del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez y se solidariza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325574637", "edit_history_tweet_ids": ["1199459010329677825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199433577684963328"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199459010329677825"}, {"text": "ta sendo muito dificil me concentrar agr ta vindo muita coisa junto formatura, provas, notas  principalmente pq  sexta vai fazer 1 ano q meu primo se suicidou e era bem proxima dele e do nada vem a imagem dele e flash de lembran\u00e7as q tenho com ele", "in_reply_to_user_id": "910945687776514048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910945687776514048", "edit_history_tweet_ids": ["1199458963827412993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199458960346157068"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1199458963827412993"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159338895", "edit_history_tweet_ids": ["1199458912082243585"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199458912082243585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399429652", "edit_history_tweet_ids": ["1199458897309904896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:20.000Z", "lang": "es", "id": "1199458897309904896"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57824678", "edit_history_tweet_ids": ["1199458833275457542"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:44:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199458833275457542"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128882605561176064", "edit_history_tweet_ids": ["1199458759975804930"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:43:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199458759975804930"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794316812871733248", "edit_history_tweet_ids": ["1199458592908292097"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:43:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1199458592908292097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585063053", "edit_history_tweet_ids": ["1199458586675552257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199458586675552257"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993195890641985536", "edit_history_tweet_ids": ["1199458530841055233"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:42:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1199458530841055233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470161569", "edit_history_tweet_ids": ["1199458525526798336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:42:52.000Z", "lang": "es", "id": "1199458525526798336"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284730061", "edit_history_tweet_ids": ["1199458470266908674"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:42:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199458470266908674"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631480646", "edit_history_tweet_ids": ["1199458468673019905"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:42:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199458468673019905"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080172112030171139", "edit_history_tweet_ids": ["1199458405959778304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "created_at": "2019-11-26T22:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1199458405959778304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599719293", "edit_history_tweet_ids": ["1199458363232399360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:42:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199458363232399360"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53218310", "edit_history_tweet_ids": ["1199458301873971200"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199458301873971200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088191682271686663", "edit_history_tweet_ids": ["1199458249109622784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199458249109622784"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196562925554667524", "edit_history_tweet_ids": ["1199458220118544385"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199458220118544385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098722955012554754", "edit_history_tweet_ids": ["1199458210261934080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199458210261934080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665914317", "edit_history_tweet_ids": ["1199458207820894208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199458207820894208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272203696", "edit_history_tweet_ids": ["1199458205191024654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199458205191024654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367808294", "edit_history_tweet_ids": ["1199458197121179650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199458197121179650"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923202773180669953", "edit_history_tweet_ids": ["1199458180394291201"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199458180394291201"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52398762", "edit_history_tweet_ids": ["1199458083593969670"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199458083593969670"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219173114", "edit_history_tweet_ids": ["1199458079970136064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199458079970136064"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176589372", "edit_history_tweet_ids": ["1199458058851758080"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199458058851758080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770792468", "edit_history_tweet_ids": ["1199458020280934401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199458020280934401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85645394", "edit_history_tweet_ids": ["1199457991138910210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199457991138910210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809750927", "edit_history_tweet_ids": ["1199457990438539264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199457990438539264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117808422", "edit_history_tweet_ids": ["1199457953704763392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199457953704763392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37402785", "edit_history_tweet_ids": ["1199457919902896133"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199457919902896133"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143195206382215173", "edit_history_tweet_ids": ["1199457915201097729"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457915201097729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16043380", "edit_history_tweet_ids": ["1199457900315529217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:22.000Z", "lang": "es", "id": "1199457900315529217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84737468", "edit_history_tweet_ids": ["1199457894959325186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199457894959325186"}, {"text": "Maria come\u00e7a a participa de reuni\u00f5es e prepara para encarna novamente, pois ela tem um amigo muito querido que precisa quitar dividas, pois se suicidou em outra vida. Ela ser\u00e1 m\u00e3e ou pai dele. \nEnt\u00e3o ela prepara a \"malinha\" esperando que tudo d\u00ea certo dessa vez.", "in_reply_to_user_id": "458010781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458010781", "edit_history_tweet_ids": ["1199457834720792577"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457832548143105"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457834720792577"}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463073418", "edit_history_tweet_ids": ["1199457808598650880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:01.000Z", "lang": "it", "id": "1199457808598650880"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38635047", "edit_history_tweet_ids": ["1199457787916562434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "created_at": "2019-11-26T22:39:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199457787916562434"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860691401444651008", "edit_history_tweet_ids": ["1199457771806167040"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:39:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457771806167040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100538990", "edit_history_tweet_ids": ["1199457723492061187"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1199457723492061187"}, {"text": "@semrisadinhaaa @PH03100 @sumendees @eugiulysilva Agora se ponhe voc\u00ea no lugar na fam\u00edlia que ele fez sofre , o pai de fam\u00edlia que ele matou , o inocente que ele matou \nVoc\u00ea t\u00e1 defendo ela t\u00f4 ligado , sei que e dif\u00edcil , mas pra uma pessoa como ele n\u00e3o existe homenagem certa , agora se ele fosse um cara bom todo mundo iria falar", "in_reply_to_user_id": "1024412380405661697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936400505210834944", "edit_history_tweet_ids": ["1199457629975789568"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "sumendees", "id": "2885020383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456534192959488"}], "created_at": "2019-11-26T22:39:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457629975789568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570772713", "edit_history_tweet_ids": ["1199457596001918977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1199457596001918977"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140364094", "edit_history_tweet_ids": ["1199457537550143489"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:38:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199457537550143489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093173805", "edit_history_tweet_ids": ["1199457477894520832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:38:42.000Z", "lang": "es", "id": "1199457477894520832"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Antes sim n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou mas agora estamos de boa kkkkk https://t.co/cSFRdxr2p1", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cSFRdxr2p1", "expanded_url": "https://curiouscat.me/OkNayra/post/1023760206?t=1574807917", "display_url": "curiouscat.me/OkNayra/post/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988429123457560576", "edit_history_tweet_ids": ["1199457457535410177"], "created_at": "2019-11-26T22:38:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457457535410177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700141606", "edit_history_tweet_ids": ["1199457408222924800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:38:25.000Z", "lang": "es", "id": "1199457408222924800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358352194", "edit_history_tweet_ids": ["1199457264790315015"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:37:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199457264790315015"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986855348", "edit_history_tweet_ids": ["1199457229897908224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:37:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199457229897908224"}, {"text": "o namorado de uma amiga que conheci em 2016 se suicidou. eu n\u00e3o o conhecia mas s\u00f3 consigo pensar na dor que ela deve estar sentindo e na dor que ele sentiu at\u00e9 chegar ao ponto de tirar a vida. t\u00f4 triste galera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1063260882992541696", "edit_history_tweet_ids": ["1199457144040497159"], "created_at": "2019-11-26T22:37:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457144040497159"}, {"text": "RT @ddelmides: @MafeCarrascal Para cualquier persona que haya estado el ejercito, sabe que el acto de valent\u00eda de este soldado es casi que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71576292", "edit_history_tweet_ids": ["1199457140013965312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ddelmides", "id": "554480108"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199411700694495233"}], "created_at": "2019-11-26T22:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199457140013965312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776808444", "edit_history_tweet_ids": ["1199457139644882944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199457139644882944"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292497879", "edit_history_tweet_ids": ["1199457105687662592"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:37:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199457105687662592"}, {"text": "Para el Rescate del suicida. \n\u00bfBombero o psic\u00f3logo? https://t.co/Di8Kg4nVbr", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Di8Kg4nVbr", "expanded_url": "http://codigoqro.mx/2019/11/26/bombero-o-psicologo/", "display_url": "codigoqro.mx/2019/11/26/bom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148525230", "edit_history_tweet_ids": ["1199457088994304006"], "created_at": "2019-11-26T22:37:09.000Z", "lang": "es", "id": "1199457088994304006"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093296458420375552", "edit_history_tweet_ids": ["1199457037220012032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:57.000Z", "lang": "es", "id": "1199457037220012032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617962804", "edit_history_tweet_ids": ["1199456997797744646"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199456997797744646"}, {"text": "Por cada ecograf\u00eda al pedo un m\u00e9dico familiar se suicida ahre", "in_reply_to_user_id": "380658688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380658688", "edit_history_tweet_ids": ["1199456969398112257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456846475649024"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1199456969398112257"}, {"text": "O passamento do humorista Rapadura de O Comando Maluco e A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa faz lembrar deste post de sucesso no @homembenigno, assinado pelo meu brother @mauriciodaniell https://t.co/m4C6J5Uang", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/m4C6J5Uang", "expanded_url": "http://homembenigno.com.br/2016/04/14/esquadrao-suicida-e-o-comando-maluco/", "display_url": "homembenigno.com.br/2016/04/14/esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "O Comando Maluco"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 123, "username": "HomemBenigno", "id": "2301553115"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "mauriciodaniell", "id": "39299266"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "14956429", "edit_history_tweet_ids": ["1199456936388902918"], "created_at": "2019-11-26T22:36:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456936388902918"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600388759", "edit_history_tweet_ids": ["1199456910262644738"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199456910262644738"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558911458", "edit_history_tweet_ids": ["1199456904646479872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:25.000Z", "lang": "es", "id": "1199456904646479872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114850594", "edit_history_tweet_ids": ["1199456865001840641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199456865001840641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402479880", "edit_history_tweet_ids": ["1199456840398049281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:10.000Z", "lang": "es", "id": "1199456840398049281"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019415395655213056", "edit_history_tweet_ids": ["1199456839672487936"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456839672487936"}, {"text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120771569079541761", "edit_history_tweet_ids": ["1199456712039817217"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199456712039817217"}, {"text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340627445", "edit_history_tweet_ids": ["1199456688094547969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199456688094547969"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215698311", "edit_history_tweet_ids": ["1199456670042279947"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199456670042279947"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853658168957775872", "edit_history_tweet_ids": ["1199456668192399360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199456668192399360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3912638897", "edit_history_tweet_ids": ["1199456645169995776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199456645169995776"}, {"text": "suicida", "in_reply_to_user_id": "1152057087347707906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152057087347707906", "edit_history_tweet_ids": ["1199456640984080389"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456208811446272"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:22.000Z", "lang": "en", "id": "1199456640984080389"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868107541", "edit_history_tweet_ids": ["1199456631907659776"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:20.000Z", "lang": "es", "id": "1199456631907659776"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381545819", "edit_history_tweet_ids": ["1199456604397199360"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199456604397199360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866175656354340865", "edit_history_tweet_ids": ["1199456576429576193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1199456576429576193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196427341565759488", "edit_history_tweet_ids": ["1199456570121367553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199456570121367553"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133370052282081281", "edit_history_tweet_ids": ["1199456533576327170"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456533576327170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3904801935", "edit_history_tweet_ids": ["1199456508670595078"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199456508670595078"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234784125", "edit_history_tweet_ids": ["1199456503213768711"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456503213768711"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257731527", "edit_history_tweet_ids": ["1199456483072790529"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:45.000Z", "lang": "es", "id": "1199456483072790529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509111166", "edit_history_tweet_ids": ["1199456469802012672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1199456469802012672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172082838", "edit_history_tweet_ids": ["1199456468757630984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1199456468757630984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126536024371486720", "edit_history_tweet_ids": ["1199456458238308352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199456458238308352"}, {"text": "RT @SeriesTWBZ: Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158046462518996992", "edit_history_tweet_ids": ["1199456400075902976"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199372294050787329"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456400075902976"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970094113", "edit_history_tweet_ids": ["1199456394707177472"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199456394707177472"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078346541948198918", "edit_history_tweet_ids": ["1199456379095912448"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:34:20.000Z", "lang": "es", "id": "1199456379095912448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "EsquadraoSuicida"}, {"start": 20, "end": 33, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jq3buo3Xag", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7Nw4", "display_url": "bit.ly/33o7Nw4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/njrycOMose", "expanded_url": "https://twitter.com/pilula_nerd/status/1199456371722334214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/njrycOMose", "media_key": "3_1199456363652497408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "text": "#EsquadraoSuicida e #AvesDeRapina ser\u00e3o para maiores de 18 anos! https://t.co/jq3buo3Xag https://t.co/njrycOMose", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132826422161084418", "edit_history_tweet_ids": ["1199456371722334214"], "created_at": "2019-11-26T22:34:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456371722334214"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551224888", "edit_history_tweet_ids": ["1199456254244147201"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T22:33:50.000Z", "lang": "es", "id": "1199456254244147201"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308136573", "edit_history_tweet_ids": ["1199456235034157058"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:33:45.000Z", "lang": "es", "id": "1199456235034157058"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190842828", "edit_history_tweet_ids": ["1199456196345892864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:33:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199456196345892864"}, {"text": "Me parece super triste leer esto... Se os llena la boca de no al bullying pero parece que solo pens\u00e1is en el ni\u00f1o de 8 a\u00f1os que se suicida. Y cuando lo ten\u00e9is en frente ni siquiera os dais cuenta. Esto que le ha pasado a Cristina pasa todos los d\u00edas y nadie mueve un dedo qu\u00e9 asco https://t.co/MpJgmsvltA", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MpJgmsvltA", "expanded_url": "https://twitter.com/sgaywalker/status/1199446543742492674", "display_url": "twitter.com/sgaywalker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766599774829211648", "edit_history_tweet_ids": ["1199456134576377863"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199446543742492674"}], "created_at": "2019-11-26T22:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199456134576377863"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144579003", "edit_history_tweet_ids": ["1199456093098979328"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:33:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199456093098979328"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366015544", "edit_history_tweet_ids": ["1199456086211715072"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:33:10.000Z", "lang": "es", "id": "1199456086211715072"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956641903122018309", "edit_history_tweet_ids": ["1199456051260805121"], "created_at": "2019-11-26T22:33:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199456051260805121"}, {"text": "Me he vuelto tan optimista y alegre que soy incapaz de estar triste mas de media hora. Hasta el Black Metal suicida-depresivo me alegra. https://t.co/yPlv4ir4jx", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/yPlv4ir4jx", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyable9/status/1199455997959507971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPlv4ir4jx", "media_key": "3_1199455995359121408"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194315064494493696", "edit_history_tweet_ids": ["1199455997959507971"], "created_at": "2019-11-26T22:32:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199455997959507971"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391531313", "edit_history_tweet_ids": ["1199455987012374529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:32:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199455987012374529"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119721625", "edit_history_tweet_ids": ["1199455975796809729"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:32:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199455975796809729"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138040569", "edit_history_tweet_ids": ["1199455943748182017"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:32:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199455943748182017"}, {"text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183536462438031361", "edit_history_tweet_ids": ["1199455890614697984"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "created_at": "2019-11-26T22:32:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199455890614697984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899988022783037444", "edit_history_tweet_ids": ["1199455857085427713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:32:15.000Z", "lang": "es", "id": "1199455857085427713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348568967", "edit_history_tweet_ids": ["1199455808754507778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:32:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199455808754507778"}, {"text": "RT @roveque48: M\u00e1s que lamentable, SUICIDA.\nY, mientras, nuestro alcalde desmantelando carriles bici y promocionando el veh\u00edculo privado pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875869515", "edit_history_tweet_ids": ["1199455724834824193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roveque48", "id": "3642448695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199413742133563393"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199455724834824193"}, {"text": "si calzara 47 se suicida entonces jajsjjajs https://t.co/zR1z8OfpBN", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zR1z8OfpBN", "expanded_url": "https://twitter.com/NebredaFelipe/status/1199389873318301696", "display_url": "twitter.com/NebredaFelipe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3418, "type": "Other", "normalized_text": "calzara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813581478", "edit_history_tweet_ids": ["1199455722792247296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199389873318301696"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199455722792247296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863073555591942144", "edit_history_tweet_ids": ["1199455714193924097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:41.000Z", "lang": "es", "id": "1199455714193924097"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256138398", "edit_history_tweet_ids": ["1199455659592425472"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199455659592425472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938865843", "edit_history_tweet_ids": ["1199455642169331714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199455642169331714"}, {"text": "Y como en este pais olvidamos muy rapido y perdonamos cosas tan graves como esto(les volvemos a votar, verdad?)?\nEs q no tenemos menoria o tenemos un punto suicida?? https://t.co/FKWjfrNY7a", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/FKWjfrNY7a", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1199455639795310593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FKWjfrNY7a", "media_key": "3_1199455633386418178"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1176038384575438848", "edit_history_tweet_ids": ["1199455639795310593"], "created_at": "2019-11-26T22:31:23.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "lang": "es", "id": "1199455639795310593"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526880124", "edit_history_tweet_ids": ["1199455638339956736"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199455638339956736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806728866", "edit_history_tweet_ids": ["1199455635684962311"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199455635684962311"}, {"text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917463506525573121", "edit_history_tweet_ids": ["1199455613006360576"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:17.000Z", "lang": "es", "id": "1199455613006360576"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893329908868546560", "edit_history_tweet_ids": ["1199455610603024389"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1199455610603024389"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340641928", "edit_history_tweet_ids": ["1199455597642625026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199455597642625026"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958545601507020801", "edit_history_tweet_ids": ["1199455565153476608"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:31:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199455565153476608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460202366", "edit_history_tweet_ids": ["1199455535579508736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199455535579508736"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93238571", "edit_history_tweet_ids": ["1199455526725341186"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:57.000Z", "lang": "es", "id": "1199455526725341186"}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17211295", "edit_history_tweet_ids": ["1199455487764369409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:47.000Z", "lang": "it", "id": "1199455487764369409"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522537202", "edit_history_tweet_ids": ["1199455448899960835"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1199455448899960835"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76434611", "edit_history_tweet_ids": ["1199455383712088064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:22.000Z", "lang": "es", "id": "1199455383712088064"}, {"text": "@celiaasv Tu tranquila que mientras no hagas otro Jesucristo Suicida vamos los tres dias si quieres", "in_reply_to_user_id": "959059284779823105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164324825625714689", "edit_history_tweet_ids": ["1199455330335428608"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Jesucristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "celiaasv", "id": "959059284779823105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199454923781496835"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:10.000Z", "lang": "es", "id": "1199455330335428608"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900126773664415746", "edit_history_tweet_ids": ["1199455292494352386"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:30:01.000Z", "lang": "es", "id": "1199455292494352386"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 151, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/rBTWWhNw0I", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBTWWhNw0I", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "@radiolacalle Joven militar colombiano se suicida, hostigado por sus superiores por denunciar violaciones de DDHH por el estado #ParoNacionalIndefinido https://t.co/rBTWWhNw0I", "in_reply_to_user_id": "130872790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "901635696447942657", "edit_history_tweet_ids": ["1199455214358736901"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:42.000Z", "lang": "es", "id": "1199455214358736901"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064005917627293697", "edit_history_tweet_ids": ["1199455150190059522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199455150190059522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188105333727776768", "edit_history_tweet_ids": ["1199455133228294144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199455133228294144"}, {"text": "Yo solo quer\u00eda ver Escuadr\u00f3n suicida tranquilaa https://t.co/H3U7KoeZ7V https://t.co/8aSytsLZXi", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/H3U7KoeZ7V", "expanded_url": "https://twitter.com/zoeeAbril04/status/1199455105516494854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3U7KoeZ7V", "media_key": "3_1199455085006381056"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/H3U7KoeZ7V", "expanded_url": "https://twitter.com/zoeeAbril04/status/1199455105516494854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3U7KoeZ7V", "media_key": "3_1199455099011158017"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8aSytsLZXi", "expanded_url": "https://twitter.com/chinadelarue/status/1198824773922385921", "display_url": "twitter.com/chinadelarue/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021523421891579905", "edit_history_tweet_ids": ["1199455105516494854"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198824773922385921"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199455105516494854"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846425444", "edit_history_tweet_ids": ["1199455103612272642"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199455103612272642"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200288680", "edit_history_tweet_ids": ["1199455092530913280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199455092530913280"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190767834", "edit_history_tweet_ids": ["1199455071530082305"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199455071530082305"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195113863", "edit_history_tweet_ids": ["1199455056707432449"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199455056707432449"}, {"text": "@Rmoralesverduga Barcelona necesita el medio campo un jugador tipo Edwin Tenorio caracter\u00edsticas:un muerde c\u00e9sped,rompe pierna ,q juegue con l boca algunas veces y q sea suicida para peliar una bola si uno de ellos lo es excelente..", "in_reply_to_user_id": "107241277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445241192", "edit_history_tweet_ids": ["1199455008208629760"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Tenorio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rmoralesverduga", "id": "107241277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199420794792763392"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199455008208629760"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261141955", "edit_history_tweet_ids": ["1199454989741105153"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454989741105153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 53, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManosLimpiasCo", "id": "326918491"}]}, "text": "RT @ManosLimpiasCo: As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183536462438031361", "edit_history_tweet_ids": ["1199454979867758592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199434600885506048"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199454979867758592"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914103024716599297", "edit_history_tweet_ids": ["1199454975790858240"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:45.000Z", "lang": "es", "id": "1199454975790858240"}, {"text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134959372281483264", "edit_history_tweet_ids": ["1199454947600941056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454947600941056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195161437192249345", "edit_history_tweet_ids": ["1199454818772881408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199454818772881408"}, {"text": "@14_flying_dutch @gabidelamasia @aruizfcb_ Estoy de acuerdo en que el psg hoy no se presento. \n\nJugo a \"vamos a ver que pasa\" pase al espacio a mbappe y que sea lo que dios quiera y m\u00e1s aun con el planteamiento suicida del 2do tiempo con 4 delanteros y con el medio campo partido, era una autopista para el madrid.", "in_reply_to_user_id": "1110509325640962048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381896773", "edit_history_tweet_ids": ["1199454809138614273"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "psg"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "mbappe"}, {"start": 307, "end": 312, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "14_flying_dutch", "id": "1110509325640962048"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "gabidelamasia", "id": "283915087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199450100726206471"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199454809138614273"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345537117", "edit_history_tweet_ids": ["1199454789718937601"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:01.000Z", "lang": "es", "id": "1199454789718937601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862213627", "edit_history_tweet_ids": ["1199454768713916416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199454768713916416"}, {"text": "Que podemos hacer por nuestro bien con la adicci\u00f3n suicida preferida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151555393077895169", "edit_history_tweet_ids": ["1199454768395116549"], "created_at": "2019-11-26T22:27:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199454768395116549"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991080624931921922", "edit_history_tweet_ids": ["1199454735209844736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199454735209844736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026608984", "edit_history_tweet_ids": ["1199454697100398592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199454697100398592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632578844", "edit_history_tweet_ids": ["1199454660274401281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199454660274401281"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193175878", "edit_history_tweet_ids": ["1199454653890600965"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199454653890600965"}, {"text": "EU AMO esquadr\u00e3o suicida de um tanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2358524689", "edit_history_tweet_ids": ["1199454637394464768"], "created_at": "2019-11-26T22:27:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454637394464768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213769615", "edit_history_tweet_ids": ["1199454629748187138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199454629748187138"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244939809", "edit_history_tweet_ids": ["1199454628200534016"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1199454628200534016"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058146114157842432", "edit_history_tweet_ids": ["1199454622710161408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454622710161408"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154702802", "edit_history_tweet_ids": ["1199454613323288581"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:27:19.000Z", "lang": "es", "id": "1199454613323288581"}, {"text": "Crl q not\u00edcia horr\u00edvel q recebi agr mn, uma amg das antiga se suicidou \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768420269849542657", "edit_history_tweet_ids": ["1199454528195698689"], "created_at": "2019-11-26T22:26:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454528195698689"}, {"text": "Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo ? Em 40 segundos s\u00e3o destru\u00eddas FAM\u00cdLIAS E SONHOS,por causa de um coment\u00e1rio voc\u00ea pode acabar com a vida de algu\u00e9m, \u201cai porque eu sou sincero\u201d QUANDO A SUA SINCERIDADE DESMOTIVAR ALGU\u00c9M,CALE-SE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "911244005559631874", "edit_history_tweet_ids": ["1199454499691253760"], "created_at": "2019-11-26T22:26:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454499691253760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402804767", "edit_history_tweet_ids": ["1199454475565568001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:26:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199454475565568001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831975734616940566", "edit_history_tweet_ids": ["1199454474252816385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:26:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199454474252816385"}, {"text": "@socioperiodismo Como se burla la hija del corrupto suicida. Pero al corrupto de la dizque dictadura no se le defiende, como hacen sus amigos fujis.", "in_reply_to_user_id": "628015213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "edit_history_tweet_ids": ["1199454432322359298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199437886682255361"}], "created_at": "2019-11-26T22:26:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199454432322359298"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026525355220389889", "edit_history_tweet_ids": ["1199454408788103169"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:26:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199454408788103169"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645606087", "edit_history_tweet_ids": ["1199454371341357056"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:26:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199454371341357056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302415631", "edit_history_tweet_ids": ["1199454293209825282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199454293209825282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186876714", "edit_history_tweet_ids": ["1199454261140246528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:55.000Z", "lang": "es", "id": "1199454261140246528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227404602", "edit_history_tweet_ids": ["1199454258942398466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199454258942398466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054721163", "edit_history_tweet_ids": ["1199454210007425024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199454210007425024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001626869698048002", "edit_history_tweet_ids": ["1199454197688745984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:40.000Z", "lang": "es", "id": "1199454197688745984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981527159431942144", "edit_history_tweet_ids": ["1199454153212346368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199454153212346368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218135012", "edit_history_tweet_ids": ["1199454085004562434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199454085004562434"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153009073", "edit_history_tweet_ids": ["1199454044449841153"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:25:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1199454044449841153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373036836", "edit_history_tweet_ids": ["1199454016452857856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199454016452857856"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347513424", "edit_history_tweet_ids": ["1199454016025120768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199454016025120768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169490294", "edit_history_tweet_ids": ["1199454003043733505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199454003043733505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345112635", "edit_history_tweet_ids": ["1199453961704628225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199453961704628225"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115010275160285184", "edit_history_tweet_ids": ["1199453935842603009"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199453935842603009"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173711814129070081", "edit_history_tweet_ids": ["1199453928330543104"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453928330543104"}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida deve receber classifica\u00e7\u00e3o R-Rated https://t.co/vGqxkoEwIA https://t.co/Bp6QBrVddo", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vGqxkoEwIA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9SVx", "display_url": "dlvr.it/RK9SVx"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Bp6QBrVddo", "expanded_url": "https://twitter.com/sitearena51/status/1199453914917036032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bp6QBrVddo", "media_key": "3_1199453911809060865"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "702218095973236736", "edit_history_tweet_ids": ["1199453914917036032"], "created_at": "2019-11-26T22:24:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453914917036032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109938991502184450", "edit_history_tweet_ids": ["1199453902971768832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199453902971768832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861018308", "edit_history_tweet_ids": ["1199453897980547072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199453897980547072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724379029", "edit_history_tweet_ids": ["1199453897888284673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199453897888284673"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158169179", "edit_history_tweet_ids": ["1199453803323506688"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199453803323506688"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795473972947193856", "edit_history_tweet_ids": ["1199453792447676420"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:24:03.000Z", "lang": "es", "id": "1199453792447676420"}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/akxDIDnVf3", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/akxDIDnVf3", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105546942", "edit_history_tweet_ids": ["1199453734058766337"], "created_at": "2019-11-26T22:23:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199453734058766337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163063235634978817", "edit_history_tweet_ids": ["1199453694275858435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:40.000Z", "lang": "es", "id": "1199453694275858435"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90929894", "edit_history_tweet_ids": ["1199453682187821062"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199453682187821062"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270975043", "edit_history_tweet_ids": ["1199453642417459200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199453642417459200"}, {"text": "Ja, q lindo volverte a ver suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3997107773", "edit_history_tweet_ids": ["1199453639422730240"], "created_at": "2019-11-26T22:23:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453639422730240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868722859", "edit_history_tweet_ids": ["1199453628337197056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199453628337197056"}, {"text": "@38aconta O problema \u00e9 que at\u00e9 o final da d\u00e9cada os artista j\u00e1 se matou tudo.", "in_reply_to_user_id": "1170765012014653441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122090998", "edit_history_tweet_ids": ["1199453626894356481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "38aconta", "id": "1170765012014653441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199453324665393152"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453626894356481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175450384", "edit_history_tweet_ids": ["1199453618283384833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:22.000Z", "lang": "es", "id": "1199453618283384833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311094944", "edit_history_tweet_ids": ["1199453615984979970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199453615984979970"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809584635441217536", "edit_history_tweet_ids": ["1199453558460092417"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453558460092417"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079226586199666688", "edit_history_tweet_ids": ["1199453538658766850"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T22:23:03.000Z", "lang": "es", "id": "1199453538658766850"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122396050", "edit_history_tweet_ids": ["1199453512205262851"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:22:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199453512205262851"}, {"text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138546483", "edit_history_tweet_ids": ["1199453503753609217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "created_at": "2019-11-26T22:22:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199453503753609217"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185014889", "edit_history_tweet_ids": ["1199453413915922446"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:22:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199453413915922446"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353372632", "edit_history_tweet_ids": ["1199453405867118594"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:22:31.000Z", "lang": "es", "id": "1199453405867118594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144027502614065154", "edit_history_tweet_ids": ["1199453370383245317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1199453370383245317"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947474556540813313", "edit_history_tweet_ids": ["1199453264145797120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:57.000Z", "lang": "es", "id": "1199453264145797120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94836520", "edit_history_tweet_ids": ["1199453251113897985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199453251113897985"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86619084", "edit_history_tweet_ids": ["1199453247188197377"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199453247188197377"}, {"text": "Orro se ele te seguia com um certo interesse , vc matou a expectativa do nigga vai te seguir mais  porqu\u00ea? Pra te ver e n\u00e3o poder te ter ? Pra ler os teus tweets que lhe fazem lembrar a desilus\u00e3o ? Ou Vc posta jornal  ? https://t.co/vnFu8Fldlx", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vnFu8Fldlx", "expanded_url": "https://twitter.com/IsidraDeAlmeida/status/1199011676168892417", "display_url": "twitter.com/IsidraDeAlmeid\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "nigga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1558235917", "edit_history_tweet_ids": ["1199453243815944192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199011676168892417"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453243815944192"}, {"text": "Se algu\u00e9m roubar um celular merece morrer?\n\nMerece morrer pq roubou um celular?\n\nEnt\u00e3o quem mat\u00e1-lo n\u00e3o cometeu crime?\n\nE se algu\u00e9m matou para roubar?\n\nMatar para roubar n\u00f3s concordamos que \u00e9 errado, mas matar quem roubou \u00e9 certo?\n\nEnt\u00e3o o q \u00e9 mais importante, a vida ou os bens?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "47910687", "edit_history_tweet_ids": ["1199453232348704771"], "created_at": "2019-11-26T22:21:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1199453232348704771"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068493771", "edit_history_tweet_ids": ["1199453214694891521"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:45.000Z", "lang": "es", "id": "1199453214694891521"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079405857", "edit_history_tweet_ids": ["1199453166493818880"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:34.000Z", "lang": "es", "id": "1199453166493818880"}, {"text": "@ugluis La ignorancia de est\u00e1 infeliz la hace apoyar todo lo que haya Sido en su cerebrito \"apoyo\" al suicida corrupto. \u00a1Pobre diabla!", "in_reply_to_user_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720649399760744448", "edit_history_tweet_ids": ["1199453138098499584"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Sido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198833599182716928"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199453138098499584"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579066", "edit_history_tweet_ids": ["1199453087188029445"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:21:15.000Z", "lang": "es", "id": "1199453087188029445"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106794498", "edit_history_tweet_ids": ["1199452995886469120"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199452995886469120"}, {"text": "RT @MalelaLem: @palermito69 Me parece que es lo que corresponde. Cuando alguien se suicida en las v\u00edas del Sarmiento, la familia del difunt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995150369754959872", "edit_history_tweet_ids": ["1199452976227729408"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6117, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MalelaLem", "id": "4484462416"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "palermito69", "id": "124896065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199131711365402626"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199452976227729408"}, {"text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996543291922505728", "edit_history_tweet_ids": ["1199452968803807232"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199452968803807232"}, {"text": "putz minha irm\u00e3 me enforcou puxando meu colarinho pra sentar na frente do carro e n\u00e3o ouvir meus kpop ahdkdkfkfkf se fuder, to sequelada at\u00e9 agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31307052", "edit_history_tweet_ids": ["1199452950487326720"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5157, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-11-26T22:20:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452950487326720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083646514", "edit_history_tweet_ids": ["1199452892132003840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199452892132003840"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65016305", "edit_history_tweet_ids": ["1199452844736286730"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:17.000Z", "lang": "es", "id": "1199452844736286730"}, {"text": "Alguien se suicida conmigo? https://t.co/PV9sP0XC3l", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/PV9sP0XC3l", "expanded_url": "https://twitter.com/patriaragoneses/status/731532379081330689", "display_url": "twitter.com/patriaragonese\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2827454439", "edit_history_tweet_ids": ["1199452821466361856"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "731532379081330689"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199452821466361856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85463228", "edit_history_tweet_ids": ["1199452792982781958"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:20:05.000Z", "lang": "es", "id": "1199452792982781958"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163981599697973248", "edit_history_tweet_ids": ["1199452755561074688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199452755561074688"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994934415", "edit_history_tweet_ids": ["1199452697545596929"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452697545596929"}, {"text": "@DaEstudos @antiviIlain @ArbuthnottKnox @mario_3875 @ayubrazil Compara a relev\u00e2ncia acad\u00eamica com a dos neoclassicos, keynesianos, neo keynesianos, e at\u00e9 mesmo dos de chicago.\n\nEnfim. O sistema n\u00e3o \u00e9 suicida. \u00c9 como dizer que anarquistas n\u00e3o tem relev\u00e2ncia em partido pol\u00edtico", "in_reply_to_user_id": "1186433476611981312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048502470979330048", "edit_history_tweet_ids": ["1199452697444995075"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DaEstudos", "id": "1186433476611981312"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "antiviIlain", "id": "1381884542307475458"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "ArbuthnottKnox", "id": "1147980363513417733"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199138292974919688"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452697444995075"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919216899627548674", "edit_history_tweet_ids": ["1199452652159033346"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452652159033346"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098387415532748801", "edit_history_tweet_ids": ["1199452600091004929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:19.000Z", "lang": "es", "id": "1199452600091004929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745011321", "edit_history_tweet_ids": ["1199452582277722113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:15.000Z", "lang": "es", "id": "1199452582277722113"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64197816", "edit_history_tweet_ids": ["1199452554956021761"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199452554956021761"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295260394", "edit_history_tweet_ids": ["1199452521380626435"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:19:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199452521380626435"}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483051922", "edit_history_tweet_ids": ["1199452474052100096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:49.000Z", "lang": "it", "id": "1199452474052100096"}, {"text": "RT @mercedescondes: Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621141112", "edit_history_tweet_ids": ["1199452464283566084"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mercedescondes", "id": "2835623957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422661027336193"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199452464283566084"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295901741", "edit_history_tweet_ids": ["1199452453432938496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:44.000Z", "lang": "es", "id": "1199452453432938496"}, {"text": "Eu to sem acreditar que essa menina se matou \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "853037196508626945", "edit_history_tweet_ids": ["1199452445056913408"], "created_at": "2019-11-26T22:18:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452445056913408"}, {"text": "RT @roveque48: M\u00e1s que lamentable, SUICIDA.\nY, mientras, nuestro alcalde desmantelando carriles bici y promocionando el veh\u00edculo privado pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250285087", "edit_history_tweet_ids": ["1199452438467678208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roveque48", "id": "3642448695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199413742133563393"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:40.000Z", "lang": "es", "id": "1199452438467678208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147859042", "edit_history_tweet_ids": ["1199452392728780806"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199452392728780806"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193766563", "edit_history_tweet_ids": ["1199452380674371584"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199452380674371584"}, {"text": "@DelfinaDemaria Que suicida sos jajaja", "in_reply_to_user_id": "220171685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210164775", "edit_history_tweet_ids": ["1199452370926743555"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DelfinaDemaria", "id": "220171685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199451849973256192"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1199452370926743555"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077969694227861504", "edit_history_tweet_ids": ["1199452318678339585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:18:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199452318678339585"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631133571", "edit_history_tweet_ids": ["1199452224746934272"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199452224746934272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354689808", "edit_history_tweet_ids": ["1199452211413213185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199452211413213185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896846065110052864", "edit_history_tweet_ids": ["1199452190416478208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1199452190416478208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523636234", "edit_history_tweet_ids": ["1199452183277776897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199452183277776897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704354723852390402", "edit_history_tweet_ids": ["1199452166446026752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199452166446026752"}, {"text": "@GeracaodeValor O brilhante que quer retornar com CPMF? Que cobra impostos de desempregados? Que defende um modelo de previd\u00eancia que matou pessoas? \n\nImagine se ele fosse burro... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "228120886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1113268433687388160", "edit_history_tweet_ids": ["1199452159915515904"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "CPMF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199368425254129664"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452159915515904"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114020974", "edit_history_tweet_ids": ["1199452137173979136"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199452137173979136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321465711", "edit_history_tweet_ids": ["1199452124586938369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:25.000Z", "lang": "es", "id": "1199452124586938369"}, {"text": "a suicida tentando ajudar outros suicidas \ud83d\ude19\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3394036859", "edit_history_tweet_ids": ["1199452053053030400"], "created_at": "2019-11-26T22:17:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452053053030400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937907701450813440", "edit_history_tweet_ids": ["1199452051928952834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199452051928952834"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356774176", "edit_history_tweet_ids": ["1199452051299872769"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199452051299872769"}, {"text": "Coringa supera bilheteria de Esquadr\u00e3o Suicida nos EUA!\n\nhttps://t.co/NJIyTKXfBF", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NJIyTKXfBF", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/bilheteria-eua-coringa-ultrapassa-esquadrao-suicida/", "display_url": "legadoplus.com.br/bilheteria-eua\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173118435326382080", "edit_history_tweet_ids": ["1199452045343940608"], "created_at": "2019-11-26T22:17:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1199452045343940608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302289649", "edit_history_tweet_ids": ["1199452021910331392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:17:01.000Z", "lang": "es", "id": "1199452021910331392"}, {"text": "RT @eldivanrojo: La ansiedad, la depresi\u00f3n, el estr\u00e9s y la ideaci\u00f3n suicida se elevan con la crisis por la que est\u00e1 pasando nuestro pa\u00eds de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741414265", "edit_history_tweet_ids": ["1199451979447197701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eldivanrojo", "id": "24740447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199338067468832768"}], "created_at": "2019-11-26T22:16:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199451979447197701"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958712038", "edit_history_tweet_ids": ["1199451912447373313"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199451912447373313"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137111723", "edit_history_tweet_ids": ["1199451910698352640"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:16:34.000Z", "lang": "es", "id": "1199451910698352640"}, {"text": "@GuillemCristo @gabrielrufian Si fuera as\u00ed, que espero que no, eso crear\u00eda un extra\u00f1o v\u00ednculo entre sus intereses y el fascismo. Un v\u00ednculo criminal y suicida.", "in_reply_to_user_id": "329600772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299512363", "edit_history_tweet_ids": ["1199451841874087937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuillemCristo", "id": "329600772"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199300418301579264"}], "created_at": "2019-11-26T22:16:18.000Z", "lang": "es", "id": "1199451841874087937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4411515881", "edit_history_tweet_ids": ["1199451822802526209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:16:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199451822802526209"}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/lPvIPQ8IK8", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lPvIPQ8IK8", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188218315", "edit_history_tweet_ids": ["1199451820168486912"], "created_at": "2019-11-26T22:16:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199451820168486912"}, {"text": "La nuestra bien podr\u00eda llamarse \"pacto suicida\" https://t.co/NnEWXoqiY0", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/NnEWXoqiY0", "expanded_url": "https://twitter.com/florapondia/status/1199374998453882881", "display_url": "twitter.com/florapondia/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "631259177", "edit_history_tweet_ids": ["1199451770176593920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199374998453882881"}], "created_at": "2019-11-26T22:16:01.000Z", "lang": "es", "id": "1199451770176593920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937907701450813440", "edit_history_tweet_ids": ["1199451761620242432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199451761620242432"}, {"text": "@darkhurricanne Pues por si alguien llega aqu\u00ed por estar leyendo conversaciones ajenas lo que voy a decir es spoiler de shameless\n\nEl padre de Karen se suicida y Tony ha chantajeado a Steve (Jimmy) para que deje a Fiona, \u00e9l le propone irse a Costa Rica pero ella elige no coger el avi\u00f3n \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "1112028123527286790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4623272056", "edit_history_tweet_ids": ["1199451649028317184"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "shameless"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Karen"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Fiona"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199447270082658305"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:32.000Z", "lang": "es", "id": "1199451649028317184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462090864", "edit_history_tweet_ids": ["1199451643475046401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:31.000Z", "lang": "es", "id": "1199451643475046401"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67793897", "edit_history_tweet_ids": ["1199451629705191425"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199451629705191425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828769841", "edit_history_tweet_ids": ["1199451624751730688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:26.000Z", "lang": "es", "id": "1199451624751730688"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164344941", "edit_history_tweet_ids": ["1199451515855003648"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199451515855003648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318222902", "edit_history_tweet_ids": ["1199451505402793986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:14:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199451505402793986"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856739833", "edit_history_tweet_ids": ["1199451420312952834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:14:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199451420312952834"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1505297976", "edit_history_tweet_ids": ["1199451360661520384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:14:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199451360661520384"}, {"text": "@fcarvalhoo1234 @pepecarille @Nandao21 @NoticiasdoRJ1 @transitorj Ele matou algum familiar meu,se eu matar ele eu vou me rebaixar ao mesmo nivel que ele", "in_reply_to_user_id": "1192716811013361664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134583946447118336", "edit_history_tweet_ids": ["1199451323000864773"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fcarvalhoo1234", "id": "1192716811013361664"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "pepecarille", "id": "957388438432514049"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Nandao21", "id": "124640692"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "transitorj", "id": "36859263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199450211287998465"}], "created_at": "2019-11-26T22:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1199451323000864773"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4265884637", "edit_history_tweet_ids": ["1199451212908765188"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:13:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199451212908765188"}, {"text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/ZNvnhwETQM", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ZNvnhwETQM", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322244872", "edit_history_tweet_ids": ["1199451203463208960"], "created_at": "2019-11-26T22:13:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199451203463208960"}, {"text": "Eu andei tanto mais TANTO debaixo de chuva hj e nao sei de vdd como aguentei trabalhar 6hrs de rel\u00f3gio no ar condicionafo toda ensopada se eu morrer de tuberculose foi o capitalismo q me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154550399", "edit_history_tweet_ids": ["1199451181917102080"], "created_at": "2019-11-26T22:13:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1199451181917102080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955569674737127425", "edit_history_tweet_ids": ["1199451173247471616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199451173247471616"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166354918", "edit_history_tweet_ids": ["1199451109733085184"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:13:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199451109733085184"}, {"text": "Se suicida reo en Cereso de Chetumal durante la\u00a0madrugada https://t.co/sJPiiH1kqQ https://t.co/svrXgXS8ie", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sJPiiH1kqQ", "expanded_url": "https://cambioqrr.com/2019_9712/", "display_url": "cambioqrr.com/2019_9712/"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/svrXgXS8ie", "expanded_url": "https://twitter.com/CambioQRR/status/1199451006469378049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/svrXgXS8ie", "media_key": "3_1199451004422557696"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso de Chetumal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779398860363804672", "edit_history_tweet_ids": ["1199451006469378049"], "created_at": "2019-11-26T22:12:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199451006469378049"}, {"text": "@iUnluckyBcy @asweetchaos @thsilverchaos Tan suicida saliste.", "in_reply_to_user_id": "812671951181348864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1079079544861192192", "edit_history_tweet_ids": ["1199450952916504577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iUnluckyBcy", "id": "812671951181348864"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "asweetchaos", "id": "711684377743335424"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "thsilverchaos", "id": "918555567903342593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199412727942385669"}], "created_at": "2019-11-26T22:12:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199450952916504577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175472814", "edit_history_tweet_ids": ["1199450897761415173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:12:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199450897761415173"}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837661589717282817", "edit_history_tweet_ids": ["1199450887200096257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T22:12:30.000Z", "lang": "it", "id": "1199450887200096257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940695827277852674", "edit_history_tweet_ids": ["1199450811375509510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1199450811375509510"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189591429707976709", "edit_history_tweet_ids": ["1199450710657646592"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199450710657646592"}, {"text": "RT @Aurelianolatino: Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072476448747937792", "edit_history_tweet_ids": ["1199450706010398721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398143697281024"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199450706010398721"}, {"text": "@afazendarecord Deram um entimato pro pavalerdo por que ele se transformou de uma hora pra outra o ator deixou a m\u00e1scara cair matou o personagem", "in_reply_to_user_id": "37681380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "966430607705243650", "edit_history_tweet_ids": ["1199450692051722241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199447739420987393"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1199450692051722241"}, {"text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856920303880089601", "edit_history_tweet_ids": ["1199450670698565634"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1199450670698565634"}, {"text": "RT @Aurelianolatino: Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131566187", "edit_history_tweet_ids": ["1199450670304235520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398143697281024"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:39.000Z", "lang": "es", "id": "1199450670304235520"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047147759", "edit_history_tweet_ids": ["1199450660212752385"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199450660212752385"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080296542135902208", "edit_history_tweet_ids": ["1199450558517645314"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:11:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1199450558517645314"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366765473", "edit_history_tweet_ids": ["1199450501403881472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199450501403881472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264524683", "edit_history_tweet_ids": ["1199450455451033600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199450455451033600"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213081476", "edit_history_tweet_ids": ["1199450455291637761"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199450455291637761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87052848", "edit_history_tweet_ids": ["1199450432348868609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1199450432348868609"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029408122", "edit_history_tweet_ids": ["1199450414070091778"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199450414070091778"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721832315450695680", "edit_history_tweet_ids": ["1199450411985453057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199450411985453057"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163122885", "edit_history_tweet_ids": ["1199450354913550336"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199450354913550336"}, {"text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058800125542387713", "edit_history_tweet_ids": ["1199450327013040129"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "created_at": "2019-11-26T22:10:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1199450327013040129"}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Vli7Kt0qvG", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Vli7Kt0qvG", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976274180", "edit_history_tweet_ids": ["1199450248655060993"], "created_at": "2019-11-26T22:09:58.000Z", "lang": "es", "id": "1199450248655060993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071553868", "edit_history_tweet_ids": ["1199450237988954112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199450237988954112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195715941574873088", "edit_history_tweet_ids": ["1199450209933254660"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199450209933254660"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067412366890057729", "edit_history_tweet_ids": ["1199450159211569153"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1199450159211569153"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572261397", "edit_history_tweet_ids": ["1199450151443558400"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199450151443558400"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49665435", "edit_history_tweet_ids": ["1199450130832928769"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199450130832928769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288650176", "edit_history_tweet_ids": ["1199450094107541510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199450094107541510"}, {"text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326883526", "edit_history_tweet_ids": ["1199450091263864833"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199450091263864833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650738853", "edit_history_tweet_ids": ["1199450012272517121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199450012272517121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222513446", "edit_history_tweet_ids": ["1199449983981903872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:08:55.000Z", "lang": "es", "id": "1199449983981903872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573631367", "edit_history_tweet_ids": ["1199449964595892225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:08:50.000Z", "lang": "es", "id": "1199449964595892225"}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62733064", "edit_history_tweet_ids": ["1199449958950289414"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T22:08:49.000Z", "lang": "es", "id": "1199449958950289414"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950741139006590976", "edit_history_tweet_ids": ["1199449947608961024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:08:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199449947608961024"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013734927", "edit_history_tweet_ids": ["1199449931989344259"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199449931989344259"}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3213740147", "edit_history_tweet_ids": ["1199449747049926656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:59.000Z", "lang": "it", "id": "1199449747049926656"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325332978", "edit_history_tweet_ids": ["1199449695963234304"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:46.000Z", "lang": "es", "id": "1199449695963234304"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543985840", "edit_history_tweet_ids": ["1199449677957087232"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:42.000Z", "lang": "es", "id": "1199449677957087232"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915703910316281856", "edit_history_tweet_ids": ["1199449646646644737"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1199449646646644737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837872970", "edit_history_tweet_ids": ["1199449635242364928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:32.000Z", "lang": "es", "id": "1199449635242364928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832335116311654400", "edit_history_tweet_ids": ["1199449510939955200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199449510939955200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899029876405145600", "edit_history_tweet_ids": ["1199449509820030976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199449509820030976"}, {"text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437594181", "edit_history_tweet_ids": ["1199449459295477762"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T22:06:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1199449459295477762"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132016477", "edit_history_tweet_ids": ["1199449451636674560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:06:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199449451636674560"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483162614", "edit_history_tweet_ids": ["1199449448167940097"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:06:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199449448167940097"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32760946", "edit_history_tweet_ids": ["1199449317129572353"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:06:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199449317129572353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988154074901037056", "edit_history_tweet_ids": ["1199449276910145536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1199449276910145536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095427173702344706", "edit_history_tweet_ids": ["1199449267372527616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T22:06:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199449267372527616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241729825", "edit_history_tweet_ids": ["1199449123004583936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:05:30.000Z", "lang": "es", "id": "1199449123004583936"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88255503", "edit_history_tweet_ids": ["1199449112032239621"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:05:27.000Z", "lang": "es", "id": "1199449112032239621"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556669785", "edit_history_tweet_ids": ["1199449005148819457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:05:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199449005148819457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048412269418307586", "edit_history_tweet_ids": ["1199448960731144192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199448960731144192"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237380703", "edit_history_tweet_ids": ["1199448925322850304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1199448925322850304"}, {"text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867318445", "edit_history_tweet_ids": ["1199448910013571072"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1199448910013571072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841077322321141760", "edit_history_tweet_ids": ["1199448898735149056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199448898735149056"}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139545966", "edit_history_tweet_ids": ["1199448897959202816"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199448897959202816"}, {"text": "RT @JLudwig911: La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111665820", "edit_history_tweet_ids": ["1199448883375546374"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199419343672664064"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199448883375546374"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576647412", "edit_history_tweet_ids": ["1199448832888778752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199448832888778752"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41117407", "edit_history_tweet_ids": ["1199448784935247872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T22:04:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1199448784935247872"}, {"text": "@NoticiasRCN Estamos en una situaci\u00f3n que usted y su jefe quiere el poder y darles el total control seria suicida", "in_reply_to_user_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003557044", "edit_history_tweet_ids": ["1199448646535843840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198717339480547330"}], "created_at": "2019-11-26T22:03:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199448646535843840"}, {"text": "RT @BlaancaNiieves: Ya lo esta .en MADRID ,ANDALUC\u00cdA ,,Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/8KbgPj6yKS @abc_es\n@\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8KbgPj6yKS", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6971, "type": "Place", "normalized_text": "ANDALUC\u00cdA"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlaancaNiieves", "id": "391264779"}, {"start": 130, "end": 137, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588083740", "edit_history_tweet_ids": ["1199448613098852352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199447289477181440"}], "created_at": "2019-11-26T22:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1199448613098852352"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 619, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}, "username": "waltersotomayo3", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "walter sotomayor", "id": "2419645490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "username": "robinrobles", "location": "Quito, Ecuador", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e", "id": "46703236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 868, "tweet_count": 26240, "listed_count": 1}, "username": "SanBenito219", "location": "Santa Elena, Ecuador", "name": "LA MAMVA NEGRA", "id": "150409692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "username": "AmericoMartin", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "id": "114480045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1549, "tweet_count": 12329, "listed_count": 1}, "username": "NeisenQM", "name": "NEISEN QUIRO", "id": "1623306186"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "username": "PizarroMariaJo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "id": "1362851972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 641, "tweet_count": 4513, "listed_count": 4}, "username": "cmedina777", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Carlos Luis Medina", "id": "97475188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 372, "tweet_count": 17651, "listed_count": 5}, "username": "EllaPinzon", "location": "Colombia", "name": "Gabriella Pinzon", "id": "80412616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 217, "tweet_count": 22717, "listed_count": 0}, "username": "jatorres82", "location": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Jose Torres", "id": "546432428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 3405, "tweet_count": 19505, "listed_count": 2}, "username": "gustavolopes525", "location": "Urucuia - MG", "name": "Gustavo Lopes", "id": "1193311994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 2065, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "username": "Claudia35555199", "location": "Montevarchi, Toscana", "name": "Claudia", "id": "1103383269079478273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}, "username": "isentinelli", "location": "Milano, Lombardia", "name": "@isentinellidimilano", "id": "2827548365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 505, "tweet_count": 44149, "listed_count": 0}, "username": "NaomyOropeza", "name": "Naomy\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1108444216894484480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "username": "anarkolandia", "name": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 709, "tweet_count": 18834, "listed_count": 4}, "username": "JosepaCarreras", "location": "Sant lloren\u00e7 savall, Catalunya", "name": "Josepa Carreras", "id": "1191039627743940610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15788, "following_count": 6517, "tweet_count": 30090, "listed_count": 389}, "username": "AlexGutierrezM", "location": "Barcelona", "name": "\u00c0lex Guti\u00e9rrez", "id": "36458914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 185, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "username": "dramacruella", "location": "Portugal", "name": "Nai", "id": "727182366918193152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1983, "tweet_count": 5892, "listed_count": 15}, "username": "vicmgg", "location": "Mexico City", "name": "V\u00edctor M. Garc\u00eda G.", "id": "222324503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2921, "tweet_count": 49688, "listed_count": 28}, "username": "laraquet", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "LAT", "id": "36158466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 526, "tweet_count": 8893, "listed_count": 6}, "username": "MariaIsaCc", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Mar\u00eda", "id": "520861747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 248, "tweet_count": 3495, "listed_count": 0}, "username": "permonsant", "name": "permonsant", "id": "170558406"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823175, "following_count": 876, "tweet_count": 711438, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 4994, "tweet_count": 79172, "listed_count": 6}, "username": "F1509", "location": "Colombia-Venezuela ", "name": "Un H\u00e9roe de la FAC", "id": "139522404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1043, "tweet_count": 16377, "listed_count": 1}, "username": "LunaDaniGZ", "location": "Colombia", "name": "\u2728\ud83c\udf3aLunaDani\u2022OPEN COMMISSIONS\ud83c\udf3a\u2728", "id": "2571033854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 497, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "username": "Sanmariana_", "name": "ALECRAM", "id": "790962282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 218, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "username": "Pedro_Drops1", "name": "Drops \u25e4\u2720\u25e2", "id": "1140371714091737089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "username": "ph_caixeiro", "name": "Pedro Henrique", "id": "52431183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 243, "tweet_count": 18676, "listed_count": 4}, "username": "elena_ccs", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Elena F", "id": "211730672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 892, "tweet_count": 57360, "listed_count": 0}, "username": "Wilybuga", "name": "Wily", "id": "126997340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1389, "tweet_count": 238957, "listed_count": 3}, "username": "Maurici03109079", "name": "Mauricio L\u00f3pez", "id": "908090941159993345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 68, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}, "username": "YuraSunbro", "location": "Su\u00ed\u00e7a", "name": "Yura", "id": "1076865600683737089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 803, "tweet_count": 13824, "listed_count": 0}, "username": "Rechi_3", "location": " She/Her\u300b ACE \u2664 \ud83d\udda4\ud83d\udc9c", "name": "\ua4b0 R\u03b5ch\u03b9 \ua4b1 Future Scaramouche haver", "id": "1033930180262281216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 360, "tweet_count": 21878, "listed_count": 0}, "username": "KenofBarbiez", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud83c\udf43 Ken da Barbie \ud83c\udf42", "id": "190022591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 281, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "username": "TiengoLucas", "location": "Jacutinga, Brasil", "name": "lucas tiengo pereira", "id": "2165611657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 503, "tweet_count": 6152, "listed_count": 0}, "username": "borges_teilor", "location": " Passo fundo ", "name": "Black", "id": "850174300921450496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 312, "tweet_count": 89112, "listed_count": 8}, "username": "Chaconcito68", "name": "Gustavo Chac\u00f3n", "id": "1352794561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6409, "following_count": 6701, "tweet_count": 68767, "listed_count": 0}, "username": "CarlosPatar", "name": "carlos albert20", "id": "457605160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 311, "tweet_count": 24738, "listed_count": 0}, "username": "Jaime_Hernan1", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Jaime Hern\u00e1n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude80", "id": "3006167603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3246, "tweet_count": 373690, "listed_count": 53}, "username": "Ramonesmiranda", "location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)", "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "278497351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "username": "pdiaz222f", "name": "Pilar Diaz Rodriguez", "id": "4829313214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1087, "tweet_count": 87343, "listed_count": 2}, "username": "jamar59", "name": "javier mari\u00f1o", "id": "127556185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1142, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}, "username": "2marioacosta", "location": "Colombia", "name": "Mario Acosta", "id": "761281992365379585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 903, "tweet_count": 29544, "listed_count": 1}, "username": "granda_alexis", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Alexis Granda", "id": "2255654067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 0, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}, "username": "Jguii7", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Joy Boy \u5fb3", "id": "861724263690141696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 6133, "tweet_count": 114273, "listed_count": 2}, "username": "gastonvelandia", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "gaston velandia", "id": "238682666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 346, "tweet_count": 11194, "listed_count": 1}, "username": "JOSEROBLES7", "name": "JOSE ROBLES", "id": "325523848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 4963, "tweet_count": 99110, "listed_count": 10}, "username": "molinorb", "name": "Norberto PAZ Molina", "id": "200779805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "username": "LaSinEstilo", "location": "Calle Falsa 123.", "name": "Ana la vecina", "id": "538248459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8247, "following_count": 2316, "tweet_count": 53131, "listed_count": 0}, "username": "WonderRola", "location": "Rolandia ", "name": "Wonder Rola", "id": "860364094678892546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "username": "Paterpau", "location": "Colombia", "name": "Disfuncionario", "id": "244592074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4961, "tweet_count": 494620, "listed_count": 39}, "username": "SergioGonzalezF", "location": "BOGOTA", "name": "Sergio Gonz\u00e1lez F.", "id": "150142478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 3390, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "username": "JoaoLima2901", "location": "BRASIL", "name": "Jo\u00e3o Lima", "id": "188308887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424244, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online", "id": "994303120376303616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 210, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "username": "mago889827", "name": "aqui fica o nome?", "id": "1192546970398855168"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157196, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}, "username": "cacocardassi", "name": "Caco Cardassi", "id": "3393104326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 996, "tweet_count": 20689, "listed_count": 3}, "username": "MetalSanto", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "MetalDetector", "id": "41660970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 191, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "username": "Carlatrr", "name": "Carla", "id": "1191534068955013120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8618, "following_count": 9194, "tweet_count": 6412, "listed_count": 21}, "username": "giovanemendieta", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "name": "Giovane Mendieta Izquierdo", "id": "129485861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220858, "following_count": 54692, "tweet_count": 88866, "listed_count": 203}, "username": "FisicoImpuro", "location": "La Fosa Com\u00fan, Polombia", "name": "F\u00edsico Impuro", "id": "252402164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2423, "tweet_count": 8870, "listed_count": 0}, "username": "carenmat_padren", "location": "Oxford, England", "name": "CARMENCITA-Uva-Salamanti77. Dios Prot\u00e9jeme.", "id": "1008888481563766784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 520, "tweet_count": 14622, "listed_count": 0}, "username": "joseign718", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Jose Palomares\ud83d\udc96\ud83d\ude3b\ud83d\ude3d\ud83d\udc3a", "id": "3042179824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 5005, "tweet_count": 128570, "listed_count": 0}, "username": "COLOMBIANOSEXTE", "location": "New York, NY", "name": "Peter Sagan", "id": "967786325402406914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1891, "tweet_count": 5953, "listed_count": 9}, "username": "PELORD", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Pedro A. Camargo Mart\u00ednez", "id": "69037703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 868, "tweet_count": 91247, "listed_count": 1}, "username": "NezGiovanny", "name": "Giovanny N\u00fa\u00f1ez", "id": "2358111823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 233, "tweet_count": 9764, "listed_count": 0}, "username": "chemilo6", "location": "Venezuela", "name": "VzlaQuiereElegir", "id": "111166501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 76, "tweet_count": 22974, "listed_count": 0}, "username": "leonelalvarez_9", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "leonel \u00e1lvarez", "id": "900763686771580933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1051, "tweet_count": 31042, "listed_count": 1}, "username": "romuloescouto", "location": "Porto Alegre RS", "name": "R\u00f4mulo Escouto", "id": "207265435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "username": "ana_ana3103", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Ana Costa", "id": "1050478391902830592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2448, "tweet_count": 34244, "listed_count": 0}, "username": "jhoanmayorga14", "location": "Soacha, Colombia", "name": "Edwin Jhoan Ramirez Mayorga", "id": "2485622598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 619, "tweet_count": 104315, "listed_count": 16}, "username": "8f04520d52874f4", "name": "Milagros G\u00f3mez", "id": "2732038121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 224, "tweet_count": 20837, "listed_count": 1}, "username": "JuaanPaez", "location": "Argentina", "name": "SanVaciado", "id": "1894705976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 212, "tweet_count": 4369, "listed_count": 1}, "username": "omomega", "location": "The world", "name": "Omar Morillo", "id": "81233144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1602, "tweet_count": 10631, "listed_count": 2}, "username": "Yumalay_", "location": "En todas partes", "name": "Yumalay", "id": "970603052469190656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55536, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}, "username": "alonso_dm", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "204348114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 4795, "tweet_count": 103243, "listed_count": 1}, "username": "jedi_col", "location": "IBAGUE", "name": "Jedi", "id": "983170044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1580, "tweet_count": 173570, "listed_count": 0}, "username": "Riruca55", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "RiRuCa", "id": "3029408122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 911, "tweet_count": 47698, "listed_count": 0}, "username": "skyju18", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Juan", "id": "860393624458211328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 4565, "tweet_count": 138491, "listed_count": 4}, "username": "BolvarC", "location": "Ciudad Puyo - Ecuador", "name": "rbcotacachi@yahoo.es", "id": "367411638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "username": "radiolacalle", "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "name": "Radio La Calle", "id": "130872790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 853, "tweet_count": 9706, "listed_count": 1}, "username": "YolyBea", "location": "Venezuela", "name": "Yoly DLucca", "id": "124301704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 114, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}, "username": "Jcj99Javier", "name": "Javier Cabrero", "id": "2153055048"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 329537, "following_count": 1922, "tweet_count": 33902, "listed_count": 1106}, "username": "monasterioR", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Rocio Monasterio", "id": "2216589010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 88, "tweet_count": 188125, "listed_count": 2}, "username": "ivanadolfogaln", "name": "ivan adolfo gal\u00e1n", "id": "917830441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 115, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "username": "IniToledo3", "name": "Ini Toledo", "id": "1020377022919475200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13310, "following_count": 11918, "tweet_count": 26317, "listed_count": 3}, "username": "EriBarros18", "location": "NORDESTE 'Melhor Pa\u00eds do BR'", "name": "EriBarros13", "id": "1138074434672238592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 528, "tweet_count": 26318, "listed_count": 0}, "username": "YolyFlorez", "location": "Santander Colombia", "name": "Yoly Florez Vargas", "id": "127995401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 47, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "username": "2Brendasaurus", "name": "Diazz\ud83e\udd96.", "id": "1112480072496308225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2824, "tweet_count": 50020, "listed_count": 4}, "username": "joroamad", "location": "Espa\u00f1a", "name": "jorge rojas", "id": "143062457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 642, "tweet_count": 49215, "listed_count": 4}, "username": "PabloSanjorge", "name": "pablo iannantuono", "id": "335667131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1582, "tweet_count": 53654, "listed_count": 10}, "username": "belkisulacio", "location": "\u00dcT: 10.488479,-66.86438", "name": "Belkis Ulacio", "id": "110197639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3427, "tweet_count": 19199, "listed_count": 1}, "username": "totyar", "name": "esperanza arbelaez", "id": "143299222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 905, "tweet_count": 60285, "listed_count": 0}, "username": "abrahamhanna17", "name": "Abraham Hanna \u062d\u0646\u0627 \u0627\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645", "id": "2227227472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1324, "tweet_count": 56458, "listed_count": 0}, "username": "Cllovs", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "clovs", "id": "933045051940376581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 47, "tweet_count": 648, "listed_count": 1}, "username": "ElHombreQueRi3", "location": "colombia", "name": "El Hombre Que R\u00ede", "id": "144023116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 560, "tweet_count": 11530, "listed_count": 0}, "username": "20_76gladys", "location": "La Troncal ", "name": "Gladys Tene", "id": "362800995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 713, "tweet_count": 75789, "listed_count": 0}, "username": "ag_erick", "location": "bogota", "name": "ERICK", "id": "113192445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 535, "tweet_count": 29400, "listed_count": 0}, "username": "MonikArias1211", "name": "Monik", "id": "989945988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 66, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "username": "VolgaManchesca", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Olga Marcela Cruz Montalvo", "id": "179305189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 406, "tweet_count": 21673, "listed_count": 3}, "username": "gmriveraba", "name": "Gustavo Rivera", "id": "1858074276"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 4381, "tweet_count": 11368, "listed_count": 9}, "username": "PaulSergioGuer2", "location": "Motupe, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPaul Sergio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1042839306795188231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6648, "following_count": 276, "tweet_count": 62360, "listed_count": 1}, "username": "MichaelMrnz", "location": "Barrancabermeja, Colombia. ", "name": "Michael Mart\u00ednez", "id": "332401365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 71, "tweet_count": 16179, "listed_count": 0}, "username": "mcanchero1", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Marcelo Palacios", "id": "3567260903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1789, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "username": "Landolegal", "location": "Bogot\u00e1,Colombia", "name": "Orlando E Meneses T", "id": "225436498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8863, "following_count": 9212, "tweet_count": 135376, "listed_count": 2}, "username": "uribevideos", "location": "Bogota", "name": "HerU", "id": "1947427946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 300, "tweet_count": 3465, "listed_count": 0}, "username": "rosa_esperanza", "location": "Maracaibo - Venezuela", "name": "Rosa Esperanza", "id": "809859007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 215, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "username": "EuGuizinhoEm", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "name": "Guizinho", "id": "1187176891255545858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 98, "tweet_count": 51079, "listed_count": 0}, "username": "lavenez", "name": "marian", "id": "383509394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 810, "tweet_count": 29557, "listed_count": 5}, "username": "gusfarache", "location": "Donde lo necesite mi familia", "name": "Gustavo Farache", "id": "9221112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 177, "tweet_count": 29389, "listed_count": 0}, "username": "xprt_acab", "location": "Terra da Garoa", "name": "O gato de okl", "id": "3361361110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 316, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "username": "evanxR1", "location": "colombia", "name": "evanx alexander", "id": "228757479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2153, "tweet_count": 18487, "listed_count": 1}, "username": "licultural", "name": "Angel Ra\u00fal", "id": "592265289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2331, "tweet_count": 60786, "listed_count": 2}, "username": "freddyquero", "location": "Venezuela", "name": "Freddy Quero", "id": "57802951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 251, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "username": "daniramirezt_", "name": "Daniela Ram\u00edrez", "id": "1181382726353637377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}, "username": "Francopuess", "location": "Colombia", "name": "Franco Pues \ud83e\udd64", "id": "733658736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20633, "following_count": 10001, "tweet_count": 176427, "listed_count": 314}, "username": "gusrojasmatute", "location": "Washington, DC", "name": "Gustavo Rojas-Matute", "id": "51792859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1444, "tweet_count": 196805, "listed_count": 4}, "username": "mpomppis", "name": "Marypoppins \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "4755563591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 172, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "username": "estefy_porras", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Estefan\u00eda Porras", "id": "949419854171385861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 81, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "username": "Andreas51921199", "name": "Andreas SANTOS", "id": "1109792112487350277"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251289, "following_count": 723, "tweet_count": 30182, "listed_count": 676}, "username": "erikakokay", "location": "Brasil, Distrito Federal", "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!", "id": "87021796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 839, "tweet_count": 56525, "listed_count": 1}, "username": "julioorlando165", "name": "julio orlando", "id": "1475859276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 202, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "username": "pastrian_cele", "name": "CelePastrian\ud83d\udc0d", "id": "1160593447507640320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 62, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "username": "mele_valentin", "name": "Valentin Mele", "id": "1150951326030938117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 25388, "listed_count": 0}, "username": "JToteio", "name": "Jesse Jane Toteio", "id": "1038920021693681664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3882, "tweet_count": 50698, "listed_count": 2}, "username": "kastanea", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "Gramski", "id": "3094921648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 308, "tweet_count": 15369, "listed_count": 0}, "username": "cm_mapau", "name": "Mar\u00edaPau Cabarcas", "id": "448188393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 108, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "username": "Vivis78971123", "name": "Viviana", "id": "2745985413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5240, "following_count": 5731, "tweet_count": 142709, "listed_count": 2}, "username": "MelesproSilva", "name": "Melespro \ud83d\udc51", "id": "885784605240045568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1994, "tweet_count": 88569, "listed_count": 3}, "username": "jlfernandez", "location": "Ecuador", "name": "JL \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "15070496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 539, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "username": "Alejandrojbm3", "name": "ALEJANDRO BENIITEZ!!", "id": "1187204048342179848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 2149, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}, "username": "cochinofrito2", "location": "Ciudadano del mundo", "name": "Corotorito", "id": "1121507280007122949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 266, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "username": "aleokeke", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "777", "id": "864598057509429248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 234, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "username": "aurama14", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "aura  nari\u00f1o", "id": "510454532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 910, "tweet_count": 57357, "listed_count": 3}, "username": "shaizita_", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "louca do cogumelo", "id": "414877849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta", "id": "2910751059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 266, "tweet_count": 30871, "listed_count": 0}, "username": "mariluzmax", "location": "Valledupar, Cesar, Colombia", "name": "mariluz martinez max", "id": "2825200063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "dai_falcao", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Daiane Falc\u00e3o Teixeira", "id": "159554469"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "username": "Trensurb", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 661, "tweet_count": 35227, "listed_count": 3}, "username": "Efelante17", "location": "Colombia", "name": "Arcadia", "id": "1601728518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 587, "tweet_count": 109989, "listed_count": 3}, "username": "DrLuisC", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis C. Calatrava O.", "id": "135657210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 107778, "listed_count": 0}, "username": "henryvela3", "name": "henry leonardo vela", "id": "846583081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1208, "tweet_count": 27356, "listed_count": 10}, "username": "carytn", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carin@ \ud83d\ude37", "id": "97925628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "username": "isabel_sez", "location": "Galicia", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "id": "867035617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1060, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "username": "CamiloMatiux", "location": "Facatativa", "name": "Estiven", "id": "727304262758334464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1347, "tweet_count": 33822, "listed_count": 2}, "username": "Rescatista11", "location": " Colombia", "name": "Colombia es Cambio C+C\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa\ud83d\udd8a\ufe0f", "id": "949812405894369280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 242, "tweet_count": 53520, "listed_count": 4}, "username": "nahual7", "location": "Guadalajara, Jalisco; M\u00e9xico", "name": "Jose Luis Gonzalez", "id": "276333456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2882, "tweet_count": 153818, "listed_count": 2}, "username": "citizenkang77", "location": "   ", "name": "Citizen Kang\u270a\ufe0f", "id": "2210859930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 4484, "tweet_count": 134020, "listed_count": 0}, "username": "jorgeedgararaqu", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "jorge edgar araque a", "id": "1078432021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 103, "tweet_count": 2093, "listed_count": 8}, "username": "magallyhdez", "name": "Magally Hern\u00e1ndez", "id": "110086273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 764, "tweet_count": 33108, "listed_count": 0}, "username": "PauloPatoPuto", "location": "provavelmente no banho", "name": "IDONTKNOWHOWBUTIPAIDIT", "id": "2372450642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 255, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}, "username": "dayduarteval", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Neidy Dayhana Duarte", "id": "279221829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "SandraP65848584", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Sandra Paez", "id": "1194441896980029441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 311, "tweet_count": 6830, "listed_count": 0}, "username": "Moraviasalswac2", "name": "Moraviasalswach", "id": "1083760043353350144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 167, "tweet_count": 9564, "listed_count": 2}, "username": "annaaclarav1", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "anna", "id": "1098932247053459457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 190, "tweet_count": 10317, "listed_count": 2}, "username": "marylosehercool", "name": "emepe", "id": "1095736133374406658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 268, "tweet_count": 22209, "listed_count": 1}, "username": "lmanholer", "location": "CPS 019", "name": "\u00c9 o Manhas", "id": "3236025045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 3719, "tweet_count": 45539, "listed_count": 34}, "username": "asambleamontufa", "location": "San Gabriel, Mont\u00fafar, Ecuador", "name": "ASAMBLEA LOCAL DEL CANT\u00d3N MONT\u00daFAR", "id": "63677258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 100, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "username": "dayroandresgait", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Dayro andres", "id": "499938744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 559, "tweet_count": 71607, "listed_count": 0}, "username": "MaldonadoYepez", "location": "Ecuador", "name": "Carlos RC", "id": "2576329533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6394, "following_count": 6180, "tweet_count": 27832, "listed_count": 5}, "username": "Borboleta92", "name": "\u2728 \u2661 Butterfly\ud83e\udd8b\u2661", "id": "909904809901338624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57530, "following_count": 2332, "tweet_count": 22090, "listed_count": 56}, "username": "francielegrossi", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fran Grossi\ud83e\udd8b", "id": "2296391965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60422, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 170, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "username": "manbaazul62", "name": "Mamba62", "id": "1118621271070269440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "username": "Kellysalvatore4", "name": "bele alves", "id": "794300108124946432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1357, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "username": "666_StanStan", "location": "Brasil", "name": "Stan do Sebastian Stan | ksksks", "id": "2501575597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 416, "tweet_count": 9764, "listed_count": 1}, "username": "saeransunshine", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude62 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude65\ud835\ude68", "id": "1726812342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 366, "tweet_count": 19019, "listed_count": 4}, "username": "ForeverChina28", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "\u221eAmanda\u221e", "id": "971298133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1140, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "username": "mendieta_isabel", "location": "Lima, Peru", "name": "Isabel\u2764", "id": "2181662919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "username": "rosamariabartra", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "id": "67978697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2620, "tweet_count": 6613, "listed_count": 1}, "username": "elcaballero564", "name": "chuba", "id": "972300915947573249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 187, "tweet_count": 92639, "listed_count": 4}, "username": "hectormolina53", "name": "hector molina", "id": "144331450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1515, "tweet_count": 20744, "listed_count": 14}, "username": "MARIANADECORREI", "location": "El mejor pa\u00eds del mundo: Vzla ", "name": "MARIANA DE CORREIA", "id": "68248645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 353, "tweet_count": 22614, "listed_count": 9}, "username": "MarioForero_", "location": "Colombia/Espa\u00f1a/Escocia", "name": "Mario Forero \uea00", "id": "1467990708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 295, "tweet_count": 6876, "listed_count": 2}, "username": "Leserdm", "location": "Los Palacios y Villafranca", "name": "Ersel", "id": "264262636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 503, "tweet_count": 203086, "listed_count": 33}, "username": "ElzbthBarker", "location": "Yharnam", "name": "elisabeth \ud83e\udd21", "id": "291137679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 282, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "username": "alex_844", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "id": "154734988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "username": "xavierpadilla", "name": "Xavier Padilla", "id": "101860204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171886, "listed_count": 4}, "username": "FreddyNagaki", "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "578762628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 85, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "JOOMARQZ", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "marquesinho", "id": "1181940306482257922"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 685, "tweet_count": 40657, "listed_count": 13}, "username": "Othir1", "location": "Venezuela", "name": "Othir", "id": "572169015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 572, "tweet_count": 54960, "listed_count": 29}, "username": "jaimealejandro", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Jaime Alejandro", "id": "21926369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 75, "tweet_count": 3178, "listed_count": 5}, "username": "HomemBenigno", "name": "HomemBenigno", "id": "2301553115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11553, "following_count": 1318, "tweet_count": 122397, "listed_count": 85}, "username": "marceloindaniel", "location": "S\u00e3o Paulo (e Piraju\u00ed)", "name": "funcion\u00e1rio\ud83c\udf31Marcelo", "id": "14956429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 312, "tweet_count": 6343, "listed_count": 0}, "username": "pepeufurtado", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "pepes", "id": "1059269330997862400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 454, "tweet_count": 24845, "listed_count": 0}, "username": "dinizcarolx", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "kerol \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "577499931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1118, "tweet_count": 19606, "listed_count": 8}, "username": "lispectorxc", "location": "she/her, INFP-J.", "name": "nalu", "id": "1082780794765099013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2498, "tweet_count": 60981, "listed_count": 30}, "username": "httpservn", "location": "24, non-mono, INTJ 5w6 & virgo", "name": "nalita \u26a2\ufe0e | MSHD \ud83d\udc33\ud83d\udddd\ufe0f", "id": "3332103333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 168, "tweet_count": 51496, "listed_count": 0}, "username": "ps4ao", "name": "$.$", "id": "129637639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 967, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "username": "cancelaoffc", "name": ".", "id": "977592744351797248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 4966, "tweet_count": 78180, "listed_count": 2}, "username": "checkava1", "name": "suso yuyo", "id": "4846038579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2222, "tweet_count": 95480, "listed_count": 3}, "username": "crf_romulo81", "location": "Outro patamar", "name": "gabigol #28", "id": "1564230590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 149, "tweet_count": 339584, "listed_count": 10}, "username": "sadape54", "name": "dani#dirittiumaninonnegoziabili", "id": "732317340092780545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1976, "tweet_count": 37113, "listed_count": 0}, "username": "108puerto", "location": "Colombia", "name": "colores.f", "id": "1032007225278177281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 85, "tweet_count": 11191, "listed_count": 1}, "username": "joemamaone", "name": "joemama", "id": "132574730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1001, "tweet_count": 62113, "listed_count": 0}, "username": "ferdel1948", "name": "ferdel1948", "id": "108395250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12364, "following_count": 9541, "tweet_count": 64079, "listed_count": 3}, "username": "SebasFdelaT_73", "location": "Boston/ Massachusetts", "name": "Sebas Fischler de la Torre \u2696", "id": "2421647559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 439, "tweet_count": 15209, "listed_count": 1}, "username": "gloriamjllo", "name": "Gloria Maria", "id": "204584525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13580, "following_count": 14355, "tweet_count": 39662, "listed_count": 1}, "username": "arang_reinel", "location": "Colombia", "name": "Rey Arango", "id": "924791362817548288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 836, "tweet_count": 8621, "listed_count": 0}, "username": "Arreyak1", "location": " Espa\u00f1a", "name": "arrejack", "id": "1008344317675671552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "username": "Alpha_Omega72", "location": "United States", "name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "3904296557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 444, "tweet_count": 31520, "listed_count": 0}, "username": "goso100", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Gonzalo Sotomayor", "id": "186527841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 354, "tweet_count": 28577, "listed_count": 1}, "username": "Eduiners", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Luis Alb\u00e1n", "id": "486228829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 119, "tweet_count": 6965, "listed_count": 1}, "username": "CabetoTorrado", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Carlos Torrado", "id": "201097602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 543, "tweet_count": 23765, "listed_count": 0}, "username": "michelorus", "location": "Colombia", "name": "Davi mend", "id": "2402053790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 0, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "username": "Nicole_45268", "location": "\ud83d\udccd US \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd74 \ud83c\udd79\ud83c\udd7e\ud83c\udd77\ud83c\udd7d\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d \ud83d\ude0a", "id": "1862551663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 474, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "username": "maoavellap", "name": "mauricio avella", "id": "1539728132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 13554, "tweet_count": 97325, "listed_count": 10}, "username": "pedrojotaabu", "location": "Catalunya", "name": "abu\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc3e\ud83d\udd79\ufe0f", "id": "930933510881398784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 535, "tweet_count": 17861, "listed_count": 0}, "username": "Ke0176", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Kelly", "id": "4235010807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 129, "tweet_count": 73280, "listed_count": 1}, "username": "lrlopezp", "name": "luis rodrigo", "id": "1325574637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28778, "following_count": 692, "tweet_count": 36467, "listed_count": 192}, "username": "casa_la", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Casa de la Mujer", "id": "309876108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1480, "tweet_count": 19481, "listed_count": 4}, "username": "INOSHOUKE", "name": "shouke \u2022 hanahaki/pr\u00edncipe au \ud83d\udccc", "id": "910945687776514048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 2152, "tweet_count": 70035, "listed_count": 7}, "username": "pichirulo66", "location": "Falcon Venezuela", "name": "LA FAMILIA ES PRIMERO", "id": "159338895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 807, "tweet_count": 129962, "listed_count": 3}, "username": "cuyabrero", "name": "memo66", "id": "3399429652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 84, "tweet_count": 63085, "listed_count": 23}, "username": "Ybrayaspadre", "name": "Ybrahim Saavedra Rock&Running", "id": "57824678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "username": "Rw263856621914", "name": "Rigoberto Cartagena", "id": "1128882605561176064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 344, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}, "username": "GretzlerLuiz", "location": "Foz e Rond\u00e3o", "name": "nada de vadias depois das onze", "id": "794316812871733248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 99, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "username": "valenmar7", "location": "cali", "name": "Valentina \ud83c\udf3b", "id": "585063053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 121, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "username": "Luk1nha_z", "name": "Lucasss\ud83e\udd40", "id": "993195890641985536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 656, "tweet_count": 33384, "listed_count": 0}, "username": "stalinwilios", "location": "Sto dgo", "name": "wil\u00ae\ufe0f", "id": "1470161569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 533, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "username": "villegasej", "location": "Venezuela", "name": "Eduardo Villegas", "id": "284730061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1557, "tweet_count": 290602, "listed_count": 16}, "username": "Sol150845", "location": "Carabobo, Venezuela", "name": "Soledad Villegas", "id": "631480646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 113, "tweet_count": 7317, "listed_count": 0}, "username": "brunamei_", "location": "na merda ", "name": "BRUna", "id": "1080172112030171139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "username": "cauemalatesta", "name": "cau\u00ea", "id": "754026262813958144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1247, "tweet_count": 76580, "listed_count": 0}, "username": "ReVal0814", "location": "PlanetaTierra", "name": "PuntoAparte.", "id": "2599719293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 273, "tweet_count": 16275, "listed_count": 1}, "username": "freddypardo", "name": "Cucho", "id": "53218310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 838, "tweet_count": 28639, "listed_count": 0}, "username": "GioSpinel", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Gio", "id": "1088191682271686663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 125, "tweet_count": 10807, "listed_count": 0}, "username": "gladysacost1", "name": "gladys_acost", "id": "1196562925554667524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "Cifuentes_sxs", "name": "Juan cifuentes xs", "id": "1098722955012554754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 249, "tweet_count": 9758, "listed_count": 1}, "username": "juanc18212345", "location": "Panam\u00e1", "name": "Lic. Juan Mart\u00ednez", "id": "1665914317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 163, "tweet_count": 102775, "listed_count": 4}, "username": "fredy_melo", "location": "Quito", "name": "Shinigami", "id": "272203696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 26, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "angela_chacon1", "name": "Angela Chac\u00f3n", "id": "2367808294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1643, "tweet_count": 38363, "listed_count": 2}, "username": "principe_delara", "name": "Principe Delara", "id": "923202773180669953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 661, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}, "username": "RolandoJ", "name": "Rolando Chirinos", "id": "52398762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 545, "tweet_count": 57920, "listed_count": 1}, "username": "LangelaDigizine", "location": "Mundo", "name": "Langela", "id": "219173114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90358, "listed_count": 2}, "username": "ivan_arango_", "location": "Venezuela", "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "id": "2176589372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 143, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "username": "sisabel_27", "name": "sandra isabel sierra", "id": "770792468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 4995, "tweet_count": 29687, "listed_count": 0}, "username": "Juuuuuv", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Julio", "id": "85645394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 190, "tweet_count": 170719, "listed_count": 1}, "username": "yaergo", "name": "Yair Ernesto Gonzale", "id": "2809750927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2121, "tweet_count": 178412, "listed_count": 3}, "username": "CFDMathias", "location": "Bogot\u00e1 D.C. Colombia", "name": "AveCaesarMagistradoMorituriTeSalutant !!!", "id": "117808422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2372, "tweet_count": 110637, "listed_count": 2}, "username": "Salfate12345", "location": "CAMBOYA", "name": "JavieroSalfate", "id": "37402785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 536, "tweet_count": 11050, "listed_count": 0}, "username": "Renanzeiraa", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Renanzeira", "id": "1143195206382215173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 588, "tweet_count": 109818, "listed_count": 0}, "username": "dante19", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Ecu \ud83c\udf10", "id": "16043380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 5002, "tweet_count": 39009, "listed_count": 2}, "username": "roloalturo", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "\u00ae\ufe0f\u2b55\ud83e\uddbe\ud83c\udd70\ufe0f\u303d\ufe0f\ud83d\udcd0\ud83c\udfb1", "id": "84737468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 571, "tweet_count": 63208, "listed_count": 5}, "username": "camille_sirius", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Planet Earth is blue,and there's nothing I can do", "id": "458010781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 760, "tweet_count": 181883, "listed_count": 9}, "username": "mariavenera2", "location": "Lazio, Italia", "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2463073418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "username": "AugustoMinzolin", "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1101, "tweet_count": 34133, "listed_count": 116}, "username": "burkan21", "location": "Madrid", "name": "ramzi \u0631\u0645\u0632\u064a", "id": "38635047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 9374, "tweet_count": 8302, "listed_count": 176}, "username": "diagnosticocult", "location": "Extremadura-Madrid", "name": "Diagn\u00f3stico Cultura", "id": "924361428198461441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 722, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "username": "LorrayneLeal4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leal", "id": "860691401444651008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 321, "tweet_count": 15814, "listed_count": 0}, "username": "estanislaoperez", "name": "Waslaw", "id": "100538990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1607, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "username": "Mbappevk", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b", "id": "936400505210834944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1183, "tweet_count": 4328, "listed_count": 0}, "username": "semmentee", "name": "\ud83d\udc35", "id": "1024412380405661697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 506, "tweet_count": 48031, "listed_count": 5}, "username": "ecuared1", "name": "EcuaRed- Ecuador Cr\u00edtico y Creativo", "id": "1570772713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 268, "tweet_count": 10855, "listed_count": 1}, "username": "elprofe275", "location": "Carabobo", "name": "Jose V Diaz", "id": "1140364094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 430, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}, "username": "Morfgimmick", "name": "morf2000", "id": "1093173805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 346, "tweet_count": 6490, "listed_count": 1}, "username": "NayraFkrahl", "location": "n\u00e3o sei onde", "name": "nay", "id": "988429123457560576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 395, "tweet_count": 63431, "listed_count": 2}, "username": "nichemenor", "name": "Wilhelm", "id": "700141606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 623, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "username": "PilarCPantoja", "name": "Pilar Pantoja", "id": "358352194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 101, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "VarCarlosmario", "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "name": "Carlos MVF", "id": "2986855348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 284, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "username": "logovolto_", "name": "auadila", "id": "1063260882992541696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 525, "tweet_count": 15429, "listed_count": 0}, "username": "juancho41", "location": "COLOMBIA", "name": "Jcho68", "id": "71576292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2499, "tweet_count": 13390, "listed_count": 1}, "username": "ddelmides", "name": "Memento Mori \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "554480108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3009, "tweet_count": 20561, "listed_count": 0}, "username": "MiguelAngelLem9", "location": "Tunja, Colombia", "name": "Miguel", "id": "776808444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 561, "tweet_count": 7285, "listed_count": 0}, "username": "ElenaBarlovent", "name": "Elena", "id": "1292497879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "username": "psicgarcia", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "id": "148525230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 949, "tweet_count": 134663, "listed_count": 0}, "username": "eyderalex", "location": "Bugalagrande ", "name": "Eyder A.R.", "id": "1093296458420375552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 95, "tweet_count": 9107, "listed_count": 0}, "username": "maripepi28", "name": "Majito", "id": "2617962804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 363, "tweet_count": 42733, "listed_count": 3}, "username": "_untallarin", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "coca lai \u2601\ufe0f", "id": "380658688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 4185, "tweet_count": 223844, "listed_count": 10}, "username": "MarleneOrtizAD", "location": "Maracay, Edo. Aragua", "name": "Marlene Ortiz Duin", "id": "600388759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 2697, "tweet_count": 4945, "listed_count": 9}, "username": "victormaj98", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Victor Amaris Jimenez", "id": "558911458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1566, "tweet_count": 35089, "listed_count": 6}, "username": "SebasJaimesR", "location": "Sogamoso ", "name": "Sebastian  Jaimes", "id": "114850594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 76, "tweet_count": 287, "listed_count": 1}, "username": "arangobr_", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Antonio Arango", "id": "2402479880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 427, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "username": "MatheusSona4", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "sonaballin.", "id": "1019415395655213056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "Alejand99754857", "name": "Alejandro", "id": "1120771569079541761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "username": "masbienquerido", "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "name": "Jorge Escobar", "id": "1034259045581049856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 3812, "tweet_count": 238387, "listed_count": 0}, "username": "tele_sig", "name": "Hello World \ud83d\ude87", "id": "2340627445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26119, "following_count": 24553, "tweet_count": 25602, "listed_count": 38}, "username": "josemarquez100", "name": "Jos\u00e9", "id": "215698311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 5097, "tweet_count": 191511, "listed_count": 0}, "username": "hejito1976", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Sergio Mendez", "id": "853658168957775872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 811, "tweet_count": 24859, "listed_count": 0}, "username": "cyntia_moya", "name": "Cyntia Moya", "id": "3912638897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 343, "tweet_count": 16774, "listed_count": 7}, "username": "inkkdaf", "location": "Ezrest Castle", "name": "daf \u2766", "id": "1152057087347707906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23278, "following_count": 689, "tweet_count": 89260, "listed_count": 68}, "username": "escovargabriela", "location": "Caracas", "name": "Maria Gabriela Escovar", "id": "868107541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 550, "tweet_count": 10948, "listed_count": 1}, "username": "Dorys_Infante", "name": "Dorys Infante", "id": "381545819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16278, "following_count": 930, "tweet_count": 165909, "listed_count": 25}, "username": "POLITICOHN504", "location": "Honduras", "name": "POL\u00cdTICO HN", "id": "866175656354340865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "username": "DianaR_614", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Diana.rg", "id": "1196427341565759488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 376, "tweet_count": 14850, "listed_count": 1}, "username": "gferrazr", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "gustavada", "id": "1133370052282081281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 4036, "tweet_count": 230970, "listed_count": 0}, "username": "GiraldoGiraldo7", "name": "Gonzalo Giraldo", "id": "3904801935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 635, "tweet_count": 168390, "listed_count": 5}, "username": "Janailsonlima_", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Janailson \u238a", "id": "234784125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2594, "tweet_count": 68110, "listed_count": 12}, "username": "ynilar", "location": ". Venezuela-  Canada", "name": "LARA", "id": "257731527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1395, "tweet_count": 73901, "listed_count": 1}, "username": "joseluisval3", "location": "Colombia", "name": "Jose Luis", "id": "509111166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 429, "tweet_count": 15677, "listed_count": 7}, "username": "JDBC__", "name": "\ud83e\udd84Jessica Brice\u00f1o\ud83c\udf43", "id": "172082838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 72, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "username": "Aracataca4", "name": "Aracataca@", "id": "1126536024371486720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1201, "tweet_count": 28200, "listed_count": 0}, "username": "yazsgf", "location": "\u26a2\ufe0e ", "name": "micah", "id": "1158046462518996992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "username": "SeriesTWBZ", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 494, "tweet_count": 67352, "listed_count": 3}, "username": "WitxhOfTheWilds", "location": "Korcari", "name": "Sara \ud83c\udf4c", "id": "2970094113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "username": "_rulixab", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "id": "727778261615452160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 252, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "username": "EddyVar62176199", "name": "Eddy Vargas", "id": "1078346541948198918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 47, "tweet_count": 429, "listed_count": 4}, "username": "pilula_nerd", "name": "P\u00edlula Nerd", "id": "1132826422161084418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 305, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "username": "patrici09475530", "location": "Liliput ", "name": "PatoAparato", "id": "2551224888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 280, "tweet_count": 13256, "listed_count": 0}, "username": "Jota_Jmodesto", "name": "SoyComoLosGatos", "id": "308136573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 2652, "tweet_count": 8789, "listed_count": 0}, "username": "ivandominguezl", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ivan Dominguez Leyton", "id": "190842828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 674, "tweet_count": 125833, "listed_count": 9}, "username": "Calciferex", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "\u08ea \ud811\ude13 \ud835\udc12\ud835\udd95o\u0337o\u0337\ud835\udd90\u024f \ud835\udc02\u1972\u0196\u1974\u13a5 \ud81a\udde7 \u08ea \ud83c\udf83 \u02d6\ud80c\udff2", "id": "766599774829211648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 1056, "tweet_count": 145831, "listed_count": 50}, "username": "sgaywalker", "location": "califato de c\u00f3rdoba", "name": "cristina karnstein \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "891256147344273408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 4737, "tweet_count": 118518, "listed_count": 30}, "username": "enfanjopa", "location": "Just here/ Aqu\u00ed mismo", "name": "Estefan\u00eda Dur\u00e1n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83e\udde2 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "144579003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 658, "tweet_count": 19575, "listed_count": 2}, "username": "Carlos644", "location": "Mexico City / Caracas, Ve", "name": "Carlos Alfaro", "id": "1366015544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 127, "tweet_count": 4850, "listed_count": 0}, "username": "odracorredor", "location": "M\u00e9xico", "name": "Odra", "id": "956641903122018309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 50, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "username": "Ugglar8", "name": "FourDoorsMoreHoes", "id": "1194315064494493696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 48, "tweet_count": 50360, "listed_count": 2}, "username": "Lore_Stacii", "location": "\u2661", "name": "\u2022", "id": "391531313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1391, "tweet_count": 7165, "listed_count": 2}, "username": "BENICLOROTEX", "location": "LA FRIA TACHIRA VENEZUELA", "name": "EDGAR BENITEZ", "id": "119721625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1304, "tweet_count": 14265, "listed_count": 6}, "username": "tierruo", "location": "Barinas", "name": "Jose Jim\u00e9nez", "id": "138040569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 181, "tweet_count": 16401, "listed_count": 0}, "username": "vmontenegr00", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\u10e6 \ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6 \u10e6", "id": "1183536462438031361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 518, "tweet_count": 2976, "listed_count": 1}, "username": "Yariguie1", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Elvis Plata", "id": "899988022783037444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 757, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "username": "ElQuiroptero", "name": "Ozmo", "id": "3348568967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 311, "tweet_count": 3989, "listed_count": 3}, "username": "PerikaPalotes", "name": "Perika", "id": "2875869515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 273, "tweet_count": 20475, "listed_count": 13}, "username": "roveque48", "name": "Roveque", "id": "3642448695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 963, "tweet_count": 33408, "listed_count": 5}, "username": "gerillaness", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ger illanes", "id": "813581478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 210, "tweet_count": 411, "listed_count": 1}, "username": "NebredaFelipe", "name": "Felipe Nebreda", "id": "1034211285204910085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1131, "tweet_count": 8397, "listed_count": 1}, "username": "JairoEd13525", "name": "Jairo Eduardo", "id": "863073555591942144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 381, "tweet_count": 85034, "listed_count": 4}, "username": "pilartrivas", "location": "Espa\u00f1a", "name": "PT R", "id": "256138398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1961, "tweet_count": 112921, "listed_count": 0}, "username": "Mashi_Pablo", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Pablo", "id": "2938865843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "VPi3perez", "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a", "id": "1176038384575438848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 535, "tweet_count": 25222, "listed_count": 18}, "username": "heyitssarab", "location": "probablemente llorando", "name": "sara \ud83e\udd8b", "id": "526880124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 218, "tweet_count": 12026, "listed_count": 0}, "username": "MarthaL_C", "name": "Martha Lucia", "id": "2806728866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}, "username": "LuisJavierSanj2", "name": "Luis Javier Sanjuan", "id": "917463506525573121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 248, "tweet_count": 20449, "listed_count": 1}, "username": "Mienson47", "location": "Serra, Brasil", "name": "\u2720Mienson777\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2720", "id": "893329908868546560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "username": "dianazor1", "name": "diana castelblanco", "id": "1340641928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2770, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "username": "herpoman", "location": "Colombia", "name": "Herpoman", "id": "958545601507020801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 331, "tweet_count": 6680, "listed_count": 0}, "username": "jpcamacho29", "name": "Patricio Camacho", "id": "2460202366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 5003, "tweet_count": 425661, "listed_count": 32}, "username": "wlebrun56", "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488", "name": "Walter Lebrun Lefeld", "id": "93238571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33612, "following_count": 3545, "tweet_count": 262505, "listed_count": 194}, "username": "Piero_Strada", "location": "https://mastodon.lol/@storm ", "name": "\ud83c\udf08ANALogico \u2623\ufe0f", "id": "17211295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 678, "tweet_count": 13585, "listed_count": 0}, "username": "brenoroberto17", "location": "021 \u2022 Alacomba\ud83e\udd75\ud83d\udd25", "name": "\u738b\u795e\u9001\u96e8 \u2720", "id": "1522537202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1946, "tweet_count": 24351, "listed_count": 18}, "username": "ElPathan", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Edwin", "id": "76434611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 203, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "username": "Palomeroo27", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Palomero", "id": "1164324825625714689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 271, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "username": "celiaasv", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Celia\u2640\ufe0f", "id": "959059284779823105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 4988, "tweet_count": 22612, "listed_count": 0}, "username": "ArturoS17040439", "name": "Arturo Solorzano", "id": "900126773664415746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1298, "tweet_count": 15940, "listed_count": 0}, "username": "JhonDosp", "location": "Ecuador", "name": "Jhon Dos Passos", "id": "901635696447942657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 262, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "username": "Malerodriguezr8", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alejandra Rodriguez", "id": "1064005917627293697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 93, "tweet_count": 3742, "listed_count": 0}, "username": "IvanHen36224972", "name": "Ivan Henderson", "id": "1188105333727776768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 106, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "username": "zoeeAbril04", "name": "\u0224\u17e0\u17e9\ud83e\udd40", "id": "1021523421891579905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 285, "tweet_count": 2902, "listed_count": 6}, "username": "chinadelarue", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd6a", "id": "3255338131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 2201, "tweet_count": 3734, "listed_count": 5}, "username": "EsneyM", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Marcelo", "id": "846425444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 552, "tweet_count": 30913, "listed_count": 2}, "username": "kevinb0918", "name": "Kevin", "id": "200288680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}, "username": "rivasbeatriz", "name": "carmen rivas", "id": "190767834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 449, "tweet_count": 90304, "listed_count": 12}, "username": "jldeabreuj", "name": "Jose Luis De Abreu Jaimes \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf40\ud83e\udd81\ud83d\ude4f", "id": "195113863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 105, "tweet_count": 9904, "listed_count": 0}, "username": "Barce_gerry", "name": "Gerry h", "id": "1445241192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28394, "following_count": 2805, "tweet_count": 71729, "listed_count": 68}, "username": "Rmoralesverduga", "location": " Guayaquil - Portoviejo ", "name": "Ram\u00f3n Morales Verduga", "id": "107241277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 223, "tweet_count": 27628, "listed_count": 0}, "username": "mflgyn", "name": "Mauricio Leite", "id": "2261141955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122683, "following_count": 6550, "tweet_count": 74736, "listed_count": 422}, "username": "ManosLimpiasCo", "location": "#CongresoCorrupto", "name": "Indignados Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "326918491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 132, "tweet_count": 12834, "listed_count": 0}, "username": "tatifrutii", "location": "Desubicada me encuentro", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95.", "id": "914103024716599297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 413, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "username": "Omoxum7", "location": "num lugarzinho no meio do nada", "name": "zule zule #SOSColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1134959372281483264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1174, "tweet_count": 171122, "listed_count": 16}, "username": "thaicomx", "location": "Ratanab\u00e1", "name": "tipicamente interiorana", "id": "133051579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 20, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}, "username": "Wat67588674", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Wat", "id": "1195161437192249345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1301, "tweet_count": 21296, "listed_count": 0}, "username": "edconsuflow", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "E D \u238a\u26a1", "id": "381896773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 239, "tweet_count": 34924, "listed_count": 6}, "username": "14_flying_dutch", "name": "Flying", "id": "1110509325640962048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 3205, "tweet_count": 10403, "listed_count": 0}, "username": "twitrolito", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Kmilo Delgado", "id": "1345537117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 106, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}, "username": "juanjalvarez4", "name": "juanchimbo", "id": "862213627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 437, "tweet_count": 11853, "listed_count": 1}, "username": "Diablo_Mengano", "location": "Lejos", "name": "el peor Gast\u00f3n", "id": "1151555393077895169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6776, "following_count": 7278, "tweet_count": 55844, "listed_count": 2}, "username": "JoseRaf07325767", "location": "Sincelejo, Colombia", "name": "Jose Rafael Romero Anaya", "id": "991080624931921922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 370, "tweet_count": 13614, "listed_count": 0}, "username": "jcescas", "name": "Julio Viviescas", "id": "1026608984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1205, "tweet_count": 119058, "listed_count": 2}, "username": "MiltonMilbus22", "name": "milton bustamante", "id": "632578844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 914, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "username": "kikebricen", "location": "Venezuela", "name": "Enrique J. Brice\u00f1o P.", "id": "193175878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 218, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}, "username": "luannaduart1", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Lu", "id": "2358524689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1000, "tweet_count": 425050, "listed_count": 14}, "username": "UnHernanMas", "location": "Colombia", "name": "\ud83e\udd51MuyAmargoyQue!\ud83d\udc1d\u200f\u200e\u200e\u200e\u0647\u064a\u0631\u0646\u0627\u0646\ud83c\udf31", "id": "213769615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 605, "tweet_count": 180342, "listed_count": 28}, "username": "IViky1508", "name": "Viky", "id": "1244939809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4997, "tweet_count": 143831, "listed_count": 0}, "username": "Lucier96025171", "name": "Lucier", "id": "1058146114157842432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 539, "tweet_count": 20355, "listed_count": 7}, "username": "ely_og", "location": "Guarenas.Miranda.Vzla.", "name": "Elizabeth Ordaz G.", "id": "154702802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 208, "tweet_count": 40553, "listed_count": 0}, "username": "lr_rst96", "name": "01 \ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "768420269849542657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 814, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "username": "_viihrosa_", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "vivi", "id": "911244005559631874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 462, "tweet_count": 37863, "listed_count": 3}, "username": "ReneRamosSuarez", "location": "Colombia", "name": "Ren\u00e9 Ramos Su\u00e1rez", "id": "402804767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1537, "tweet_count": 159118, "listed_count": 0}, "username": "NohraHeredia", "name": "Nohra Heredia", "id": "831975734616940566"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "username": "freedom031056", "name": "Nancy", "id": "735932270377349121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262768, "following_count": 1224, "tweet_count": 39578, "listed_count": 416}, "username": "socioperiodismo", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Rene Gastelumendi", "id": "628015213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 217, "tweet_count": 545, "listed_count": 1}, "username": "normaro94627894", "name": "normarodriguez1911@gmail.com", "id": "1026525355220389889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 261, "tweet_count": 20485, "listed_count": 0}, "username": "fahv1960", "name": "F\u00e9lix Hern\u00e1ndez V.", "id": "2645606087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2775, "tweet_count": 65315, "listed_count": 9}, "username": "TatanSGutierrez", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Jonathan Guti\u00e9rrez", "id": "302415631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 438, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "username": "larrywgc", "location": "BOGOTA COLOMBIA", "name": "LARRY W.", "id": "186876714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1723, "tweet_count": 3252, "listed_count": 1}, "username": "David_DiazBaez", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "David D\u00edaz B\u00e1ez", "id": "227404602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1096, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "username": "karenivonne28", "location": "Luna Lunera", "name": "I V O N N E", "id": "3054721163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11053, "following_count": 6632, "tweet_count": 209228, "listed_count": 11}, "username": "Lucas89777309", "name": "Se\u00f1ora lulu\ud83d\udc1d\ud83e\udd51 #COLOMBIA+HUMANA", "id": "1001626869698048002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 360, "tweet_count": 56227, "listed_count": 0}, "username": "dorisama0108", "name": "DA Acosta", "id": "981527159431942144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 3580, "tweet_count": 122916, "listed_count": 7}, "username": "Carlittos593", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Carlos Mora \u267b\u2628\ud83c\udd99\ud83d\udce1", "id": "218135012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 704, "tweet_count": 8655, "listed_count": 2}, "username": "victor_bomfim", "name": "victor_bomfim", "id": "153009073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 7052, "tweet_count": 349420, "listed_count": 4}, "username": "luisenesimo", "name": "SI A LA PAZ", "id": "2373036836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1119, "tweet_count": 40861, "listed_count": 9}, "username": "ferzavala14", "location": "\u25e3Houston Texas-Rhode Island\u25e2", "name": "FerZ/- EDC2023- \ud83e\ude90", "id": "347513424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 269, "tweet_count": 5750, "listed_count": 2}, "username": "stonesclub", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Victor Flores Club S", "id": "169490294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1070, "tweet_count": 168758, "listed_count": 95}, "username": "VictoriaGilad", "location": "Ecuador - CRISTIANA", "name": "Victoria en CRISTO", "id": "345112635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 78, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "username": "Rosario77646888", "name": "Rosario Molina", "id": "1115010275160285184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 310, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "username": "VASCORJMG", "name": "O VASCO \u00c9 NOSSO!!!", "id": "1173711814129070081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 120, "tweet_count": 2462, "listed_count": 2}, "username": "sitearena51", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Arena 51", "id": "702218095973236736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 134, "tweet_count": 9254, "listed_count": 0}, "username": "Ignacio12837929", "name": "COMANDANTE NACHO", "id": "1109938991502184450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 46, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "karenlmartz", "location": "Colombia", "name": "KM", "id": "1861018308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4950, "tweet_count": 275691, "listed_count": 29}, "username": "jaln1984", "location": "Bogot\u00e1 (Colombia)", "name": "Andy", "id": "724379029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 332, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}, "username": "maurenccom", "location": "venezuela", "name": "Mauren Monteverde", "id": "158169179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 660, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "username": "Oro_D12", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Featuring Jesus Christ", "id": "795473972947193856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 118, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}, "username": "chiotifor", "location": "lima", "name": "rocio del pilar", "id": "105546942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1124, "tweet_count": 7510, "listed_count": 0}, "username": "MisaelPinzon", "name": "Misael p", "id": "1163063235634978817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1253, "tweet_count": 13862, "listed_count": 2}, "username": "mpenalvers", "name": "Miguel Penalver S", "id": "90929894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6361, "following_count": 5909, "tweet_count": 401655, "listed_count": 66}, "username": "MonsieurMartinR", "location": "ecuador", "name": "\u0271\u0105\u0f5e\u026c\u00ed\u014b \u0f5e\u01a1\u0271\u0105\u00f1\u0105 \u262d", "id": "270975043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 416, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}, "username": "Santi_saccone_g", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Saccons", "id": "3997107773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 3873, "tweet_count": 60198, "listed_count": 29}, "username": "ARKIWJGJ", "name": "\u264e William Johan G.\u2708", "id": "868722859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 129, "tweet_count": 215627, "listed_count": 50}, "username": "klebernozes", "location": "Cuiab\u00e1 - MT - Brasil", "name": "Avogato BR", "id": "122090998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 600, "tweet_count": 942, "listed_count": 1}, "username": "38aconta", "location": "Macaquil", "name": "38aconta", "id": "1170765012014653441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2075, "tweet_count": 357987, "listed_count": 22}, "username": "RuizCalixto", "name": "\u00ae\u00a9\u2122", "id": "175450384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 510, "tweet_count": 8603, "listed_count": 6}, "username": "BECalderonP", "name": "Beatriz Calder\u00f3n", "id": "2311094944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 346, "tweet_count": 48244, "listed_count": 0}, "username": "Carai_Andrei", "location": "$C", "name": "andreizin", "id": "809584635441217536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 936, "tweet_count": 67089, "listed_count": 0}, "username": "JoseAlf57859821", "name": "Jose Alfonso", "id": "1079226586199666688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 74, "tweet_count": 11602, "listed_count": 7}, "username": "sesostrisiii", "name": "Daniel Mendoza", "id": "122396050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 150, "tweet_count": 1750, "listed_count": 1}, "username": "N_autumn_", "location": "Popay\u00e1n- Colombia ", "name": "Nathalia Rios", "id": "3138546483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1929, "tweet_count": 8540, "listed_count": 1}, "username": "elianita_12", "location": "Venezuela. Estado Zulia.", "name": "\u0190liana Br\u00e4vo \u0124enriqu", "id": "185014889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 678, "tweet_count": 54814, "listed_count": 21}, "username": "Ihana_Talvi", "location": "Tunja/Bogot\u00e1. Colombia.", "name": "\u2022\u00b0 Ihana Talvi \u00b0\u2022", "id": "353372632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "username": "LuisCam94", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Luis Camargo", "id": "1144027502614065154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 182, "tweet_count": 23861, "listed_count": 0}, "username": "AlexAlejandroB3", "name": "Alito \ud83c\udf31\ud83d\udc31", "id": "947474556540813313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 681, "tweet_count": 5139, "listed_count": 0}, "username": "huelechistoso", "name": "A.Gorilla", "id": "94836520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 638, "tweet_count": 7062, "listed_count": 1}, "username": "lend71", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "LEND", "id": "86619084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 143, "tweet_count": 21698, "listed_count": 1}, "username": "diegoalenda_10", "location": "Angola", "name": "MARKETEER", "id": "1558235917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 300, "tweet_count": 39219, "listed_count": 4}, "username": "IsidraDeAlmeida", "location": "Angola", "name": "Isyy", "id": "326813854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7733, "following_count": 1590, "tweet_count": 54571, "listed_count": 19}, "username": "pauloelienay", "location": "Capital do Cear\u00e1 || Brasil", "name": "Paulo Elienay \u1d9c\u02e2\u1d9c \u207d\u1d38\u1d58\u02e1\u1d43 \u00b9\u00b3\u207e\ud83d\udea9", "id": "47910687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 601, "tweet_count": 72315, "listed_count": 13}, "username": "jennyjarapulga", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc28", "id": "3068493771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 135, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "username": "JDAubeterre", "location": "Valencia - Edo Carabobo - Vzla", "name": "Jesus D'Aubeterre", "id": "1079405857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "username": "quovadisperu", "name": "Quo vadis Peru", "id": "720649399760744448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36514, "following_count": 3885, "tweet_count": 187937, "listed_count": 79}, "username": "ugluis", "location": "Peru I USA", "name": "ugluis", "id": "32136515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 960, "tweet_count": 71021, "listed_count": 3}, "username": "vilmagarces", "name": "vilma garces .", "id": "198579066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 757, "tweet_count": 159215, "listed_count": 30}, "username": "MendozaLeon", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Alexis Mendoza-Le\u00f3n", "id": "106794498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 235, "tweet_count": 14232, "listed_count": 0}, "username": "PensionadasFA", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "pensionadasFFAA,Diana V\u00e1zquez..", "id": "995150369754959872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8874, "following_count": 7064, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "username": "MalelaLem", "location": "Argentina", "name": "Malela  \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "4484462416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 638, "tweet_count": 48920, "listed_count": 0}, "username": "Marilo10303296", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Marilo \ud83d\udc9aEn Casa\ud83d\udc9a", "id": "996543291922505728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 559, "tweet_count": 114494, "listed_count": 7}, "username": "amandyoka", "location": "pfp: @641928638Galaxy", "name": "mandy \u2605\u5f61", "id": "31307052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1169, "tweet_count": 34860, "listed_count": 0}, "username": "ME_VALE5", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Angelina", "id": "1083646514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1067, "tweet_count": 8792, "listed_count": 4}, "username": "antoniojbello", "name": "Antonio Bello -:", "id": "65016305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 666, "tweet_count": 28183, "listed_count": 0}, "username": "eduulinaress", "location": "Espel\u00fay, Espa\u00f1a", "name": "E\u033d\u0353duu\ud83d\udc22", "id": "2827454439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 683, "tweet_count": 4169, "listed_count": 29}, "username": "patriaragoneses", "location": "Madrid", "name": "Patri Aragoneses", "id": "265448254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 386, "tweet_count": 11389, "listed_count": 3}, "username": "ShAnNoN1909", "location": "Universidad Nacional", "name": "Shannon19", "id": "85463228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 50, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "username": "Laquemas_brilla", "name": "NA\u2728", "id": "1163981599697973248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1140, "tweet_count": 37702, "listed_count": 0}, "username": "gabalada", "location": "praia do c\u00f4co", "name": "g\u00aab\u00aarr\u00aac\u00aa \u26fa\ufe0f\ud83e\udda1", "id": "2994934415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "username": "Gabriel20092686", "name": "Gabriel Carvalho", "id": "1048502470979330048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 506, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "username": "Igor_Aul", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Igor", "id": "919216899627548674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1860, "tweet_count": 26609, "listed_count": 0}, "username": "Lulu63616955", "name": "Lulu", "id": "1098387415532748801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 3760, "tweet_count": 236456, "listed_count": 29}, "username": "ramiro_pauta", "location": "Pichincha, Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "name": "Ramiro Pauta", "id": "2745011321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 611, "tweet_count": 176231, "listed_count": 13}, "username": "panamonty", "location": "venezuela", "name": "Luis Antonio Monta\u00f1o", "id": "64197816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 168, "tweet_count": 5160, "listed_count": 0}, "username": "tuliofrancesch", "name": "tulio franceschi", "id": "295260394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 664, "tweet_count": 73142, "listed_count": 1}, "username": "paolocol1", "location": "Torino", "name": "Paolo Colombo #facciamorete", "id": "483051922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 291, "tweet_count": 14280, "listed_count": 2}, "username": "jujolar", "name": "Juedamiroja", "id": "621141112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1120, "tweet_count": 30923, "listed_count": 27}, "username": "mercedescondes", "location": "Legan\u00e9s, Spain", "name": "Mercedes C. Ob\u00f3n", "id": "2835623957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 181, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}, "username": "rociojoyita", "name": "Elsa Rocio Joya Jime", "id": "3295901741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 354, "tweet_count": 21846, "listed_count": 0}, "username": "ysant_g", "location": "027", "name": ".", "id": "853037196508626945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 94, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "username": "placidarp", "name": "Pl\u00e1cida Ruiz", "id": "250285087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 677, "tweet_count": 8813, "listed_count": 0}, "username": "philipherron", "name": "philippe herron", "id": "147859042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 150, "tweet_count": 17118, "listed_count": 3}, "username": "TTetrico", "location": "en mi mundo", "name": "El Templario Tetrico", "id": "193766563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 562, "tweet_count": 7009, "listed_count": 1}, "username": "garciarociook", "location": "Despe\u00f1aderos, C\u00f3rdoba", "name": "Roc\u00edo Garc\u00eda", "id": "1210164775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1005, "tweet_count": 38508, "listed_count": 3}, "username": "DelfinaDemaria", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbb\ud835\udcbe", "id": "220171685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 130, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "AndreOoma", "location": "Ecuador, Amazon\u00eda", "name": "Andrea", "id": "1077969694227861504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1067, "tweet_count": 7907, "listed_count": 2}, "username": "Aguile1F", "location": "Caracas. Venezuela. ", "name": "Leopoldo Aguilera F", "id": "631133571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 88, "tweet_count": 5675, "listed_count": 1}, "username": "nata__martin", "location": "Colombia", "name": "Natalia Mart\u00edn", "id": "2354689808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 649, "tweet_count": 33530, "listed_count": 0}, "username": "FranklinOcamp14", "location": "Caluma", "name": "Franklin Ocampo", "id": "896846065110052864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 244, "tweet_count": 7054, "listed_count": 1}, "username": "Juansegalanm", "location": "Barranquilla - Colombia", "name": "Juan Sebasti\u00e1n Gal\u00e1n", "id": "1523636234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 215, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "username": "FbVecky", "name": "Ver\u00f3nica Freire", "id": "704354723852390402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2255, "tweet_count": 29438, "listed_count": 2}, "username": "EconAndreiaFerr", "location": "Por a\u00ed...", "name": "Andreia Ferreira \ud83e\udda6", "id": "1113268433687388160"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 591211, "following_count": 1014, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "username": "GeracaodeValor", "location": "Orlando", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "id": "228120886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 745, "tweet_count": 6946, "listed_count": 1}, "username": "benesuela", "location": "Venezuela", "name": "Mary C.", "id": "114020974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 803, "tweet_count": 2085, "listed_count": 1}, "username": "cfdiazm", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Carlos Felipe D\u00edaz M", "id": "321465711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1175, "tweet_count": 59040, "listed_count": 8}, "username": "trxyesa", "name": "anna", "id": "3394036859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 389, "tweet_count": 165080, "listed_count": 0}, "username": "Miltonv37976357", "name": "Remix Le\u00f3n", "id": "937907701450813440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 479, "tweet_count": 22638, "listed_count": 0}, "username": "eustacioesaa", "name": "@eustacioesaa", "id": "2356774176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 5, "tweet_count": 905, "listed_count": 3}, "username": "legadoplus", "name": "Legado Plus", "id": "1173118435326382080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 412, "tweet_count": 4813, "listed_count": 1}, "username": "lostinsociety_B", "location": "Medellin ", "name": "canabicultor", "id": "302289649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 369, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}, "username": "paulaab_r", "name": "Paula", "id": "741414265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13991, "following_count": 4696, "tweet_count": 27999, "listed_count": 171}, "username": "eldivanrojo", "location": "Bogot\u00e1", "name": "El Div\u00e1n Rojo \u00ae", "id": "24740447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 261, "tweet_count": 24964, "listed_count": 2}, "username": "istelalarez", "location": "Venezuela ", "name": "Aura De Rondon", "id": "2958712038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 315, "tweet_count": 100532, "listed_count": 11}, "username": "Carora1", "name": "JC", "id": "137111723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6657, "following_count": 7278, "tweet_count": 819976, "listed_count": 156}, "username": "Estacadebares", "name": "Xose. Ser muller non \u00e9 un sentimento\u2640\ufe0f", "id": "299512363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 7056, "tweet_count": 239916, "listed_count": 15}, "username": "GuillemCristo", "location": "El Universo ", "name": "Guillem \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39", "id": "329600772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 6092, "tweet_count": 295973, "listed_count": 1}, "username": "8389amanda", "location": "Cali", "name": "Amanda Velasquez", "id": "4411515881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 364, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "username": "ninosky21", "name": "Danilo Adones Cano", "id": "188218315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 344, "tweet_count": 11326, "listed_count": 1}, "username": "camilxlbizu", "location": "ayacucho, argentina", "name": "cami", "id": "631259177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15088, "following_count": 1371, "tweet_count": 50392, "listed_count": 44}, "username": "florapondia", "location": "Peronia del Sur", "name": "tongopondia", "id": "146242648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80368, "listed_count": 64}, "username": "zukosfears", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "id": "4623272056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 265, "tweet_count": 18848, "listed_count": 0}, "username": "stilesxlangdon", "location": "Grey Sloan Memorial", "name": "virgobaby \ud83d\udd2a\ud83c\udf83", "id": "1112028123527286790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 881, "listed_count": 0}, "username": "Marmerdelric", "name": "MamerDel", "id": "2462090864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 3656, "tweet_count": 59309, "listed_count": 13}, "username": "anitahg", "name": "\u05d7\u05e0\u05d4 \u2b50", "id": "67793897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 486, "tweet_count": 89276, "listed_count": 0}, "username": "AnaLouRaza", "name": "Ana Raza", "id": "2828769841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1796, "tweet_count": 127599, "listed_count": 14}, "username": "MARATON10", "name": "Fabio Valencia", "id": "164344941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1101, "tweet_count": 21212, "listed_count": 0}, "username": "fabianeduma", "location": "colombia", "name": "fabian eduardo Manzano", "id": "318222902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 416, "tweet_count": 32972, "listed_count": 1}, "username": "ddanniell07", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Daniel Cervantes", "id": "856739833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 164, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "username": "DaniPradac", "location": "Colombia", "name": "Unlunar", "id": "1505297976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 385, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "username": "Lwquinhaas", "location": "na pior", "name": "lusca", "id": "1134583946447118336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 210, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}, "username": "fcarvalhoo1234", "name": "Filipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1192716811013361664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1598, "tweet_count": 3120, "listed_count": 21}, "username": "RedMemoriaCol", "location": "Colombia", "name": "Red Lugares Memoria", "id": "4265884637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 401, "tweet_count": 32856, "listed_count": 6}, "username": "AngelLuisGonza1", "location": "Paracuellos de Jarama-Madrid", "name": "Angel Luis Gonzalez", "id": "322244872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 128, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}, "username": "Jelssreboucas", "location": "Salvador, Brasil", "name": "alien superstar", "id": "154550399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 4042, "tweet_count": 320599, "listed_count": 11}, "username": "JuanfuckSystem", "location": " #MasacresColombia", "name": "Juan \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270c\ud83c\udf40\ud83d\udc3e\ud83d\udc06\ud83c\udf0e\ud83c\udf0a\ud83d\udc15\ud83d\udc31", "id": "955569674737127425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1235, "tweet_count": 13789, "listed_count": 1}, "username": "mchelo1", "location": "Valera Edo.Trujillo", "name": "Maria Quintero", "id": "166354918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 200, "tweet_count": 40773, "listed_count": 4}, "username": "CambioQRR", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "CambioQRR", "id": "779398860363804672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 307, "tweet_count": 10672, "listed_count": 2}, "username": "almostadvtctive", "location": "\ud81a\udde7 k\u03b1\u0131lee \u207a stell\u03b1's dumm\u0447.", "name": "\ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb1\ud835\uddb8 \ud835\uddaf\ud835\udda4\ud835\uddb1\ud835\udda0\ud835\uddab\ud835\uddb3\ud835\udda0.", "id": "1079079544861192192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 447, "tweet_count": 11646, "listed_count": 1}, "username": "iUnluckyBcy", "location": "Written by #HIMAWARI", "name": "MINHO SCHISTAD.", "id": "812671951181348864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 341, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}, "username": "saragontier", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Sara Serna Henao", "id": "175472814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1046, "tweet_count": 49672, "listed_count": 1}, "username": "Rita_Sechi7", "location": "Olbia Sardegna, Italia ", "name": "Anna Rita#IosonoAntifascista", "id": "837661589717282817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 4049, "tweet_count": 217453, "listed_count": 1}, "username": "David49221521", "name": "David", "id": "940695827277852674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 44, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "username": "AgustinaMelo15", "name": "Agustina Melo", "id": "1189591429707976709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1239, "tweet_count": 33594, "listed_count": 0}, "username": "UPatrioticaRis", "location": "Risaralda, Colombia", "name": "Union Patriotica Risaralda", "id": "1072476448747937792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 4436, "tweet_count": 30505, "listed_count": 28}, "username": "Aurelianolatino", "location": "Dogville y Bogot\u00e1", "name": "Juan Carlos Hurtado", "id": "173931648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 973, "tweet_count": 17801, "listed_count": 0}, "username": "VaniaMoreiraSi2", "name": "aquariana dona de mim", "id": "966430607705243650"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1587690, "following_count": 94, "tweet_count": 84301, "listed_count": 1644}, "username": "afazendarecord", "name": "A Fazenda", "id": "37681380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 118, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "username": "IronLifter93", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Renan", "id": "856920303880089601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "username": "silviogrimaldo", "location": "Londrina", "name": "Silvio Grimaldo", "id": "15918946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 4802, "tweet_count": 118175, "listed_count": 26}, "username": "diegorebelde", "location": "Dosquebradas, Colombia", "name": "DIEGO BUITRAGO", "id": "131566187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4461, "tweet_count": 408640, "listed_count": 55}, "username": "HurtadoZaidaa", "location": "Venezuela", "name": "Zaida Hurtado", "id": "3047147759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1048, "tweet_count": 2611, "listed_count": 3}, "username": "LimaBeer", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro Lima", "id": "1080296542135902208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 477, "tweet_count": 180662, "listed_count": 1}, "username": "JohnVillegas28", "name": "John Jairo Villegas ", "id": "3366765473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 804, "tweet_count": 11437, "listed_count": 0}, "username": "MILY8003", "name": "Mile", "id": "264524683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 118, "tweet_count": 183046, "listed_count": 1}, "username": "georgettedavila", "location": "Venezuela", "name": "Georgette", "id": "213081476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1244, "tweet_count": 52951, "listed_count": 0}, "username": "StellitaPalomar", "name": "Stella Palomares", "id": "87052848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 64, "tweet_count": 2135, "listed_count": 0}, "username": "lauravaaal", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "lulO", "id": "721832315450695680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 133, "tweet_count": 13432, "listed_count": 0}, "username": "jesus1295", "location": "Guarenas, Venezuela", "name": "Jesus Gonzalez", "id": "163122885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1030, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}, "username": "leonardolugon81", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "leonardo.lugon", "id": "1058800125542387713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 81, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "username": "alessandrakaori", "location": "lima-per\u00fa", "name": "alessandra kaori", "id": "1976274180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 58, "tweet_count": 37844, "listed_count": 0}, "username": "JuanCarloOrtega", "location": "London, England", "name": "Juan Carlo Ortega ", "id": "1071553868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 118, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "LauraEstvez3", "name": "Laura Est\u00e9vez", "id": "1195715941574873088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5641, "following_count": 6214, "tweet_count": 165185, "listed_count": 3}, "username": "Fran_cisco_BR", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Fran\u2693", "id": "1067412366890057729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 536, "tweet_count": 686, "listed_count": 1}, "username": "Mariana_RoR", "name": "Mariana Roa", "id": "572261397"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 216, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}, "username": "Alvaro_Augusto", "location": "Entre primera y segunda.", "name": "Alvaro A. Quintero J.", "id": "49665435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 551, "tweet_count": 70793, "listed_count": 21}, "username": "arroscachapa", "location": "Marbella", "name": "Manuel #Sahara Libre", "id": "288650176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 879, "tweet_count": 264180, "listed_count": 53}, "username": "Ben_L_Willard", "location": "Entre Vietnam y Camboya", "name": "Capit\u00e1n Ben Willard", "id": "326883526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1862, "tweet_count": 257107, "listed_count": 3}, "username": "Moyo4040", "location": "Un Mundo Con Justicia Social", "name": "Antares \ud83c\udf0e", "id": "1650738853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 651, "tweet_count": 20980, "listed_count": 1}, "username": "parismu22", "name": "Parismu", "id": "1222513446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 271, "tweet_count": 48396, "listed_count": 1}, "username": "patotro", "location": "Quito", "name": "Patotro", "id": "2573631367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 400, "tweet_count": 5808, "listed_count": 5}, "username": "carajo87", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Camilo Romero", "id": "62733064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 698, "tweet_count": 67508, "listed_count": 0}, "username": "diehercasvan", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Diego Casallas", "id": "950741139006590976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 483, "tweet_count": 54183, "listed_count": 0}, "username": "jose_bericotoM", "location": "Pto la cruz, Anzo\u00e1tegui,  Vene", "name": "Jose berico", "id": "3013734927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 152, "tweet_count": 26929, "listed_count": 19}, "username": "elena_milanese", "name": "Elena", "id": "3213740147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 663, "tweet_count": 28857, "listed_count": 1}, "username": "MarleniCapote", "location": "Caracas", "name": "POR VENEZUELA", "id": "325332978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2347, "tweet_count": 100317, "listed_count": 7}, "username": "feea26", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "name": "Felix Ereu", "id": "543985840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 267, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}, "username": "Joao7Augusto", "name": "J.A", "id": "915703910316281856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1405, "tweet_count": 105856, "listed_count": 7}, "username": "ArmandoSegovia5", "location": "Queens, New York.", "name": "Armando Segovia", "id": "837872970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2715, "tweet_count": 171650, "listed_count": 3}, "username": "jose_elrubio54", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "jose luis de carlos S\u00e1nchez", "id": "832335116311654400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 106, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "nidiaegr22", "name": "Nidia G\u00f3mez", "id": "899029876405145600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 109, "tweet_count": 3003, "listed_count": 1}, "username": "mateuscoutotjb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mateus Couto", "id": "437594181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 4111, "tweet_count": 75695, "listed_count": 5}, "username": "CristhianRM22", "location": "Colombia", "name": "Cristian Mancera", "id": "132016477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4989, "tweet_count": 481850, "listed_count": 38}, "username": "alvaror57", "location": "Caracas  Venezuela", "name": "Alvaro Ramirez", "id": "483162614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2035, "tweet_count": 48894, "listed_count": 20}, "username": "rsira", "location": "Caracas", "name": "RS", "id": "32760946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 4322, "tweet_count": 33678, "listed_count": 0}, "username": "javiercarrasca5", "location": "Alberta, Canada", "name": "javier carrascal", "id": "988154074901037056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 133, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "maratd24", "name": "Mara", "id": "1095427173702344706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 3123, "tweet_count": 55993, "listed_count": 1}, "username": "tupatronapesta", "location": "Colombia", "name": "Don Duro (FUENTEOVEJUNO)", "id": "241729825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3201, "tweet_count": 196329, "listed_count": 8}, "username": "palmarjose", "location": "San Juan de los Morros", "name": "Jos\u00e9 Palmar Lara", "id": "88255503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 211, "tweet_count": 31486, "listed_count": 4}, "username": "HeMallarino", "name": "helena mallarino", "id": "2556669785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 2018, "tweet_count": 19618, "listed_count": 2}, "username": "Rafael55854845", "location": "Colombia", "name": "Rafael", "id": "1048412269418307586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 2622, "tweet_count": 3888, "listed_count": 6}, "username": "AMGTEIXEIRA", "location": "Brazil", "name": "\ud83d\udea9Dreka Moraes\ud83d\udea9", "id": "237380703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 412, "tweet_count": 14700, "listed_count": 0}, "username": "pitermaxx", "name": "Piter Dias Ornellas", "id": "867318445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 1089, "tweet_count": 398777, "listed_count": 5}, "username": "30Mamerta", "name": "30 Veces SI", "id": "841077322321141760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 675, "tweet_count": 1056970, "listed_count": 91}, "username": "Mariaeu13", "location": "MERIDA", "name": "MARIA EUGENIA", "id": "139545966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166142, "listed_count": 5}, "username": "alver37", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alberto Vergara", "id": "111665820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}, "username": "J_Ludwig911", "location": "Qatar", "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "id": "103584983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5959, "following_count": 1038, "tweet_count": 21777, "listed_count": 15}, "username": "JOHANVE_LAND", "location": "Colombia", "name": "JOHAN VELANDIA", "id": "576647412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8089, "tweet_count": 177591, "listed_count": 23}, "username": "marcos_bicalho", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "MARCOS BICALHO", "id": "41117407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 97, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "username": "jorgelopezuk", "location": "london", "name": "Jorge lopez", "id": "1003557044"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8484525, "following_count": 1572, "tweet_count": 654595, "listed_count": 18421}, "username": "NoticiasRCN", "location": "Colombia", "name": "Noticias RCN", "id": "35013719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 4981, "tweet_count": 87423, "listed_count": 3}, "username": "JMMR696969", "location": "Madrid", "name": "jose miguel munoz \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "1588083740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 6516, "tweet_count": 895736, "listed_count": 150}, "username": "BlaancaNiieves", "location": "Espanha", "name": "Mar\u00eda Garcia", "id": "391264779"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}]}, "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "author_id": "46703236", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "lang": "es", "id": "1199420352641871873"}, {"text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "author_id": "114480045", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "lang": "es", "id": "1199337759837548544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "author_id": "1362851972", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1199398898726572032"}, {"text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1199355781205954563"}, {"text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "author_id": "2827548365", "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "lang": "it", "id": "1199422803558248448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOZbHxW1HG", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "OdioPufosYCosturas"}]}, "text": "#OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado iletrado, con darle de comer a ver si en una de esas le muerden la mano... \nhttps://t.co/TOZbHxW1HG", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1159420202846707712", "edit_history_tweet_ids": ["1199442463636758528"], "created_at": "2019-11-26T21:39:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199442463636758528"}, {"text": "@WhistPlayers All\u00e0, tamb\u00e9, ensa\u00efmada farcida de massap\u00e0", "in_reply_to_user_id": "166913259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "36458914", "edit_history_tweet_ids": ["1199451572272607232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199227065783988224"}], "created_at": "2019-11-26T22:15:14.000Z", "lang": "ca", "id": "1199451572272607232"}, {"text": "El equipo de marketing de @AmericanExpress ha de ser de limpiaparabrisas: no importa cuantas veces digas que no, te lo limpian (o ensucian). Van diez veces que me hablan hoy y de distintos n\u00fameros! En qu\u00e9 momento esto se vuelve acoso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222324503", "edit_history_tweet_ids": ["1199463493751185409"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "AmericanExpress", "id": "42712551"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:02:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199463493751185409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OqtV14RpwH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "#VIDEO | Paro en Colombia: soldado se suicid\u00f3 tras ser intimidado por su apoyo a los manifestantes \n\nhttps://t.co/OqtV14RpwH", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1199375359776571394"], "created_at": "2019-11-26T17:12:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199375359776571394"}, {"text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "author_id": "52431183", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1199140902243065856"}, {"text": "socorr q treta\neu nem quero me meter\n\neu so agrade\u00e7o pelo fato de eu gostar de utaite, onde eles tem bastante liberdade at\u00e9 da midia asiatica, They need to be stanned https://t.co/KjNVOGLF51", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/KjNVOGLF51", "expanded_url": "https://twitter.com/rage_floyd/status/1198586281099444226", "display_url": "twitter.com/rage_floyd/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1033930180262281216", "edit_history_tweet_ids": ["1199444730825838592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198586281099444226"}], "created_at": "2019-11-26T21:48:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1199444730825838592"}, {"text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "author_id": "4829313214", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "lang": "es", "id": "1199408609991561217"}, {"text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "author_id": "538248459", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199344280013197312"}, {"text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "author_id": "244592074", "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1199382989056204801"}, {"text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}, "author_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1199311110614265856"}, {"text": "Funko vai lan\u00e7ar uma nova cole\u00e7\u00e3o de Harry Potter:\n\nDumbledore com o Harry bebe \nRony vomitando lesmas \nVoldemort vs Harry (duelo)\nHarry c a capa de invisibilidade \nDraco c a aranha no rosto (aula do Moody) \nHermione c uma pena (Leviosa)\nNeville c livro monstruoso \nQUERO TODOS", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 51, "like_count": 2497, "quote_count": 111}, "author_id": "3393104326", "edit_history_tweet_ids": ["1199359046521950210"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.4696, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Rony"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Moody"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Neville"}]}, "created_at": "2019-11-26T16:07:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1199359046521950210"}, {"text": "Juan Sebasti\u00e1n Mendieta:\n\"Tengo 18 a\u00f1os, ya casi salgo de esta mierda, pero si salgo \u00bfa donde me voy a estudiar si nos quitaron la educaci\u00f3n?\"\n\nHay que proteger la vida de este joven soldado; es tan solo un ni\u00f1o\ud83d\ude22. No ser\u00eda raro que alg\u00fan d\u00eda apareciera muerto o 'suicidado'. https://t.co/ST10kh1zjr", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ST10kh1zjr", "expanded_url": "https://twitter.com/FisicoImpuro/status/1199407284075540480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ST10kh1zjr", "media_key": "7_1199406172278796288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sebasti\u00e1n Mendieta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1250, "reply_count": 67, "like_count": 2422, "quote_count": 80}, "author_id": "252402164", "edit_history_tweet_ids": ["1199407284075540480"], "created_at": "2019-11-26T19:19:15.000Z", "lang": "es", "id": "1199407284075540480"}, {"text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "author_id": "1050478391902830592", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1199292404693708801"}, {"text": "@jorgeneo Que la fuerza del hombre es m\u00e1s letal que la de la mujer no es ning\u00fan misterio. El hombre mata m\u00e1s, y tambi\u00e9n se suicida m\u00e1s, pero tambi\u00e9n arriesga m\u00e1s su vida para salvar la de otros. Por cada asesino hay miles de polic\u00edas, bomberos y buenos samaritanos. Se llama testosterona.", "in_reply_to_user_id": "92629377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "204348114", "edit_history_tweet_ids": ["1199377179458646017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jorgeneo", "id": "92629377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199369714310483968"}], "created_at": "2019-11-26T17:19:37.000Z", "lang": "es", "id": "1199377179458646017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "130872790", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1199443964400734209"}, {"text": "Hoy el mejor homenaje que se puede hacer a las v\u00edctimas de violencia, es exigir la cadena perpetua para los maltratadores. https://t.co/38Ialg1QSf", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/38Ialg1QSf", "expanded_url": "https://twitter.com/monasterioR/status/1198963816710705152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/38Ialg1QSf", "media_key": "7_1198963726856179712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1922, "reply_count": 360, "like_count": 4447, "quote_count": 229}, "author_id": "2216589010", "edit_history_tweet_ids": ["1198963816710705152"], "created_at": "2019-11-25T13:57:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198963816710705152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "VolraLula"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ik9UptJk76", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/e8drINWVA4", "expanded_url": "http://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "display_url": "jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jornais Brasileiros", "description": "Jornais Brasileiros \u00e9 um aplicativo que re\u00fane as not\u00edcias dos jornais e revistas mais importantes e lidos do Brasil", "unwound_url": "https://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 279, "username": "jornaisapp", "id": "785578371509989377"}]}, "text": "Esse \u00e9 o tipo de verme covarde, que tem os destinos do Brasil nas m\u00e3os, qualquer descontentamento com sua pol\u00edtica suicida, e j\u00e1 vem com veladas amea\u00e7as de repress\u00e3o. Acorda na\u00e7\u00e3o.#VolraLula\n\nhttps://t.co/ik9UptJk76 Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/e8drINWVA4 @jornaisapp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138074434672238592", "edit_history_tweet_ids": ["1199275860202795008"], "created_at": "2019-11-26T10:37:01.000Z", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "lang": "pt", "id": "1199275860202795008"}, {"text": "El premier del gobierno anticorrupci\u00f3n. https://t.co/8Ys2WbAM1U", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8Ys2WbAM1U", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1199436037606563840", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 342, "like_count": 892, "quote_count": 32}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1199437359638601730"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199436037606563840"}], "created_at": "2019-11-26T21:18:45.000Z", "lang": "es", "id": "1199437359638601730"}, {"text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "author_id": "733658736", "edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "lang": "es", "id": "1199361490811310081"}, {"text": "BOMBA: STF d\u00e1 15 dias para PGR se manifestar sobre Bolsonaro no caso Marielle. H\u00e1 2 pedidos de investiga\u00e7\u00e3o  (da ABI e do PT) para que Bolsonaro e Carluxo respondam por suposta obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a no caso do assassinato da vereadora.", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 83, "like_count": 3299, "quote_count": 31}, "author_id": "87021796", "edit_history_tweet_ids": ["1199439787616284672"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9075, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5684, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6613, "type": "Organization", "normalized_text": "ABI"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "created_at": "2019-11-26T21:28:24.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1199439787616284672"}, {"text": "Que ganas de pegarme un buen tiro", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1150951326030938117", "edit_history_tweet_ids": ["1199430961844412426"], "created_at": "2019-11-26T20:53:20.000Z", "lang": "es", "id": "1199430961844412426"}, {"text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198067166895099904"}, {"text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. https://t.co/QUNTPzNJ2P", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QUNTPzNJ2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1199334942875897856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUNTPzNJ2P", "media_key": "7_1199334838165073926"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250", "edit_history_tweet_ids": ["1199334942875897856"], "created_at": "2019-11-26T14:31:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1199334942875897856"}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "867035617", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1199445848582754304"}, {"text": "q frase suicida vei https://t.co/p0tiAmSTwV", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/p0tiAmSTwV", "expanded_url": "https://twitter.com/marylosehercool/status/1199331653287460865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0tiAmSTwV", "media_key": "3_1199331633935126529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095736133374406658", "edit_history_tweet_ids": ["1199331653287460865"], "created_at": "2019-11-26T14:18:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1199331653287460865"}, {"text": "Suave chegaram na minha m\u00e3e perguntando se tava tudo bem pq falaram q eu fiz merda KKKKKKKKKKKKKLLLL, QUE MERDA Q EU FIZ Q NEM EU SEI? algu\u00e9m me atualiza pf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236025045", "edit_history_tweet_ids": ["1199459761584058369"], "created_at": "2019-11-26T22:47:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459761584058369"}, {"text": "Hahahaha o adm da thayse t\u00e1 falando que Diego n\u00e3o existiu no reality? que n\u00e3o tem torcida ? Amor, voc\u00ea tem mem\u00f3ria seletiva mesmo. Foi voc\u00ea quem veio pedir apoio? Ou tem outros adms?  Kkkkk com\u00e9dia!", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 180, "like_count": 1920, "quote_count": 35}, "author_id": "2296391965", "edit_history_tweet_ids": ["1199451565800796160"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "thayse"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-26T22:15:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1199451565800796160"}, {"text": "@DrJoaquinMateu Ahora si me confundio Drson malos o buenos los antidepresivos, me refiero a mayores de 18 a\u00f1os????", "in_reply_to_user_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118621271070269440", "edit_history_tweet_ids": ["1199459463046017025"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Drson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199442185499893761"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:35.000Z", "lang": "es", "id": "1199459463046017025"}, {"text": "Siento una profunda gratitud por la @BankadaFP porque durante todo el tiempo que estuve, pude servir y pude levantar mis banderas con la fuerza que s\u00e9 hacerlo y eso en mi solo deja gratitud. https://t.co/UvGFJPtu9l", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/UvGFJPtu9l", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cKxS2zFlUkV4cUxkTE9tUXd8MW1uR2V6WEVFRHZKWMK3t5DedaoxNSB2z2YNcw32tz2UW3sFVVHSpPdhgiL7", "display_url": "pscp.tv/w/cKxS2zFlUkV4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cKxS2zFlUkV4cUxkTE9tUXd8MW1uR2V6WEVFRHZKWMK3t5DedaoxNSB2z2YNcw32tz2UW3sFVVHSpPdhgiL7"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 46, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 103, "like_count": 825, "quote_count": 10}, "author_id": "67978697", "edit_history_tweet_ids": ["1199098755296841728"], "created_at": "2019-11-25T22:53:16.000Z", "lang": "es", "id": "1199098755296841728"}, {"text": "Bueno, pues mientras estaba silbando a mi caballo para que viniese hacia m\u00ed, se ha tirado delante de un tren y ha muerto \u00e9l solito. \n(Hablo del RDR2, s\u00ed)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "291137679", "edit_history_tweet_ids": ["1199455045131100161"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "RDR2"}]}, "created_at": "2019-11-26T22:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1199455045131100161"}, {"text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "author_id": "101860204", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198797943668641795"}, {"text": "Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico adulto https://t.co/Tp6YU6xrQv https://t.co/t5rYkqcH7v", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Tp6YU6xrQv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTKFzg", "display_url": "bit.ly/2KTKFzg"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/t5rYkqcH7v", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199356195204677636/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5rYkqcH7v", "media_key": "3_1199356187273289729"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 420, "quote_count": 13}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1199356195204677636"], "created_at": "2019-11-26T15:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1199356195204677636"}, {"text": "O passamento do humorista Rapadura de O Comando Maluco e A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa faz lembrar deste post de sucesso no @homembenigno, assinado pelo meu brother @mauriciodaniell https://t.co/m4C6J5Uang", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/m4C6J5Uang", "expanded_url": "http://homembenigno.com.br/2016/04/14/esquadrao-suicida-e-o-comando-maluco/", "display_url": "homembenigno.com.br/2016/04/14/esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "O Comando Maluco"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 123, "username": "HomemBenigno", "id": "2301553115"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "mauriciodaniell", "id": "39299266"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "14956429", "edit_history_tweet_ids": ["1199456936388902918"], "created_at": "2019-11-26T22:36:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456936388902918"}, {"text": "@biamoraesssss igualzinho a maioria das marcas que todo mundo compra o tempo todo, as blusas da renner, riachuelo e c&amp;a s\u00e3o todas feitas da mesma forma ou aquelas frases feitas na frente", "in_reply_to_user_id": "4639583068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577499931", "edit_history_tweet_ids": ["1199457492843016194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biamoraesssss", "id": "4639583068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457071772647424"}], "created_at": "2019-11-26T22:38:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457492843016194"}, {"text": "se a Meredith n\u00e3o quiser, eu quero pqp Addison por que me matou? https://t.co/5AgkFeNdgW", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5AgkFeNdgW", "expanded_url": "https://twitter.com/lispectorxc/status/1199455232620711937", "display_url": "twitter.com/lispectorxc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Addison"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3332103333", "edit_history_tweet_ids": ["1199459434638008320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199455232620711937"}], "created_at": "2019-11-26T22:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1199459434638008320"}, {"text": "[10.8] - Quer casar comigo? https://t.co/Mx94NtYfWf", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Mx94NtYfWf", "expanded_url": "https://twitter.com/kwmarveyst/status/1199455232620711937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mx94NtYfWf", "media_key": "3_1199455203646476294"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Mx94NtYfWf", "expanded_url": "https://twitter.com/kwmarveyst/status/1199455232620711937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mx94NtYfWf", "media_key": "3_1199455217630302208"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082780794765099013", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 11}, "author_id": "1082780794765099013", "edit_history_tweet_ids": ["1199455232620711937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197546313472233473"}], "created_at": "2019-11-26T22:29:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1199455232620711937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "ObjetivoSupervivientes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "text": "@monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 AL D\u00cdA: LOS MUERTOS POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES A LOS DE LA VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\n#ObjetivoSupervivientes \n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "in_reply_to_user_id": "2216589010", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3904296557", "edit_history_tweet_ids": ["1198756540230053889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198728190895808512"}], "created_at": "2019-11-25T00:13:25.000Z", "lang": "es", "id": "1198756540230053889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 24, "end": 49, "tag": "TodosLosJ\u00f3venesNosDuelen"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/4i0A0XReD9", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "casa_la", "id": "309876108"}, {"start": 170, "end": 185, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "#ParoNacionalIndefinido #TodosLosJ\u00f3venesNosDuelen \nLa @casa_la lamenta la muerte del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez y se solidariza con su familia https://t.co/4i0A0XReD9 v\u00eda @larepublica_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "309876108", "edit_history_tweet_ids": ["1199433577684963328"], "created_at": "2019-11-26T21:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1199433577684963328"}, {"text": "como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "754026262813958144", "edit_history_tweet_ids": ["1199106451391893504"], "created_at": "2019-11-25T23:23:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1199106451391893504"}, {"text": "N\u00e3o sendo mais Maria, ela se lembra das outras vidas e egos que tinha. Ela recebe visita de amigos de outro lar mais evolu\u00eddo, e pode visitar amigos que est\u00e3o em lares menos evolu\u00eddos.", "in_reply_to_user_id": "458010781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458010781", "edit_history_tweet_ids": ["1199457832548143105"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457830731952129"}], "created_at": "2019-11-26T22:40:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1199457832548143105"}, {"text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "author_id": "483057175", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "lang": "it", "id": "1191622995225251840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CrHmB7L0Pv", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica", "display_url": "elsaltodiario.com/sector-del-jue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 231, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "text": "\ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida\n\n- La tasa de suicidio entre los lud\u00f3patas es seis veces superior\n\n#Psicolog\u00eda\n https://t.co/CrHmB7L0Pv", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "924361428198461441", "edit_history_tweet_ids": ["1199207313388781568"], "created_at": "2019-11-26T06:04:38.000Z", "lang": "es", "id": "1199207313388781568"}, {"text": "@MafeCarrascal Para cualquier persona que haya estado el ejercito, sabe que el acto de valent\u00eda de este soldado es casi que suicida. Hay que estar pendiente.", "in_reply_to_user_id": "139518091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "554480108", "edit_history_tweet_ids": ["1199411700694495233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199389837071126529"}], "created_at": "2019-11-26T19:36:48.000Z", "lang": "es", "id": "1199411700694495233"}, {"text": "Una amiga me cuenta que le mandan a hacer eco transvaginal TODOS LOS A\u00d1OS sin ning\u00fan tipo de indicaci\u00f3n. Nunca seremos Noruega", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380658688", "edit_history_tweet_ids": ["1199456846475649024"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-11-26T22:36:11.000Z", "lang": "es", "id": "1199456846475649024"}, {"text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "author_id": "1034259045581049856", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "lang": "es", "id": "1199362648061751299"}, {"text": "AMANHA FAREI UM MOVIMENTO SUCIDA\n\nFAREI 4 ATIVIDADES ANTES DE SAIR PRA IR PRA ESCOLA \n\nMOVIMENTO FATAL VEI.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1152057087347707906", "edit_history_tweet_ids": ["1199456208811446272"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "AMANHA"}]}, "created_at": "2019-11-26T22:33:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1199456208811446272"}, {"text": "Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. https://t.co/X0z3H0NZBD", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372272731148288"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372285544665091"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 343, "quote_count": 6}, "author_id": "861063790070288384", "edit_history_tweet_ids": ["1199372294050787329"], "created_at": "2019-11-26T17:00:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1199372294050787329"}, {"text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198596467289669633"}, {"text": "voy a buscar todos los tuits que he subido con fotos m\u00edas y los voy a borrar porque en fin xdddddddd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "author_id": "891256147344273408", "edit_history_tweet_ids": ["1199446543742492674"], "created_at": "2019-11-26T21:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1199446543742492674"}, {"text": "M\u00e1s que lamentable, SUICIDA.\nY, mientras, nuestro alcalde desmantelando carriles bici y promocionando el veh\u00edculo privado para circular por Madrid. Esto, a la vez que saca pecho porque en Madrid se celebrar\u00e1 la COP25. Estamos en manos de insensatos e irresponsables. https://t.co/YoHCWEYFWK", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/YoHCWEYFWK", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1199036925727924224", "display_url": "twitter.com/Santi_MBarajas\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3642448695", "edit_history_tweet_ids": ["1199413742133563393"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199036925727924224"}], "created_at": "2019-11-26T19:44:54.000Z", "lang": "es", "id": "1199413742133563393"}, {"text": "Est\u00e1 perfecto la ley de talles pero Y LA LEY DE LOS TALLES DE LAS ZAPATILLAS EN NING\u00daN LADO HAY 45, ME GUSTAN UNAS ZAPATILLAS PUM NO HAY TALLE ME GUSTA UN COLOR PUM NO HAY TALLE HASTA CUANDO ESTA DISCRIMINACI\u00d3N ME TERMINO COMPRANDO LAS ZAPATILLAS GRISES MAS PORONGA DE TODAS", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 9, "like_count": 306, "quote_count": 28}, "author_id": "1034211285204910085", "edit_history_tweet_ids": ["1199389873318301696"], "created_at": "2019-11-26T18:10:04.000Z", "lang": "es", "id": "1199389873318301696"}, {"text": "@Palomeroo27 y el primero? ariana???", "in_reply_to_user_id": "1164324825625714689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "959059284779823105", "edit_history_tweet_ids": ["1199454923781496835"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Palomeroo27", "id": "1164324825625714689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199451455926734848"}], "created_at": "2019-11-26T22:28:33.000Z", "lang": "es", "id": "1199454923781496835"}, {"text": "Hey hagamos esto tambi\u00e9n con amigos, por que ellos tambi\u00e9n llegan de la nada \ud83e\udd7a y alegran tu vida. \n-Yo solo le dije en un torneo que nos fu\u00e9ramos de fiesta. https://t.co/mdq5Fe5B42", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/mdq5Fe5B42", "expanded_url": "https://twitter.com/delaruecinthia/status/1198824773922385921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdq5Fe5B42", "media_key": "3_1198824766104375301"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/mdq5Fe5B42", "expanded_url": "https://twitter.com/delaruecinthia/status/1198824773922385921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdq5Fe5B42", "media_key": "3_1198824766112706560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 467, "reply_count": 1692, "like_count": 9397, "quote_count": 22225}, "author_id": "3255338131", "edit_history_tweet_ids": ["1198824773922385921"], "created_at": "2019-11-25T04:44:33.000Z", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "lang": "es", "id": "1198824773922385921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 7, "tag": "BSC"}, {"start": 19, "end": 29, "tag": "EderCetre"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "NixonMolina"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "SantaRita"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "BSC"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "EderCetre"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "NixonMolina"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "SantaRita"}]}, "text": "Si #BSC se lleva a #EderCetre y #NixonMolina,estar\u00e1 contratando a la mejor pareja de volantes centrales de la serie \u201cB\u201d.La columna vertebral de #SantaRita en 2019,fueron esos 2 jugadores.El primero es un perro de caza en el medio..El segundo, con mayor llegada al arco contrario.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 159, "quote_count": 4}, "author_id": "107241277", "edit_history_tweet_ids": ["1199420794792763392"], "created_at": "2019-11-26T20:12:56.000Z", "lang": "es", "id": "1199420794792763392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 33, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 46, "end": 50, "tag": "21N"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Wiky"}]}, "text": "As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u00e1\nMas marchas y mas cacerolazos\nMatan a Dylan\nSe suicida un soldado\nMa\u00f1ana un millon de personas en las calles\n\nY hoy Duque en el congreso ganadero tomando Wiky", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "326918491", "edit_history_tweet_ids": ["1199434600885506048"], "created_at": "2019-11-26T21:07:47.000Z", "lang": "es", "id": "1199434600885506048"}, {"text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "author_id": "133051579", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1199334842657210370"}, {"text": "@edconsuflow @gabidelamasia @aruizfcb_ Pero vamos a ver... \u00bftu has visto presionar al PSG hoy algo?, \u00bftu has visto a las 4 bandas que ha ganado el Madrid presionar arriba cimo hacen TODOS con el Bar\u00e7a? Por favor \u00bfeh?. \n\nEl PSG se ha puesto serio 10 minutos, les han metido 2 y han tenido un palo en ese margen.", "in_reply_to_user_id": "381896773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110509325640962048", "edit_history_tweet_ids": ["1199450100726206471"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edconsuflow", "id": "381896773"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "gabidelamasia", "id": "283915087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199449526274269184"}], "created_at": "2019-11-26T22:09:23.000Z", "lang": "es", "id": "1199450100726206471"}, {"text": "Dictadura https://t.co/zvMMKVT24t", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/zvMMKVT24t", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1199437359638601730", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 97, "like_count": 849, "quote_count": 10}, "author_id": "628015213", "edit_history_tweet_ids": ["1199437886682255361"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199437359638601730"}], "created_at": "2019-11-26T21:20:51.000Z", "lang": "es", "id": "1199437886682255361"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191908890146942976"}, {"text": "Bros?\nO nigga slide na minha DM com segundas inten\u00e7\u00f5es e eu dei-lhe o papo recto que n\u00e3o estava interessada e o camarada deixou de me seguir? Ahahhahahaha \nDepois as mulheres \u00e9 que s\u00e3o sens\u00edveis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 25}, "author_id": "326813854", "edit_history_tweet_ids": ["1199011676168892417"], "created_at": "2019-11-25T17:07:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1199011676168892417"}, {"text": "\u00a1Estupendo, pierde Tabar\u00e9, e l gran traidor de Alan Garc\u00eda! https://t.co/Kt0unAXV8M", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Kt0unAXV8M", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1198750218826797056", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9,"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 11, "like_count": 460, "quote_count": 8}, "author_id": "32136515", "edit_history_tweet_ids": ["1198833599182716928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198750218826797056"}], "created_at": "2019-11-25T05:19:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198833599182716928"}, {"text": "@palermito69 Me parece que es lo que corresponde. Cuando alguien se suicida en las v\u00edas del Sarmiento, la familia del difunto tiene que pagar. Le pas\u00f3 a una conocida, se suicid\u00f3 el marido y la mujer lo quer\u00eda revivir para volver a matarlo de lo que tuvo que pagar \ud83d\ude2c", "in_reply_to_user_id": "124896065", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4484462416", "edit_history_tweet_ids": ["1199131711365402626"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7382, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "palermito69", "id": "124896065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199130103759941632"}], "created_at": "2019-11-26T01:04:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199131711365402626"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "malu"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "TourCaosMadrid"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSimF9v0UP", "expanded_url": "https://twitter.com/patriaragoneses/status/731532379081330689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSimF9v0UP", "media_key": "7_731531867694993408"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "malu"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6055, "type": "Organization", "normalized_text": "TourCaosMadrid"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "_MaluOficial_", "id": "187490838"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "BCard_Center", "id": "822914814615973888"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "Rlm_es", "id": "311914845"}]}, "text": "Enhorabuena @_MaluOficial_ y ol\u00e9 por su p\u00fablico!! ENORME!! Triplete en @BCard_Center #malu #TourCaosMadrid @Rlm_es https://t.co/bSimF9v0UP", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 2, "like_count": 198, "quote_count": 21}, "author_id": "265448254", "edit_history_tweet_ids": ["731532379081330689"], "created_at": "2016-05-14T17:11:25.000Z", "lang": "es", "id": "731532379081330689"}, {"text": "Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el desahucio llamaba a su puerta. Este sistema mata a la gente sin dejar huella ni culpables, solo v\u00edctimas. https://t.co/v4Gm6Dqdql", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/v4Gm6Dqdql", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2835623957", "edit_history_tweet_ids": ["1199422661027336193"], "created_at": "2019-11-26T20:20:21.000Z", "lang": "es", "id": "1199422661027336193"}, {"text": "Tengo una carta guardada hace casi 4 a\u00f1os con el perfume de la persona que me la hizo y no puedo creer que todav\u00eda se pueda sentir el olor\ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220171685", "edit_history_tweet_ids": ["1199451849973256192"], "created_at": "2019-11-26T22:16:20.000Z", "lang": "es", "id": "1199451849973256192"}, {"text": "Paulo Guedes \u00e9 brilhante, mas falou merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 690, "like_count": 3043, "quote_count": 86}, "author_id": "228120886", "edit_history_tweet_ids": ["1199368425254129664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "created_at": "2019-11-26T16:44:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1199368425254129664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 256, "tag": "psicolog\u00edaporColombia"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 255, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "psicolog\u00edaporColombia"}]}, "text": "La ansiedad, la depresi\u00f3n, el estr\u00e9s y la ideaci\u00f3n suicida se elevan con la crisis por la que est\u00e1 pasando nuestro pa\u00eds desde hace unos a\u00f1os y que ahora llega a uno de sus momentos m\u00e1s cr\u00edticos. Construyamos pa\u00eds desde la resilencia. #psicolog\u00edaporColombia", "in_reply_to_user_id": "24740447", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "24740447", "edit_history_tweet_ids": ["1199338067468832768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199338064159445004"}], "created_at": "2019-11-26T14:44:12.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1199338067468832768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 174, "tag": "PedroPresidente"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "PedroPresidente"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "\u00bfPorqu\u00e9 tanto empe\u00f1o tienen los independentistas c\u00e1talanes en que gobierne en Espa\u00f1a la peor derecha conocida desde 1939?\n\u00bfPodr\u00eda explicarlo @gabrielrufian?\n\n#PedroPresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 13, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "329600772", "edit_history_tweet_ids": ["1199300418301579264"], "created_at": "2019-11-26T12:14:36.000Z", "lang": "es", "id": "1199300418301579264"}, {"text": "Me gust\u00f3 la idea de hacer una serie de polka sobre tus amigas:\n- una celiaca que gana dos mangos y le sale car\u00edsimo cuidarse\n- una que pidi\u00f3 un cr\u00e9dito uva con el macrismo y se quiere morir\n- otra se tiene que operar los ojos y IOMA no se lo cubre", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 80, "like_count": 8567, "quote_count": 95}, "author_id": "146242648", "edit_history_tweet_ids": ["1199374998453882881"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3879, "type": "Other", "normalized_text": "polka"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "IOMA"}]}, "created_at": "2019-11-26T17:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1199374998453882881"}, {"text": "@sdazufre No me acuerdo como termina la primera voy x la 5ta", "in_reply_to_user_id": "4623272056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112028123527286790", "edit_history_tweet_ids": ["1199447270082658305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199447083108962305"}], "created_at": "2019-11-26T21:58:08.000Z", "lang": "es", "id": "1199447270082658305"}, {"text": "@asweetchaos @almostadvtctive @thsilverchaos Shit.", "in_reply_to_user_id": "711684377743335424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812671951181348864", "edit_history_tweet_ids": ["1199412727942385669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asweetchaos", "id": "711684377743335424"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "almostadvtctive", "id": "1079079544861192192"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "thsilverchaos", "id": "918555567903342593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199412132393226240"}], "created_at": "2019-11-26T19:40:53.000Z", "lang": "en", "id": "1199412727942385669"}, {"text": "Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https://t.co/JANaWtEvZm", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JANaWtEvZm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM", "display_url": "youtube.com/watch?v=kKAcQZ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "173931648", "edit_history_tweet_ids": ["1199398143697281024"], "created_at": "2019-11-26T18:42:55.000Z", "lang": "es", "id": "1199398143697281024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 233, "tag": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/jim1t0GsV5", "expanded_url": "http://r7.com/E2Tp", "display_url": "r7.com/E2Tp", "unwound_url": "http://afazenda.r7.com/a-fazenda-11/videos/apos-punicao-thayse-e-phavanello-discutem-voce-e-falsa-13082022"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}]}, "text": "Ap\u00f3s gerar nova puni\u00e7\u00e3o, Thayse e Phavanello discutiram. O pe\u00e3o comentou que a hora se perde, mas a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o. Ele ainda refor\u00e7ou que Thayse se acha dona da raz\u00e3o e n\u00e3o d\u00e1 o bra\u00e7o a torcer. \"Voc\u00ea \u00e9 falsa\", resumiu o ator #AFazenda \nhttps://t.co/jim1t0GsV5", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 69, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "author_id": "37681380", "edit_history_tweet_ids": ["1199447739420987393"], "created_at": "2019-11-26T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1199447739420987393"}, {"text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "author_id": "15918946", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1199100846895710208"}, {"text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1197898252676259840"}, {"text": "La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra que contin\u00faa con el KK Fujimorismo y dem\u00e1s aliados como el partido del cobarde suicida. https://t.co/Ay9GCNYEk8", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Ay9GCNYEk8", "expanded_url": "https://twitter.com/LucilaTudela/status/1199418345050656768", "display_url": "twitter.com/LucilaTudela/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3639, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "KK Fujimorismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "103584983", "edit_history_tweet_ids": ["1199419343672664064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199418345050656768"}], "created_at": "2019-11-26T20:07:10.000Z", "lang": "es", "id": "1199419343672664064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 144, "end": 165, "tag": "Conversaci\u00f3nNacional"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7568, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Quintero"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8704, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "text": "#Lo\u00daltimo | El alcalde electo de Medell\u00edn, Daniel Quintero, le propuso al presidente Iv\u00e1n Duque adelantar una Asamblea Nacional Constituyente \n\n#Conversaci\u00f3nNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 278, "like_count": 440, "quote_count": 70}, "author_id": "35013719", "edit_history_tweet_ids": ["1198717339480547330"], "created_at": "2019-11-24T21:37:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198717339480547330"}, {"text": "Ya lo esta .en MADRID ,ANDALUC\u00cdA ,,Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/8KbgPj6yKS @abc_es\n@larazon_es\n@populares\n@PSOE\n@el_pais\n@vox_es\n@CEOE_ES \n@elmundoes", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8KbgPj6yKS", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4364, "type": "Place", "normalized_text": "ANDALUC\u00cdA"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 117, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 141, "end": 146, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 147, "end": 155, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 156, "end": 163, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 164, "end": 172, "username": "CEOE_ES", "id": "332714701"}, {"start": 174, "end": 184, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "391264779", "edit_history_tweet_ids": ["1199447289477181440"], "created_at": "2019-11-26T21:58:13.000Z", "lang": "es", "id": "1199447289477181440"}], "places": [{"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199321137232171019", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199321137232171019].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199321137232171019", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199441131681058817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199441131681058817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199441131681058817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199458960346157068", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199458960346157068].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199458960346157068", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199456534192959488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199456534192959488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199456534192959488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199453324665393152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199453324665393152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199453324665393152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186433476611981312", "value": "1186433476611981312", "detail": "User has been suspended: [1186433476611981312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199138292974919688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199138292974919688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199138292974919688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199450211287998465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199450211287998465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199450211287998465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199464844702953472", "oldest_id": "1199448613098852352", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p3k2wqi7djs74zsnyaqc51qpp"}}