{"data": [{"text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953758550437912577", "edit_history_tweet_ids": ["1186117402595082240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "created_at": "2019-10-21T03:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186117402595082240"}, {"text": "Jajsjaja que culiado el Morri, quizo hacer la de superman y se largo del 2do piso; re suicida el wachin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2417601522", "edit_history_tweet_ids": ["1186117248706109445"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Morri"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:09:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186117248706109445"}, {"text": "RT @vani26junin: Puedo mirar el escuadr\u00f3n suicida 80 veces que no me voy a cansar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437417699", "edit_history_tweet_ids": ["1186117203264966666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186091990221512704"}], "created_at": "2019-10-21T03:09:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186117203264966666"}, {"text": "pra mim ela n\u00e3o se matou ela s\u00f3 tava muito bebada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415162413", "edit_history_tweet_ids": ["1186117175142211585"], "created_at": "2019-10-21T03:09:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1186117175142211585"}, {"text": "Porque ando suicida https://t.co/KahkpHYMUL", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KahkpHYMUL", "expanded_url": "https://t.co/KahkpHYMUL", "display_url": "t.co/KahkpHYMUL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043177824264351744", "edit_history_tweet_ids": ["1186117128686051329"], "created_at": "2019-10-21T03:08:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186117128686051329"}, {"text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721510431953522689", "edit_history_tweet_ids": ["1186117114962182145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "created_at": "2019-10-21T03:08:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186117114962182145"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036448275392540672", "edit_history_tweet_ids": ["1186117106380804096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T03:08:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186117106380804096"}, {"text": "@maurocezar No segundo tempo o zagueiro do Fla tamb\u00e9m matou lance e  Daronco nada deu , pois se tivesse marcado daria segundo amarelo e expulsava a\u00ed  ele fez de conta que num viu.", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871871557504774146", "edit_history_tweet_ids": ["1186117027326550016"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Daronco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027680497573894"}], "created_at": "2019-10-21T03:08:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1186117027326550016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "mostrasp"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Turista Suicida"}]}, "text": "21) O Turista Suicida - A premissa interessante \u00e9 desenvolvida de modo burocr\u00e1tico e se perde de vez no desastroso ato final. 2/5 #mostrasp", "in_reply_to_user_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1186116987228962817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116750468927489"}], "created_at": "2019-10-21T03:08:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116987228962817"}, {"text": "Soy el vuelo del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169439197247262722", "edit_history_tweet_ids": ["1186116976608825345"], "created_at": "2019-10-21T03:08:18.000Z", "lang": "es", "id": "1186116976608825345"}, {"text": "se ele se matou quem foi o ot\u00e1rio que postou vei..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733964748031721472", "edit_history_tweet_ids": ["1186116955444580352"], "created_at": "2019-10-21T03:08:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116955444580352"}, {"text": "@CascanteAndres Mae si, hay otras que, se la juega pero, esa Escuadr\u00f3n Suicida, no es muy buena tampoco", "in_reply_to_user_id": "783852124169875456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2792138700", "edit_history_tweet_ids": ["1186116803539488769"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CascanteAndres", "id": "783852124169875456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116456032935941"}], "created_at": "2019-10-21T03:07:37.000Z", "lang": "es", "id": "1186116803539488769"}, {"text": "RT @DennisOnTheNet: Estrat\u00e9gia suicida. Ela mesma est\u00e1 se desmontando, dia a dia, hora a hora, fazendo burrada em cima de burrada. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "edit_history_tweet_ids": ["1186116741577007104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DennisOnTheNet", "id": "3398237661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186105861783146497"}], "created_at": "2019-10-21T03:07:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116741577007104"}, {"text": "@elaemultifandom \u00e9 de um cara q se matou com um tiro na cabe\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "937655217675554816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122673364437471235", "edit_history_tweet_ids": ["1186116737441423360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116274704785408"}], "created_at": "2019-10-21T03:07:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116737441423360"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27699538", "edit_history_tweet_ids": ["1186116665806905345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T03:07:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186116665806905345"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405766799", "edit_history_tweet_ids": ["1186116637117878272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T03:06:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186116637117878272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "EDOMEX"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/nOOpjynLPf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1173456952859502/?type=3&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/s1sExKVssC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1186116045469339648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1sExKVssC", "media_key": "3_1186115831824048129"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "EDOMEX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}]}, "text": "RT @ElInformanteMX: Mujer envenena a sus hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en #EDOMEX\n\nhttps://t.co/nOOpjynLPf https://t.co/s1sExKVssC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821561060", "edit_history_tweet_ids": ["1186116626330062849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116045469339648"}], "created_at": "2019-10-21T03:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186116626330062849"}, {"text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039352336081018882", "edit_history_tweet_ids": ["1186116418187624449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "created_at": "2019-10-21T03:06:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186116418187624449"}, {"text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272085329", "edit_history_tweet_ids": ["1186116409186836485"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "created_at": "2019-10-21T03:06:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116409186836485"}, {"text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240939099", "edit_history_tweet_ids": ["1186116339611492352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "created_at": "2019-10-21T03:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186116339611492352"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981454861", "edit_history_tweet_ids": ["1186116272595111936"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T03:05:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116272595111936"}, {"text": "ter mente suicida eh foda", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3463813937", "edit_history_tweet_ids": ["1186116188222439424"], "created_at": "2019-10-21T03:05:10.000Z", "geo": {"place_id": "23b94c308d6825fa"}, "lang": "pt", "id": "1186116188222439424"}, {"text": "https://t.co/tIdZuZ77tB", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tIdZuZ77tB", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296664052", "edit_history_tweet_ids": ["1186116102507638784"], "created_at": "2019-10-21T03:04:50.000Z", "lang": "zxx", "id": "1186116102507638784"}, {"text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89855033", "edit_history_tweet_ids": ["1186116059914309633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "created_at": "2019-10-21T03:04:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186116059914309633"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3601230676", "edit_history_tweet_ids": ["1186116054625509376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T03:04:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186116054625509376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "EDOMEX"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nOOpjynLPf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1173456952859502/?type=3&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/s1sExKVssC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1186116045469339648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1sExKVssC", "media_key": "3_1186115831824048129"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "EDOMEX"}]}, "text": "Mujer envenena a sus hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en #EDOMEX\n\nhttps://t.co/nOOpjynLPf https://t.co/s1sExKVssC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "234088034", "edit_history_tweet_ids": ["1186116045469339648"], "created_at": "2019-10-21T03:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186116045469339648"}, {"text": "@RocioLema17 No te lo recomiendo  bro, ser\u00eda medio suicida eso", "in_reply_to_user_id": "1332752474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292834311", "edit_history_tweet_ids": ["1186116002356105217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186065105143947264"}], "created_at": "2019-10-21T03:04:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186116002356105217"}, {"text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198686026", "edit_history_tweet_ids": ["1186115864946446336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "created_at": "2019-10-21T03:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186115864946446336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246962605", "edit_history_tweet_ids": ["1186115668778913792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T03:03:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1186115668778913792"}, {"text": "se vcs tiverem tt e virem um video chamado 1444 passem direto\n\nnao vejam \n\nno video um cara se suicida explicitamente com um tiro na cabe\u00e7a\n\n\u00e9 horrivel pra quem tem gatilhos e eu sou uma dessas pessoas\n\neu passei mt mal quando vi aquela porra e at\u00e9 agr nao paro de tremer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166446831456403461", "edit_history_tweet_ids": ["1186115604639551492"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:02:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1186115604639551492"}, {"text": "coe eu nao consigo aceitar esse amor todo por esse idiota o cara MATOU OS PAIS DELE nao tem justificativa plausivel pra isso sasuke sensato de querer se vingar \u270c\ud83d\udc0d", "in_reply_to_user_id": "344810959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344810959", "edit_history_tweet_ids": ["1186115412376936448"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186112053762805760"}], "created_at": "2019-10-21T03:02:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186115412376936448"}, {"text": "Pessoal \u00e9 um assunto s\u00e9rio , sil\u00eanciem o \"1444\" \u00e9 um v\u00eddeo que t\u00e1 rolando em redes sociais onde um cara se suicida , ent\u00e3o quem tem est\u00f4mago fraco nao veja e sil\u00eanciem pfv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021633946109595648", "edit_history_tweet_ids": ["1186115225491300353"], "created_at": "2019-10-21T03:01:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186115225491300353"}, {"text": "RT @juanzerpa_: @Martosale18 Con tres meses de relaci\u00f3n, donde hubiesen durado a\u00f1os se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619371364", "edit_history_tweet_ids": ["1186115201818607617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juanzerpa_", "id": "130587069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186086998827831297"}], "created_at": "2019-10-21T03:01:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186115201818607617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254834096", "edit_history_tweet_ids": ["1186115172362051584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T03:01:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186115172362051584"}, {"text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363486857", "edit_history_tweet_ids": ["1186115164350943237"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "created_at": "2019-10-21T03:01:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186115164350943237"}, {"text": "Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1186115092083019783"], "created_at": "2019-10-21T03:00:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186115092083019783"}, {"text": "@GustavoGAEG @KarlaCalle Si gracias al cobarde suicida est\u00e1s vivo entonces le hizo m\u00e1s da\u00f1o al Per\u00fa de lo q pens\u00e1bamos.", "in_reply_to_user_id": "3000185975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "417393719", "edit_history_tweet_ids": ["1186115029927694336"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185637186114347012"}], "created_at": "2019-10-21T03:00:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186115029927694336"}, {"text": "@Politica_LR El suicida colosal no le quedaba otra. Su cobard\u00eda pudo m\u00e1s. Tanta vida de lujo se le acab\u00f3: cuentas bancarias, Porsche, yate, casa en la playa Los Cocos, residencia en Las Casuarinas y Madrid, miembro de un exclusivo club, etc etc.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "edit_history_tweet_ids": ["1186114897001746432"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4351, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4484, "type": "Place", "normalized_text": "yate"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Las Casuarinas"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186099884002283520"}], "created_at": "2019-10-21T03:00:03.000Z", "lang": "es", "id": "1186114897001746432"}, {"text": "@heinriquie Ele se matou do nada? \nVc viu o v\u00eddeo ?", "in_reply_to_user_id": "841326457590841346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849271534", "edit_history_tweet_ids": ["1186114871630409728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186114369471549442"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1186114871630409728"}, {"text": "@Luicho___ Hagamos una fiesta suicida! De fondo Mar\u00eda Elena Walsh", "in_reply_to_user_id": "4143501737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377824545", "edit_history_tweet_ids": ["1186114820824846338"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Elena Walsh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luicho___", "id": "4143501737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108459374317569"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1186114820824846338"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286715992", "edit_history_tweet_ids": ["1186114804219596801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1186114804219596801"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145259530", "edit_history_tweet_ids": ["1186114795109601281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186114795109601281"}, {"text": "RT @ilpayino: @taboada_mx Aumentaron el precio del transporte, vamos a quemar el transporte!!!  \nLa estupidez es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928361672623960064", "edit_history_tweet_ids": ["1186114706148331520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ilpayino", "id": "281738474"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Taboada_Mx", "id": "434401109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185968108101611526"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186114706148331520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 84, "end": 97, "tag": "DebateAr2019"}, {"start": 98, "end": 121, "tag": "DebatePresidencial2019"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gu5an1ta", "id": "3012499515"}]}, "text": "RT @Gu5an1ta: #MacriPresidente\nQued\u00f3 m\u00e1s que claro que ser\u00eda suicida volver atr\u00e1s.\n\n#DebateAr2019 #DebatePresidencial2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075200523924578304", "edit_history_tweet_ids": ["1186114651026874368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186114504956039168"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186114651026874368"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138668192", "edit_history_tweet_ids": ["1186114645721059328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:03.000Z", "lang": "es", "id": "1186114645721059328"}, {"text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183842033384984579", "edit_history_tweet_ids": ["1186114638297075713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "created_at": "2019-10-21T02:59:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1186114638297075713"}, {"text": "La millonaria herencia del suicida y ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda. https://t.co/PqWfuRurT2", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PqWfuRurT2", "expanded_url": "https://youtu.be/bf17aKzvqxY", "display_url": "youtu.be/bf17aKzvqxY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bf17aKzvqxY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309997837", "edit_history_tweet_ids": ["1186114601240481794"], "created_at": "2019-10-21T02:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186114601240481794"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777932538551480320", "edit_history_tweet_ids": ["1186114562568753152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:58:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186114562568753152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121469500", "edit_history_tweet_ids": ["1186114505820004352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:58:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186114505820004352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 70, "end": 83, "tag": "DebateAr2019"}, {"start": 84, "end": 107, "tag": "DebatePresidencial2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}, {"start": 85, "end": 106, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencial2019"}]}, "text": "#MacriPresidente\nQued\u00f3 m\u00e1s que claro que ser\u00eda suicida volver atr\u00e1s.\n\n#DebateAr2019 #DebatePresidencial2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3012499515", "edit_history_tweet_ids": ["1186114504956039168"], "created_at": "2019-10-21T02:58:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186114504956039168"}, {"text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368545391", "edit_history_tweet_ids": ["1186114367819042816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "created_at": "2019-10-21T02:57:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186114367819042816"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495292260", "edit_history_tweet_ids": ["1186114239225835520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186114239225835520"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822894719252496384", "edit_history_tweet_ids": ["1186114204127911940"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:57:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186114204127911940"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121763692", "edit_history_tweet_ids": ["1186114158053482496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:57:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186114158053482496"}, {"text": "@sunshinetwd n\u00e3o tem como negar que foi o rick que acabou deixando tudo mil vezes pior com os salvadores por causa da arrog\u00e2ncia dele de se achar imbat\u00edvel\n\nmorgan at\u00e9 avisou ele que ia dar merda pq n\u00e3o sabiam com quem tavam lidando\nfora que rick matou muito salvador se comparar c glenn e abe", "in_reply_to_user_id": "307638483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059823455510650880", "edit_history_tweet_ids": ["1186114136721240066"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}, {"start": 290, "end": 292, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "abe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186112992179556352"}], "created_at": "2019-10-21T02:57:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1186114136721240066"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247936346", "edit_history_tweet_ids": ["1186114072338685954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "created_at": "2019-10-21T02:56:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186114072338685954"}, {"text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957112552978305024", "edit_history_tweet_ids": ["1186114032866136065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "created_at": "2019-10-21T02:56:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1186114032866136065"}, {"text": "RT @dasanroman: A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105737146", "edit_history_tweet_ids": ["1186113945037357056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dasanroman", "id": "66056011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186043232662294530"}], "created_at": "2019-10-21T02:56:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186113945037357056"}, {"text": "Me acuerdo que perd\u00ed mis aud\u00edfonos inal\u00e1mbricos y me entre el modo suicida fdj \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1278153212", "edit_history_tweet_ids": ["1186113733308882944"], "created_at": "2019-10-21T02:55:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186113733308882944"}, {"text": "@ElRatonPoeta @Aleks85390788 Sea hombre  y mirelo enfrente sus miedos.  No es el primero ni el \u00faltimo suicida que se graba", "in_reply_to_user_id": "1652874624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323884274", "edit_history_tweet_ids": ["1186113659258527745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElRatonPoeta", "id": "1521314605435396096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185926393122689024"}], "created_at": "2019-10-21T02:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186113659258527745"}, {"text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "97723108", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"], "created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186113448125566976"}, {"text": "RT @Luciano00028190: Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720666124921278464", "edit_history_tweet_ids": ["1186113339124060164"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luciano00028190", "id": "1077310720423981056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102283727192064"}], "created_at": "2019-10-21T02:53:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186113339124060164"}, {"text": "meu peixe se suicidou mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1073738372", "edit_history_tweet_ids": ["1186113319956045825"], "created_at": "2019-10-21T02:53:47.000Z", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "lang": "pt", "id": "1186113319956045825"}, {"text": "caralho o cara se matou puta q pariu a cabe\u00e7a dele explodindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755757583340867584", "edit_history_tweet_ids": ["1186113289627095041"], "created_at": "2019-10-21T02:53:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186113289627095041"}, {"text": "Vi el v\u00eddeo del tipo que se suicida con una escopeta y realmente pienso en cu\u00e1ntos problemas mentales caben en una persona como para terminar haciendo algo tan heavy.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058391720", "edit_history_tweet_ids": ["1186113283465588737"], "created_at": "2019-10-21T02:53:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186113283465588737"}, {"text": "Se suicida tras constantes problemas con su esposa https://t.co/whhUdT0ClW https://t.co/ifg7KFIDBs", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/whhUdT0ClW", "expanded_url": "http://bit.ly/33RI1kN", "display_url": "bit.ly/33RI1kN"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ifg7KFIDBs", "expanded_url": "https://twitter.com/Newsquintanaroo/status/1186113257670692864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifg7KFIDBs", "media_key": "3_1186113246035677184"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ifg7KFIDBs", "expanded_url": "https://twitter.com/Newsquintanaroo/status/1186113257670692864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifg7KFIDBs", "media_key": "3_1186113246031429632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1922247744", "edit_history_tweet_ids": ["1186113257670692864"], "created_at": "2019-10-21T02:53:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186113257670692864"}, {"text": "se algu\u00e9m souber quem matou o nolan, me fala\ntks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "923357924570947584", "edit_history_tweet_ids": ["1186113096672251909"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:52:53.000Z", "geo": {"place_id": "e564edf223d040ef"}, "lang": "pt", "id": "1186113096672251909"}, {"text": "RT @veronsilva: @brasil247 Canalha! Agora entendo pq o filho dele se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754127283875680260", "edit_history_tweet_ids": ["1186113077605011457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "veronsilva", "id": "150071900"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094822546915328"}], "created_at": "2019-10-21T02:52:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1186113077605011457"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707534634813411332", "edit_history_tweet_ids": ["1186113036496572416"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T02:52:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186113036496572416"}, {"text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927404875", "edit_history_tweet_ids": ["1186112920368943105"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "created_at": "2019-10-21T02:52:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1186112920368943105"}, {"text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida  \nhttps://t.co/bp3x9JHEWB", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bp3x9JHEWB", "expanded_url": "http://impactonoticias.com.mx/naciones/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "impactonoticias.com.mx/naciones/madre\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252903005", "edit_history_tweet_ids": ["1186112811862286336"], "created_at": "2019-10-21T02:51:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186112811862286336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115645704", "edit_history_tweet_ids": ["1186112747311906816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T02:51:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186112747311906816"}, {"text": "No cierran ni cuando la gente se suicida...\nOjal\u00e1 cierren para siempre maricones. https://t.co/MYLfPy7Sxy", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MYLfPy7Sxy", "expanded_url": "https://twitter.com/costaneracenter/status/1186110816015278085", "display_url": "twitter.com/costaneracente\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185392819223126021", "edit_history_tweet_ids": ["1186112650620612608"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186110816015278085"}], "created_at": "2019-10-21T02:51:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186112650620612608"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141316039936004096", "edit_history_tweet_ids": ["1186112550431313921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:50:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186112550431313921"}, {"text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489168815", "edit_history_tweet_ids": ["1186112470794035200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "created_at": "2019-10-21T02:50:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186112470794035200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 127, "tag": "ActualidadRT"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/t7YstMYWN9", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Puscm3i13K", "expanded_url": "https://twitter.com/HombreRobot/status/1186112403530014720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Puscm3i13K", "media_key": "3_1186112401810345984"}]}, "text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/t7YstMYWN9  Via #ActualidadRT https://t.co/Puscm3i13K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732142267", "edit_history_tweet_ids": ["1186112403530014720"], "created_at": "2019-10-21T02:50:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186112403530014720"}, {"text": "RT @vani26junin: Puedo mirar el escuadr\u00f3n suicida 80 veces que no me voy a cansar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797689598797352960", "edit_history_tweet_ids": ["1186112326057021442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186091990221512704"}], "created_at": "2019-10-21T02:49:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186112326057021442"}, {"text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109871240255340551", "edit_history_tweet_ids": ["1186112229860614144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "created_at": "2019-10-21T02:49:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186112229860614144"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330709633", "edit_history_tweet_ids": ["1186112185724030982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:49:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186112185724030982"}, {"text": "assisti esquadr\u00e3o suicida e o meu personagem favorito desde o in\u00edcio do filme morreu, que legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "417824249", "edit_history_tweet_ids": ["1186112159857680385"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:49:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1186112159857680385"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907180473", "edit_history_tweet_ids": ["1186112032044654592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186112032044654592"}, {"text": "RT @vidasagom: \u00bfC\u00f3mo hago para borrar de mi mente el video del tipo que se suicida con un rifle?\n\n\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83076788", "edit_history_tweet_ids": ["1186111867997097985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidasagom", "id": "416722161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186049386117287941"}], "created_at": "2019-10-21T02:48:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186111867997097985"}, {"text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012141734", "edit_history_tweet_ids": ["1186111831091417091"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "created_at": "2019-10-21T02:47:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1186111831091417091"}, {"text": "le mande un audio diciendo que me quer\u00eda matar, miren la conversaci\u00f3n \nCandep\u2763: Por\nCandep\u2763: Yo igual xd\nagus : Por horrible jajaja\nagus : Pq\nCandep\u2763: Por horrible\nagus : no pegamos una la verdad\nagus : Sale ese suicidio\nCandep\u2763: Dale\nCandep\u2763: La que se suicida primero gana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1181710666312364033", "edit_history_tweet_ids": ["1186111810556104705"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "agus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "agus"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "agus"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "agus"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:47:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186111810556104705"}, {"text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093761179141447680", "edit_history_tweet_ids": ["1186111684328546304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "created_at": "2019-10-21T02:47:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186111684328546304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143419337", "edit_history_tweet_ids": ["1186111575687647233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T02:46:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186111575687647233"}, {"text": "Suicida https://t.co/mc3kmBAPen", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/mc3kmBAPen", "expanded_url": "https://twitter.com/peudroeu/status/1186108308157030406", "display_url": "twitter.com/peudroeu/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "988459003775717376", "edit_history_tweet_ids": ["1186111467441020928"], "created_at": "2019-10-21T02:46:25.000Z", "lang": "en", "id": "1186111467441020928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "MuerteM\u00e1sAll\u00e1"}]}, "text": "Una pregunta.  La gente que se suicida pasa por el mismo tunel? O hay un castigo y no pasa?#MuerteM\u00e1sAll\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2421478012", "edit_history_tweet_ids": ["1186111435061059585"], "created_at": "2019-10-21T02:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186111435061059585"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de tudo isso e curtam o video do jimin sorrindo por favor https://t.co/gEreuyPWRK", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/gEreuyPWRK", "expanded_url": "https://twitter.com/btsfeel/status/1186111399392624640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEreuyPWRK", "media_key": "7_1186111248351539200"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1178514287440084992", "edit_history_tweet_ids": ["1186111399392624640"], "created_at": "2019-10-21T02:46:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1186111399392624640"}, {"text": "\u3066\u3044\u3046\u304b\u30dd\u30fc\u30ba\u3068\u304b\u3084\u3063\u3066\u308b\u4e8b\u3068\u304b\u306f\u5b8c\u5168\u306b\u30d1\u30af\u30ea\u3060\u304b\u3089\u4f55\u3092\u3044\u307e\u3055\u3089https://t.co/LbdhGrysyY", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/LbdhGrysyY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12543", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807895475789570048", "edit_history_tweet_ids": ["1186111367251554304"], "created_at": "2019-10-21T02:46:01.000Z", "lang": "ja", "id": "1186111367251554304"}, {"text": "Si uno se suicida, \u00bfla realidad contin\u00faa o se acaba con uno?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186108641914392576", "edit_history_tweet_ids": ["1186111312029315074"], "created_at": "2019-10-21T02:45:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186111312029315074"}, {"text": "RT @donatto_vargas: Tengo luna en suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137445146520379394", "edit_history_tweet_ids": ["1186111055971397634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186073255548989440"}], "created_at": "2019-10-21T02:44:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186111055971397634"}, {"text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237782839", "edit_history_tweet_ids": ["1186110981031825408"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "created_at": "2019-10-21T02:44:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186110981031825408"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330383519", "edit_history_tweet_ids": ["1186110921615302657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186110921615302657"}, {"text": "Ricardo Pinedo dice del espacio del suicida en la costa verde que el panz\u00f3n en su juventud hac\u00eda remo en el callao y por eso se compr\u00f3 un espacio para su yate jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978455996", "edit_history_tweet_ids": ["1186110897103785984"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:44:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186110897103785984"}, {"text": "Una cadena de oraci\u00f3n para que Georgie no ande de suicida, por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1032057446762725377", "edit_history_tweet_ids": ["1186110890745192448"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Georgie"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:44:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186110890745192448"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971504860356071424", "edit_history_tweet_ids": ["1186110880624402432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:44:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186110880624402432"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951113493507465221", "edit_history_tweet_ids": ["1186110828329799680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:43:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186110828329799680"}, {"text": "n\u00e3o sei se o v\u00eddeo me matou ou se me salvou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952662954905948161", "edit_history_tweet_ids": ["1186110771073310720"], "created_at": "2019-10-21T02:43:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186110771073310720"}, {"text": "* se suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839227587058618368", "edit_history_tweet_ids": ["1186110677930430465"], "created_at": "2019-10-21T02:43:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186110677930430465"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181536438044770305", "edit_history_tweet_ids": ["1186110508119793664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:42:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186110508119793664"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117511365", "edit_history_tweet_ids": ["1186110431875817482"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-21T02:42:18.000Z", "lang": "es", "id": "1186110431875817482"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 257, "tag": "OutubroRosa"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/dWTEbzLBa9", "expanded_url": "https://twitter.com/4dois3um/status/1186110425462726657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWTEbzLBa9", "media_key": "16_1186110415782252544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Ronda"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "OutubroRosa"}]}, "text": "Ronda enfrentou momentos dif\u00edceis na inf\u00e2ncia, com a morte de seu pai, quando ela tinha apenas 8 anos. Ele sofria com sequelas de um grave acidente e se suicidou. O pai sempre foi um incentivador, o que ajudou a lutadora a dar a volta por cima. #OutubroRosa https://t.co/dWTEbzLBa9", "in_reply_to_user_id": "1001307616478457858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1001307616478457858", "edit_history_tweet_ids": ["1186110425462726657"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186110005281460224"}], "created_at": "2019-10-21T02:42:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186110425462726657"}, {"text": "@cookyartt eu n\u00e3o vi, mas dizem que \u00e9 um cara que se suicida dando um tiro na pr\u00f3pria cabe\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "1108776192319070210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100413968349163528", "edit_history_tweet_ids": ["1186110125993529344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106247499735040"}], "created_at": "2019-10-21T02:41:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186110125993529344"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99576437", "edit_history_tweet_ids": ["1186110086005100546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:40:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186110086005100546"}, {"text": "RT @Fredteixeira00: Se at\u00e9 amanh\u00e3 eu n\u00e3o der not\u00edcias foi a porra do calor que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724638453", "edit_history_tweet_ids": ["1186109984230301696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fredteixeira00", "id": "857369134220406784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186104890910760962"}], "created_at": "2019-10-21T02:40:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109984230301696"}, {"text": "@lolinha_190 Oloko matou a menina se ta doido", "in_reply_to_user_id": "938519454870360064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172661390529744899", "edit_history_tweet_ids": ["1186109977683025920"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Oloko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolinha_190", "id": "938519454870360064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185767090529148928"}], "created_at": "2019-10-21T02:40:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109977683025920"}, {"text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353400660", "edit_history_tweet_ids": ["1186109827707260929"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "created_at": "2019-10-21T02:39:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109827707260929"}, {"text": "se o mnr se matou quem postou o v\u00eddeo kkk https://t.co/76dEsueqm9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/76dEsueqm9", "expanded_url": "https://twitter.com/gomashoo/status/1186052452069658624", "display_url": "twitter.com/gomashoo/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149507645096644608", "edit_history_tweet_ids": ["1186109805586538498"], "created_at": "2019-10-21T02:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109805586538498"}, {"text": "@MoriLiss_ @jinsitobro Es un v\u00eddeo de un chico que se suicida en un en vivo con una escopeta, disparandose en la cabeza y pues explota, tambi\u00e9n dicen que el chico maldijo a los que lo ve\u00edan.", "in_reply_to_user_id": "921208986069884928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067459049971769344", "edit_history_tweet_ids": ["1186109771285499910"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "jinsitobro", "id": "1562978913667624961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108914187800577"}], "created_at": "2019-10-21T02:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186109771285499910"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026680393028829184", "edit_history_tweet_ids": ["1186109751949701121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:39:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186109751949701121"}, {"text": "@andrvdr quase se matou pulando la ashauhsua", "in_reply_to_user_id": "1025530210970738688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805909486003253249", "edit_history_tweet_ids": ["1186109725118795782"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andrvdr", "id": "1025530210970738688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108359621140480"}], "created_at": "2019-10-21T02:39:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109725118795782"}, {"text": "@katebridgerts Eu vi liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida duas vezes cada no cinema. Ver os Crossovers no cinema seria algo f\u00e1cil e prazeroso.", "in_reply_to_user_id": "829060178230312963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64695560", "edit_history_tweet_ids": ["1186109664733421568"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8003, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Crossovers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186109190944759811"}], "created_at": "2019-10-21T02:39:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109664733421568"}, {"text": "Acabo de ver el video del wey ruso que se suicida \u00bfpor que soy as\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781334142877261824", "edit_history_tweet_ids": ["1186109660849459200"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "ruso"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:39:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186109660849459200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521810921", "edit_history_tweet_ids": ["1186109625898283009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T02:39:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186109625898283009"}, {"text": "@vocero_aprista Jajaja dan risa Pinedo y todos los q se ara\u00f1an tratando de defender al suicida...", "in_reply_to_user_id": "571987477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324773257", "edit_history_tweet_ids": ["1186109572249018368"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184915300761751552"}], "created_at": "2019-10-21T02:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186109572249018368"}, {"text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1186109543153057793"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185315609866915841"}], "created_at": "2019-10-21T02:38:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186109543153057793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094799888074780672", "edit_history_tweet_ids": ["1186109466682388480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "created_at": "2019-10-21T02:38:28.000Z", "lang": "ja", "id": "1186109466682388480"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779349118334427136", "edit_history_tweet_ids": ["1186109459862609920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T02:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186109459862609920"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343711067", "edit_history_tweet_ids": ["1186109335748988929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:37:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186109335748988929"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087569941857996801", "edit_history_tweet_ids": ["1186109322142638081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:37:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186109322142638081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "suicida"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/mJyBvagf5F", "expanded_url": "https://twitter.com/FatosSuicida_/status/1186109254543052805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJyBvagf5F", "media_key": "3_1186109249669259265"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 266, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "depress\u00e3o"}]}, "text": "\u00b0\u2022Cada dia que vem se passando e mais dif\u00edcil, de aguentar essa dor. N\u00e3o sei pra onde correr mais, estou sem rumo, n\u00e3o tenho mais ningu\u00e9m a quem conversa. E todos acha frescura! Se for frescura que seja porque isso t\u00e1 me afetando, cada vez mais.\u2022\u00b0 #suicida #depress\u00e3o https://t.co/mJyBvagf5F", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186106877635117056", "edit_history_tweet_ids": ["1186109254543052805"], "created_at": "2019-10-21T02:37:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109254543052805"}, {"text": "AF no desminti\u00f3 la corrupci\u00f3n, sino que dijo que se fue. Y ahora tiene a la chorra de vice. Si lo votas sos un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032687951594045440", "edit_history_tweet_ids": ["1186109207763996672"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:37:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186109207763996672"}, {"text": "@gcfbyari @taesarty um cara se suicida", "in_reply_to_user_id": "1149758575520206849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746077193", "edit_history_tweet_ids": ["1186109166731120640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gcfbyari", "id": "821787498846289931"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "taesarty", "id": "801208255393492992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186109029787017217"}], "created_at": "2019-10-21T02:37:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186109166731120640"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427904329", "edit_history_tweet_ids": ["1186109103749451776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:37:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186109103749451776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 123, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4386, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pllabbe", "id": "33291265"}]}, "text": "RT @pllabbe: El weon que se dedique a hacer un an\u00e1lisis de contenido al discurso del \"presidente\" se suicida. #ChileSeCanso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155587721487880192", "edit_history_tweet_ids": ["1186108899277058049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186106976369070082"}], "created_at": "2019-10-21T02:36:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186108899277058049"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216142587", "edit_history_tweet_ids": ["1186108833657212928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:35:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186108833657212928"}, {"text": "@blairftcamz Ea un video en YouTube donde el chico se suicida y que maldijo a todos los que lo vieran y deben de comentar la fecha en la que lo vieron para liberarse de la maldici\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "332942158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "572293454", "edit_history_tweet_ids": ["1186108828909232128"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108001490558976"}], "created_at": "2019-10-21T02:35:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186108828909232128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 72, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "feminicidio"}, {"start": 86, "end": 105, "tag": "terrorismomachista"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}, {"start": 135, "end": 139, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "text": "RT @afgafasmoradas: A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183038322626699266", "edit_history_tweet_ids": ["1186108810219413510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185984672981012481"}], "created_at": "2019-10-21T02:35:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186108810219413510"}, {"text": "RT @Fredteixeira00: Se at\u00e9 amanh\u00e3 eu n\u00e3o der not\u00edcias foi a porra do calor que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4201536077", "edit_history_tweet_ids": ["1186108756649791490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fredteixeira00", "id": "857369134220406784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186104890910760962"}], "created_at": "2019-10-21T02:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108756649791490"}, {"text": "@Biakicis E o povo na luta contra a pol\u00edtica neoliberal suicida", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111645802257108993", "edit_history_tweet_ids": ["1186108756247154690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186076620114845696"}], "created_at": "2019-10-21T02:35:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108756247154690"}, {"text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087678498", "edit_history_tweet_ids": ["1186108612298473474"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "created_at": "2019-10-21T02:35:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108612298473474"}, {"text": "Que ganas de unos chunks de ajo Parmesano \ud83e\udd24 con salsa suicida @BWWings", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160632228478672902", "edit_history_tweet_ids": ["1186108535689621504"], "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "BWWings", "id": "314662792"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:34:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186108535689621504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874761816861167616", "edit_history_tweet_ids": ["1186108491452149761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "created_at": "2019-10-21T02:34:35.000Z", "lang": "ja", "id": "1186108491452149761"}, {"text": "@ifavwild Num entendi nenhum pouco essa l\u00f3gica..\nSe a mulher for racista como vai ter um filho com um negro??? Nessa parte j\u00e1 matou por completo a coer\u00eancia!", "in_reply_to_user_id": "324721866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2890171352", "edit_history_tweet_ids": ["1186108472758288387"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ifavwild", "id": "1302734322231844864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186107263993470977"}], "created_at": "2019-10-21T02:34:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108472758288387"}, {"text": "@adrixrdz @ItaliaCanto Un video donde un chavo se suicida. \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "in_reply_to_user_id": "33309459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38828448", "edit_history_tweet_ids": ["1186108437186220032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "adrixrdz", "id": "33309459"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ItaliaCanto", "id": "129611447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108137847185408"}], "created_at": "2019-10-21T02:34:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186108437186220032"}, {"text": "\"La marcha del 19O trascendi\u00f3 lo proselitista.\n...una parte de la sociedad que se niega a ser atropellada con la mansedumbre suicida del venado encandilado.\nPol\u00edtica y Justicia tomaron nota. Ya nada ser\u00e1 igual...\"\n\nRecomiendo lectura de este excelente hilo \ud83d\udc47 https://t.co/K5cP7dgEFO", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/K5cP7dgEFO", "expanded_url": "https://twitter.com/zagardua2314/status/1185868332119056389", "display_url": "twitter.com/zagardua2314/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1540006490", "edit_history_tweet_ids": ["1186108413031387137"], "created_at": "2019-10-21T02:34:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186108413031387137"}, {"text": "@gabrelinda j\u00e1 vi uma crian\u00e7a falando que Caim s\u00f3 matou Abel porque eles dormiam no mesmo quarto e que isso podia ter sido evitado se tivessem quartos separados kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "389209601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279434104", "edit_history_tweet_ids": ["1186108412800786433"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabrelinda", "id": "389209601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186017740357808131"}], "created_at": "2019-10-21T02:34:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108412800786433"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096790152222068736", "edit_history_tweet_ids": ["1186108279770009602"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T02:33:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108279770009602"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338794779", "edit_history_tweet_ids": ["1186108249541677057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:33:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186108249541677057"}, {"text": "@sejuela60 @tere_marinovic Le destruyeron la vida a todo un pa\u00eds, gente muere por no tener atenci\u00f3n de salud, se suicida por no tener para vivir... y tu preocupado de la destrucci\u00f3n de infraestructura que se solventa con la misma plata de todos nosotros, si alguien tiene derecho a romperla ES EL PUEBLO", "in_reply_to_user_id": "1144058916415922178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72189615", "edit_history_tweet_ids": ["1186108073775128577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sejuela60", "id": "1144058916415922178"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186107599772700687"}], "created_at": "2019-10-21T02:32:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186108073775128577"}, {"text": "@melissahtdo Es un men que se suicida y otros dicen que hasta maldito esta", "in_reply_to_user_id": "55721447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122211321", "edit_history_tweet_ids": ["1186108008339656704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "melissahtdo", "id": "55721447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094256345309185"}], "created_at": "2019-10-21T02:32:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186108008339656704"}, {"text": "Rescatan de las garras de la muerte a joven suicida https://t.co/JoIKbI9YmX https://t.co/SFhwpdqCtD", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JoIKbI9YmX", "expanded_url": "http://atiempomedia.com/2019/10/21/rescatan-de-las-garras-de-la-muerte-a-joven-suicida/", "display_url": "atiempomedia.com/2019/10/21/res\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SFhwpdqCtD", "expanded_url": "https://twitter.com/atiempotgz/status/1186107991134748672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFhwpdqCtD", "media_key": "3_1186107989650006016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1972817654", "edit_history_tweet_ids": ["1186107991134748672"], "created_at": "2019-10-21T02:32:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186107991134748672"}, {"text": "@GomaKlia T\u00e1 mas se o cara se matou quem foi o doente que publicou isso????", "in_reply_to_user_id": "874045389476855808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1119112714935078912", "edit_history_tweet_ids": ["1186107935539318785"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186052452069658624"}], "created_at": "2019-10-21T02:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107935539318785"}, {"text": "@Ehhrnan El 27 se suicida con una alpargata bigotuda", "in_reply_to_user_id": "1028770817163886592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150808419", "edit_history_tweet_ids": ["1186107922553757698"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186100036628819968"}], "created_at": "2019-10-21T02:32:20.000Z", "geo": {"place_id": "01f7d5d9145f3315"}, "lang": "es", "id": "1186107922553757698"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462377515", "edit_history_tweet_ids": ["1186107864139649030"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:32:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186107864139649030"}, {"text": "@zmfalls Eu n\u00e3o vi, mas \u00e9 um v\u00eddeo onde um cara se suicida", "in_reply_to_user_id": "924512388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880433775376818180", "edit_history_tweet_ids": ["1186107853993631744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zmfalls", "id": "113739307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106509496930305"}], "created_at": "2019-10-21T02:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107853993631744"}, {"text": "Bueno cambiando de tema (?) Ma\u00f1ana tengo que madrugar para ir a las practicas, alguien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1442104068", "edit_history_tweet_ids": ["1186107837983985665"], "created_at": "2019-10-21T02:32:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186107837983985665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037807146", "edit_history_tweet_ids": ["1186107834427068417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "created_at": "2019-10-21T02:31:59.000Z", "lang": "ja", "id": "1186107834427068417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "loncherita"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KYowfxpNXV", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1186107825593802752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYowfxpNXV", "media_key": "3_1186107805658300416"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KYowfxpNXV", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1186107825593802752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYowfxpNXV", "media_key": "3_1186107817150709760"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "loncherita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "CynthiaWila", "id": "2790219698"}]}, "text": "@jdealthaus Muy valiente el pillo de leche y ahijado  AG suicida #loncherita @ExpresoPeru @vocero_aprista @MijaelGLP @CynthiaWila https://t.co/KYowfxpNXV", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1186107825593802752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185987228725633025"}], "created_at": "2019-10-21T02:31:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186107825593802752"}, {"text": "@AidnesSanchez Has decidido lanzar de nuevo?\n\nLuego de sobrevivir al ataque del asesino te das cuenta de que ya conocen tu posici\u00f3n.\n\nRealizas una jugada suicida para atrapar un escuadr\u00f3n enemigo usando pocos soldados. Ganas terreno, pero mueres en un duelo contra un mago payaso. https://t.co/x5hIBKJh5g", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x5hIBKJh5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EsJotace/status/1186107792823869441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5hIBKJh5g", "media_key": "3_1186106657958436865"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AidnesSanchez", "id": "77107611"}]}, "in_reply_to_user_id": "199708937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199708937", "edit_history_tweet_ids": ["1186107792823869441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186102298537332736"}], "created_at": "2019-10-21T02:31:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186107792823869441"}, {"text": "Mano vai tomar no cu, joguei um mata mata em equipes aqui agora, matei 21, o segundo do meu time matou 3, vai se fuder, nem no\u00e9 carregou tanto doente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4515203549", "edit_history_tweet_ids": ["1186107751052824577"], "created_at": "2019-10-21T02:31:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107751052824577"}, {"text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435981194", "edit_history_tweet_ids": ["1186107736725053440"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}], "created_at": "2019-10-21T02:31:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107736725053440"}, {"text": "LA CIMA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944616095801073664", "edit_history_tweet_ids": ["1186107567346454528"], "created_at": "2019-10-21T02:30:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186107567346454528"}, {"text": "@fiammafinu1 Se suicida Brad", "in_reply_to_user_id": "717882018986651648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014651471663652870", "edit_history_tweet_ids": ["1186107431320993792"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Brad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fiammafinu1", "id": "717882018986651648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106475015540742"}], "created_at": "2019-10-21T02:30:23.000Z", "lang": "en", "id": "1186107431320993792"}, {"text": "No cabe en mi cabeza la falta de sensibilidad que tiene la mara que comparte ese mentado video de Youtube, no saben lo inestable y lo tan pendeja que est\u00e1 la gente de hoy en d\u00eda como para dejar ver como algo normal a un sujeto que se suicida. Esas mierdas no son juego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2857529484", "edit_history_tweet_ids": ["1186107372583952386"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186107372583952386"}, {"text": "@ElvisTavarez04 @jammelendez306 Si bro, pero es que originalmente no hay Guason sin Batman... Por eso es qu el personaje no tiene sentido en Escuadr\u00f3n Suicida, ni tampoco lo tiene en esta nueva pel\u00edcula...", "in_reply_to_user_id": "92043942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145433638", "edit_history_tweet_ids": ["1186107294741868545"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElvisTavarez04", "id": "92043942"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "jammelendez306", "id": "3697792513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106747318132736"}], "created_at": "2019-10-21T02:29:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186107294741868545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "TWD10naFOX"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "TheWalkingDead"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDead"}]}, "text": "o desgra\u00e7ado do negan quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, quando ele perguntou se o aaron tava bem que eu consegui lembrar como se respirava #TWD10naFOX #TheWalkingDead", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941277321604067328", "edit_history_tweet_ids": ["1186107179159506947"], "created_at": "2019-10-21T02:29:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107179159506947"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71875770", "edit_history_tweet_ids": ["1186107173258088448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:29:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186107173258088448"}, {"text": "@PanoramaPTV @vzamoras jajajajajaaaaaa\nahora q los han descubierto a nivel\nnacional de haber recibido dineros \nsucios x coimas se hacen el uno, el\ndos y el tres y sacan un reportaje\npara limpiar al hampon suicida AG\nratalan garcia\npanorama \u00bfperidismo? mermelero", "in_reply_to_user_id": "396751441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1186107170619908096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105152022962181"}], "created_at": "2019-10-21T02:29:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186107170619908096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "TemGostoPratudo"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "TemGostoPratudo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "text": "@peterjordan100 O cozinheiro fino pra mim \u00e9 um fresco.. deve ser bem f\u00e3 do esquadr\u00e3o suicida. #TemGostoPratudo", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3600578175", "edit_history_tweet_ids": ["1186107141515595776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106099394646017"}], "created_at": "2019-10-21T02:29:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107141515595776"}, {"text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107116790136838"}, {"text": "@x000000f ja era ela se matou. quem ta falando aqui eh a mae dela ela ta no chao da cozinha vcs mataram a minha filha", "in_reply_to_user_id": "941835414255624192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2505593816", "edit_history_tweet_ids": ["1186106983872679936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "x000000f", "id": "941835414255624192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106036563910656"}], "created_at": "2019-10-21T02:28:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106983872679936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "text": "El weon que se dedique a hacer un an\u00e1lisis de contenido al discurso del \"presidente\" se suicida. #ChileSeCanso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33291265", "edit_history_tweet_ids": ["1186106976369070082"], "created_at": "2019-10-21T02:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186106976369070082"}, {"text": "https://t.co/SDrH8EuR2e", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SDrH8EuR2e", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142872773544546304", "edit_history_tweet_ids": ["1186106851013922818"], "created_at": "2019-10-21T02:28:04.000Z", "lang": "zxx", "id": "1186106851013922818"}, {"text": "o cara se suicidou mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006999935844339718", "edit_history_tweet_ids": ["1186106842520412160"], "created_at": "2019-10-21T02:28:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106842520412160"}, {"text": "@baianoFlexx mano provavelmente vai ser \u201cele se matou pq o sandu\u00edche dele queimou\u201d n\u00e3o preciso de motivo \npreciso de oportunidade \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "1155635778816487424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078326013384364032", "edit_history_tweet_ids": ["1186106712975204353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106269263974400"}], "created_at": "2019-10-21T02:27:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106712975204353"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970043915012399107", "edit_history_tweet_ids": ["1186106697359724544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:27:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186106697359724544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130859898000986113", "edit_history_tweet_ids": ["1186106676438622211"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106676438622211"}, {"text": "@Vinicius030799 @gustavo_casarin Quase se matou jkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "869744544241287168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171202369968922624", "edit_history_tweet_ids": ["1186106595962474496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vinicius030799", "id": "869744544241287168"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gustavo_casarin", "id": "1102358120611876864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185779966732054528"}], "created_at": "2019-10-21T02:27:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106595962474496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "BoundForGlory"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Ken Shamrock"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "BoundForGlory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JustinSRoberge", "id": "1337827946"}]}, "text": "RT @JustinSRoberge: It\u2019s 2019 and Ken Shamrock just did a tope suicida.  That\u2019s it.  That\u2019s the tweet.\n\n#BoundForGlory", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841364434920574978", "edit_history_tweet_ids": ["1186106566442999808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186104198187929600"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:56.000Z", "lang": "en", "id": "1186106566442999808"}, {"text": "@dcindy092 Es un wey que se suicida lol", "in_reply_to_user_id": "769308423624110080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108786913912283141", "edit_history_tweet_ids": ["1186106537082789889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcindy092", "id": "769308423624110080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186073616947011586"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186106537082789889"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3699468675", "edit_history_tweet_ids": ["1186106417377415169"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106417377415169"}, {"text": "@fallatline O cara se matou", "in_reply_to_user_id": "404329862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076175236771520513", "edit_history_tweet_ids": ["1186106404748353536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fallatline", "id": "404329862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106022601068544"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106404748353536"}, {"text": "@ManuelRegiardo2 Ma no amigo se suicida", "in_reply_to_user_id": "1699411002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "872313943", "edit_history_tweet_ids": ["1186106339216576512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelRegiardo2", "id": "1699411002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186101063356747776"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106339216576512"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430105581", "edit_history_tweet_ids": ["1186106338742538240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T02:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186106338742538240"}, {"text": "@realmzdrd Um cara que se matou", "in_reply_to_user_id": "736563994228576257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076175236771520513", "edit_history_tweet_ids": ["1186106328743329794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "realmzdrd", "id": "736563994228576257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105960932220928"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106328743329794"}, {"text": "@RocioVidela2019 @AgussCosi Suicida, yo tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "1038419126493036544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390462257", "edit_history_tweet_ids": ["1186106301828481024"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "AgussCosi", "id": "851106733430902784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106086916538369"}], "created_at": "2019-10-21T02:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186106301828481024"}, {"text": "@DemonDire_ blz mas ia ser uma morte bem lixoo, \"morreu de qu\u00ea?\" \" a ele se matou por uma mina\"", "in_reply_to_user_id": "1078326013384364032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155635778816487424", "edit_history_tweet_ids": ["1186106269263974400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105185422266368"}], "created_at": "2019-10-21T02:25:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106269263974400"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276743808", "edit_history_tweet_ids": ["1186106128935063552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:25:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186106128935063552"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384331256", "edit_history_tweet_ids": ["1186106047041327104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:24:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186106047041327104"}, {"text": "Si compartes memes de gente que se suicido, estas enfermo.\nSi compartes videos del como la persona se suicida, estas enfermo.\nAsi que vayan al psicologo y psiquiatra. Hagan terapia y mediquense.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347573894", "edit_history_tweet_ids": ["1186105975243202561"], "created_at": "2019-10-21T02:24:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186105975243202561"}, {"text": "Estrat\u00e9gia suicida. Ela mesma est\u00e1 se desmontando, dia a dia, hora a hora, fazendo burrada em cima de burrada. https://t.co/VA0lPhV9t1", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/VA0lPhV9t1", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1185910535721832454", "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3398237661", "edit_history_tweet_ids": ["1186105861783146497"], "created_at": "2019-10-21T02:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186105861783146497"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167571117277614087", "edit_history_tweet_ids": ["1186105837053530117"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186105837053530117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102017470385278976", "edit_history_tweet_ids": ["1186105832498438144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T02:24:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186105832498438144"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720736418860048384", "edit_history_tweet_ids": ["1186105717020868609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:23:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186105717020868609"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30264650", "edit_history_tweet_ids": ["1186105664223039489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:23:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186105664223039489"}, {"text": "@Soffieyoret bueno @alterlovemica sali\u00f3 el tr\u00edo suicida?", "in_reply_to_user_id": "312053795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "636573211", "edit_history_tweet_ids": ["1186105391811305472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soffieyoret", "id": "312053795"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "alterlovemica", "id": "254295710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186104865887543297"}], "created_at": "2019-10-21T02:22:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186105391811305472"}, {"text": "Les duele mas perder la plata que la vida de su propia gente, otro ejemplo: Cuando alguien se suicida en el metro, sacan el cuerpo y que siga funcionando. https://t.co/Lib5oJm0dk", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Lib5oJm0dk", "expanded_url": "https://twitter.com/varuliodj/status/1186104784216055808", "display_url": "twitter.com/varuliodj/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "146628232", "edit_history_tweet_ids": ["1186105346076618752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186104784216055808"}], "created_at": "2019-10-21T02:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186105346076618752"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888233098722365442", "edit_history_tweet_ids": ["1186105198835568641"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T02:21:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186105198835568641"}, {"text": "@MatiasSia97 Pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "988118870060879872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221519388", "edit_history_tweet_ids": ["1186105035740078085"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MatiasSia97", "id": "988118870060879872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186059825479901189"}], "created_at": "2019-10-21T02:20:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186105035740078085"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/m3rO6vNsOT", "expanded_url": "http://bit.ly/2VX4qKJ", "display_url": "bit.ly/2VX4qKJ"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6ofkMJZLh7", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1186104818869272582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ofkMJZLh7", "media_key": "3_1186094521962119169"}]}, "text": "#VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven pretend\u00eda terminar con su vida, pero la acci\u00f3n oportuna del instructor evit\u00f3 la desgracia.\n\nMira aqu\u00ed el video:\nhttps://t.co/m3rO6vNsOT https://t.co/6ofkMJZLh7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1687984068", "edit_history_tweet_ids": ["1186104818869272582"], "created_at": "2019-10-21T02:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186104818869272582"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199099889", "edit_history_tweet_ids": ["1186104810723889154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:19:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186104810723889154"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43024545", "edit_history_tweet_ids": ["1186104804071919616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:19:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186104804071919616"}, {"text": "@ficstaitian Oq me matou al\u00e9m do Sehun, \u00f3bvio,  foi no fim quando (spoiler) o baek j\u00e1 morreu e o Chan olha pro Sehun e ele n\u00e3o faz nada e o Chanyeol se desespera, nessa parte eu j\u00e1 era s\u00f3 l\u00e1grimas", "in_reply_to_user_id": "1182666348993929217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160338794018693120", "edit_history_tweet_ids": ["1186104778306342913"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Sehun"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Chan"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Sehun"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ficstaitian", "id": "1182666348993929217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097211177865216"}], "created_at": "2019-10-21T02:19:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186104778306342913"}, {"text": "RT @daddy_issxees: Costanera Center siendo resguardado ante rumores de ataque pero cuando alguien se suicida, sigamos comprando, total el c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556981493", "edit_history_tweet_ids": ["1186104548051640320"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4675, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "daddy_issxees", "id": "121965308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186098891399352322"}], "created_at": "2019-10-21T02:18:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186104548051640320"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "edit_history_tweet_ids": ["1186104396549103616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:18:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186104396549103616"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231584562", "edit_history_tweet_ids": ["1186104371035160576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:18:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186104371035160576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "BoundForGlory"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Ken Shamrock"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "BoundForGlory"}]}, "text": "It\u2019s 2019 and Ken Shamrock just did a tope suicida.  That\u2019s it.  That\u2019s the tweet.\n\n#BoundForGlory", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1337827946", "edit_history_tweet_ids": ["1186104198187929600"], "created_at": "2019-10-21T02:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "436d8520fb94e043"}, "lang": "en", "id": "1186104198187929600"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298093622", "edit_history_tweet_ids": ["1186104047406911488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:16:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186104047406911488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565795991", "edit_history_tweet_ids": ["1186104011080044544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T02:16:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186104011080044544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BFG2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "BFG2019"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Shamrock"}]}, "text": "#BFG2019 WTF!!!! Shamrock haciendo un vuelo suicida sin tocar las cuerdas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44128101", "edit_history_tweet_ids": ["1186103996773228545"], "created_at": "2019-10-21T02:16:44.000Z", "lang": "es", "id": "1186103996773228545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "BFG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Shamrock"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "BFG"}]}, "text": "Shamrock damn near killed himself on the tope suicida. Holy balls. #BFG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1186103930226462723"], "created_at": "2019-10-21T02:16:28.000Z", "lang": "en", "id": "1186103930226462723"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202137581", "edit_history_tweet_ids": ["1186103918226497536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:16:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186103918226497536"}, {"text": "RT @sexymolotov: Un suicida no puede evadirse de su destino, por la inevitabilidad de su cat\u00e1strofe.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152180096465289216", "edit_history_tweet_ids": ["1186103843064635393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sexymolotov", "id": "468603260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186103093798297602"}], "created_at": "2019-10-21T02:16:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186103843064635393"}, {"text": "@claudiacisneros Asi es. Pura demagogia. C\u00f3mo el clich\u00e9 que el gordo suicida le coloc\u00f3 al PPC,denominandolo ,como el partido de los ricos, cuando el millonario era el y se repart\u00edan el dinero con sus compinches.", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023515755", "edit_history_tweet_ids": ["1186103633609445377"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:15:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186103633609445377"}, {"text": "RT @Luciano00028190: Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856990531330691073", "edit_history_tweet_ids": ["1186103609714454528"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luciano00028190", "id": "1077310720423981056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102283727192064"}], "created_at": "2019-10-21T02:15:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186103609714454528"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232256836", "edit_history_tweet_ids": ["1186103564634075136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:15:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186103564634075136"}, {"text": "esse v\u00eddeo 1444 \u00e9 p\u00e9ssimo, pq as pessoas postam isso sabendo q serve de gatilho pra quem j\u00e1 tem tend\u00eancia suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313832172", "edit_history_tweet_ids": ["1186103495474208768"], "created_at": "2019-10-21T02:14:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1186103495474208768"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926627029", "edit_history_tweet_ids": ["1186103407930724352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:14:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186103407930724352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048961056717111296", "edit_history_tweet_ids": ["1186103383272370183"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T02:14:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186103383272370183"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396983455", "edit_history_tweet_ids": ["1186103327328739334"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:14:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186103327328739334"}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154654748", "edit_history_tweet_ids": ["1186103246219292672"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "created_at": "2019-10-21T02:13:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186103246219292672"}, {"text": "Que baj\u00f3n tener una novia suicida, dijo mi novio ah;(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4831099011", "edit_history_tweet_ids": ["1186103222416621568"], "created_at": "2019-10-21T02:13:39.000Z", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "lang": "es", "id": "1186103222416621568"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705326289", "edit_history_tweet_ids": ["1186103185737420800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:13:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186103185737420800"}, {"text": "RT @daddy_issxees: Costanera Center siendo resguardado ante rumores de ataque pero cuando alguien se suicida, sigamos comprando, total el c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941348939080589312", "edit_history_tweet_ids": ["1186103148169125888"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4675, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "daddy_issxees", "id": "121965308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186098891399352322"}], "created_at": "2019-10-21T02:13:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186103148169125888"}, {"text": "Un suicida no puede evadirse de su destino, por la inevitabilidad de su cat\u00e1strofe.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "468603260", "edit_history_tweet_ids": ["1186103093798297602"], "created_at": "2019-10-21T02:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186103093798297602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737483065656758272", "edit_history_tweet_ids": ["1186103013506781185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:12:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1186103013506781185"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297633645", "edit_history_tweet_ids": ["1186102947110719488"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T02:12:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186102947110719488"}, {"text": "@tuesta Un total desprop\u00f3sito.\nC\u00f3mo se le ocurre a Veronica Mendoza unirsee a Cerr\u00f3n?\nRealmente suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "17925531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302995560", "edit_history_tweet_ids": ["1186102908074577922"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica Mendoza"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tuesta", "id": "17925531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185802293528150016"}], "created_at": "2019-10-21T02:12:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186102908074577922"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114464878", "edit_history_tweet_ids": ["1186102855138267138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T02:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186102855138267138"}, {"text": "Eu quando assisti Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/e5uXhUuZBb", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/e5uXhUuZBb", "expanded_url": "https://twitter.com/vilelathabata/status/1186099105178816518", "display_url": "twitter.com/vilelathabata/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322351883", "edit_history_tweet_ids": ["1186102754894340096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186099105178816518"}], "created_at": "2019-10-21T02:11:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1186102754894340096"}, {"text": "RT @cicinhotai: To triste demais q o amigo de inf\u00e2ncia do meu irm\u00e3o se suicidou, gente depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968610842991349760", "edit_history_tweet_ids": ["1186102733184651264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cicinhotai", "id": "885254678681964545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186017339889901570"}], "created_at": "2019-10-21T02:11:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1186102733184651264"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860269714928529415", "edit_history_tweet_ids": ["1186102658169556992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:11:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186102658169556992"}, {"text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158868075", "edit_history_tweet_ids": ["1186102622048178177"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "created_at": "2019-10-21T02:11:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186102622048178177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139545966", "edit_history_tweet_ids": ["1186102582474870784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T02:11:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186102582474870784"}, {"text": "@rubronego_ @Luciandrade @jurandirfilho kkkkkkkkkkkkkk por a caso virou critico profissonal? \nn\u00e3o misturar a sua opni\u00e3o com fato brother, aquaman, WW, shazam, e entre outros for\u00e3o aclamad\u00edssimos pelo publico e pelos cris\u00edticos, e justice League perto de esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o esta perto de ser ruim, e sim mediano", "in_reply_to_user_id": "1000849286060486656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738689512096796672", "edit_history_tweet_ids": ["1186102562619039744"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "justice League"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Luciandrade", "id": "36597234"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1082022499783725056"}], "created_at": "2019-10-21T02:11:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186102562619039744"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885803553", "edit_history_tweet_ids": ["1186102547158831105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T02:10:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186102547158831105"}, {"text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997509476549824513", "edit_history_tweet_ids": ["1186102466133278720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "created_at": "2019-10-21T02:10:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186102466133278720"}, {"text": "@PanoramaPTV @vzamoras jajajajajaaaaa\nsaquen un video en contra del delincuente\nsuicida AG ratalan garcia\nun video en contra de la china rata keiko\ncero\n\nroxana cueva (a) \"rosa olluquito bartra\" la geisha\nde la dictadura noventera https://t.co/ajYCDwLvO2", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ajYCDwLvO2", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186102354812309505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajYCDwLvO2", "media_key": "3_1186102349892378626"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.2717, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6141, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "in_reply_to_user_id": "396751441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1186102354812309505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097877841534976"}], "created_at": "2019-10-21T02:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186102354812309505"}, {"text": "Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1077310720423981056", "edit_history_tweet_ids": ["1186102283727192064"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:09:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186102283727192064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078389970501554177", "edit_history_tweet_ids": ["1186102173580611584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:09:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186102173580611584"}, {"text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190658883", "edit_history_tweet_ids": ["1186102170342567936"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "created_at": "2019-10-21T02:09:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186102170342567936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030239092045438976", "edit_history_tweet_ids": ["1186101885985538050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:08:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1186101885985538050"}, {"text": "RT @eugenezia: Lavagna contento con Macri. AF tratando de recordar d\u00f3nde dej\u00f3 la p\u00edldora suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144552227", "edit_history_tweet_ids": ["1186101859557228544"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eugenezia", "id": "3121545189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186096336485179393"}], "created_at": "2019-10-21T02:08:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186101859557228544"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76862348", "edit_history_tweet_ids": ["1186101818562101249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:08:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186101818562101249"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida voltando do role hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257698580", "edit_history_tweet_ids": ["1186101778582065152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:07:55.000Z", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "lang": "pt", "id": "1186101778582065152"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262974690", "edit_history_tweet_ids": ["1186101712785948673"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-21T02:07:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186101712785948673"}, {"text": "@KarlaCalle Ya. Y ahora que tiene q ver vizcarra? Xq mejor no hablamos de como ganas plata haciendo cojudeces, como x ejemplo defender a un cobarde suicida?", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161045904507453440", "edit_history_tweet_ids": ["1186101668934500353"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185619072551137281"}], "created_at": "2019-10-21T02:07:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186101668934500353"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28570288", "edit_history_tweet_ids": ["1186101539770916869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:06:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186101539770916869"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819275939016298509", "edit_history_tweet_ids": ["1186101419100856320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T02:06:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186101419100856320"}, {"text": "El voto blando que vote a FF es un suicida, los fundamentalistas hasta quedan perdonados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1065622621260300293", "edit_history_tweet_ids": ["1186101415904763904"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6257, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:06:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186101415904763904"}, {"text": "@aliciavitcam A Carol n\u00e3o imaginou nada.\nE ela matou um dos susu foi o que eu entendi.\nMe corrijam se eu estiver errada", "in_reply_to_user_id": "1059962855943036931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045620069663997952", "edit_history_tweet_ids": ["1186101366797803520"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aliciavitcam", "id": "1059962855943036931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186100743692009472"}], "created_at": "2019-10-21T02:06:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186101366797803520"}, {"text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia\u00a0familia https://t.co/x2utaPEOWd https://t.co/khrgtgIbSN", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/x2utaPEOWd", "expanded_url": "https://listinusa.net/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/", "display_url": "listinusa.net/millonario-se-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/khrgtgIbSN", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinUSA/status/1186101306357960704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khrgtgIbSN", "media_key": "3_1186101304403382272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310385473", "edit_history_tweet_ids": ["1186101306357960704"], "created_at": "2019-10-21T02:06:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186101306357960704"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897194669846790146", "edit_history_tweet_ids": ["1186101304701177857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099785989799936"}], "created_at": "2019-10-21T02:06:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186101304701177857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "DebateAr2019"}, {"start": 192, "end": 215, "tag": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 216, "end": 235, "tag": "DebatePresidencial"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "fernandez"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "norman"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}, {"start": 193, "end": 214, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencial2019"}]}, "text": "Tantas veces me mataron dijo fernandez jajaja no te preocupes que despu\u00e9s de las elecciones Cristina te suicida ahre y si como lo hizo con norman, ni siquiera lo dudes fernandez #DebateAr2019 #DebatePresidencial2019 #DebatePresidencial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830246405881155591", "edit_history_tweet_ids": ["1186101296736165888"], "created_at": "2019-10-21T02:06:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186101296736165888"}, {"text": "Rescatan de las garras de la muerte a joven suicida https://t.co/9rWjKPiLzw https://t.co/THT64ugAul", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9rWjKPiLzw", "expanded_url": "https://esdiario.com.mx/?p=288347", "display_url": "esdiario.com.mx/?p=288347"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/THT64ugAul", "expanded_url": "https://twitter.com/EsDiarioPopular/status/1186101257817251840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/THT64ugAul", "media_key": "3_1186101256126947328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637148362", "edit_history_tweet_ids": ["1186101257817251840"], "created_at": "2019-10-21T02:05:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186101257817251840"}, {"text": "@sirjoseandres @PanoramaPTV @RosanaCuevaM ernesto shultz eres tu ??\n3 a\u00f1os destrozando a los q luchan\ncontra la korrupcion\n30 programas matando sin pruebas\na Pedro Cateriano\ncero programas contra el hampon suicida\nAG ratalan\ncero programas contra la delincuente keiko\npanorama periodismo mermelero https://t.co/Myo0gkIoYD", "entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/Myo0gkIoYD", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186101223260327936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Myo0gkIoYD", "media_key": "3_1186101217249902592"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "ernesto shultz"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.3101, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 288, "end": 296, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "mermelero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sirjoseandres", "id": "282357298"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}]}, "in_reply_to_user_id": "282357298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1186101223260327936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186098097576919041"}], "created_at": "2019-10-21T02:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186101223260327936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483374976", "edit_history_tweet_ids": ["1186101077936164865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T02:05:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186101077936164865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "AstrosEnElCartel"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Tripas"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.7325, "type": "Other", "normalized_text": "AstrosEnElCartel"}]}, "text": "Tripas vieron el video del 1444 donde una persona rusa se suicida #AstrosEnElCartel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "944991968802852871", "edit_history_tweet_ids": ["1186101070117904390"], "created_at": "2019-10-21T02:05:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186101070117904390"}, {"text": "re suicida https://t.co/yCJfvTRtJU", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/yCJfvTRtJU", "expanded_url": "https://twitter.com/escritosrame/status/1186100132665872386", "display_url": "twitter.com/escritosrame/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132483976734629890", "edit_history_tweet_ids": ["1186101062194913280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186100132665872386"}], "created_at": "2019-10-21T02:05:04.000Z", "lang": "en", "id": "1186101062194913280"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76193926", "edit_history_tweet_ids": ["1186101061205057536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:05:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186101061205057536"}, {"text": "Joaquim Phoenix \u00e9 um excelente ator, mas a vez estava com Jared Leto, devido sua brilhante atua\u00e7\u00e3o no esquadr\u00e3o suicida. Faltou bom censo da produ\u00e7\u00e3o... https://t.co/lhqEUS0KCf", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lhqEUS0KCf", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1185771371525050368", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093827446686793728", "edit_history_tweet_ids": ["1186101037477826560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185771371525050368"}], "created_at": "2019-10-21T02:04:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1186101037477826560"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043506268575551488", "edit_history_tweet_ids": ["1186100974047379457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T02:04:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186100974047379457"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042799722669453314", "edit_history_tweet_ids": ["1186100963750436865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T02:04:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186100963750436865"}, {"text": "Vou fazer a m\u00e3e ver esquadr\u00e3o suicida comigo amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "748907930301427712", "edit_history_tweet_ids": ["1186100947522588672"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:04:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100947522588672"}, {"text": "\u2014 Voc\u00ea acha que foi mais f\u00e1cil, porque ele \u00e9 o filho do chefe? Ele matou seu primeiro homem aos onze, por isso se decidiu inici\u00e1-lo mais cedo.\n\na\u00ed credo", "in_reply_to_user_id": "949275631266693120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949275631266693120", "edit_history_tweet_ids": ["1186100835824132096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186099914012594179"}], "created_at": "2019-10-21T02:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100835824132096"}, {"text": "@Polyannaalves6 AKAKAKAKAKKSJDJKSKAKAKKKKKKKKKKKKK VC Q EH PERFEITA MOR \ud83e\udd70 nunca esquecerei do rato suicida", "in_reply_to_user_id": "833526352640868356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874531332", "edit_history_tweet_ids": ["1186100791112880128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "polyannaAlves6", "id": "1334252820825067522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186098322542649346"}], "created_at": "2019-10-21T02:03:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100791112880128"}, {"text": "@alferdez @AgustinEzMonzon bue y a tu vice ? Dale t\u00edtere , d\u00e9jate de joder  que en unos meses m\u00e1s Cristina te \u201csuicida\u201d como a Nisman, y se queda con todo ! Sos un chiste andante !", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633864230", "edit_history_tweet_ids": ["1186100629686632448"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186082394488659968"}], "created_at": "2019-10-21T02:03:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186100629686632448"}, {"text": "RT @cambronero: \u00bfC\u00f3mo se suicida un presidente por culpa de su comunicaci\u00f3n? https://t.co/xwM3whbkfB", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xwM3whbkfB", "expanded_url": "https://twitter.com/cambronero/status/1186098085958766594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwM3whbkfB", "media_key": "3_1186098079608508417"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cambronero", "id": "18742900"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805528640184287238", "edit_history_tweet_ids": ["1186100585881358337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186098085958766594"}], "created_at": "2019-10-21T02:03:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186100585881358337"}, {"text": "Mais uma que se diz v\u00edtima de ass\u00e9dio e conta para o troglodita que a namora.. a \u00faltima que fez isso o namorado fortao matou um inocente. https://t.co/pIYs2mMFmy", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/pIYs2mMFmy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004066865869/posts/1877900852355459/", "display_url": "facebook.com/10000406686586\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585385531", "edit_history_tweet_ids": ["1186100509440184321"], "created_at": "2019-10-21T02:02:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100509440184321"}, {"text": "Internet se nos va de las manos.... \u00bfEn serio no est\u00e1is traumatizados de ver como un chaval se suicida?\u00bfOs parece gracioso mofaros del tema, hacer v\u00eddeos, memes y subir el v\u00eddeo una y otra vez para que la gente lo vea? Est\u00e1is enfermos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "310312798", "edit_history_tweet_ids": ["1186100431233191936"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186100431233191936"}, {"text": "@AiltonBenedito N\u00e3o, se for do interesse deles. Esse \u00e9 o resultado de tolerar uma ideologia que matou muita gente no passado e ainda continua matando. Tolerar o comunismo e socialismo \u00e9 o mesmo que tolerar o Nazismo. Est\u00e1 na hora de mudar isso.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046175589", "edit_history_tweet_ids": ["1186100419858173952"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8598, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185972087724367874"}], "created_at": "2019-10-21T02:02:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100419858173952"}, {"text": "@FiscaliaPeru debe cambiar su estrategia con el corrupto de Barata y jalarle la lengua. Estamos hartos del \"Barata sabe\", pero no dice ni mierda del panz\u00f3n suicida, su amigote. Lo cubre. Tantea. No est\u00e1 colaborando. @hurgamemoriaPE @salvajedigital @smartbeteta @RConSentido", "in_reply_to_user_id": "302151609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "447450858", "edit_history_tweet_ids": ["1186100370818371585"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:02:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186100370818371585"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46686839", "edit_history_tweet_ids": ["1186100351000338434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186100351000338434"}, {"text": "@impickypicky - A trama \u00e9 sobre a morte da melhor amiga da prota, q morre afogada. A prota n consegue aceitar q essa amiga, q nd mt bem, tenha se afogado, ent faz d tudo p provar q qm a matou foi uma \u00e1gua viva\n\n- \u00c9 super interessante a forma como a autora desenvolve essa busca da protagonista", "in_reply_to_user_id": "881221194879569920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881221194879569920", "edit_history_tweet_ids": ["1186100347825250305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186099577654534144"}], "created_at": "2019-10-21T02:02:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100347825250305"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16252673", "edit_history_tweet_ids": ["1186100310583992320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:02:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186100310583992320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934111284009762816", "edit_history_tweet_ids": ["1186100299980853249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T02:02:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186100299980853249"}, {"text": "RT @cambronero: \u00bfC\u00f3mo se suicida un presidente por culpa de su comunicaci\u00f3n? https://t.co/xwM3whbkfB", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xwM3whbkfB", "expanded_url": "https://twitter.com/cambronero/status/1186098085958766594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwM3whbkfB", "media_key": "3_1186098079608508417"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cambronero", "id": "18742900"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117862326781259776", "edit_history_tweet_ids": ["1186100294821789698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186098085958766594"}], "created_at": "2019-10-21T02:02:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186100294821789698"}, {"text": "@jusoaresft mas algo s\u00f3 existe qnd \u00e9 conceituado e Deus s\u00f3 existe por causa da B\u00edblia e o conceito dela. se ele existe e for diferente, \u00e9 outro deus. o crist\u00e3o \u00e9 chato, ele fica bolado se tu adorar outro deus. ciumento pra caralho. t\u00e3o fdp q matou os bixim tudo afogado atoao mesmo", "in_reply_to_user_id": "958294000754221058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037485299876745216", "edit_history_tweet_ids": ["1186100218158145537"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jusoaresft", "id": "1400452986178981891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186098885816733698"}], "created_at": "2019-10-21T02:01:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1186100218158145537"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439279361", "edit_history_tweet_ids": ["1186100143034159104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099785989799936"}], "created_at": "2019-10-21T02:01:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186100143034159104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140480655", "edit_history_tweet_ids": ["1186100123522273280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T02:01:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186100123522273280"}, {"text": "@MadameTempestad @danielyovera La Cheessman tiene gustos caros, pero \"le asustaba invertir\".\nDefinitivamente era la pareja ideal para la rata suicida.", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "63480806", "edit_history_tweet_ids": ["1186099949634805768"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Cheessman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097717057064961"}], "created_at": "2019-10-21T02:00:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186099949634805768"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28260256", "edit_history_tweet_ids": ["1186099913752567811"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T02:00:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186099913752567811"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290442686", "edit_history_tweet_ids": ["1186099866046517248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099785989799936"}], "created_at": "2019-10-21T02:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186099866046517248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "LoM\u00e1sYI"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "Lee"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/jwnXGoOtTy", "expanded_url": "https://bit.ly/35z2IDC", "display_url": "bit.ly/35z2IDC"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/zdjCwdDyxh", "expanded_url": "https://twitter.com/Yoinfluyo/status/1186099828058677248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdjCwdDyxh", "media_key": "3_1186099823772160000"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 178, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}]}, "text": "#LoM\u00e1sYI \ud83d\udcdd | \u201cMientras nuestros personajes no le den a sus palabras el valor de lo que representan, ser\u00e1 muy dif\u00edcil que logren pedir el respeto a la propia\u201d. #Lee a @JuanIZavala: https://t.co/jwnXGoOtTy https://t.co/zdjCwdDyxh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "35914963", "edit_history_tweet_ids": ["1186099828058677248"], "created_at": "2019-10-21T02:00:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186099828058677248"}, {"text": "Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1186099785989799936"], "created_at": "2019-10-21T02:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186099785989799936"}, {"text": "uma pessoa muito importante pra mim quase literalmente se matou ontem a noite, compartilhei nos meus status e uma singular alma me deu apoio emocional, \u00e9 foda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4855225073", "edit_history_tweet_ids": ["1186099618846781440"], "created_at": "2019-10-21T01:59:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099618846781440"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269912032", "edit_history_tweet_ids": ["1186099484629110784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T01:58:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186099484629110784"}, {"text": "@koookiesmile \u00e9 um cara que se suicida com tiro. \u00e9 horr\u00edvel, s\u00e9rio, \u00e9 MUITO perturbador", "in_reply_to_user_id": "858744792162893825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151533872779276290", "edit_history_tweet_ids": ["1186099459874283521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "koookiesmile", "id": "858744792162893825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186099045531557889"}], "created_at": "2019-10-21T01:58:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099459874283521"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218643565", "edit_history_tweet_ids": ["1186099444749602816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:58:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186099444749602816"}, {"text": "@Jaicec Si claro ahora Nava nunca fue aprista y las propiedades que se descubren del Suicida hoy las cont\u00f3 el mismo. Alguien sab\u00eda del yate? Hay que ser caradura. El suicidio ante la imposibilidad de afrontar la c\u00e1rcel", "in_reply_to_user_id": "85636154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167503299", "edit_history_tweet_ids": ["1186099399107198977"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977165281726464"}], "created_at": "2019-10-21T01:58:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186099399107198977"}, {"text": "Okay L\u00facifer se matou pela chloe a\u00ed depois que ela vai atr\u00e1s dele ele some que \u00f3dio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4044826698", "edit_history_tweet_ids": ["1186099394082430976"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:58:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099394082430976"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005865058092666881", "edit_history_tweet_ids": ["1186099345076244481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:58:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186099345076244481"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42739354", "edit_history_tweet_ids": ["1186099317607718912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T01:58:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186099317607718912"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49359212", "edit_history_tweet_ids": ["1186099281469628417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T01:58:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186099281469628417"}, {"text": "RT @alekarinamadrid: El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30141253", "edit_history_tweet_ids": ["1186099212586500097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alekarinamadrid", "id": "10526852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099136950603778"}], "created_at": "2019-10-21T01:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186099212586500097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739131672105496576", "edit_history_tweet_ids": ["1186099139249082368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T01:57:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099139249082368"}, {"text": "El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una malvada organizaci\u00f3n criminal (el equipo rocket, quiz\u00e1s, o el escuadr\u00f3n suicida con el guas\u00f3n al mando).", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "10526852", "edit_history_tweet_ids": ["1186099136950603778"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4399, "type": "Organization", "normalized_text": "rocket"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:57:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186099136950603778"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073771137606258690", "edit_history_tweet_ids": ["1186099066482188288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T01:57:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099066482188288"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25073073", "edit_history_tweet_ids": ["1186099032470511617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:57:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186099032470511617"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257317457", "edit_history_tweet_ids": ["1186098999465578497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186098999465578497"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876257412", "edit_history_tweet_ids": ["1186098956524281861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T01:56:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186098956524281861"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147789251", "edit_history_tweet_ids": ["1186098918553260033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T01:56:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186098918553260033"}, {"text": "Costanera Center siendo resguardado ante rumores de ataque pero cuando alguien se suicida, sigamos comprando, total el cuerpo ya est\u00e1 tapado con nylon \ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "121965308", "edit_history_tweet_ids": ["1186098891399352322"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5462, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:56:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186098891399352322"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126472369", "edit_history_tweet_ids": ["1186098874517209089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:56:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186098874517209089"}, {"text": "a carol matou os zumbis pendurada se soltou e matou o resto sozinha essa mulher \u00e9 um ninja??????? eu t\u00f4 chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322827352", "edit_history_tweet_ids": ["1186098858826391553"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098858826391553"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233750768", "edit_history_tweet_ids": ["1186098832712617984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:56:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186098832712617984"}, {"text": "oxe a mulher aqui do filme querendo desconto no pre\u00e7o do apartamento porque algu\u00e9m do pr\u00e9dio se suicidou l\u00e1 kkkkkkkkkkkkkkkk ainda bem que o cara falou ''n\u00e3o vejo a rela\u00e7\u00e3o''", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828932598", "edit_history_tweet_ids": ["1186098639711690753"], "created_at": "2019-10-21T01:55:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098639711690753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569472931", "edit_history_tweet_ids": ["1186098530441662464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T01:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186098530441662464"}, {"text": "Ainda hj\nMinha humanidade \u00e9 utilitarizada\nEu\nN\nSirvo\nDe Servir\nDe servid\u00e3o\nN tem trabalho intelectual de anos\nN tem parceria\nN tem leveza\nN tem beleza\nN tem sensualidade\nS\u00f3 um oco\nComo um gal\u00e3o \nDe pretooleo\nVazio\nDerramado\nNas limpidas areias brancas\n\u00c9 eu sou suicida baby", "in_reply_to_user_id": "1002745782024507393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002745782024507393", "edit_history_tweet_ids": ["1186098487546580992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186098484996378624"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098487546580992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289504973", "edit_history_tweet_ids": ["1186098456554885120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186098456554885120"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4617440056", "edit_history_tweet_ids": ["1186098437403660290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186098437403660290"}, {"text": "@naatiweiler Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "2986128923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220434031", "edit_history_tweet_ids": ["1186098435247738880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naatiweiler", "id": "2986128923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185709286745358337"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098435247738880"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3155746220", "edit_history_tweet_ids": ["1186098335914086402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186098335914086402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68265608", "edit_history_tweet_ids": ["1186098333850447872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098333850447872"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101820207", "edit_history_tweet_ids": ["1186098284399595522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186098284399595522"}, {"text": "Pi\u00f1era casi confiesa que saben lo que est\u00e1n preparando para ma\u00f1ana los libretistas. Ser\u00eda linda una pi\u00f1ericosa suicida, un \u00faltimo lapsus!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842858064", "edit_history_tweet_ids": ["1186098216388964352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:53:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186098216388964352"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un presidente por culpa de su comunicaci\u00f3n? https://t.co/xwM3whbkfB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xwM3whbkfB", "expanded_url": "https://twitter.com/cambronero/status/1186098085958766594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwM3whbkfB", "media_key": "3_1186098079608508417"}]}, "in_reply_to_user_id": "18742900", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "18742900", "edit_history_tweet_ids": ["1186098085958766594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094482418208768"}], "created_at": "2019-10-21T01:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186098085958766594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "Supergirl"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "KELLY"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gayshaking", "id": "1446890469955448834"}]}, "text": "RT @gayshaking: S\u00d3 NESSE EP A KELLY QUASE SE MATOU E LEVOU UM TIRO EU TO TREMENDO #Supergirl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740373459843354624", "edit_history_tweet_ids": ["1186098010834587648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186097627517083649"}], "created_at": "2019-10-21T01:52:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098010834587648"}, {"text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4685528839", "edit_history_tweet_ids": ["1186097919562256384"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "created_at": "2019-10-21T01:52:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186097919562256384"}, {"text": "@aprilrudgate vc acha que ela se matou?", "in_reply_to_user_id": "1171569387352088586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715994468487454720", "edit_history_tweet_ids": ["1186097882014846978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aprilrudgate", "id": "1016126101058400256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097416002424832"}], "created_at": "2019-10-21T01:52:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097882014846978"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "muxdblood", "id": "2827994357"}]}, "text": "RT @muxdblood: n\u00e3o se enganem salvar o aaron n\u00e3o faz o negan um santo, ele matou centenas kk #TWD10naFOX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760220281315131396", "edit_history_tweet_ids": ["1186097769796247553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186097383718961152"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097769796247553"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1186097743607013376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186097743607013376"}, {"text": "RT @Noralexx06: Cuando alguien tiene Cansancio vital o Hast\u00edo se suicida no mata a otro ser humano, eso solo refleja problemas mentales gra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369458609", "edit_history_tweet_ids": ["1186097741556080640"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Hast\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noralexx06", "id": "131533437"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185926130215374850"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186097741556080640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146992452", "edit_history_tweet_ids": ["1186097728570441728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186097728570441728"}, {"text": "@GontijoDaniel Eu gradei demais dele no esquedrao suicida", "in_reply_to_user_id": "3383548707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872862717647966209", "edit_history_tweet_ids": ["1186097708551102464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GontijoDaniel", "id": "1295769118726029313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186082735762399233"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097708551102464"}, {"text": "Se ela matou aquilo tudo sozinha e dopada.. Preciso nem dizer o quanto ela \u00e9 fofa n\u00e9.. Se era s\u00f3 alucina\u00e7\u00e3o,bom ela ainda \u00e9 foda#TWD10naFOX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719247948647948288", "edit_history_tweet_ids": ["1186097690838552576"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:51:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097690838552576"}, {"text": "@Yuri_R21 aham mas se matou na hr do meu penta", "in_reply_to_user_id": "767740330024267781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111785463969398784", "edit_history_tweet_ids": ["1186097649923088385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097321177735169"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097649923088385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Supergirl"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "KELLY"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}]}, "text": "S\u00d3 NESSE EP A KELLY QUASE SE MATOU E LEVOU UM TIRO EU TO TREMENDO #Supergirl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2840015374", "edit_history_tweet_ids": ["1186097627517083649"], "created_at": "2019-10-21T01:51:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097627517083649"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898652319", "edit_history_tweet_ids": ["1186097590263259139"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186097590263259139"}, {"text": "Era ignorante del video del chavo que se suicida y ahora entiendo el porqu\u00e9 de los memes. Hay que ser m\u00e1s cuidadosos y evitar ver cosas as\u00ed de fuertes 20/10.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797870884190961664", "edit_history_tweet_ids": ["1186097578041073664"], "created_at": "2019-10-21T01:51:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186097578041073664"}, {"text": "Yo dir\u00eda si fuera Mauricio, \"deben saber que,  dios no lo permita, pero tengan conciencia, si se muere Alberto o se suicida, asume Cristina!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343346237", "edit_history_tweet_ids": ["1186097575092543496"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:51:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186097575092543496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330232395", "edit_history_tweet_ids": ["1186097527948480512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:51:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186097527948480512"}, {"text": "Sabem, esse acontecimento do gato me lembrou do pau no cu que matou o pr\u00f3prio gato e come\u00e7ou o cora\u00e7\u00e3o pra mostrar que era psicopata, te arrebento se eu te acho na rua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787292370966552576", "edit_history_tweet_ids": ["1186097527512272897"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "gato"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:51:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097527512272897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218176356", "edit_history_tweet_ids": ["1186097500371013634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186097500371013634"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200722681", "edit_history_tweet_ids": ["1186097452287479813"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186097452287479813"}, {"text": "@kylagreste Es un muchacho que se suicida con una escopeta", "in_reply_to_user_id": "1096430571272720384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091816785727246337", "edit_history_tweet_ids": ["1186097384998047749"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kylagreste", "id": "1096430571272720384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186034032083124225"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186097384998047749"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 89, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "text": "n\u00e3o se enganem salvar o aaron n\u00e3o faz o negan um santo, ele matou centenas kk #TWD10naFOX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2827994357", "edit_history_tweet_ids": ["1186097383718961152"], "created_at": "2019-10-21T01:50:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097383718961152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051288526925520896", "edit_history_tweet_ids": ["1186097350554673154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097350554673154"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3592631656", "edit_history_tweet_ids": ["1186097331311120389"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097331311120389"}, {"text": "Recuerdo cuando inici\u00f3 octubre mi mam\u00e1 con tristeza dijo q este es el mes donde la gente m\u00e1s se suicida, mi hermana y yo ni le cre\u00edmos; pensamos que era puro churo lo q estaba diciendo. Hoy a 20 de octubre hay alrededor de 6 casos a lo q va del mes entre ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952960461200351232", "edit_history_tweet_ids": ["1186097328085749760"], "created_at": "2019-10-21T01:50:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186097328085749760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055478377799389184", "edit_history_tweet_ids": ["1186097319718117376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186097319718117376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035351996100997120", "edit_history_tweet_ids": ["1186097277397602305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T01:50:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097277397602305"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176464072", "edit_history_tweet_ids": ["1186097273966604289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186097273966604289"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856874473743671296", "edit_history_tweet_ids": ["1186097017438855169"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T01:49:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186097017438855169"}, {"text": "@ArthurSilvans Relaxa amore. \u00c9 piada de suicida fodido. \nPor\u00e9m triste esse fato de nunca ter um amor", "in_reply_to_user_id": "917441074045620225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070132443708096512", "edit_history_tweet_ids": ["1186096774949277696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArthurSilvans", "id": "917441074045620225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186096510255190018"}], "created_at": "2019-10-21T01:48:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096774949277696"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098989724717465600", "edit_history_tweet_ids": ["1186096662155911169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T01:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186096662155911169"}, {"text": "A vontade suic\u00edda se desencadeando no povo de bird box ap\u00f3s ver o bicho https://t.co/iCTjPRhtNr", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iCTjPRhtNr", "expanded_url": "https://twitter.com/appoz0/status/1178692958436102147/video/1", "display_url": "twitter.com/appoz0/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "bird box"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326392749", "edit_history_tweet_ids": ["1186096651519303685"], "created_at": "2019-10-21T01:47:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096651519303685"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95032729", "edit_history_tweet_ids": ["1186096561169850370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:47:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186096561169850370"}, {"text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156815811", "edit_history_tweet_ids": ["1186096542903611392"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "created_at": "2019-10-21T01:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186096542903611392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "PuntoFinal"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "PuntoFinal"}]}, "text": "Ahora, las loncheras del suicida en #PuntoFinal .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194330541", "edit_history_tweet_ids": ["1186096510007595008"], "created_at": "2019-10-21T01:46:59.000Z", "lang": "es", "id": "1186096510007595008"}, {"text": "Mais um dia eu vendo esquadr\u00e3o suicida so p ver o rei e a rainha de Gotham city", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169327647895302145", "edit_history_tweet_ids": ["1186096444891107330"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham city"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:46:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096444891107330"}, {"text": "@victripss o relacionamento entre um pescotapa e uma suicida eh o mais lindo q existe...", "in_reply_to_user_id": "939821252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439244441", "edit_history_tweet_ids": ["1186096344320135169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186095038180319233"}], "created_at": "2019-10-21T01:46:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096344320135169"}, {"text": "Lavagna contento con Macri. AF tratando de recordar d\u00f3nde dej\u00f3 la p\u00edldora suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3121545189", "edit_history_tweet_ids": ["1186096336485179393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186096336485179393"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277208853", "edit_history_tweet_ids": ["1186096211939516418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:45:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186096211939516418"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140160357052424192", "edit_history_tweet_ids": ["1186096159896539136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T01:45:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096159896539136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961016016150155264", "edit_history_tweet_ids": ["1186096151633772545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-21T01:45:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096151633772545"}, {"text": "Lo q la mayor\u00eda no sabe, o parece ignorar, es q el suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar.\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889174720389804032", "edit_history_tweet_ids": ["1186096147942776833"], "created_at": "2019-10-21T01:45:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186096147942776833"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051984837823946752", "edit_history_tweet_ids": ["1186096099557294080"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T01:45:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186096099557294080"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30966514", "edit_history_tweet_ids": ["1186096054514671616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:45:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186096054514671616"}, {"text": "A Macri le dieron de la mala, est\u00e1 entrando en delirio suicida, va a haber una desgracia ah\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747890815217860608", "edit_history_tweet_ids": ["1186096033257971712"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:45:05.000Z", "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "lang": "es", "id": "1186096033257971712"}, {"text": "Y ah\u00ed fue el comentario suicida votos de Macri de cada debate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "69134111", "edit_history_tweet_ids": ["1186095982842449921"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:44:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186095982842449921"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29365733", "edit_history_tweet_ids": ["1186095949409652736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "created_at": "2019-10-21T01:44:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186095949409652736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "text": "eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "author_id": "819899703752003584", "edit_history_tweet_ids": ["1186095945257226240"], "created_at": "2019-10-21T01:44:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1186095945257226240"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115223036", "edit_history_tweet_ids": ["1186095897240854530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186095897240854530"}, {"text": "RT @Cluzcar: Jajaja pobre ni\u00f1o, loncherita vac\u00eda, mientras las del cobarde suicida full verdessssss. https://t.co/4oHCMnqXcg", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4oHCMnqXcg", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1186091628995366912", "display_url": "twitter.com/LUISVERASTEGU1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "edit_history_tweet_ids": ["1186095826394927104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094762861957121"}], "created_at": "2019-10-21T01:44:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186095826394927104"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171715630", "edit_history_tweet_ids": ["1186095825874833408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:44:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186095825874833408"}, {"text": "@AlonsoftTom Sobre el chavo que se suicida", "in_reply_to_user_id": "843708308859080705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081746635271651328", "edit_history_tweet_ids": ["1186095819109351424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186095611050889216"}], "created_at": "2019-10-21T01:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186095819109351424"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202844431", "edit_history_tweet_ids": ["1186095684698673153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T01:43:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186095684698673153"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175506868", "edit_history_tweet_ids": ["1186095681800474625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:43:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186095681800474625"}, {"text": "@ShariAnaya Un tipo que se suicida.", "in_reply_to_user_id": "163165280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127638940", "edit_history_tweet_ids": ["1186095591421407232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ShariAnaya", "id": "163165280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186095270511206400"}], "created_at": "2019-10-21T01:43:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186095591421407232"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1186095526883872769"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T01:43:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186095526883872769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ESTADOS"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VWsHZv2jo4", "expanded_url": "https://bit.ly/33KZtHu", "display_url": "bit.ly/33KZtHu"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/LK0hdBFztr", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1186095483430866944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LK0hdBFztr", "media_key": "3_1186095478519275520"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "text": "#ESTADOS | Mujer envenena a sus hijos y se suicida , en #Naucalpan\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VWsHZv2jo4\nFue localizada una carta p\u00f3stuma, donde la mujer expuso las razones de sus actos. https://t.co/LK0hdBFztr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211607211", "edit_history_tweet_ids": ["1186095483430866944"], "created_at": "2019-10-21T01:42:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186095483430866944"}, {"text": "Yo ayer con el escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/myLZQ6AONi", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/myLZQ6AONi", "expanded_url": "https://twitter.com/rooxter_/status/1185362777520644096", "display_url": "twitter.com/rooxter_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227511354", "edit_history_tweet_ids": ["1186095470705364997"], "created_at": "2019-10-21T01:42:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186095470705364997"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ESTADOS"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f2VbYdAcNH", "expanded_url": "https://bit.ly/33KZtHu", "display_url": "bit.ly/33KZtHu"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/9bIVYXDACP", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananarey/status/1186095441630380032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bIVYXDACP", "media_key": "3_1186095437947817987"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "text": "#ESTADOS | Mujer envenena a sus hijos y se suicida , en #Naucalpan\n\u27a1\ufe0f https://t.co/f2VbYdAcNH\nFue localizada una carta p\u00f3stuma, donde la mujer expuso las razones de sus actos. https://t.co/9bIVYXDACP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50132431", "edit_history_tweet_ids": ["1186095441630380032"], "created_at": "2019-10-21T01:42:44.000Z", "lang": "es", "id": "1186095441630380032"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966074591033651200", "edit_history_tweet_ids": ["1186095379839963137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T01:42:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186095379839963137"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "edit_history_tweet_ids": ["1186095377432350720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "created_at": "2019-10-21T01:42:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186095377432350720"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90065171", "edit_history_tweet_ids": ["1186095358331555840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:42:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186095358331555840"}, {"text": "El gobierno sabe ahora que una segunda vuelta es para ellos suicida. Estos se\u00f1ores saben lo que deben hacer. Lo har\u00e1n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341244089", "edit_history_tweet_ids": ["1186095348571357184"], "created_at": "2019-10-21T01:42:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186095348571357184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138445788", "edit_history_tweet_ids": ["1186095333018931202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:42:18.000Z", "lang": "es", "id": "1186095333018931202"}, {"text": "@JoseRPeraltaF Preparate lacra que se te acaba el tiempo y vas a ir la carcel, sino te suicida como los cobardes que son NO soportaran la presion", "in_reply_to_user_id": "2851962136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353215159", "edit_history_tweet_ids": ["1186095329906700289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185706992742141952"}], "created_at": "2019-10-21T01:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186095329906700289"}, {"text": "RT @Cluzcar: Jajaja pobre ni\u00f1o, loncherita vac\u00eda, mientras las del cobarde suicida full verdessssss. https://t.co/4oHCMnqXcg", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4oHCMnqXcg", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1186091628995366912", "display_url": "twitter.com/LUISVERASTEGU1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "edit_history_tweet_ids": ["1186095328635678726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094762861957121"}], "created_at": "2019-10-21T01:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186095328635678726"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938796697", "edit_history_tweet_ids": ["1186095120153829376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:41:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186095120153829376"}, {"text": "@Lalalopes22's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960248717713592320", "edit_history_tweet_ids": ["1186095045004464129"], "created_at": "2019-10-21T01:41:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1186095045004464129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282208515", "edit_history_tweet_ids": ["1186094995272617984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186094995272617984"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144418791549472769", "edit_history_tweet_ids": ["1186094940968902656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186094940968902656"}, {"text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953300036414263297", "edit_history_tweet_ids": ["1186094905388666880"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186094905388666880"}, {"text": "@brasil247 Canalha! Agora entendo pq o filho dele se matou.", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1186094822546915328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186032064203776000"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094822546915328"}, {"text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010352528943284224", "edit_history_tweet_ids": ["1186094783808196608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186094783808196608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844369220930600960", "edit_history_tweet_ids": ["1186094763096735745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186094763096735745"}, {"text": "Jajaja pobre ni\u00f1o, loncherita vac\u00eda, mientras las del cobarde suicida full verdessssss. https://t.co/4oHCMnqXcg", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4oHCMnqXcg", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1186091628995366912", "display_url": "twitter.com/LUISVERASTEGU1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1186094762861957121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186091628995366912"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186094762861957121"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084354622532345856", "edit_history_tweet_ids": ["1186094758613213184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186094758613213184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}]}, "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021045127794569216", "edit_history_tweet_ids": ["1186094706435993600"], "created_at": "2019-10-21T01:39:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186094706435993600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021045127794569216", "edit_history_tweet_ids": ["1186094668225929216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186094668225929216"}, {"text": "Ontem a amiga da minha m\u00e3e se suicidou e cada hora q eu olho pra minha m\u00e3e chega d\u00e1 uma dor no meu cora\u00e7\u00e3o de olhar ela tentando fingir q t\u00e1 tudo bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921867847462281217", "edit_history_tweet_ids": ["1186094657228496896"], "created_at": "2019-10-21T01:39:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094657228496896"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84342167", "edit_history_tweet_ids": ["1186094577884774408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:39:18.000Z", "lang": "es", "id": "1186094577884774408"}, {"text": "Me sali\u00f3 suicida mi cerdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786318115390926848", "edit_history_tweet_ids": ["1186094564186185729"], "created_at": "2019-10-21T01:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186094564186185729"}, {"text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897267544846938112", "edit_history_tweet_ids": ["1186094544422658050"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "created_at": "2019-10-21T01:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186094544422658050"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110837983", "edit_history_tweet_ids": ["1186094489456332802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:38:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186094489456332802"}, {"text": "Eu achando que Esquadr\u00e3o Suicida seria a maior mancha na carreira do Will Smith, a\u00ed vem Projeto Gemini...\n\nQue filme cansado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "146932733", "edit_history_tweet_ids": ["1186094459911593986"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Projeto Gemini"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:38:50.000Z", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "lang": "pt", "id": "1186094459911593986"}, {"text": "@chab_oscar Un wey se suicida en video, dispar\u00e1ndose con un rifle al estilo Kurt Cobain. Lo subieron a YT.", "in_reply_to_user_id": "3120318374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115227163295457280", "edit_history_tweet_ids": ["1186094452655431680"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "YT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chab_oscar", "id": "3120318374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186084956096864258"}], "created_at": "2019-10-21T01:38:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186094452655431680"}, {"text": "@Heartlesslilbch C vc quer domir assiste esquadr\u00e3o suicida, ta na netflix agr. Ou vc dorme de tedio ou vc ri pr krl, um dos dois", "in_reply_to_user_id": "1131945522141552640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890975062861512704", "edit_history_tweet_ids": ["1186094398578286594"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Heartlesslilbch", "id": "1131945522141552640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186092283655065601"}], "created_at": "2019-10-21T01:38:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094398578286594"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513812421", "edit_history_tweet_ids": ["1186094365615284224"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T01:38:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094365615284224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sserpendale", "id": "1890521677"}]}, "text": "RT @sserpendale: Saudade da 1 temporada que o \u00fanico problema era descobrir quem matou o Jason e meu quarteto n\u00e3o se desgrudava #Riverdale h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959229185456779264", "edit_history_tweet_ids": ["1186094344111038464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1088236137666236416"}], "created_at": "2019-10-21T01:38:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094344111038464"}, {"text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan https://t.co/FxNjDb5IWb v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/FxNjDb5IWb", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815680030600790017", "edit_history_tweet_ids": ["1186094248279580672"], "created_at": "2019-10-21T01:38:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186094248279580672"}, {"text": "RT @vani26junin: Puedo mirar el escuadr\u00f3n suicida 80 veces que no me voy a cansar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381140144", "edit_history_tweet_ids": ["1186094227941416966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186091990221512704"}], "created_at": "2019-10-21T01:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186094227941416966"}, {"text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95742832", "edit_history_tweet_ids": ["1186094215903756288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "created_at": "2019-10-21T01:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186094215903756288"}, {"text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975456848", "edit_history_tweet_ids": ["1186094214276435968"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "created_at": "2019-10-21T01:37:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186094214276435968"}, {"text": "Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds lo que su ego y ansias de poder no permiten. En el @PLDenlinea no hay vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "112072843", "edit_history_tweet_ids": ["1186094169636458496"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186094169636458496"}, {"text": "Como falar que quer morrer mas sem parecer um suicida google pesquisar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048265346027859968", "edit_history_tweet_ids": ["1186094064241905664"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "google"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:37:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094064241905664"}, {"text": "RT @vani26junin: Puedo mirar el escuadr\u00f3n suicida 80 veces que no me voy a cansar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893714688", "edit_history_tweet_ids": ["1186094027046883329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186091990221512704"}], "created_at": "2019-10-21T01:37:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186094027046883329"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381175883", "edit_history_tweet_ids": ["1186093963620405253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T01:36:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186093963620405253"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107612813", "edit_history_tweet_ids": ["1186093952023384064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:36:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186093952023384064"}, {"text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta, \u00e9 uma busca constante e descontrolada por maneiras de se matar buscando maneiras de se matar. \nDev\u00edamos falar mais sobre isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2335559496", "edit_history_tweet_ids": ["1186093888651616257"], "created_at": "2019-10-21T01:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186093888651616257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410162444", "edit_history_tweet_ids": ["1186093886101344256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "created_at": "2019-10-21T01:36:33.000Z", "lang": "ja", "id": "1186093886101344256"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888525027", "edit_history_tweet_ids": ["1186093826391334913"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T01:36:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186093826391334913"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919793454", "edit_history_tweet_ids": ["1186093752403804163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186093752403804163"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123441404", "edit_history_tweet_ids": ["1186093716471255045"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:35:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186093716471255045"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252822295", "edit_history_tweet_ids": ["1186093707491266560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:35:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186093707491266560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956081863768137728", "edit_history_tweet_ids": ["1186093636250939392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "created_at": "2019-10-21T01:35:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186093636250939392"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092579076521578496", "edit_history_tweet_ids": ["1186093633872773120"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T01:35:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186093633872773120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989268818668204032", "edit_history_tweet_ids": ["1186093612796395525"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:35:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186093612796395525"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "latrociniok"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4454, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "latrociniok"}]}, "text": "Che y porota dejaria a FF gobernar? No creas \u00e9sta suavidad. #MacriPresidente es lo menos malo. Sino cumple vemos en 4 a\u00f1os pero volver al #latrociniok ? Locura suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "14826433", "edit_history_tweet_ids": ["1186093601882857479"], "created_at": "2019-10-21T01:35:25.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1186093601882857479"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898587551241568256", "edit_history_tweet_ids": ["1186093557020610560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:35:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186093557020610560"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183459612", "edit_history_tweet_ids": ["1186093436304273408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:34:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186093436304273408"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588523909", "edit_history_tweet_ids": ["1186093341269790720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:34:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186093341269790720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223163830", "edit_history_tweet_ids": ["1186093248332423168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:34:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186093248332423168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SanatasDelGordo", "id": "2509020539"}]}, "text": "RT @SanatasDelGordo: Cada vez que habla Del Ca\u00f1o, se suicida un caracol. #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803477400", "edit_history_tweet_ids": ["1186093172239286272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186093037971296258"}], "created_at": "2019-10-21T01:33:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186093172239286272"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349846932", "edit_history_tweet_ids": ["1186093130757505024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:33:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186093130757505024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218804486", "edit_history_tweet_ids": ["1186093080866443264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186093080866443264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919239912", "edit_history_tweet_ids": ["1186093074159521793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "created_at": "2019-10-21T01:33:20.000Z", "lang": "ja", "id": "1186093074159521793"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626857539", "edit_history_tweet_ids": ["1186093048381497346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "created_at": "2019-10-21T01:33:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186093048381497346"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}]}, "text": "Cada vez que habla Del Ca\u00f1o, se suicida un caracol. #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2509020539", "edit_history_tweet_ids": ["1186093037971296258"], "created_at": "2019-10-21T01:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186093037971296258"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1721030245", "edit_history_tweet_ids": ["1186092964487090176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186092964487090176"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398634317", "edit_history_tweet_ids": ["1186092898187501568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186092898187501568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alviipaz", "id": "400342247"}]}, "text": "RT @Alviipaz: Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094997553819602944", "edit_history_tweet_ids": ["1186092882769465345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092731745128448"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186092882769465345"}, {"text": "@JohnnySavarese @BEPPESARNO Silurato da Report perch\u00e9 era silurabile. Perch\u00e9 tutto quel che aveva messo su era un castello di carte, per di pi\u00f9 in quel momento portato avanti con una linea politica particolarmente suicida...Quell'inchiesta in s\u00e9 non era nulla di trascendentale...", "in_reply_to_user_id": "555332643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "454210175", "edit_history_tweet_ids": ["1186092868638859268"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JohnnySavarese", "id": "555332643"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BEPPESARNO", "id": "4622622557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185942426504052737"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:31.000Z", "lang": "it", "id": "1186092868638859268"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174494492004630528", "edit_history_tweet_ids": ["1186092867317620739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186092867317620739"}, {"text": "@nightmareontypo @jurandirfilho Ok Edward. BvS, Esquadr\u00e3o Suicida, Aquaman tiveram o mesmo ou mais investimento do que todos os filmes da Marvel. Passam em 6/8 salas dos cinemas, o problema desses diretores \u00e9 esse, est\u00e3o tendo problemas com financiamentos de seus projetos e veem esses filmes levando toda grana.", "in_reply_to_user_id": "1016856000110977025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51444242", "edit_history_tweet_ids": ["1186092862032793600"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186086747412799489"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186092862032793600"}, {"text": "Pico do haingava, sla como se escreve, quase me matou hj.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111738935301074945", "edit_history_tweet_ids": ["1186092838389501952"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "haingava"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1186092838389501952"}, {"text": "un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "560798743", "edit_history_tweet_ids": ["1186092832307761154"], "created_at": "2019-10-21T01:32:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186092832307761154"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374959641", "edit_history_tweet_ids": ["1186092807162912769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:32:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186092807162912769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}]}, "text": "Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "400342247", "edit_history_tweet_ids": ["1186092731745128448"], "created_at": "2019-10-21T01:31:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186092731745128448"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1699642987", "edit_history_tweet_ids": ["1186092670277619712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-21T01:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186092670277619712"}, {"text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35811241", "edit_history_tweet_ids": ["1186092547224924161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:31:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186092547224924161"}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302654380", "edit_history_tweet_ids": ["1186092498202058752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-21T01:31:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186092498202058752"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347533251", "edit_history_tweet_ids": ["1186092430069846016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-21T01:30:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186092430069846016"}, {"text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/T5z3UKZNVS", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/T5z3UKZNVS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186092414609612803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T5z3UKZNVS", "media_key": "3_1186092408188084224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1186092414609612803"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186092414609612803"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056672215305990144", "edit_history_tweet_ids": ["1186092330694127629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "created_at": "2019-10-21T01:30:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186092330694127629"}, {"text": "PUTA LA WEA NO QUIERO VER EL VIDEO DEL HOMBRE Q SE SUICIDA PO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4779344009", "edit_history_tweet_ids": ["1186092268941463552"], "created_at": "2019-10-21T01:30:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186092268941463552"}, {"text": "- Cheese in the trap\n- Esquadr\u00e3o suicida\n- Pose\n- A lavanderia\n- Well-intended Love\n- O mentiroso e seu amor\n- Simplesmente amor\n- algu\u00e9m especial\n- amor n\u00e3o correspondido\n- o abismo m\u00e1gico\n- clube dos 5\n- uma noite de primavera\n- I hear you\n- uma odisseia coreana\n- one more time", "in_reply_to_user_id": "1180292552135729157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180292552135729157", "edit_history_tweet_ids": ["1186092197210415104"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "Cheese in the trap"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Pose"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "lavanderia"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "Well"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "intended Love"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "mentiroso"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "amor"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "I hear you"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "one more time"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186089841156595713"}], "created_at": "2019-10-21T01:29:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186092197210415104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949157059", "edit_history_tweet_ids": ["1186092178105339904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:29:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186092178105339904"}, {"text": "Insistir en quien no tiene inter\u00e9s,\nes un salto suicida. Porque no hay paraca\u00eddas que detenga el golpe que te espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202329592", "edit_history_tweet_ids": ["1186092131745763328"], "created_at": "2019-10-21T01:29:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186092131745763328"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107555672", "edit_history_tweet_ids": ["1186092115933171712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:29:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186092115933171712"}, {"text": "Puedo mirar el escuadr\u00f3n suicida 80 veces que no me voy a cansar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "230256862", "edit_history_tweet_ids": ["1186091990221512704"], "created_at": "2019-10-21T01:29:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186091990221512704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46858918", "edit_history_tweet_ids": ["1186091956394442753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "created_at": "2019-10-21T01:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186091956394442753"}, {"text": "@Antonio_2552 @_WeslleyGomes @jurandirfilho A quest\u00e3o desses diretores \u00e9 porque est\u00e3o encontrando dificuldade pra ter quem banque seus projetos. Est\u00e3o tendo que ir pro streaming. Poucas salas passando seus filmes... O mesmo acontece com BvS, Esquadr\u00e3o Suicida, que tem grande investimento e passa em 6/8 salas.", "in_reply_to_user_id": "316778497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51444242", "edit_history_tweet_ids": ["1186091913952354304"], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 242, "end": 258, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antonio_2552", "id": "316778497"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "_WeslleyGomes", "id": "57750728"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186090683809128449"}], "created_at": "2019-10-21T01:28:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1186091913952354304"}, {"text": "@SantiMasdeu @Catherinalbiach es un video de un vago q se suicida y si lo ves tenes q escribir la fecha en la q viste el video asi no te moris", "in_reply_to_user_id": "1046601987968708608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971758941632909312", "edit_history_tweet_ids": ["1186091798265061377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SantiMasdeu", "id": "1046601987968708608"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Catherinalbiach", "id": "919983505848848384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186071260700250113"}], "created_at": "2019-10-21T01:28:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186091798265061377"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "edit_history_tweet_ids": ["1186091700919439360"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T01:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186091700919439360"}, {"text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62131246", "edit_history_tweet_ids": ["1186091682837794817"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "created_at": "2019-10-21T01:27:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186091682837794817"}, {"text": "@Lets_Dex Manda essa foto pro Dando Moura e ele se suicida!", "in_reply_to_user_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80732922", "edit_history_tweet_ids": ["1186091395074924545"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Moura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186082871821426690"}], "created_at": "2019-10-21T01:26:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186091395074924545"}, {"text": "@miguel_siller Es el bato del video se suicida?", "in_reply_to_user_id": "132341665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263509164", "edit_history_tweet_ids": ["1186091388347310080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguel_siller", "id": "1205162936832004096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185779004634042368"}], "created_at": "2019-10-21T01:26:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186091388347310080"}, {"text": "@EuEstudante @correio Alexandre Garcia mandou a justi\u00e7a auditar as contas do filho suicida achando que tinha dinheiro guardado ou escondido. P\u00e9 de cana, enche a cara quase todos os domingos no Brasilia Radio Center ao lado da Rede Globo, \u00e9 s\u00f3cio falido de um empreendimento comercial no setor hoteleiro", "in_reply_to_user_id": "57042705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "edit_history_tweet_ids": ["1186091372350263296"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 193, "end": 213, "probability": 0.4182, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia Radio Center"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.4725, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EuEstudante", "id": "57042705"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015398526967808"}], "created_at": "2019-10-21T01:26:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186091372350263296"}, {"text": "el PTDE no renuncia ni se suicida https://t.co/E8T78XGjfr", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/E8T78XGjfr", "expanded_url": "https://twitter.com/melnicksergio/status/1186080834425630720", "display_url": "twitter.com/melnicksergio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7574, "type": "Organization", "normalized_text": "PTDE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4398336641", "edit_history_tweet_ids": ["1186091132612157440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186080834425630720"}], "created_at": "2019-10-21T01:25:37.000Z", "lang": "es", "id": "1186091132612157440"}, {"text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117490105", "edit_history_tweet_ids": ["1186091103650533376"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "created_at": "2019-10-21T01:25:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186091103650533376"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176300308", "edit_history_tweet_ids": ["1186091100563484672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:25:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186091100563484672"}, {"text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457", "edit_history_tweet_ids": ["1186090871487455232"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "created_at": "2019-10-21T01:24:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186090871487455232"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770390565", "edit_history_tweet_ids": ["1186090789266432006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:24:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186090789266432006"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400740610", "edit_history_tweet_ids": ["1186090781892927495"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-21T01:24:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186090781892927495"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 3596, "tweet_count": 34115, "listed_count": 4}, "username": "ialc68", "name": "ialc", "id": "953758550437912577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 5428, "tweet_count": 21775, "listed_count": 9}, "username": "carolacastroc", "location": "sobre mis pies...", "name": "AnaCarolina\ud83c\udf1f", "id": "97723108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 654, "tweet_count": 13339, "listed_count": 0}, "username": "CarolaFariaas", "name": "carola", "id": "2417601522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 351, "tweet_count": 26789, "listed_count": 1}, "username": "SolCabrera__", "name": "\u274c", "id": "3437417699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 278, "tweet_count": 9214, "listed_count": 0}, "username": "vaniojeda01", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "name": "Vanina", "id": "230256862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 498, "tweet_count": 88692, "listed_count": 8}, "username": "weIionhearts", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2c\ud835\udc32\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud83c\udff9", "id": "415162413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1092, "tweet_count": 34642, "listed_count": 6}, "username": "Strangerxg", "name": "OLIVIA WILMOT", "id": "1043177824264351744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 275, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "username": "lulymayto", "name": "Lourdes Maytorena", "id": "721510431953522689"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320190, "following_count": 866, "tweet_count": 883688, "listed_count": 9585}, "username": "Excelsior", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 396, "tweet_count": 8778, "listed_count": 0}, "username": "senoradiegas", "name": "Se\u00f1ora y Tributada", "id": "1036448275392540672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto", "id": "24808361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "mantoniobueno", "location": "Palmital, Brasil", "name": "Marcos Antonio Bueno", "id": "871871557504774146"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223784, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "username": "maurocezar", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290218, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "username": "pablovillaca", "location": "Belo Horizonte", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 1, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "username": "FraseEstopera", "name": "Frases de Estopa", "id": "1169439197247262722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5584, "following_count": 136, "tweet_count": 39753, "listed_count": 5}, "username": "gojosfc", "location": "@deadlywithinn.", "name": "rafaela", "id": "733964748031721472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 621, "tweet_count": 32949, "listed_count": 20}, "username": "SteveOcr86", "location": "Cartago,Costa Rica", "name": "Don Dennis El Patas\ud83d\udc79", "id": "2792138700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4396, "tweet_count": 36128, "listed_count": 3}, "username": "CascanteAndres", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Andr\u00e9s Cascante", "id": "783852124169875456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3679, "tweet_count": 192397, "listed_count": 8}, "username": "AlvarezZeni", "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8", "id": "1055462130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4619, "tweet_count": 80522, "listed_count": 9}, "username": "DennisOnTheNet", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dennis D.", "id": "3398237661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 869, "tweet_count": 4853, "listed_count": 0}, "username": "louismilleaz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude56\u25df\u033d\u25de\u033d \ud835\ude38\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d \ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude34", "id": "1122673364437471235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 116, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "username": "SoloelRene", "location": "Chile", "name": "No one else", "id": "27699538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 801, "tweet_count": 124241, "listed_count": 40}, "username": "alekarinamadrid", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alekarina - \ub0b4\uac00 \uc81c\uc77c \uc798 \ub098\uac00", "id": "10526852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 261, "tweet_count": 14590, "listed_count": 1}, "username": "maesgavi", "name": "Mauricio G.", "id": "405766799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 3016, "tweet_count": 63880, "listed_count": 5}, "username": "astroboymex", "name": "Alejandro", "id": "821561060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252239, "following_count": 221025, "tweet_count": 307496, "listed_count": 1063}, "username": "ElInformanteMX", "location": "#CDMX", "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "234088034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 2165, "listed_count": 0}, "username": "glosmik", "location": "Venustiano Carranza", "name": "glosmik", "id": "1039352336081018882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2141, "tweet_count": 54484, "listed_count": 4}, "username": "EvesLetto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "@EvesLetto", "id": "272085329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "username": "Mileinheavens", "location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "mile. \ud83e\udd8b", "id": "1025243954135093248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 241, "tweet_count": 19006, "listed_count": 2}, "username": "Brianacmz", "name": "B", "id": "240939099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}, "username": "OliviawFs", "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3", "id": "345552153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 3260, "tweet_count": 91313, "listed_count": 12}, "username": "owzombie", "location": "she/her | snape | unesp | pan", "name": "rafaela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "981454861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "username": "bejeweledsoty", "name": "sasha from rio", "id": "747735774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 487, "tweet_count": 59227, "listed_count": 0}, "username": "hemischulz", "name": "mimo bigodudo", "id": "3463813937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 306, "tweet_count": 61410, "listed_count": 0}, "username": "DuilioFilomeni", "name": "duilio", "id": "3296664052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3882, "following_count": 2324, "tweet_count": 78978, "listed_count": 0}, "username": "PepeGarcitapia", "location": "Cuernavaca", "name": "Jos\u00e9 Luis Garcitapia", "id": "89855033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4980, "tweet_count": 21839, "listed_count": 2}, "username": "milagonzalessan", "location": "Peru", "name": "Mila Gonz\u00e1les S\u00e1nchez", "id": "3601230676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 399, "tweet_count": 1997, "listed_count": 1}, "username": "IvanTrent", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "torero\ud83d\udc03", "id": "1292834311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 370, "tweet_count": 12701, "listed_count": 0}, "username": "rociolemaa1", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98 \ud83e\udd8b", "id": "1332752474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1785, "tweet_count": 8767, "listed_count": 0}, "username": "GLEACL", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "\u0f3a\ud83c\udf3b\u161c\u15e9L\ud83c\udf3b\u0f3b", "id": "198686026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 2659, "tweet_count": 75134, "listed_count": 4}, "username": "emisonoia", "name": "bigger than deyse \ud83c\udfb8", "id": "246962605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2192, "tweet_count": 8985, "listed_count": 4}, "username": "ashlovatow", "location": "unidinhas", "name": "yasmin", "id": "819899703752003584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 434, "tweet_count": 5298, "listed_count": 0}, "username": "epiphartt", "location": "Magic Shop", "name": "venus", "id": "1166446831456403461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 1863, "tweet_count": 155770, "listed_count": 5}, "username": "lucxscarvalho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lucas", "id": "344810959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 506, "tweet_count": 12755, "listed_count": 0}, "username": "lucas_gomees", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "gomes \ud83e\udd85", "id": "1021633946109595648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 672, "tweet_count": 30343, "listed_count": 2}, "username": "Riccgonzalez", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "name": "Ric", "id": "1619371364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 656, "tweet_count": 21767, "listed_count": 7}, "username": "juanzerpa_", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Juan Zerpa", "id": "130587069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 720, "tweet_count": 100237, "listed_count": 10}, "username": "ligiap30", "name": "lihiap30@", "id": "1254834096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 677, "tweet_count": 14329, "listed_count": 26}, "username": "BreignerTorres", "location": "Venekiztan y a veces Colombia", "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d", "id": "1167407500028760064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 399, "tweet_count": 53035, "listed_count": 7}, "username": "yosise1", "location": "M\u00e9xico", "name": "juan\ud83d\udc36", "id": "363486857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "username": "jorgeferp", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "JorAV", "id": "417393719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1024, "tweet_count": 2478, "listed_count": 5}, "username": "gaeg8475", "location": "Callao, Peru", "name": "Gustavo Espinoza", "id": "3000185975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "username": "carlospeak", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19921, "following_count": 7393, "tweet_count": 270043, "listed_count": 42}, "username": "atuacor", "name": "raiane", "id": "1849271534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1613, "tweet_count": 24473, "listed_count": 0}, "username": "LJ_Ciche", "name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1377824545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17079, "following_count": 4378, "tweet_count": 362192, "listed_count": 283}, "username": "risebush", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "karina", "id": "286715992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 657, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "username": "Pache_VR", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jos\u00e9 VR-O", "id": "145259530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2276, "tweet_count": 43531, "listed_count": 4}, "username": "howardroark1962", "location": "Nueva Amsterdam", "name": "Howard Roark", "id": "928361672623960064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1284, "tweet_count": 21108, "listed_count": 3}, "username": "ilpayino", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Sr. Payino \uea00", "id": "281738474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 22, "tweet_count": 15864, "listed_count": 0}, "username": "Mirtha71911240", "name": "Mirtha", "id": "1075200523924578304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1071, "tweet_count": 36132, "listed_count": 0}, "username": "Gu5an1ta", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vamosviendo \ud83c\udf40\u2764\ud83d\udc31\ud83e\udd86", "id": "3012499515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1184, "tweet_count": 39846, "listed_count": 6}, "username": "Klandestino23", "location": "Peru", "name": "klandestino23", "id": "138668192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 652, "tweet_count": 30430, "listed_count": 2}, "username": "lazywzird", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Sara", "id": "1183842033384984579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9729, "following_count": 139, "tweet_count": 32897, "listed_count": 48}, "username": "xozvs", "name": "\u68b5\u4eba", "id": "1178514287440084992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 752, "tweet_count": 87969, "listed_count": 27}, "username": "ElCronicante", "location": "Lima, Per\u00fa.", "name": "Cronicante", "id": "309997837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 60339, "listed_count": 0}, "username": "RubenUlffe", "name": "Ruben Ulffe", "id": "777932538551480320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7780, "following_count": 2897, "tweet_count": 115714, "listed_count": 26}, "username": "spfclubez", "location": "spfc. \ud83e\udec0", "name": "jak", "id": "3121469500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1051, "tweet_count": 36824, "listed_count": 1}, "username": "ElizabethLeiva5", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Elizabeth Leiva", "id": "368545391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 452, "tweet_count": 11603, "listed_count": 1}, "username": "AndreeLezama04", "location": "Argentina", "name": "A N D R E E E E E E \ud83c\udf40", "id": "2495292260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "username": "0hmyfuck", "location": "argentina", "name": "acid burn", "id": "762237043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 581, "tweet_count": 6825, "listed_count": 0}, "username": "altoenlatorre_", "location": "mar del plata \ud83e\udda2\ud83c\udff9\ud83d\udc30\ud83d\udc8c\ud83d\udc98", "name": "Lou \u2661\u2027\u208a\u02da", "id": "822894719252496384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 697, "tweet_count": 2510, "listed_count": 2}, "username": "leonardoauren", "location": "Valpara\u00edso", "name": "Leonardo Auren", "id": "121763692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "username": "ourdeadspoilers", "location": "commonwealth", "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "id": "1059823455510650880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 406, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "username": "vitoriadelrey", "name": "Sun G.", "id": "307638483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7906, "following_count": 8276, "tweet_count": 71290, "listed_count": 7}, "username": "BMalebran", "name": "B.M.M.", "id": "247936346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 459, "tweet_count": 1157, "listed_count": 2}, "username": "franconieric", "name": "Franco Nieri", "id": "81732846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 592, "tweet_count": 16238, "listed_count": 0}, "username": "lorislayne", "location": "neverland", "name": "nolera", "id": "957112552978305024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 165, "tweet_count": 10821, "listed_count": 6}, "username": "petraveler", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Jair Gomez \u263e", "id": "1105737146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 1221, "tweet_count": 25470, "listed_count": 121}, "username": "dasanroman", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Daniel SRH", "id": "66056011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 340, "tweet_count": 54362, "listed_count": 14}, "username": "MMinoska", "location": "ECUADOR", "name": "Mirka Minoska", "id": "1278153212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 245, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "username": "JasonRrrm", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "name": "Jason", "id": "1323884274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "username": "longGoneATM_uwu", "name": "afk", "id": "1652874624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 738, "tweet_count": 18453, "listed_count": 0}, "username": "gianellatoled0", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "-gianella", "id": "720666124921278464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 350, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "username": "Luciano00028190", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "Luciano Arce", "id": "1077310720423981056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1909, "tweet_count": 57490, "listed_count": 12}, "username": "laycrvg", "location": "RJ \ud83d\udd04 ES", "name": "layla", "id": "1073738372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 197, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "username": "DVN7CL", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "755757583340867584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 88, "tweet_count": 24427, "listed_count": 2}, "username": "EvelynC_H", "location": "Colombia", "name": "Evelyn Carolina", "id": "1058391720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 715, "tweet_count": 7318, "listed_count": 2}, "username": "Newsquintanaroo", "name": "News Quintana Roo", "id": "1922247744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 664, "tweet_count": 31300, "listed_count": 0}, "username": "x_biscate", "location": "Beverly Hills, CA", "name": "gabs", "id": "923357924570947584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1242, "tweet_count": 51745, "listed_count": 0}, "username": "Marcosa93080337", "name": "Marcos alexandre Ramos", "id": "754127283875680260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "username": "veronsilva", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "id": "150071900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1481, "tweet_count": 37108, "listed_count": 6}, "username": "JohannCMDI", "name": "Johann C. Maravi.", "id": "707534634813411332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "username": "RosaMariaAlvar6", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 2315, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "username": "diamondhazza", "location": "Mars, Princess Park, Eroda, RS", "name": "didi\u2728 ||\ud83d\udcd6:", "id": "927404875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 318, "tweet_count": 80846, "listed_count": 14}, "username": "impactocamargo", "location": "Camargo, Chihuahua", "name": "ImpactoNoticias", "id": "252903005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 271, "tweet_count": 52264, "listed_count": 3}, "username": "jesusgrodriguez", "name": "jesus rodriguez", "id": "115645704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 107, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "D_Torres_A", "name": "DanielaTorresA", "id": "1185392819223126021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95474, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}, "username": "costaneracenter", "location": "Chile", "name": "Costanera Center", "id": "103082179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 145, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "username": "emilyalez_", "name": "\u203bemily\u203b", "id": "1141316039936004096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 300, "tweet_count": 9177, "listed_count": 1}, "username": "LpezLuli990", "location": "aguaray-salta", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea \ud83e\udee7", "id": "2489168815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 392, "tweet_count": 16876, "listed_count": 1}, "username": "Marred95", "location": "Salta, Argentina", "name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f", "id": "2210628988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 3309, "tweet_count": 205889, "listed_count": 55}, "username": "KeDesastre", "location": "Mexico", "name": "#VamosM\u0117xico!! #YoDefiendoAlINE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "732142267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 315, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}, "username": "Abrucalvar", "location": "Pergamino, Argentina", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "797689598797352960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2382, "tweet_count": 52413, "listed_count": 0}, "username": "bangttaegurl", "name": "mi\u2077", "id": "1109871240255340551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 220, "tweet_count": 33921, "listed_count": 0}, "username": "limaczap", "name": "Camila\ud83c\udf33\ud83e\udde3", "id": "330709633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 500, "tweet_count": 9625, "listed_count": 1}, "username": "andreafiuzam", "location": "V\u00e1rzea Alegre, Cear\u00e1", "name": "Andrea Fiuza \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "417824249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 541, "tweet_count": 46318, "listed_count": 2}, "username": "disnchxnted", "name": "a$ap rochy", "id": "2907180473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 541, "tweet_count": 258102, "listed_count": 15}, "username": "ReynelDaniel", "name": "Reynel", "id": "83076788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 707, "tweet_count": 39165, "listed_count": 4}, "username": "vidasagom", "location": "Isla de Margarita", "name": "marQU\u00c9s de SADe \ud83e\udd28", "id": "416722161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 2282, "tweet_count": 216116, "listed_count": 73}, "username": "devonleeswift", "location": "2/10 \ud83d\udcda", "name": "lady lucy", "id": "1012141734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 100, "tweet_count": 29302, "listed_count": 0}, "username": "_aguscamejo", "location": "Col\u00f3n Entre R\u00edos ", "name": "agust\u00a1na", "id": "1181710666312364033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 4012, "tweet_count": 80084, "listed_count": 57}, "username": "luvrenjinx", "location": "han\u2019s cheeks \u262a\ufe0e \u2661", "name": "vic | heeseung day \ud83d\udc99", "id": "1093761179141447680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 120, "tweet_count": 13194, "listed_count": 2}, "username": "cyberangelnet", "location": "caracas", "name": "CadenaPerpetua", "id": "143419337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 855, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}, "username": "Walysson_santus", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "name": "G\u00c2NGSTER\u2728\ud83e\udd85", "id": "988459003775717376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "username": "518Matilde", "name": "Matilde Bellon", "id": "2421478012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 25336, "listed_count": 13}, "username": "AO_JA_1998", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u8056\u5e1d\u5e02", "name": "\u9752\u30b8\u30e3\u3055\u3093", "id": "807895475789570048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 134, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "UlisesYnaz", "name": "Ulises Ynaz Noriega", "id": "1186108641914392576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 235, "tweet_count": 15388, "listed_count": 0}, "username": "ZGenara", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "gen", "id": "1137445146520379394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 124, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "username": "donattx_", "name": "donatto\ud83c\udfb1", "id": "1076713438502621184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1560, "tweet_count": 204852, "listed_count": 19}, "username": "GucciSequins", "location": "Overlook Hotel", "name": "Eddie Munson's Girlfriend", "id": "237782839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3277, "tweet_count": 29455, "listed_count": 2}, "username": "KpixLioness", "name": "Kpix Rose", "id": "2330383519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez", "id": "2978455996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 134, "tweet_count": 6562, "listed_count": 1}, "username": "fkjulien_", "name": ".", "id": "1032057446762725377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 259, "tweet_count": 105875, "listed_count": 2}, "username": "_nompuehuenu", "location": "she\uff0fthey\u3164\u2022\u3164\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u3164\u2022\u3164\u00a9 ", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "971504860356071424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 667, "tweet_count": 36712, "listed_count": 1}, "username": "pspspsyoongi", "location": "Magic Shop ", "name": ".", "id": "951113493507465221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 420, "tweet_count": 192541, "listed_count": 0}, "username": "nataliamunix", "location": "Nova Igua\u00e7u/RJ", "name": "nat\u00e1lia", "id": "952662954905948161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 43, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "username": "noexistbro1", "name": ".", "id": "839227587058618368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 271, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}, "username": "JhonMor24145237", "name": "Jhon A. Morales Guzman.", "id": "1181536438044770305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1697, "tweet_count": 21677, "listed_count": 8}, "username": "juangac92", "location": "SDQ", "name": "Juan Alejandro Garc\u00eda", "id": "112072843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 296, "tweet_count": 14786, "listed_count": 4}, "username": "lettovar", "location": "D.F.", "name": "YO SOY EL INE @Leticia Tovar", "id": "117511365"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 1620, "tweet_count": 15553, "listed_count": 13}, "username": "4dois3um", "name": "4DOIS3UM", "id": "1001307616478457858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 5073, "tweet_count": 43345, "listed_count": 30}, "username": "sunoonce", "location": "chungha enhypen katie kim", "name": "sab. MANIFESTO", "id": "1100413968349163528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 501, "tweet_count": 232192, "listed_count": 72}, "username": "izariez", "location": "Chile", "name": "\u30a4\u30b6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf33", "id": "99576437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 292, "tweet_count": 25907, "listed_count": 1}, "username": "gaiamafe", "name": "mafers", "id": "2724638453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 441, "tweet_count": 11182, "listed_count": 0}, "username": "Fredteixeira00", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fredin", "id": "857369134220406784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 12, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "username": "Melioda00324295", "name": "Gariel", "id": "1172661390529744899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 835, "tweet_count": 195221, "listed_count": 12}, "username": "marsnolith", "location": "Recife, Brasil", "name": "renata \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "353400660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 815, "tweet_count": 15555, "listed_count": 0}, "username": "teamvb77_", "location": "Setor Norte - Maracan\u00e3", "name": "Campeao Italiano", "id": "1149507645096644608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 222, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}, "username": "miacpi", "name": "miri \u02b2\u1da6\u1d50\u1da6\u207f \u1d48\u1d43\u02b8", "id": "1067459049971769344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 246, "tweet_count": 11181, "listed_count": 1}, "username": "KatsuSero", "location": "ella", "name": "\u1d0b\u0280\u026a\u1d0b\u1d0f", "id": "921208986069884928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 525, "tweet_count": 12079, "listed_count": 0}, "username": "rat11100", "location": "Chilean hell", "name": "Cata \ud83c\udfd4 living in a mountain", "id": "1026680393028829184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 571, "tweet_count": 13278, "listed_count": 0}, "username": "DIOhGO_", "location": "Igrejinha-RS", "name": "Diogo", "id": "805909486003253249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 204, "tweet_count": 30014, "listed_count": 0}, "username": "andrvdr", "name": "lucas \u30b7", "id": "1025530210970738688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 125, "tweet_count": 188359, "listed_count": 0}, "username": "DaianaSeixas", "location": "Just Tired", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "64695560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7936, "following_count": 5195, "tweet_count": 289259, "listed_count": 110}, "username": "theallisters", "location": "anakin skywalker ", "name": "beatrice", "id": "829060178230312963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1119, "tweet_count": 13622, "listed_count": 0}, "username": "VictorGra97", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "V\u00edctor Hugo Granados", "id": "781334142877261824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 745, "tweet_count": 121532, "listed_count": 10}, "username": "cjmp85", "location": "Caracas", "name": "Cristian Medina", "id": "521810921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 265, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "username": "lsalazarmusic", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "name": "Lalo Salazar", "id": "324773257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 494, "tweet_count": 50921, "listed_count": 29}, "username": "vocero_aprista", "name": "El Vocero Aprista", "id": "571987477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46501, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1751, "tweet_count": 190410, "listed_count": 14}, "username": "mowblo", "name": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\uff08\u2022\u5984\u2022\uff09\u30ab\u30fc\u30f3", "id": "1094799888074780672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 253, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "username": "OVaca_", "name": "Oscar", "id": "779349118334427136"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10804, "following_count": 158, "tweet_count": 14230, "listed_count": 12}, "username": "miguelperaltard", "location": "Santo Domingo", "name": "Miguel Peralta", "id": "343711067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 302, "tweet_count": 2692, "listed_count": 0}, "username": "ratitaeil", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a' \ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99 \ud835\udd89-2`\u2077\ud83d\udc01", "id": "1087569941857996801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 39, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "FatosSuicida_", "name": "Aviisuicida", "id": "1186106877635117056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2568, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}, "username": "Juan15294140", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juant", "id": "1032687951594045440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2278, "tweet_count": 14900, "listed_count": 4}, "username": "whoiscardan", "location": "nuggets \ud83e\udd8b", "name": "yas \ud83d\udcd6: kill switch", "id": "2746077193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 3023, "tweet_count": 40804, "listed_count": 14}, "username": "sanarrt", "name": "vania", "id": "427904329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 519, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}, "username": "LorraineJaimeH1", "name": "Lorraine Jaime .\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1155587721487880192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1502, "tweet_count": 10531, "listed_count": 4}, "username": "pllabbe", "location": "Chile", "name": "El Peyuco", "id": "33291265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1814, "tweet_count": 61470, "listed_count": 12}, "username": "whoisshioanyway", "name": "Roc\u00edo", "id": "216142587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2868, "tweet_count": 20733, "listed_count": 23}, "username": "daphnsophia", "name": "Daphne \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "572293454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104764, "listed_count": 350}, "username": "Isajedora", "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "name": "Isaa \ud83d\udc28", "id": "332942158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2183, "tweet_count": 23453, "listed_count": 10}, "username": "femfreyja", "location": "F\u00f3lkvangr", "name": "\u0284\u044f\u025b\u0443\u029d\u03b1", "id": "1183038322626699266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "username": "afgafasmoradas", "location": "Bilbao", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "id": "3384564059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 834, "tweet_count": 62314, "listed_count": 1}, "username": "_clara_calazans", "name": "clar\u00e3o \u2720", "id": "4201536077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 328, "tweet_count": 47067, "listed_count": 0}, "username": "Raphaeldebarro4", "name": "Raphael de barros filho", "id": "1111645802257108993"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545314, "following_count": 1194, "tweet_count": 31096, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 104, "tweet_count": 5837, "listed_count": 2}, "username": "fak3plastic", "name": "Marysun \ud83c\udf19", "id": "3087678498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 360, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}, "username": "Karen04Lazo", "location": "El Salvador \ud83c\udf0a", "name": "K A R E N", "id": "1160632228478672902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 729, "tweet_count": 2142, "listed_count": 1}, "username": "maerK9JFC162fFl", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02 ", "name": "\u3072\u3067\u304a \ud83e\udd81njpw\ud83d\udc3f\ud83d\udc39\ud83e\udd55", "id": "874761816861167616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 411, "tweet_count": 41976, "listed_count": 1}, "username": "lamegoxx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "onika \ud83c\udf83", "id": "2890171352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188254, "following_count": 332, "tweet_count": 83742, "listed_count": 580}, "username": "PAULITADABOM", "name": "PAULITA DABOM", "id": "324721866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1863, "tweet_count": 34294, "listed_count": 8}, "username": "grreeciiaah", "name": "Grecia", "id": "38828448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 114, "tweet_count": 24948, "listed_count": 2}, "username": "adrixrdz", "name": ".\u2022Adrix\u2022.", "id": "33309459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 630, "tweet_count": 6593, "listed_count": 2}, "username": "RecaldeSilvana", "location": "Remedios de Escalada, Lan\u00fas", "name": "Silvana Recalde", "id": "1540006490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 212, "tweet_count": 15321, "listed_count": 1}, "username": "fabularious_", "location": "brazil", "name": "lariz", "id": "2279434104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 260, "tweet_count": 37250, "listed_count": 1}, "username": "gabrelinda", "name": "gab", "id": "389209601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1106, "tweet_count": 19126, "listed_count": 0}, "username": "bcktoblck__", "location": "Wonderland or maybe Neverland ", "name": "enzo \u20e4\ud83c\udf421\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1096790152222068736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}, "username": "HenrryVillar", "location": "Lima - Peru", "name": "Henrry Carlos Villarroel", "id": "2338794779"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1171, "tweet_count": 32116, "listed_count": 5}, "username": "FufaCobain", "name": "Javiera Campos", "id": "72189615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 251, "tweet_count": 66718, "listed_count": 0}, "username": "elisaacuevas", "location": "Sonora Mexico", "name": "ELISA", "id": "122211321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 446, "tweet_count": 69196, "listed_count": 7}, "username": "melissahtdo", "name": "Meliyal", "id": "55721447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 109, "tweet_count": 18018, "listed_count": 2}, "username": "atiempotgz", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez", "name": "A Tiempo Noticias", "id": "1972817654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 431, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "username": "swtomyles", "location": "14:51 Louis is Free", "name": "Kahh n\u00e3o viu o louis", "id": "1119112714935078912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1421, "tweet_count": 44103, "listed_count": 0}, "username": "hughlapadat", "name": "Hugh", "id": "150808419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1059, "tweet_count": 13269, "listed_count": 2}, "username": "cnvlscl", "name": "c", "id": "462377515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 2763, "tweet_count": 111308, "listed_count": 9}, "username": "shwnhabit", "location": "in your eyes", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd25 \ud83e\udd8b", "id": "880433775376818180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 890, "tweet_count": 36717, "listed_count": 13}, "username": "91wildlou", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "G met Louis in NYC", "id": "924512388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1445, "tweet_count": 49453, "listed_count": 10}, "username": "ElNandoh1", "location": "No hay good ending", "name": "leandrito", "id": "1442104068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 446, "tweet_count": 5342, "listed_count": 3}, "username": "nicoco0221", "name": "\u9999\u7dd2\u91cc\u2606NPHG\u2606", "id": "3037807146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 833, "tweet_count": 39170, "listed_count": 9}, "username": "EsJotace", "location": "Panthalassa.", "name": "Just Juan", "id": "199708937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2692, "tweet_count": 61333, "listed_count": 0}, "username": "PedroVieira_16", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "id": "4515203549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 886, "tweet_count": 418947, "listed_count": 7}, "username": "wander17son", "location": "Duque de Caxias", "name": "Wand-Aliassimer\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "435981194"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114262, "following_count": 942, "tweet_count": 34762, "listed_count": 535}, "username": "EstagiariodaF1", "location": "M\u00f4naco", "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "id": "923982713304109056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 158, "tweet_count": 7644, "listed_count": 1}, "username": "fxmelinoe", "location": "\u00b7 @ O3O218245 \u3001\u00a1 \ud83e\udd62.", "name": "\u00b7 ch\u0131_\u5922/.\u20d4ch\u1972 \ud83e\ude81!", "id": "944616095801073664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 256, "tweet_count": 17652, "listed_count": 0}, "username": "Lautitorrees", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "lautaro", "id": "1014651471663652870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 328, "tweet_count": 14199, "listed_count": 1}, "username": "fiammafinu1", "name": "fiaMMa", "id": "717882018986651648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 704, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}, "username": "eliisacaas", "location": "No se sabe, hastayoquierosaber", "name": "Eli \ud83d\udc3f", "id": "2857529484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1148, "tweet_count": 13973, "listed_count": 3}, "username": "DrOscarOrtega22", "location": "Dominican Republic", "name": "Dr. Oscar Ortega", "id": "145433638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 393, "tweet_count": 114695, "listed_count": 11}, "username": "ElvisTavarez04", "location": "Esperanza, Dominican Republic", "name": "Elvis Tavarez \ud83d\uddef", "id": "92043942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 4186, "tweet_count": 54186, "listed_count": 33}, "username": "evancohanx", "location": "Followed by Jeffrey and Norman", "name": "isa walker | TWD11", "id": "941277321604067328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 481, "tweet_count": 8737, "listed_count": 2}, "username": "monikadessiree", "location": "\u00dcT: 18.480274,-69.939231", "name": "MDR", "id": "71875770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627954, "following_count": 41, "tweet_count": 16618, "listed_count": 0}, "username": "PanoramaPTV", "location": "Per\u00fa", "name": "Panorama", "id": "396751441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 237, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "username": "raialves03", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Ra\u00ed Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3600578175"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689412, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "username": "peterjordan100", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6774, "following_count": 614, "tweet_count": 31152, "listed_count": 5}, "username": "noiadoasmr", "location": "floripa", "name": "bebe", "id": "2505593816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 92, "tweet_count": 19478, "listed_count": 2}, "username": "x000000f", "name": "norman", "id": "941835414255624192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 101, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "username": "LiliaRegina75", "location": "Estados Unidos", "name": "Lilia Regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1142872773544546304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 334, "tweet_count": 16053, "listed_count": 0}, "username": "user345567", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "n!colinda \u2600\ufe0f", "id": "1006999935844339718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 522, "tweet_count": 89626, "listed_count": 3}, "username": "akirattin_", "name": "Rato Pimeta\ud83d\udc00\ud83c\udf36", "id": "1078326013384364032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 995, "tweet_count": 38266, "listed_count": 4}, "username": "japacamaa_", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Arlen in the Box", "id": "1155635778816487424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1650, "tweet_count": 18734, "listed_count": 10}, "username": "monweona", "location": "he/she", "name": "mon", "id": "970043915012399107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 448, "tweet_count": 38998, "listed_count": 0}, "username": "crf_lkferreira", "location": "rj-bxd", "name": "\u034f \u034f \u034f", "id": "1130859898000986113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 443, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}, "username": "PedroLucasz7", "name": "Pedro \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "1171202369968922624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 328, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "username": "Vinicius030799", "name": "vini", "id": "869744544241287168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9146, "following_count": 5853, "tweet_count": 14901, "listed_count": 37}, "username": "_talkamania", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "name": "Talkamania", "id": "841364434920574978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1963, "tweet_count": 10006, "listed_count": 0}, "username": "JustinSRoberge", "location": "Cornwall, ON", "name": "Justin Roberge", "id": "1337827946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 206, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}, "username": "dkingalex2", "location": "Norte\u00f1o que se fue al gabacho", "name": "Alex \ud83e\udd88", "id": "1108786913912283141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 276, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "username": "dcindy092", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Cindy\ud83d\udc95", "id": "769308423624110080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11887, "following_count": 280, "tweet_count": 21490, "listed_count": 3}, "username": "donacarine", "location": "Localiza ai ", "name": "Kariny Heins", "id": "3699468675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17203, "following_count": 14784, "tweet_count": 213769, "listed_count": 9}, "username": "purezayn93s", "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddbf\ud835\uddc2\ud835\uddbe \u27b0 \u00b2\u2075 \u2074 ZAIN", "id": "1076175236771520513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19756, "following_count": 14372, "tweet_count": 175136, "listed_count": 2}, "username": "fallatline", "location": "\ud83e\udee7", "name": "brubs", "id": "404329862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 774, "tweet_count": 8058, "listed_count": 0}, "username": "jlarrambebere", "location": "Arequito, Santa Fe ", "name": "Jero", "id": "872313943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 754, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "username": "ManuelRegiardo2", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u16d7\u16a8\u16be\u16a2\u16d6\u16da", "id": "1699411002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 446, "tweet_count": 38013, "listed_count": 0}, "username": "custodiomiguel1", "location": "Lima", "name": "Miguel Angel", "id": "2430105581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9276, "following_count": 6224, "tweet_count": 114532, "listed_count": 14}, "username": "realmzdrd", "location": "XO", "name": "bea \ud83d\udcd6", "id": "736563994228576257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 502, "tweet_count": 13403, "listed_count": 0}, "username": "EugeeGerardi", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude9e\ud835\ude90\ud835\ude8e", "id": "3390462257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 927, "tweet_count": 16062, "listed_count": 0}, "username": "Rociov02", "location": "Mercedes, Argentina", "name": "\u0280\u1d0fx\u026a", "id": "1038419126493036544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 307, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}, "username": "dany1024", "location": "Per\u00fa", "name": "Dan", "id": "276743808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 4907, "tweet_count": 41022, "listed_count": 0}, "username": "MaturanaCarola", "name": "Carolina Maturana \ud83c\udf33", "id": "384331256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 355, "tweet_count": 18189, "listed_count": 1}, "username": "Teffybravo", "location": "Psicopedagogia. UCA- Argentina", "name": "\uc2a4\ud14c\ud30c\ub2c8 Bravo\ud83c\udf19\ud83c\udf3a", "id": "347573894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 483, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "username": "RubenGa66283546", "name": "Ruben Garcia", "id": "1167571117277614087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 443, "tweet_count": 4335, "listed_count": 0}, "username": "osunarichard1", "name": "osunarichard", "id": "1102017470385278976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 688, "tweet_count": 14931, "listed_count": 0}, "username": "hiiilola", "location": "a veces ac\u00e1, a veces all\u00e1 ", "name": "Lola", "id": "720736418860048384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 327, "tweet_count": 16775, "listed_count": 4}, "username": "MagnoliasolisRD", "location": "Dominican republic-usa", "name": "magnolia solis", "id": "30264650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 929, "tweet_count": 128609, "listed_count": 19}, "username": "champagnednic", "location": "en el valhalla ", "name": "\u9f8d\u5973", "id": "636573211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 731, "tweet_count": 40675, "listed_count": 0}, "username": "Soffieyoret", "location": "jos\u00e9 m\u00e1rmol ", "name": "opintensa", "id": "312053795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13282, "following_count": 509, "tweet_count": 161140, "listed_count": 44}, "username": "_gavyl", "location": "What wea", "name": "\u1d33\u1d43\u1d47\u02b8\ud83d\udc41", "id": "146628232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 667, "tweet_count": 14573, "listed_count": 0}, "username": "varuliodj", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Varulio \ud83e\ude90", "id": "393524273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 949, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}, "username": "jbriceno40", "location": "Lima, Peru", "name": "Jorge Brice\u00f1o", "id": "888233098722365442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 133, "tweet_count": 26262, "listed_count": 1}, "username": "ailumontenegro_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f", "id": "221519388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 741, "tweet_count": 14695, "listed_count": 0}, "username": "MatiasSia97", "name": "Matiki", "id": "988118870060879872"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 895103, "following_count": 12, "tweet_count": 255360, "listed_count": 902}, "username": "soy_502", "location": "Guatemala", "name": "Soy 502", "id": "1687984068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}, "username": "cesarmuguerza", "location": "Trujillo", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "id": "199099889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 830, "tweet_count": 83702, "listed_count": 0}, "username": "LuckyDarkEyes", "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "id": "43024545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 718, "tweet_count": 18682, "listed_count": 2}, "username": "FairyBaeBaek", "location": "t\u00e1 esperando o baek", "name": "Yuki", "id": "1160338794018693120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1044, "tweet_count": 39914, "listed_count": 19}, "username": "ficstaitian", "name": "Tayh-chan \ud83c\udf49\u3000\u300c\u30bf\u30e4 \u300d", "id": "1182666348993929217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1372, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}, "username": "ClausNom1", "name": "Claus Nomi", "id": "2556981493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 496, "tweet_count": 10036, "listed_count": 0}, "username": "daddy_issxees", "location": "Santiago, Chile.", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud83d\udc80", "id": "121965308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "username": "chinin2925", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rueda U.", "id": "45143554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1066, "tweet_count": 33236, "listed_count": 5}, "username": "esto_no_prendio", "location": "Algarrobo", "name": "@josefariasy", "id": "231584562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 17674, "listed_count": 0}, "username": "shimigamioz", "location": "Per\u00f9", "name": "M@nFire", "id": "298093622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 514, "tweet_count": 16150, "listed_count": 3}, "username": "louispulga", "location": "Santiago, Chile", "name": "chelly", "id": "2565795991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "username": "Koke19171", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1166744489865728001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1099, "tweet_count": 8792, "listed_count": 2}, "username": "_DB32", "location": "Xtremeland", "name": "Daniel Beck ( \u6c0f\u306f\u30a8\u30af\u30b9\u30c8", "id": "44128101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1862, "tweet_count": 113106, "listed_count": 19}, "username": "Danipazjojoi", "location": "Chile", "name": "\ud83d\udc07Jojo\u00ed\ud83d\udc30\ud83e\udd40", "id": "202137581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 993, "tweet_count": 50537, "listed_count": 1}, "username": "transeuntear", "name": "\ud83e\udd3a", "id": "1152180096465289216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5008, "tweet_count": 18164, "listed_count": 10}, "username": "sexymolotov", "location": "Under the table and dreaming", "name": "Amara Namani", "id": "468603260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 220, "tweet_count": 7230, "listed_count": 1}, "username": "Roloalc", "location": "Lima-Peru", "name": "Rolando alcedo", "id": "1023515755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 372, "tweet_count": 25699, "listed_count": 0}, "username": "DelfinaEnria", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "delfina\ud83e\udd8b", "id": "856990531330691073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 171, "tweet_count": 76225, "listed_count": 4}, "username": "Jav1620", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Orlando Javier", "id": "232256836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 950, "tweet_count": 8776, "listed_count": 0}, "username": "dyocactus", "location": "seu cu", "name": "giovanna.", "id": "2313832172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 215, "tweet_count": 29162, "listed_count": 2}, "username": "bluember15th", "location": "Argentina", "name": "Aylen \ud83d\udc9a", "id": "926627029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 295, "tweet_count": 39520, "listed_count": 0}, "username": "seokcaat", "name": "Butter #1 hot 100", "id": "1048961056717111296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 738, "tweet_count": 22113, "listed_count": 4}, "username": "NRDalma", "location": "Rep. Dom. ", "name": "Dalma N\u00fa\u00f1ez Rom\u00e1n", "id": "396983455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 190, "tweet_count": 9496, "listed_count": 1}, "username": "RobertodeAndres", "location": "Afrique du nord ", "name": "Roberto de Andr\u00e9s", "id": "1154654748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "username": "Rivasbarrs", "location": "\u00c1s ceibas", "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "id": "2214820412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1646, "tweet_count": 60193, "listed_count": 0}, "username": "Sanchezagss", "location": "Capital - Corrientes, Argentin", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udc9a", "id": "4831099011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 301, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "username": "katiasf7", "name": "Katia Segura", "id": "2705326289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 449, "tweet_count": 3915, "listed_count": 2}, "username": "_Daredevin", "location": "Santiago, Chile", "name": "Devin \ud83c\udf52 she/they", "id": "941348939080589312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 94, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}, "username": "greecefairy", "name": "Cal\u00edope", "id": "737483065656758272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}, "username": "Bosscar77", "location": "Lima Peru", "name": "Oscar chirinos cayas", "id": "297633645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 465, "tweet_count": 33879, "listed_count": 0}, "username": "de_patty", "name": "Pattyu", "id": "302995560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500597, "following_count": 242, "tweet_count": 37871, "listed_count": 588}, "username": "tuesta", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Fernando Tuesta Soldevilla", "id": "17925531"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36264, "following_count": 5412, "tweet_count": 67848, "listed_count": 69}, "username": "grisantycosme", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Leonardo Grisanty", "id": "114464878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 316, "tweet_count": 199355, "listed_count": 23}, "username": "Luanzinhi", "location": "Acre", "name": "Van Gogh", "id": "322351883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 143, "tweet_count": 96565, "listed_count": 5}, "username": "vilelathabata", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "Vilela", "id": "348105596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 561, "tweet_count": 2271, "listed_count": 1}, "username": "Santtos_jan", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Black Posturado", "id": "968610842991349760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 285, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "username": "cicinhotai", "location": "Guapimirim, Brasil", "name": "Bibico", "id": "885254678681964545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 379, "tweet_count": 50639, "listed_count": 0}, "username": "Ningyo____", "location": "Paris, France", "name": "\ud80c\ude73 \u275c \u02be\u02be\ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc52; \u3042\u306a\u305f\u3068\u02be\u02be", "id": "860269714928529415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1258, "tweet_count": 45443, "listed_count": 6}, "username": "Marioquinterof", "name": "Fe en el Futuro", "id": "158868075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "username": "tulioramirezc", "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "name": "TULIO RAMIREZ", "id": "111740322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 675, "tweet_count": 1056978, "listed_count": 91}, "username": "Mariaeu13", "location": "MERIDA", "name": "MARIA EUGENIA", "id": "139545966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 363, "tweet_count": 32911, "listed_count": 4}, "username": "LUVM0NSTAXX", "location": "snk; jjk; kmny;", "name": "the dreaming", "id": "738689512096796672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 370, "tweet_count": 49374, "listed_count": 1}, "username": "_Candeloide", "name": "Cande (Taylor's Version) \ud83d\udc9a", "id": "2885803553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 353, "tweet_count": 56814, "listed_count": 0}, "username": "dujanira", "location": "035", "name": "a brau", "id": "997509476549824513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 468, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "username": "luh20andrade", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "luiZa", "id": "3406324677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 673, "tweet_count": 26229, "listed_count": 7}, "username": "pleasingmendes", "location": "Shawn's apartment ", "name": "Lyle \ud83d\udc0a", "id": "1078389970501554177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 744, "tweet_count": 60518, "listed_count": 2}, "username": "arelismatos24", "name": "arelis matos", "id": "190658883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13005, "following_count": 12242, "tweet_count": 81932, "listed_count": 59}, "username": "lukovswiss", "location": "Brasil ", "name": "lony", "id": "1030239092045438976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2502, "tweet_count": 93382, "listed_count": 0}, "username": "Flor_de_Gorila", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Pa\u00eds Subrogante de Venezuela", "id": "144552227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 949, "tweet_count": 40380, "listed_count": 4}, "username": "eugenezia", "location": "Rep\u00fablica de Polentia", "name": "Susan Sarand\u00ed", "id": "3121545189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 358, "tweet_count": 347455, "listed_count": 33}, "username": "rojas_altazor", "location": "Chile", "name": "Camilo R.", "id": "76862348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 507, "tweet_count": 123097, "listed_count": 2}, "username": "47stz", "location": "Amegakure No Sato ", "name": "flonio \ud83d\udca2", "id": "1257698580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 666, "tweet_count": 15094, "listed_count": 3}, "username": "Fernando_Llamas", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernando Llamas", "id": "262974690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "username": "carlosmarin3324", "name": "carlosmarin3321@gmail.com", "id": "1161045904507453440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 359, "tweet_count": 29558, "listed_count": 9}, "username": "mane_mane_mane_", "location": "Santiago, Chile", "name": "M. \ud83c\udf33", "id": "28570288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2987, "tweet_count": 77742, "listed_count": 0}, "username": "cubanartistic", "name": "nai", "id": "819275939016298509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2851, "tweet_count": 16070, "listed_count": 1}, "username": "estarancibia", "location": "San Juan - Argentina", "name": "It's Esteban Arancibia", "id": "1065622621260300293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 68, "tweet_count": 1149, "listed_count": 1}, "username": "Bibibsantos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bea \ud83e\udd8b", "id": "1045620069663997952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 85, "tweet_count": 14321, "listed_count": 0}, "username": "aliciavitcam", "name": "lili", "id": "1059962855943036931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3319, "tweet_count": 51493, "listed_count": 5}, "username": "ListinUSA", "name": "Listin USA", "id": "3310385473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 101, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "username": "CALEJANDRELIER3", "location": "Ecatepec de MoreloEdo. M\u00e9xico ", "name": "ALEJANDRELIER", "id": "897194669846790146"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063370, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203424, "listed_count": 25150}, "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "id": "16676396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 278, "tweet_count": 20934, "listed_count": 0}, "username": "LuzLezcano17", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Luz Lezcano \ud83d\udcab", "id": "830246405881155591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 190, "tweet_count": 151153, "listed_count": 49}, "username": "EsDiarioPopular", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "Es! Diario Popular", "id": "1637148362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 918, "tweet_count": 59531, "listed_count": 5}, "username": "sirjoseandres", "name": "Jos\u00e9 Tasayco", "id": "282357298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 387, "tweet_count": 28675, "listed_count": 1}, "username": "kayrajordana", "location": "Manaus, Brazil", "name": "midnights \u2b50\ufe0f", "id": "483374976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "djgamerwtf", "location": "Colombia ", "name": "DJGAMER GG", "id": "944991968802852871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 224, "tweet_count": 20442, "listed_count": 0}, "username": "bauuti7", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Bau 8)", "id": "1132483976734629890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321884, "following_count": 3, "tweet_count": 808, "listed_count": 879}, "username": "escritosrame", "name": "ram\u00e9", "id": "1032743790761705472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1359, "tweet_count": 11673, "listed_count": 3}, "username": "IthilMornie", "location": "Santiago, Chile", "name": "Katherinne \ud83c\udf31 \uce74\ud2f0", "id": "76193926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 11, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "username": "Marcopo27618773", "name": "Marcopollo", "id": "1093827446686793728"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201277, "following_count": 7432, "tweet_count": 481060, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 316, "tweet_count": 25814, "listed_count": 0}, "username": "emvimar22", "location": "M\u00e9rida", "name": "NN2709\u20ac", "id": "1043506268575551488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "username": "JCBarri22", "name": "Juan Carlos Barrientos", "id": "1042799722669453314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 400, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "username": "Brunna_Maltta", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Bruna", "id": "748907930301427712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1771, "tweet_count": 31574, "listed_count": 21}, "username": "dragonsxqueen", "name": "lyvia", "id": "949275631266693120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 837, "tweet_count": 22385, "listed_count": 0}, "username": "jurochaf", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "j\u00falia\ud83c\udf39", "id": "4874531332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 395, "tweet_count": 19327, "listed_count": 0}, "username": "pollypockett94", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Polly Pocket\ud83c\udf38", "id": "833526352640868356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 184, "tweet_count": 6398, "listed_count": 3}, "username": "catabrusco", "name": "cattt", "id": "1633864230"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259482, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "username": "alferdez", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 5001, "tweet_count": 1072945, "listed_count": 96}, "username": "raumunz", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "LIC. RAUL MU\u00d1OZ ALVAREZ", "id": "805528640184287238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30079, "following_count": 1758, "tweet_count": 64436, "listed_count": 222}, "username": "cambronero", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "cristian cambronero", "id": "18742900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 508, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "username": "MeninoIgoor", "location": "IgoorVieira", "name": "Vieira", "id": "585385531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 941, "tweet_count": 45284, "listed_count": 19}, "username": "Lloyd_91", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "name": "La china katakana", "id": "310312798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2797, "tweet_count": 68805, "listed_count": 5}, "username": "iveteguedes1", "location": "Brasil ", "name": "Ivete Guedes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "id": "1046175589"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 566, "tweet_count": 21958, "listed_count": 7}, "username": "levirey", "name": "Levi Rey", "id": "447450858"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 703672, "following_count": 49, "tweet_count": 27010, "listed_count": 976}, "username": "FiscaliaPeru", "location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "name": "Ministerio P\u00fablico", "id": "302151609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 189, "tweet_count": 156028, "listed_count": 17}, "username": "_Lalyn_", "location": "Chile, Santiago", "name": "Aileen (\uc544\uc77c\ub9b0)", "id": "46686839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1049, "tweet_count": 23455, "listed_count": 9}, "username": "yugsoon", "location": "Ex-Cp2 \u2605 Med Vet \ud83d\udc36", "name": "Abacate \u2661\u0337", "id": "881221194879569920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1357, "tweet_count": 56416, "listed_count": 41}, "username": "deadbrain", "location": "In Santiago, Chile", "name": "Karol Morales", "id": "16252673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 303, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}, "username": "cuentahastaX", "name": "Silvina\ud83c\udf39", "id": "934111284009762816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2110, "tweet_count": 30063, "listed_count": 1}, "username": "Melita506", "name": "Mel", "id": "1117862326781259776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 209, "tweet_count": 9537, "listed_count": 0}, "username": "md_maicon", "location": "n\u00e3o sei", "name": "\ud83c\udf3b\u262dDod\u00f4&OsMaconhistapeloSocialismo&Liberdade\u2605\ud83c\udf3b", "id": "1037485299876745216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 888, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "username": "rdejacobis", "name": "ROMANO", "id": "2439279361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1770, "tweet_count": 175826, "listed_count": 34}, "username": "huachengfuck3r", "location": " 25 | she/her | \ud83d\udd1e", "name": "chela\u2077 \ud83e\udd8b", "id": "1140480655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "username": "Chappanchi", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4724, "tweet_count": 27193, "listed_count": 0}, "username": "claudia_dz", "location": "Santiago", "name": "Claudia Duarte", "id": "28260256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5002, "tweet_count": 224366, "listed_count": 57}, "username": "espiritutiflaut", "location": "\ud83e\udd85", "name": "ELENA PEREZ #PorM\u00e9xicoTodo", "id": "290442686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12882, "following_count": 5447, "tweet_count": 175232, "listed_count": 199}, "username": "Yoinfluyo", "location": "Mexico city", "name": "Yo influyo", "id": "35914963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2935, "tweet_count": 62375, "listed_count": 1}, "username": "ianbartholo", "name": "Ian Bartholo", "id": "4855225073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 895, "tweet_count": 5346, "listed_count": 3}, "username": "rlampasona", "location": "San Giovanni in Persiceto, Emilia Romagna", "name": "Rodrigo Lampasona", "id": "269912032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1975, "tweet_count": 16011, "listed_count": 2}, "username": "blckpanthcr", "location": "san junipero", "name": "rafaela\u2b50\ufe0f", "id": "1151533872779276290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20504, "following_count": 16827, "tweet_count": 211187, "listed_count": 98}, "username": "koookiesmile", "location": "cr: 52/??", "name": "may reads \ud83d\udcd6", "id": "858744792162893825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2184, "tweet_count": 34113, "listed_count": 0}, "username": "JuliusMarx2021", "name": "JULIUS MARX", "id": "218643565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1022, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "username": "KittyLegal", "name": "Kitty Legal", "id": "1167503299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7437, "following_count": 1543, "tweet_count": 76159, "listed_count": 35}, "username": "Jaicec", "location": "Incahuasi", "name": "Jaicec Espinosa", "id": "85636154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 248, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}, "username": "Phce13", "location": "Corumb\u00e1, Brasil", "name": "Pedrinhooo \ud83e\udd8c", "id": "4044826698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2200, "tweet_count": 52612, "listed_count": 1}, "username": "LuisAle61097327", "location": "Nicaragua", "name": "Luis Alejandro Cort\u00e9s Palacio", "id": "1005865058092666881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13301, "following_count": 1521, "tweet_count": 59039, "listed_count": 120}, "username": "ElDrZombie", "location": "Santiago", "name": "DrZombieAntifa", "id": "42739354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 146, "tweet_count": 81645, "listed_count": 31}, "username": "Hanzinho", "name": "Hans", "id": "49359212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 451, "tweet_count": 167480, "listed_count": 90}, "username": "Malybelen", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Maly Visedo Soriano", "id": "30141253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 908, "tweet_count": 4989, "listed_count": 1}, "username": "rbdisafraser", "name": "asi", "id": "739131672105496576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2975, "tweet_count": 44740, "listed_count": 12}, "username": "UZUM4K1SB0Y", "name": "oliver", "id": "1073771137606258690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 1971, "tweet_count": 81098, "listed_count": 64}, "username": "sperezcanto", "location": "Santiago", "name": "Seba Perez-Canto", "id": "25073073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 920, "tweet_count": 46446, "listed_count": 2}, "username": "PatricioEug2", "location": "Santiago, Chile", "name": "Call me #Sangre \ud83e\ude78", "id": "257317457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 32139, "listed_count": 3}, "username": "miroslava020", "location": "Lima", "name": "Miroslava", "id": "2876257412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1829, "tweet_count": 40545, "listed_count": 6}, "username": "unbekanntxz", "location": "Chile", "name": "lisa rowe", "id": "147789251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 163, "tweet_count": 22069, "listed_count": 2}, "username": "el_chela", "location": "tu refrigerador", "name": "jalea de keso", "id": "126472369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1623, "tweet_count": 7962, "listed_count": 4}, "username": "KSGVLOG", "name": "mi", "id": "3322827352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1696, "tweet_count": 8493, "listed_count": 2}, "username": "HerrPablu", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pablo del Barrio 38", "id": "233750768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 20, "tweet_count": 8787, "listed_count": 0}, "username": "elektrnatchios", "name": "carol", "id": "4828932598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7317, "following_count": 5684, "tweet_count": 38675, "listed_count": 26}, "username": "LIAMCHIPAMOGL1", "location": "Shile she/her", "name": "ash\ud83d\udc31", "id": "569472931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1242, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}, "username": "insubordine", "location": "la ond as punk batem nos botas", "name": "\u24b6 Dine X \ud83c\udff4", "id": "1002745782024507393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1139, "tweet_count": 46671, "listed_count": 9}, "username": "taebearity", "location": "'98", "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcbe \u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Proof", "id": "289504973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 255, "tweet_count": 197074, "listed_count": 0}, "username": "gutata1963", "location": "San Isidro, Lima", "name": "Carlos Gustavo Talav", "id": "4617440056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 288, "tweet_count": 880, "listed_count": 1}, "username": "taylorbyks", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Taylor", "id": "2220434031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 216, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "username": "naatiweiler", "name": "nati", "id": "2986128923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 602, "tweet_count": 8133, "listed_count": 0}, "username": "AggusSalazaar", "name": "Agustina", "id": "3155746220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 516, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "username": "biancaciorn", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "Bianca Ciorn", "id": "68265608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "username": "eubifao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "id": "1115623043601055744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 199, "tweet_count": 19281, "listed_count": 1}, "username": "polatapia", "location": "chile po", "name": "la woman \ud83c\udf5f", "id": "101820207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 217, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "username": "elpablojerez", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pablo Jerez Araya", "id": "842858064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 732, "tweet_count": 94011, "listed_count": 1}, "username": "micadanvers", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 22", "name": "mica", "id": "740373459843354624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 686, "tweet_count": 109596, "listed_count": 26}, "username": "isuperdyke", "location": "she/her", "name": "vitoria", "id": "2840015374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 3673, "tweet_count": 54148, "listed_count": 2}, "username": "Hurok93", "location": " Peru", "name": "Hurok Crema", "id": "4685528839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18480, "following_count": 5955, "tweet_count": 67751, "listed_count": 10}, "username": "latinisima", "name": "latinisima", "id": "142818986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 62, "tweet_count": 30761, "listed_count": 3}, "username": "samaspidey", "name": "sasa", "id": "715994468487454720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 302, "tweet_count": 79970, "listed_count": 2}, "username": "wandamaximovv", "location": "satan\u2019s niece", "name": "anya", "id": "1171569387352088586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 400, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "username": "vitoriabayer_", "name": "vitoria", "id": "760220281315131396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23008, "following_count": 16932, "tweet_count": 296146, "listed_count": 380}, "username": "muxdblood", "name": "dr\u00ea \u03df", "id": "2827994357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "username": "LordJimjr", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 862, "tweet_count": 64179, "listed_count": 3}, "username": "nemrod11", "location": "Scariff", "name": "Neptuno 1", "id": "2369458609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 910, "tweet_count": 9049, "listed_count": 3}, "username": "Noralexx06", "location": "En un lugar de la mancha...", "name": "Alexa", "id": "131533437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 612, "tweet_count": 29321, "listed_count": 0}, "username": "VivijulB", "location": "argentina", "name": "Vivi Bente", "id": "146992452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8298, "following_count": 6167, "tweet_count": 5540, "listed_count": 5}, "username": "Alviipaz", "name": "Alvaro Paz", "id": "400342247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 257, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "username": "BiaAlencarvb", "location": "Brasil", "name": "Beatriz", "id": "872862717647966209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 519, "tweet_count": 6547, "listed_count": 1}, "username": "rosieli_fros", "location": "Brasil", "name": "Rosi \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "719247948647948288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 670, "tweet_count": 41263, "listed_count": 1}, "username": "Marlonpklol7", "location": "Sg/021", "name": "barcellos\u2744\ufe0f", "id": "1111785463969398784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 3736, "tweet_count": 136027, "listed_count": 18}, "username": "elmoonknight", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "El Moon knight \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2898652319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 486, "tweet_count": 7273, "listed_count": 1}, "username": "montsemaa_", "name": "Montse", "id": "797870884190961664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 156, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "username": "MMerchensky", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Marcos Merchensky", "id": "343346237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 717, "tweet_count": 12782, "listed_count": 0}, "username": "lelyvb", "location": "Argentina", "name": "lely", "id": "1330232395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 527, "tweet_count": 10122, "listed_count": 1}, "username": "kuro_kuroso", "location": "Hell", "name": "Kuro (COMMS OPEN)", "id": "787292370966552576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 428, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}, "username": "gilber2211", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Gilber Brice\u00f1o", "id": "218176356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 282, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "username": "SAlejandroFV", "location": "Santo Dominigo", "name": "Samuel Alejandro FernandezV", "id": "200722681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 204, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "username": "hanializbeth4", "name": "Hania lizbeth 2", "id": "1091816785727246337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 24007, "listed_count": 0}, "username": "kylagreste", "location": "blackpink", "name": "catal #kooDay", "id": "1096430571272720384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 473, "tweet_count": 49776, "listed_count": 1}, "username": "thx_crf", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3", "name": "thamirys", "id": "1051288526925520896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 19, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "username": "LittleTalita", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Talita \u2665", "id": "3592631656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 291, "tweet_count": 5651, "listed_count": 0}, "username": "mamberroicito", "location": "Chiapas, M\u00e9xico\ud83d\udccd", "name": "Jorge pero no el curioso", "id": "952960461200351232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 402, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}, "username": "Mary57619232", "name": "Mary", "id": "1055478377799389184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 688, "tweet_count": 19627, "listed_count": 0}, "username": "i_am_a_bitch__", "name": "killer queen \ud83d\udc9c", "id": "1035351996100997120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1856, "tweet_count": 186666, "listed_count": 2}, "username": "wekyyury", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "yury  weky", "id": "2176464072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "username": "ElPulgondeSusan", "location": "Peru", "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "id": "856874473743671296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 306, "tweet_count": 43569, "listed_count": 0}, "username": "Im_g4bs", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "o tal do \u2018imGabs\u2019", "id": "1070132443708096512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 504, "tweet_count": 5615, "listed_count": 1}, "username": "AVallejiana", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Embajada de Odesa en la Rep\u00fablica del Per\u00fa", "id": "1098989724717465600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 202, "tweet_count": 18420, "listed_count": 3}, "username": "LexieVieira", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Assistente virtual Alexia", "id": "2326392749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 780, "tweet_count": 7274, "listed_count": 4}, "username": "Srta_Rose1983", "name": "Srta. Rose", "id": "95032729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1040, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}, "username": "rafaelpalaciosh", "location": "San Cristobal Tachira", "name": "Rafael Palacios", "id": "156815811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}, "username": "l90m", "location": "Lima/Piura", "name": "Luis", "id": "194330541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 226, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "username": "_silvabiia", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "name": "Beatriz Silva", "id": "1169327647895302145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 749, "tweet_count": 34050, "listed_count": 2}, "username": "oluunatico", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Lucas Feitosa.aep *", "id": "2439244441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 552, "tweet_count": 22115, "listed_count": 1}, "username": "viketora", "location": "\u2727\uff61*\uff9f\u0669\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294\u06f6", "name": "miar", "id": "939821252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1028, "tweet_count": 27923, "listed_count": 6}, "username": "blooddhabit", "location": "Princesspark.", "name": "\u27b3 nobody is listening", "id": "277208853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 381, "tweet_count": 67663, "listed_count": 0}, "username": "elainebarbosa88", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Nadiny\ud83c\udf2a", "id": "1140160357052424192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 205, "tweet_count": 12488, "listed_count": 0}, "username": "Laurands1", "location": "somewhere over the rainbow ", "name": "killer queen \u14da\u160f\u15e2\ud83e\udd87", "id": "961016016150155264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 462, "tweet_count": 32018, "listed_count": 1}, "username": "ANDYRAPXD", "location": "underground ese es mi habitat.", "name": "Ti3n3s canc3r Andy :v", "id": "889174720389804032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 444, "tweet_count": 10981, "listed_count": 1}, "username": "ididtreacherous", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "geh ( Taylor's version )", "id": "1051984837823946752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2036, "tweet_count": 101710, "listed_count": 33}, "username": "AldoMartel", "location": "Tercer Mundo", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude98", "id": "30966514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 448, "tweet_count": 14302, "listed_count": 0}, "username": "ValeLiteratura", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Valeria Fern\u00e1ndez M", "id": "747890815217860608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1033, "tweet_count": 12146, "listed_count": 7}, "username": "BrunoRayado", "name": "Bruno Rayado", "id": "69134111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "username": "FLY190384", "name": "Frank Levano", "id": "29365733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1431, "tweet_count": 23719, "listed_count": 0}, "username": "dowemi", "location": "Turqu\u00eda", "name": "solo soy YO", "id": "115223036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206805, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 4236, "tweet_count": 32322, "listed_count": 2}, "username": "sirmonquet", "location": "Santiago, Chile", "name": "AcheCat", "id": "171715630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 536, "tweet_count": 50848, "listed_count": 15}, "username": "min_bngtn7", "location": "only army ", "name": "||sis", "id": "1081746635271651328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 607, "tweet_count": 33211, "listed_count": 2}, "username": "marlimferreira", "name": "Marlim C. Ferreira Diaz", "id": "202844431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1478, "tweet_count": 9210, "listed_count": 3}, "username": "r0b3nna", "location": "Santiago, Chile", "name": "Robenna", "id": "175506868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 799, "tweet_count": 109179, "listed_count": 6}, "username": "GusGustavoconG", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "~ GusGus \ud83d\udc51\ud83d\udc2f", "id": "127638940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 466, "tweet_count": 11537, "listed_count": 16}, "username": "ShariAnaya", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6 \u26f0", "id": "163165280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "username": "miracomome", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19657, "following_count": 316, "tweet_count": 111866, "listed_count": 73}, "username": "elmananareynosa", "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "id": "211607211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1216, "tweet_count": 36695, "listed_count": 27}, "username": "mujeralvolante_", "location": "Lima, Peru", "name": "Cristina S\u00e1nchez Renter\u00eda", "id": "227511354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40732, "following_count": 2101, "tweet_count": 174760, "listed_count": 246}, "username": "elmananarey", "location": "Reynosa, Tamaulipas; M\u00e9xico", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "id": "50132431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 276, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "username": "IvetteMelo91", "location": "Santo Domingo", "name": "Ivette Melo", "id": "966074591033651200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "username": "Tanavdd", "name": "Tana", "id": "858913376109547521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 242, "tweet_count": 5584, "listed_count": 1}, "username": "MisameiLine91", "location": "Chile", "name": "\u2728Cherryna \u2728", "id": "90065171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 846, "tweet_count": 16918, "listed_count": 8}, "username": "dantenapuco", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "dante pino a.", "id": "341244089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 3742, "tweet_count": 99439, "listed_count": 0}, "username": "kikifouc", "name": "Sor. Juana GDT. CCL....SCO..........", "id": "138445788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 270, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "username": "cmpeguerom", "location": "Massachusetts, USA", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Me duele \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "353215159"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190002, "following_count": 596, "tweet_count": 3759, "listed_count": 127}, "username": "JoseRPeraltaF", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Peralta F", "id": "2851962136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 3860, "tweet_count": 222407, "listed_count": 1}, "username": "ivism20", "name": "Lois L\u00f3pez", "id": "2938796697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 630, "tweet_count": 9677, "listed_count": 0}, "username": "Lalalopes22", "name": "", "id": "960248717713592320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2631, "tweet_count": 34803, "listed_count": 11}, "username": "SrBovinoGadoso", "name": "OTAC", "id": "282208515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 709, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}, "username": "ErikaRo15085987", "name": "Kika", "id": "1144418791549472769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 226, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "username": "hiperbole19", "location": "Lima, Peru", "name": "mamelia", "id": "953300036414263297"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597244, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "id": "248890506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 455, "tweet_count": 18472, "listed_count": 0}, "username": "andy_nwn", "location": "she/they; 16; \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "yun :)\u203c\ufe0f", "id": "1010352528943284224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 237, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "username": "Holandabby", "location": "Spooky Month!", "name": "\ud83c\udf83 N E T H E R L A N D S \ud83c\udf83", "id": "1175970681374281728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 562, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}, "username": "TomassoGraciela", "location": "Sauce Viejo, Argentina", "name": "Graciela Di Tomasso", "id": "844369220930600960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1474, "tweet_count": 60325, "listed_count": 10}, "username": "gwxxnchxnha", "location": "he/him \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "name": "anemia\u00b2", "id": "1084354622532345856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 309, "tweet_count": 19486, "listed_count": 0}, "username": "Fox201486", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Fox @Disobey", "id": "1021045127794569216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 1958, "tweet_count": 54506, "listed_count": 0}, "username": "DboraIngrid7", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "D\u00e9bora Ingrid", "id": "921867847462281217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9157, "following_count": 8891, "tweet_count": 497205, "listed_count": 117}, "username": "mollepab", "location": "chile", "name": "mollepab", "id": "84342167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 135, "tweet_count": 5126, "listed_count": 3}, "username": "fxdanik", "location": "noct's duo.", "name": "m\u0251ds.", "id": "786318115390926848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 807, "tweet_count": 123216, "listed_count": 2}, "username": "LuzMantilla7", "name": "Luz Mantilla", "id": "897267544846938112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 395, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "username": "KattyMt", "location": "Chile", "name": "Katty M\u00e9ndez #APRUEBO", "id": "110837983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118696, "listed_count": 2}, "username": "euquaseCAIO", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Hashira das piadas", "id": "146932733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1316, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "username": "PelonMosk", "location": "Nevada, USA", "name": "Ulises Gonzalez", "id": "1115227163295457280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 585, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "username": "chab_oscar", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "name": "Ali  Chab", "id": "3120318374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 230, "tweet_count": 5345, "listed_count": 0}, "username": "pigaschamploo", "name": "Pipe and Pigas", "id": "890975062861512704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 140, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}, "username": "Heartlesslilbch", "name": "capeta 1", "id": "1131945522141552640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2402, "tweet_count": 65327, "listed_count": 10}, "username": "twdarkniall", "name": "leticia", "id": "2513812421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 284, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "username": "mcucaptai", "name": "devasted", "id": "959229185456779264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2305, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "username": "sserpendale", "name": "feyre \ud83d\udc09\ud83d\udc51", "id": "1890521677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 67, "tweet_count": 7593, "listed_count": 0}, "username": "JFcoValerio", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Francisco Valerio", "id": "815680030600790017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1042, "tweet_count": 38964, "listed_count": 2}, "username": "BriBermejo", "name": "B", "id": "381140144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1282, "tweet_count": 35630, "listed_count": 5}, "username": "mariojose74", "location": "Santo Domingo, RD.", "name": "Mario Jose Ferreira", "id": "95742832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 5}, "username": "lapotraverde", "name": "Esmeraldareinado", "id": "1975456848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 574, "tweet_count": 20396, "listed_count": 9}, "username": "ZahirStream", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "BGS no Zahir \ud80c\udd8f \u2741", "id": "1048265346027859968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 436, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}, "username": "Florbereciartu", "location": "Casilda, Argentina ", "name": "Florencia", "id": "893714688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 368, "tweet_count": 4406, "listed_count": 0}, "username": "corinaag_", "location": "La Argentina, Colombia", "name": "Corina", "id": "3381175883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 572, "tweet_count": 32334, "listed_count": 12}, "username": "yenny_psalvat24", "location": "J. B.Alberdi - Tuc.", "name": "Adriana Salvatierra", "id": "107612813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1555, "tweet_count": 2647, "listed_count": 1}, "username": "of_rochaton", "location": "pqp", "name": "Ton Roxa", "id": "2335559496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 666, "tweet_count": 5325, "listed_count": 12}, "username": "marubesi", "name": "\u30a2\u30d9\u30b7\u4e38\u5c71\u203b", "id": "410162444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27685, "following_count": 18953, "tweet_count": 285462, "listed_count": 0}, "username": "swiftighs", "location": "ts&hl", "name": "mah\ud83d\udc3c", "id": "2888525027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 468, "tweet_count": 11924, "listed_count": 0}, "username": "cocine_rita", "name": "Gabriela De Tala", "id": "919793454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 569, "tweet_count": 244871, "listed_count": 9}, "username": "LibertadEsMivoz", "location": "Lima, Peru", "name": "Pleyadiana", "id": "123441404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 652, "tweet_count": 3896, "listed_count": 1}, "username": "anazanotty", "location": "Carabobo venezuela ", "name": "ana zanotty", "id": "252822295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 318, "tweet_count": 6660, "listed_count": 1}, "username": "Mayarinhapiment", "name": "Miss Jakelyne \ud83d\udc51", "id": "956081863768137728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 3259, "tweet_count": 22137, "listed_count": 14}, "username": "bewardswift", "name": "\u0618", "id": "1092579076521578496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2335, "tweet_count": 20977, "listed_count": 0}, "username": "tatitatatita20", "location": "Tigre, Argentina", "name": "tatav@", "id": "989268818668204032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 997, "tweet_count": 16328, "listed_count": 72}, "username": "MartinFeldstein", "location": "Buenos Aires", "name": "Sr. Nube", "id": "14826433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1132, "tweet_count": 37823, "listed_count": 2}, "username": "CuevaMaggi", "name": "MaggiCueva", "id": "898587551241568256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 837, "tweet_count": 31438, "listed_count": 0}, "username": "uzinarda", "name": "uzinarda", "id": "2183459612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 709, "tweet_count": 187345, "listed_count": 27}, "username": "Marcoluna7G", "location": "Lat\u00f3n #20", "name": "Marco Luna", "id": "588523909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 138, "tweet_count": 21089, "listed_count": 0}, "username": "LoreContreras95", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lorena Contreras", "id": "1223163830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 298, "tweet_count": 2267, "listed_count": 2}, "username": "kjacobezyk", "name": "karina", "id": "803477400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 136, "tweet_count": 24200, "listed_count": 5}, "username": "SanatasDelGordo", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Master of Purpurina", "id": "2509020539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 982, "tweet_count": 4608, "listed_count": 2}, "username": "AnexS", "name": "Anexs", "id": "349846932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 854, "tweet_count": 16276, "listed_count": 0}, "username": "SGarhau", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "Silvia Garhau.41%\ud83d\udd90Cinco senadores", "id": "3218804486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 958, "tweet_count": 13850, "listed_count": 6}, "username": "dietmuri", "location": "\u798f\u5cf6\u770c  \u4f1a\u6d25", "name": "\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8", "id": "919239912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4454, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}, "username": "CoteOrellana17", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Orellana", "id": "1626857539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 533, "tweet_count": 24130, "listed_count": 1}, "username": "JazminGambarte", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jaz", "id": "1721030245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 43, "tweet_count": 80654, "listed_count": 8}, "username": "withmrgyu", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\uc194\u2728", "id": "2398634317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 299, "tweet_count": 23561, "listed_count": 0}, "username": "tinchoperez123", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Martin \ud83e\udde3", "id": "1094997553819602944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 803, "tweet_count": 2889, "listed_count": 7}, "username": "AlessandroCermi", "location": "Trani", "name": "Alessandro Cerminara", "id": "454210175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 0, "tweet_count": 32551, "listed_count": 3}, "username": "JohnnySavarese", "name": "John Savarese", "id": "555332643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1268, "tweet_count": 35822, "listed_count": 0}, "username": "_lovemazee_", "location": "\u1d50\u1d43\u1d4d\u2071\u1d9c \u02e2\u02b0\u1d52\u1d56 \u22b9\u082d \ud834\udd44\u1bab", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a \u2077 \ud83d\udc3b \u2728\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1174494492004630528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 319, "tweet_count": 24251, "listed_count": 1}, "username": "Marcoosduarte", "location": "Brazil", "name": "Marcos Duarte", "id": "51444242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 306, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "username": "toalhadolula13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lucas", "id": "1016856000110977025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 100, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "username": "ditiuk_b", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Complicada y Perfeitinha", "id": "1111738935301074945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 263, "tweet_count": 13278, "listed_count": 0}, "username": "maria_santisima", "name": "mar\u00edasant\u00edsima", "id": "560798743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2484, "tweet_count": 27815, "listed_count": 1}, "username": "CarmenRegalado6", "location": "Venezuela", "name": "Carmencita", "id": "1374959641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1201, "tweet_count": 49925, "listed_count": 6}, "username": "namelyislarry", "location": "Arg ||bt 9 nov & wwat 4 may||.", "name": "\u3164", "id": "1699642987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1325, "tweet_count": 139398, "listed_count": 26}, "username": "noTntiendo", "location": "No. 7 Calle Melancolia PUE", "name": "No T ntiendo", "id": "35811241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 177, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "username": "FuentesPamela", "name": "Pluscuanimperfecta", "id": "302654380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "username": "proldanlopez", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "45823251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 5003, "tweet_count": 42353, "listed_count": 3}, "username": "englangservices", "location": "LIMA - PERU", "name": "IRIS FIGUEROA GUEVARA", "id": "347533251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 196, "tweet_count": 33712, "listed_count": 0}, "username": "physichaery", "name": "can - R -", "id": "1056672215305990144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 829, "tweet_count": 10085, "listed_count": 3}, "username": "humongousmind", "location": "any pronouns", "name": "\u2728", "id": "1046141479436124161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 2460, "tweet_count": 46301, "listed_count": 4}, "username": "fearlesshslt", "location": "chile       ", "name": "cami", "id": "4779344009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "FilesYas", "name": "Yas_files_", "id": "1180292552135729157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 746, "tweet_count": 45474, "listed_count": 2}, "username": "DenisNegrett", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "name": "Denis Cede\u00f1o Negrett", "id": "2949157059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 923, "tweet_count": 13247, "listed_count": 0}, "username": "PameChimelli", "location": "Gualeguaych\u00fa", "name": "Pame \ud83d\udc8b", "id": "202329592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1659, "tweet_count": 27500, "listed_count": 1}, "username": "mariewaidele", "location": "Chile", "name": "Coti \ud83c\udf38\ud83c\udf33", "id": "107555672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 383, "tweet_count": 132217, "listed_count": 10}, "username": "vinotinto511", "location": "U.S.A.", "name": "vinotinto511", "id": "46858918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 437, "tweet_count": 14673, "listed_count": 2}, "username": "Antonio_2552", "name": "Antonho", "id": "316778497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 135, "tweet_count": 21700, "listed_count": 0}, "username": "Carrascoagos0", "name": "Carrasco", "id": "971758941632909312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 738, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "username": "SantiMasdeu", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "santuki", "id": "1046601987968708608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 161, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}, "username": "mundoyola", "name": "Karla Delgado", "id": "62131246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4434, "tweet_count": 68437, "listed_count": 13}, "username": "BrasilForever74", "name": "Adrian Helsing", "id": "80732922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118365, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 330, "tweet_count": 31239, "listed_count": 1}, "username": "AgueroAP", "location": "En tu imaginaci\u00f3n.", "name": "Cotton Tail", "id": "263509164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 359, "tweet_count": 24498, "listed_count": 4}, "username": "mikesillerv", "location": "La desesperanza", "name": "Irate Specialist", "id": "132341665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 397, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "RealAebrioNeves", "name": "Aebrio Neves", "id": "1171798752920854528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21854, "following_count": 755, "tweet_count": 43631, "listed_count": 221}, "username": "EuEstudante", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Eu, Estudante", "id": "57042705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1987, "tweet_count": 42425, "listed_count": 1}, "username": "AboGodoy", "name": "Cesar Godoy", "id": "4398336641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}, "username": "melnicksergio", "name": "Sergio I. Melnick", "id": "622098575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 4512, "tweet_count": 117886, "listed_count": 0}, "username": "ariamoramos", "location": "Venezuela", "name": "Omaira R", "id": "117490105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 315, "tweet_count": 33446, "listed_count": 2}, "username": "Deidio", "location": "Antofagasta, Chile.", "name": "Dareficio", "id": "176300308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 929, "tweet_count": 91285, "listed_count": 3}, "username": "23sailormoon", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd4e\ud835\udd40\u2102\ud835\udd3c \u2022 Between1&2\u2728", "id": "4451614457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 38049, "listed_count": 0}, "username": "panchisteroid", "location": "Planeta tierra", "name": "Javier", "id": "2770390565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 267, "tweet_count": 73642, "listed_count": 6}, "username": "_dlwlrmma", "location": "Chile", "name": "\u6843", "id": "400740610"}], "tweets": [{"text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "97723108", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"], "created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186113448125566976"}, {"text": "Puedo mirar el escuadr\u00f3n suicida 80 veces que no me voy a cansar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "230256862", "edit_history_tweet_ids": ["1186091990221512704"], "created_at": "2019-10-21T01:29:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186091990221512704"}, {"text": "Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1186115092083019783"], "created_at": "2019-10-21T03:00:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186115092083019783"}, {"text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "author_id": "24808361", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "lang": "es", "id": "1185625473084280838"}, {"text": "P\u00eanalti claro de Nino em Gabigol, Daronco manteve a marca\u00e7\u00e3o de escanteio. Esse \u201cVARmengo\u201d \u00e9 esquisit\u00e3o \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 7923, "reply_count": 964, "like_count": 26890, "quote_count": 343}, "author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1186027680497573894"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Daronco"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4139, "type": "Organization", "normalized_text": "VARmengo"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:13:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186027680497573894"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "mostrasp"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9culo da Fuma\u00e7a"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas"}]}, "text": "20) O S\u00e9culo da Fuma\u00e7a - A realidade triste e sem futuro da microcomunidade retratada pelo belga Nicolas \u00e9 impactante, mas o ritmo irregular compromete o resultado. 3/5 #mostrasp", "in_reply_to_user_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1186116750468927489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186112258574901249"}], "created_at": "2019-10-21T03:07:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1186116750468927489"}, {"text": "@SteveOcr86 De hecho es como la mejorcita, s\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "2792138700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783852124169875456", "edit_history_tweet_ids": ["1186116456032935941"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SteveOcr86", "id": "2792138700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116189753360386"}], "created_at": "2019-10-21T03:06:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186116456032935941"}, {"text": "Estrat\u00e9gia suicida. Ela mesma est\u00e1 se desmontando, dia a dia, hora a hora, fazendo burrada em cima de burrada. https://t.co/VA0lPhV9t1", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/VA0lPhV9t1", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1185910535721832454", "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3398237661", "edit_history_tweet_ids": ["1186105861783146497"], "created_at": "2019-10-21T02:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186105861783146497"}, {"text": "El gobierno invent\u00f3 un discurso que va m\u00e1s o menos as\u00ed: la culpa no es del gobierno, es del desorden que provoc\u00f3 una malvada organizaci\u00f3n criminal (el equipo rocket, quiz\u00e1s, o el escuadr\u00f3n suicida con el guas\u00f3n al mando).", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "10526852", "edit_history_tweet_ids": ["1186099136950603778"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4399, "type": "Organization", "normalized_text": "rocket"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:57:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186099136950603778"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "EDOMEX"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nOOpjynLPf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1173456952859502/?type=3&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/s1sExKVssC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1186116045469339648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1sExKVssC", "media_key": "3_1186115831824048129"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "EDOMEX"}]}, "text": "Mujer envenena a sus hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en #EDOMEX\n\nhttps://t.co/nOOpjynLPf https://t.co/s1sExKVssC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "234088034", "edit_history_tweet_ids": ["1186116045469339648"], "created_at": "2019-10-21T03:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186116045469339648"}, {"text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186107116790136838"}, {"text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "author_id": "345552153", "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "lang": "es", "id": "1185434756844081152"}, {"text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "author_id": "747735774", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1186009488064700418"}, {"text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "lang": "es", "id": "1185954791308050432"}, {"text": "Birra para la resaca mm vs dsis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332752474", "edit_history_tweet_ids": ["1186065105143947264"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "dsis"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186065105143947264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "text": "eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "author_id": "819899703752003584", "edit_history_tweet_ids": ["1186095945257226240"], "created_at": "2019-10-21T01:44:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1186095945257226240"}, {"text": "gosta do itachi pode me dar block namoral https://t.co/7Xz5pKpimv", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/7Xz5pKpimv", "expanded_url": "https://t.co/7Xz5pKpimv", "display_url": "t.co/7Xz5pKpimv"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344810959", "edit_history_tweet_ids": ["1186112053762805760"], "created_at": "2019-10-21T02:48:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1186112053762805760"}, {"text": "@Martosale18 Con tres meses de relaci\u00f3n, donde hubiesen durado a\u00f1os se suicida", "in_reply_to_user_id": "160015920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130587069", "edit_history_tweet_ids": ["1186086998827831297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185989793106317314"}], "created_at": "2019-10-21T01:09:11.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1186086998827831297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}]}, "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "1167407500028760064", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186079805709660160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 27, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "DeAlanRecuerdo"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.6214, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital INCOR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "text": "@KarlaCalle #DeAlanRecuerdo q inauguro el Hospital INCOR y gracias a el, a\u00fan puedo estar vivo junto a mis seres queridos...", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "3000185975", "edit_history_tweet_ids": ["1185637186114347012"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185619072551137281"}], "created_at": "2019-10-19T19:21:47.000Z", "lang": "es", "id": "1185637186114347012"}, {"text": "Alan Garc\u00eda: Obras en casa de playa que revel\u00f3 Nava se pararon cuando iniciaba el caso Lava Jato https://t.co/q4snsrFwO0", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/q4snsrFwO0", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-odebrecht-jorge-barata-luis-nava-paralizacion-de-obras-en-casa-de-playa-coincide-con-inicios-del-caso-lava-jato", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-odebrecht-jorge-barata-luis-nava-paralizacion-de-obras-en-casa-de-playa-coincide-con-inicios-del-caso-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 10, "like_count": 238, "quote_count": 2}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1186099884002283520"], "created_at": "2019-10-21T02:00:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186099884002283520"}, {"text": "@taboada_mx Aumentaron el precio del transporte, vamos a quemar el transporte!!!  \nLa estupidez es suicida.", "in_reply_to_user_id": "434401109", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "281738474", "edit_history_tweet_ids": ["1185968108101611526"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Taboada_Mx", "id": "434401109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185693991871897600"}], "created_at": "2019-10-20T17:16:45.000Z", "lang": "es", "id": "1185968108101611526"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 70, "end": 83, "tag": "DebateAr2019"}, {"start": 84, "end": 107, "tag": "DebatePresidencial2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}, {"start": 85, "end": 106, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencial2019"}]}, "text": "#MacriPresidente\nQued\u00f3 m\u00e1s que claro que ser\u00eda suicida volver atr\u00e1s.\n\n#DebateAr2019 #DebatePresidencial2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3012499515", "edit_history_tweet_ids": ["1186114504956039168"], "created_at": "2019-10-21T02:58:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186114504956039168"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de tudo isso e curtam o video do jimin sorrindo por favor https://t.co/gEreuyPWRK", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/gEreuyPWRK", "expanded_url": "https://twitter.com/btsfeel/status/1186111399392624640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEreuyPWRK", "media_key": "7_1186111248351539200"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1178514287440084992", "edit_history_tweet_ids": ["1186111399392624640"], "created_at": "2019-10-21T02:46:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1186111399392624640"}, {"text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1185962111274500097"}, {"text": "o caralho \nto nem ai se ele mudou ou n\u00e3o, \npara mim acho que Negan queria proteger o que era dele e manter a ordem, assim como Rick tamb\u00e9m queria. S\u00f3 dois l\u00edderes que se enfrentaram. Negan n\u00e3o tem que mudar nada. https://t.co/cqVrrl2WMb", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/cqVrrl2WMb", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1186112171136245760", "display_url": "twitter.com/ourdeadspoiler\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "307638483", "edit_history_tweet_ids": ["1186112992179556352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186112171136245760"}], "created_at": "2019-10-21T02:52:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1186112992179556352"}, {"text": "Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no resolvia nada. Termin\u00f3 aprob\u00e1ndolo porque era injustificable y suicida no hacerlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "81732846", "edit_history_tweet_ids": ["1186063260694581251"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:34:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186063260694581251"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/KhYyMZreu2", "expanded_url": "https://bit.ly/31zBrO6", "display_url": "bit.ly/31zBrO6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=trafico&fbclid=IwAR1Sd169qHxw4RjJCyIAmrobw2a-bJuTsFiiU2tIKwzNFsfSQ5oLFhznGIY"}]}, "text": "A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el #suicidio es la 2da causa de muerte, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os (Fuente: https://t.co/KhYyMZreu2)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66056011", "edit_history_tweet_ids": ["1186043232662294530"], "created_at": "2019-10-20T22:15:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186043232662294530"}, {"text": "Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1077310720423981056", "edit_history_tweet_ids": ["1186102283727192064"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:09:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186102283727192064"}, {"text": "@brasil247 Canalha! Agora entendo pq o filho dele se matou.", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1186094822546915328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186032064203776000"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186094822546915328"}, {"text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "author_id": "421571381", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "lang": "es", "id": "1185908009765130249"}, {"text": "\ud83d\udd34 Informamos a nuestros clientes que ma\u00f1ana lunes 21 de Octubre estaremos cerrados. https://t.co/nUthRnZTvY", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nUthRnZTvY", "expanded_url": "https://twitter.com/costaneracenter/status/1186110816015278085/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUthRnZTvY", "media_key": "3_1186110811632259072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 50, "like_count": 123, "quote_count": 12}, "author_id": "103082179", "edit_history_tweet_ids": ["1186110816015278085"], "created_at": "2019-10-21T02:43:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186110816015278085"}, {"text": "Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2210628988", "edit_history_tweet_ids": ["1185699898303352833"], "created_at": "2019-10-19T23:30:59.000Z", "lang": "es", "id": "1185699898303352833"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo hago para borrar de mi mente el video del tipo que se suicida con un rifle?\n\n\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "416722161", "edit_history_tweet_ids": ["1186049386117287941"], "created_at": "2019-10-20T22:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1186049386117287941"}, {"text": "Tengo luna en suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076713438502621184", "edit_history_tweet_ids": ["1186073255548989440"], "created_at": "2019-10-21T00:14:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186073255548989440"}, {"text": "Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds lo que su ego y ansias de poder no permiten. En el @PLDenlinea no hay vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "112072843", "edit_history_tweet_ids": ["1186094169636458496"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186094169636458496"}, {"text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "author_id": "96853458", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "lang": "es", "id": "1185546193360715776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "OutubroRosa"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Eh17MNZ6CS", "expanded_url": "https://twitter.com/4dois3um/status/1186110005281460224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eh17MNZ6CS", "media_key": "3_1186109996523765761"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Jogos Ol\u00edmpicos"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5168, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.2813, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00fanior"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7992, "type": "Place", "normalized_text": "Budapeste"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "OutubroRosa"}]}, "text": "A carreira de judoca come\u00e7ou ap\u00f3s uma campanha incr\u00edvel em 2004, que a levou para os Jogos Ol\u00edmpicos de Atenas. Neste mesmo ano, venceu o Mundial J\u00fanior em Budapeste, aos singelos 17 anos. #OutubroRosa https://t.co/Eh17MNZ6CS", "in_reply_to_user_id": "1001307616478457858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001307616478457858", "edit_history_tweet_ids": ["1186110005281460224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186109844190830594"}], "created_at": "2019-10-21T02:40:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1186110005281460224"}, {"text": "Se at\u00e9 amanh\u00e3 eu n\u00e3o der not\u00edcias foi a porra do calor que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "857369134220406784", "edit_history_tweet_ids": ["1186104890910760962"], "created_at": "2019-10-21T02:20:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186104890910760962"}, {"text": "@jinsitobro Q es eso?", "in_reply_to_user_id": "811364612637605888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921208986069884928", "edit_history_tweet_ids": ["1186108914187800577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jinsitobro", "id": "1562978913667624961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108799352004608"}], "created_at": "2019-10-21T02:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186108914187800577"}, {"text": "meu deus to quebrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025530210970738688", "edit_history_tweet_ids": ["1186108359621140480"], "created_at": "2019-10-21T02:34:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1186108359621140480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "RicardoPinedo"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "AlanDignidad"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "PinedoLealtad"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/E18rU1Sxu7", "expanded_url": "https://twitter.com/vocero_aprista/status/1184915300761751552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E18rU1Sxu7", "media_key": "7_1184914058899800067"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "RicardoPinedo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 247, "end": 258, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "PinedoLealtad"}]}, "text": "#RicardoPinedo: \"Despu\u00e9s de 6 meses no encuentran mejor argumento q echarle la culpa a un fallecido q ya no se puede defender, cuyos abogados ya no tienen acceso al expediente [fiscal] [\u2026] Nava dice \"tengo conocimiento\", no dice \"yo he visto\u2019\u201d. \n#AlanDignidad\n#PinedoLealtad https://t.co/E18rU1Sxu7", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "author_id": "571987477", "edit_history_tweet_ids": ["1184915300761751552"], "created_at": "2019-10-17T19:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184915300761751552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 283, "tag": "FansDelNarcoIndultador"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/XIzwKLlsx6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/", "display_url": "larepublica.pe/politica/88634\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 405}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alan Garc\u00eda indult\u00f3 a 1.781 prontuariados delincuentes", "description": "Alerta. Muchos son reincidentes y purgan nuevas condenas. Defensor\u00eda advierte que nadie monitorea esas liberaciones.\u00a0", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "text": "@salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto habr\u00e1n negociado con el corrupto delincuente suicida..\nQ aguante de Sigrid en no tirarle con el celular en la cabeza a ese adefesio aprista\n#FansDelNarcoIndultador \n\nhttps://t.co/XIzwKLlsx6", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "974190350", "edit_history_tweet_ids": ["1185315609866915841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "created_at": "2019-10-18T22:03:58.000Z", "lang": "es", "id": "1185315609866915841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}]}, "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"], "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "lang": "ja", "id": "1186048941302763520"}, {"text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/T5z3UKZNVS", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/T5z3UKZNVS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186092414609612803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T5z3UKZNVS", "media_key": "3_1186092408188084224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1186092414609612803"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T01:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186092414609612803"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "text": "El weon que se dedique a hacer un an\u00e1lisis de contenido al discurso del \"presidente\" se suicida. #ChileSeCanso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33291265", "edit_history_tweet_ids": ["1186106976369070082"], "created_at": "2019-10-21T02:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186106976369070082"}, {"text": "Que es eso de 1444?", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 29, "like_count": 121, "quote_count": 6}, "author_id": "332942158", "edit_history_tweet_ids": ["1186108001490558976"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:32:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186108001490558976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "feminicidio"}, {"start": 66, "end": 85, "tag": "terrorismomachista"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 119, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "text": "A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059", "edit_history_tweet_ids": ["1185984672981012481"], "created_at": "2019-10-20T18:22:35.000Z", "lang": "es", "id": "1185984672981012481"}, {"text": "Brasil e Argentina na luta contra o Foro de S\u00e3o Paulo. https://t.co/Eb6YKsMjSI", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Eb6YKsMjSI", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1186076620114845696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eb6YKsMjSI", "media_key": "7_1186076536656584704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7508, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1692, "reply_count": 236, "like_count": 8841, "quote_count": 53}, "author_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1186076620114845696"], "created_at": "2019-10-21T00:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1186076620114845696"}, {"text": "https://t.co/8XHyKtSatK", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8XHyKtSatK", "expanded_url": "https://twitter.com/ifavwild/status/1186107263993470977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8XHyKtSatK", "media_key": "3_1186107231508533248"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8XHyKtSatK", "expanded_url": "https://twitter.com/ifavwild/status/1186107263993470977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8XHyKtSatK", "media_key": "3_1186107252270350336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "author_id": "324721866", "edit_history_tweet_ids": ["1186107263993470977"], "created_at": "2019-10-21T02:29:43.000Z", "lang": "zxx", "id": "1186107263993470977"}, {"text": "@ItaliaCanto @grreeciiaah De qu\u00e9 hablan??", "in_reply_to_user_id": "129611447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33309459", "edit_history_tweet_ids": ["1186108137847185408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ItaliaCanto", "id": "129611447"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "grreeciiaah", "id": "38828448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075017999605761"}], "created_at": "2019-10-21T02:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186108137847185408"}, {"text": "@larrymendess Me fala o que \u00e9 por favor, eu j\u00e1 to muito depressiva e n\u00e3o posso com gatilho :(", "in_reply_to_user_id": "880433775376818180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924512388", "edit_history_tweet_ids": ["1186106509496930305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106179581333506"}], "created_at": "2019-10-21T02:26:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106509496930305"}, {"text": "Muy buen art\u00edculo de Mijael Garrido Lecca: Ni un paso atr\u00e1s - Expreso https://t.co/4uUqmeIX26", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4uUqmeIX26", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/mijael-garrido-lecca/ni-un-paso-atras/#.XayoJeCiHVA.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/mijael\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 273, "like_count": 977, "quote_count": 48}, "author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1185987228725633025"], "created_at": "2019-10-20T18:32:44.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "lang": "es", "id": "1185987228725633025"}, {"text": "Ando aburrido y encontr\u00e9 este sitio con una ruleta.\n\nFav y te digo si mueres en una guerra medieval fant\u00e1stica dependiendo del resultado.\n\nLas condiciones ser\u00e1 en base a lo que s\u00e9 de ti o tu TL.\n\nQuiz\u00e1s no haga nada, no s\u00e9. https://t.co/KS1nQCDKoN", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/KS1nQCDKoN", "expanded_url": "https://twitter.com/EsJotace/status/1186102298537332736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KS1nQCDKoN", "media_key": "3_1186101105190719488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "199708937", "edit_history_tweet_ids": ["1186102298537332736"], "created_at": "2019-10-21T02:09:59.000Z", "lang": "es", "id": "1186102298537332736"}, {"text": "O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es causadas na batida que tirou a vida do franc\u00eas Anthoine Hubert. \n\nhttps://t.co/T6c8Y9qUOM", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/T6c8Y9qUOM", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "Anthoine Hubert"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 2}, "author_id": "923982713304109056", "edit_history_tweet_ids": ["1185262259007827968"], "created_at": "2019-10-18T18:31:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1185262259007827968"}, {"text": "@DrOscarOrtega22 @jammelendez306 Son diferentes bro uno estuvo con batman otro sin el en otra epoca eso hay que entenderlo.", "in_reply_to_user_id": "145433638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "92043942", "edit_history_tweet_ids": ["1186106747318132736"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DrOscarOrtega22", "id": "145433638"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jammelendez306", "id": "3697792513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105651375816705"}], "created_at": "2019-10-21T02:27:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186106747318132736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Panorama"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3056, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "yate"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 99, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "text": "Ahora en #Panorama. Las revelaciones de Nava.\nEntre loncheras de dinero y el club de yate\n@VZamoraS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "396751441", "edit_history_tweet_ids": ["1186105152022962181"], "created_at": "2019-10-21T02:21:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186105152022962181"}, {"text": "@noiadoasmr prfvr nao fa\u00e7a isso\ud83d\ude30", "in_reply_to_user_id": "2505593816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941835414255624192", "edit_history_tweet_ids": ["1186106036563910656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noiadoasmr", "id": "2505593816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105775653040128"}], "created_at": "2019-10-21T02:24:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106036563910656"}, {"text": "@DemonDire_ blz mas ia ser uma morte bem lixoo, \"morreu de qu\u00ea?\" \" a ele se matou por uma mina\"", "in_reply_to_user_id": "1078326013384364032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155635778816487424", "edit_history_tweet_ids": ["1186106269263974400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105185422266368"}], "created_at": "2019-10-21T02:25:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106269263974400"}, {"text": "@gustavo_casarin At\u00e9 os tombos? Kkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1102358120611876864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "869744544241287168", "edit_history_tweet_ids": ["1185779966732054528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavo_casarin", "id": "1102358120611876864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185728369943560192"}], "created_at": "2019-10-20T04:49:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1185779966732054528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "BoundForGlory"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Ken Shamrock"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "BoundForGlory"}]}, "text": "It\u2019s 2019 and Ken Shamrock just did a tope suicida.  That\u2019s it.  That\u2019s the tweet.\n\n#BoundForGlory", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1337827946", "edit_history_tweet_ids": ["1186104198187929600"], "created_at": "2019-10-21T02:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "436d8520fb94e043"}, "lang": "en", "id": "1186104198187929600"}, {"text": "Todos hablando del v\u00eddeo de 1444 y yo sin saber que pex \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769308423624110080", "edit_history_tweet_ids": ["1186073616947011586"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:16:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186073616947011586"}, {"text": "Oq o n\u00famero tem a ver com o v\u00eddeo gnt?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404329862", "edit_history_tweet_ids": ["1186106022601068544"], "created_at": "2019-10-21T02:24:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1186106022601068544"}, {"text": "Si ganan los K lo hacen desaparecer https://t.co/eI06CdU53D", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/eI06CdU53D", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelRegiardo2/status/1186100978115923969", "display_url": "twitter.com/ManuelRegiardo\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 13, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "K"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1699411002", "edit_history_tweet_ids": ["1186101063356747776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186100978115923969"}], "created_at": "2019-10-21T02:05:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186101063356747776"}, {"text": "@EugeeGerardi @AgussCosi yo igual lo digo enserio no s\u00e9 vos", "in_reply_to_user_id": "3390462257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038419126493036544", "edit_history_tweet_ids": ["1186106086916538369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugeeGerardi", "id": "3390462257"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AgussCosi", "id": "851106733430902784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105955341258752"}], "created_at": "2019-10-21T02:25:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186106086916538369"}, {"text": "@baianoFlexx tu t\u00e1 ligado que eu me mataria por muito menos KKKSKKKKKKKKKSKDKDKKKKK(risos de desespero)", "in_reply_to_user_id": "1155635778816487424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078326013384364032", "edit_history_tweet_ids": ["1186105185422266368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186104952093057024"}], "created_at": "2019-10-21T02:21:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186105185422266368"}, {"text": "marico todo comenz\u00f3 por una evasion del metro y termin\u00f3 en una guerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "393524273", "edit_history_tweet_ids": ["1186104784216055808"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "marico"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186104784216055808"}, {"text": "Alguien se ofrece a meterme un balazo? hoy no duermo \ud83d\udcda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988118870060879872", "edit_history_tweet_ids": ["1186059825479901189"], "created_at": "2019-10-20T23:21:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186059825479901189"}, {"text": "Psicose (spoiler?)\n\nEu sei que o plot twist favorito do povo \u00e9 do cap\u00edtulo 7, sobre o Sehun. Mas relendo tudo, eu ainda gosto mais de quando o Chanyeol descobre os desenhos na casa do Suho. \nEu estou ansiosa para reescrever essa parte com mais detalhes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "author_id": "1182666348993929217", "edit_history_tweet_ids": ["1186097211177865216"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "Psicose"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Sehun"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Suho"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:49:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097211177865216"}, {"text": "Costanera Center siendo resguardado ante rumores de ataque pero cuando alguien se suicida, sigamos comprando, total el cuerpo ya est\u00e1 tapado con nylon \ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "121965308", "edit_history_tweet_ids": ["1186098891399352322"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5462, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:56:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186098891399352322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "author_id": "1166744489865728001", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "lang": "es", "id": "1185923399383764992"}, {"text": "Un suicida no puede evadirse de su destino, por la inevitabilidad de su cat\u00e1strofe.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "468603260", "edit_history_tweet_ids": ["1186103093798297602"], "created_at": "2019-10-21T02:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186103093798297602"}, {"text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "author_id": "2214820412", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "lang": "es", "id": "1185225849626353667"}, {"text": "Sumas que restan, discursos q contradicen actos, falta de firmeza con Maduro afuera y Cerr\u00f3n adentro, el fin justifica los medios. As\u00ed cierra su pacto Nuevo Per\u00fa con Per\u00fa Libre, para un camino ni nuevo ni libre https://t.co/KlBJP7AOJs", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KlBJP7AOJs", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones/nuevo-peru-acuerda-participar-en-elecciones-del-2020-en-alianza-con-partido-de-vladimir-cerron-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/elecc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones/nuevo-peru-acuerda-participar-en-elecciones-del-2020-en-alianza-con-partido-de-vladimir-cerron-noticia/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "Per\u00fa Libre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 202, "like_count": 1508, "quote_count": 55}, "author_id": "17925531", "edit_history_tweet_ids": ["1185802293528150016"], "created_at": "2019-10-20T06:17:52.000Z", "lang": "es", "id": "1185802293528150016"}, {"text": "Esse roteirista fumou um baseado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "348105596", "edit_history_tweet_ids": ["1186099105178816518"], "created_at": "2019-10-21T01:57:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099105178816518"}, {"text": "To triste demais q o amigo de inf\u00e2ncia do meu irm\u00e3o se suicidou, gente depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "885254678681964545", "edit_history_tweet_ids": ["1186017339889901570"], "created_at": "2019-10-20T20:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1186017339889901570"}, {"text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "111740322", "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "lang": "es", "id": "1185882534418223106"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou de qualquer jeito que seja desrespeitoso, n\u00e3o \u00e9 assim q se inicia uma conversa\n\nn\u00f3s meninas n\u00e3o ficamos com esse tipo de cara, N\u00c3O SEJA UM PAU NO CU, obrigada", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "3406324677", "edit_history_tweet_ids": ["1185922116983672832"], "created_at": "2019-10-20T14:14:00.000Z", "geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "lang": "pt", "id": "1185922116983672832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Panorama"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4596, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6902, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4501, "type": "Place", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "text": "Ahora en #Panorama. La verdad se abre paso.\nPanorama fiscaliz\u00f3 a Casta\u00f1eda y Solidaridad Nacional\n@VZamoraS", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 44, "like_count": 65, "quote_count": 6}, "author_id": "396751441", "edit_history_tweet_ids": ["1186097877841534976"], "created_at": "2019-10-21T01:52:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186097877841534976"}, {"text": "Lavagna contento con Macri. AF tratando de recordar d\u00f3nde dej\u00f3 la p\u00edldora suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3121545189", "edit_history_tweet_ids": ["1186096336485179393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186096336485179393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NR4wEhRPYA", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185619072551137281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4wEhRPYA", "media_key": "7_1185618872252207105"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Los desgraciados enemigos de Alan Garc\u00eda han sacado el HT #DeAlanRecuerdo\n\nLos invito a que escriban el HT y suban fotos de TODAS LAS OBRAS. \n\nMartin das verg\u00fcenza, utilizar a Alan Garc\u00eda para distraernos de tu ineptitud y falta de acci\u00f3n hacia los corruptos que hoy te defienden. https://t.co/NR4wEhRPYA", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 229, "like_count": 584, "quote_count": 24}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1185619072551137281"], "created_at": "2019-10-19T18:09:49.000Z", "lang": "es", "id": "1185619072551137281"}, {"text": "Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1186099785989799936"], "created_at": "2019-10-21T02:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186099785989799936"}, {"text": "@RosanaCuevaM \nEl periodismo sin mermelada, haciendo un trabajo real, legal, aut\u00e9ntico a su funci\u00f3n.\nGracias Rosana y a todo el equipo de @PanoramaPTV \n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/5iLN6IuEOO", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5iLN6IuEOO", "expanded_url": "https://twitter.com/sirjoseandres/status/1186098097576919041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iLN6IuEOO", "media_key": "3_1186098070506917888"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Rosana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126456778", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 23, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "282357298", "edit_history_tweet_ids": ["1186098097576919041"], "created_at": "2019-10-21T01:53:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186098097576919041"}, {"text": "https://t.co/AkpPAJdQ5O", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AkpPAJdQ5O", "expanded_url": "https://twitter.com/escritosrame/status/1186100132665872386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkpPAJdQ5O", "media_key": "3_1186100125761974272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15107, "reply_count": 8, "like_count": 38749, "quote_count": 298}, "author_id": "1032743790761705472", "edit_history_tweet_ids": ["1186100132665872386"], "created_at": "2019-10-21T02:01:22.000Z", "lang": "zxx", "id": "1186100132665872386"}, {"text": "Jared Leto tentou embarreirar a produ\u00e7\u00e3o do 'Coringa' de Joaquim Phoenix, diz site. Filme de Todd Philips inspirou ciumeira nos bastidores de Hollywood\nhttps://t.co/qcs56i7skT https://t.co/oQzb4sF298", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qcs56i7skT", "expanded_url": "https://glo.bo/2VV72bU", "display_url": "glo.bo/2VV72bU"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/oQzb4sF298", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1185771371525050368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQzb4sF298", "media_key": "3_1185657396212965376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Philips"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 95, "quote_count": 11}, "author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1185771371525050368"], "created_at": "2019-10-20T04:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1185771371525050368"}, {"text": "Papai, \u00e0s vezes, a chamava de bruxa; n\u00e3o era de uma forma carinhosa. \u2014 Ele apertou a m\u00e3o do pai de Luca.\n\n3% do livro e eu j\u00e1 odeio o pai delas que cara rid\u00edculo", "in_reply_to_user_id": "949275631266693120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949275631266693120", "edit_history_tweet_ids": ["1186099914012594179"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Luca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094777286250496"}], "created_at": "2019-10-21T02:00:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099914012594179"}, {"text": "A Julia me mandou figurinha do v\u00eddeo dos rato kkkkkkkkkkkkk\nSe algum dia algu\u00e9m falar que ela n\u00e3o \u00e9 perfeita, juro, eu quebro essa pessoa no meio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "833526352640868356", "edit_history_tweet_ids": ["1186098322542649346"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:54:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098322542649346"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 249, "tag": "DebateAr2019"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/CHRHQD8v1c", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1186082394488659968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHRHQD8v1c", "media_key": "7_1186082355951362054"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 248, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}]}, "text": "Cuando tuve diferencias, renunci\u00e9 y me fui a mi casa. Y desde que me fui nunca un juez me cit\u00f3 a dar explicaciones. No es la suerte del presidente, que cuando deje el Gobierno lo esperan m\u00e1s de 100 causas donde est\u00e1 siendo investigado. #DebateAr2019 https://t.co/CHRHQD8v1c", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 595, "like_count": 4778, "quote_count": 449}, "author_id": "149991703", "edit_history_tweet_ids": ["1186082394488659968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186081607788191745"}], "created_at": "2019-10-21T00:50:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186082394488659968"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un presidente por culpa de su comunicaci\u00f3n? https://t.co/xwM3whbkfB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xwM3whbkfB", "expanded_url": "https://twitter.com/cambronero/status/1186098085958766594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwM3whbkfB", "media_key": "3_1186098079608508417"}]}, "in_reply_to_user_id": "18742900", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "18742900", "edit_history_tweet_ids": ["1186098085958766594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094482418208768"}], "created_at": "2019-10-21T01:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186098085958766594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 194, "tag": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/MERkQWPgse", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1185618219366866944", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.3176, "type": "Person", "normalized_text": "Verdevaldo"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.3927, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "As autodenominadas ag\u00eancias de checagem de fatos nunca se interessaram por checar a veracidade das supostas mensagens atribu\u00eddas por Verdevaldo e cia ao ex-juiz Moro e a integrantes da #LavaJato. Se a arma\u00e7\u00e3o \u00e9 politicamente \u00fatil aos corruptos, n\u00e3o deve ser checada? https://t.co/MERkQWPgse", "public_metrics": {"retweet_count": 881, "reply_count": 47, "like_count": 3652, "quote_count": 25}, "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1185972087724367874"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185618219366866944"}], "created_at": "2019-10-20T17:32:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1185972087724367874"}, {"text": "@impickypicky SUZY E AS \u00c1GUAS-VIVAS\n\n- Tem 1 narrativa delicada, simples e leve\n- A prota \u00e9 super inteligente e ama obter conhecimento sobre assuntos diversos\n- Hist\u00f3ria \u00e9 dividida ent cap no passado e futuro, oqdeixa a hist\u00f3ria ainda + atrativa\n- O irm\u00e3o da prota \u00e9 lgbt\n- D\u00e1 li\u00e7\u00f5es valiosas https://t.co/bNadIUgY1F", "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/bNadIUgY1F", "expanded_url": "https://twitter.com/yugsoon/status/1186099577654534144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNadIUgY1F", "media_key": "3_1186099433030725634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "SUZY"}]}, "in_reply_to_user_id": "3075874701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881221194879569920", "edit_history_tweet_ids": ["1186099577654534144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186003953202413568"}], "created_at": "2019-10-21T01:59:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099577654534144"}, {"text": "gnt q v\u00eddeo \u00e9 esse q t\u00e3o falando??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858744792162893825", "edit_history_tweet_ids": ["1186099045531557889"], "created_at": "2019-10-21T01:57:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186099045531557889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "Miami"}, {"start": 84, "end": 98, "tag": "JulioIglesias"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "DigoNoM\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "JulioIglesias"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "text": "Los que inventaron hace 30 a\u00f1os que #AlanGarc\u00eda ten\u00eda una mansi\u00f3n en #Miami junto a #JulioIglesias y que hasta ahora no encuentran dicha mansi\u00f3n, ahora han salido a buscar los \u201cyates\u201d de Alan \n#DigoNoM\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "author_id": "85636154", "edit_history_tweet_ids": ["1185977165281726464"], "created_at": "2019-10-20T17:52:45.000Z", "lang": "es", "id": "1185977165281726464"}, {"text": "Sendo presen\u00e7a branca\nIgual\nIgual\nIgual\nAo q \ntodas\nPretas\nPassamos\nEm todos\nOs\nEspa\u00e7os\nOnde h\u00e1 branques\nOnde h\u00e1 cis", "in_reply_to_user_id": "1002745782024507393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002745782024507393", "edit_history_tweet_ids": ["1186098484996378624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186098482823729152"}], "created_at": "2019-10-21T01:54:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186098484996378624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "author_id": "1115623043601055744", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1185973843929763844"}, {"text": "Pi\u00f1era acaba de decir, textualmente \u201cestamos en guerra\u201d. El enemigo son los v\u00e1ndalos y manifestantes violentos. \nQu\u00e9 delicada elecci\u00f3n de palabras en una circunstancia tan l\u00edmite \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "author_id": "18742900", "edit_history_tweet_ids": ["1186094482418208768"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:38:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186094482418208768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Supergirl"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "KELLY"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}]}, "text": "S\u00d3 NESSE EP A KELLY QUASE SE MATOU E LEVOU UM TIRO EU TO TREMENDO #Supergirl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2840015374", "edit_history_tweet_ids": ["1186097627517083649"], "created_at": "2019-10-21T01:51:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097627517083649"}, {"text": "Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabron no todos tenemos la mente enferma como t\u00fa HAZTE VER CONCHATUMAREEEEEE", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 131, "quote_count": 7}, "author_id": "142818986", "edit_history_tweet_ids": ["1186084231417597952"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:58:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186084231417597952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 89, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "text": "n\u00e3o se enganem salvar o aaron n\u00e3o faz o negan um santo, ele matou centenas kk #TWD10naFOX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2827994357", "edit_history_tweet_ids": ["1186097383718961152"], "created_at": "2019-10-21T01:50:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186097383718961152"}, {"text": "Cuando alguien tiene Cansancio vital o Hast\u00edo se suicida no mata a otro ser humano, eso solo refleja problemas mentales graves, como tambi\u00e9n es grave que las personas destruyan su entorno para reclamar. Chile deber\u00eda de cansarse de tenderle la cama a la izquierda... https://t.co/WTOXYYXyEY", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/WTOXYYXyEY", "expanded_url": "https://twitter.com/Koke19171/status/1185923399383764992", "display_url": "twitter.com/Koke19171/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "Hast\u00edo"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "131533437", "edit_history_tweet_ids": ["1185926130215374850"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185923399383764992"}], "created_at": "2019-10-20T14:29:57.000Z", "lang": "es", "id": "1185926130215374850"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}]}, "text": "Macri en 4 a\u00f1os hizo mas obras que el kirchernismo en 12. Volver al pasado es un acto suicida. #MacriPresidente #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "400342247", "edit_history_tweet_ids": ["1186092731745128448"], "created_at": "2019-10-21T01:31:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186092731745128448"}, {"text": "Que es?? https://t.co/EHYq7rKyQz", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/EHYq7rKyQz", "expanded_url": "https://twitter.com/lukapriority/status/1186027060478857217", "display_url": "twitter.com/lukapriority/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096430571272720384", "edit_history_tweet_ids": ["1186034032083124225"], "created_at": "2019-10-20T21:38:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186034032083124225"}, {"text": "Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupto y de Ruth \"me ba\u00f1o con jarrita\" Fujimori. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DzQObhs5c8", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DzQObhs5c8", "expanded_url": "https://twitter.com/miguel957/status/1185992300071129088", "display_url": "twitter.com/miguel957/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1185993079486124032"], "created_at": "2019-10-20T18:55:59.000Z", "lang": "es", "id": "1185993079486124032"}, {"text": "Jajaja pobre ni\u00f1o, loncherita vac\u00eda, mientras las del cobarde suicida full verdessssss. https://t.co/4oHCMnqXcg", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4oHCMnqXcg", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1186091628995366912", "display_url": "twitter.com/LUISVERASTEGU1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1186094762861957121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186091628995366912"}], "created_at": "2019-10-21T01:40:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186094762861957121"}, {"text": "Qu\u00e9 es 1444? me da miedo buscarlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163165280", "edit_history_tweet_ids": ["1186095270511206400"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:42:03.000Z", "lang": "es", "id": "1186095270511206400"}, {"text": "Lamentamos ver al que ha sido compa\u00f1ero del partido durante a\u00f1os,  dispuesto a pactar y llegar a acuerdos con el PRM o con quien sea, con el \u00fanico objetivo de intentar evitar la victoria del PLD en las pr\u00f3ximas elecciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 974, "like_count": 668, "quote_count": 216}, "author_id": "2851962136", "edit_history_tweet_ids": ["1185706992742141952"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.8689, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "created_at": "2019-10-19T23:59:11.000Z", "lang": "es", "id": "1185706992742141952"}, {"text": "Alexandre Garcia desdenha do trabalho de volunt\u00e1rios no Nordeste e pede para que 'devolvam' petr\u00f3leo https://t.co/usr1rDBjLa", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/usr1rDBjLa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/alexandre-garcia-desdenha-do-trabalho-de-voluntarios-no-nordeste-e-pede-para-que-devolvam-petroleo#.XazSCr6Pupo.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/alexandr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/alexandre-garcia-desdenha-do-trabalho-de-voluntarios-no-nordeste-e-pede-para-que-devolvam-petroleo#.XazSCr6Pupo.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7981, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 461, "like_count": 940, "quote_count": 114}, "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1186032064203776000"], "created_at": "2019-10-20T21:30:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1186032064203776000"}, {"text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 ~~\ud83c\udf15Noche 4\ud83c\udf15~~\n\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8@Hiao231 recibe un hacha de un patrocinador desconocido.\n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@_VenezuelaBitch, \ud83c\uddef\ud83c\uddf5@Rubi20023 ,\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa@LucyVC3  y \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1@La_lapicerito forman un pacto suicida y se suicidan.-MEGA F-\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\udde6@oilkingbitch y \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4@suunflower_mylo duermen en turnos.", "in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "1175970681374281728", "edit_history_tweet_ids": ["1186042868261146631"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 296, "end": 306, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 310, "end": 318, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935069275459585"}], "created_at": "2019-10-20T22:13:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186042868261146631"}, {"text": "@Cluzcar @elcomercio_peru \u00bfLONCHERA? A ese fujilocutor le dan LONCHERAS Y MALETINES. https://t.co/MLqNTCVwhU", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MLqNTCVwhU", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1186091628995366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLqNTCVwhU", "media_key": "16_1186091620464128000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "805582219670646784", "edit_history_tweet_ids": ["1186091628995366912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973811516182529"}], "created_at": "2019-10-21T01:27:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186091628995366912"}, {"text": "Que es esa mierda de 1444 ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3120318374", "edit_history_tweet_ids": ["1186084956096864258"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:01:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186084956096864258"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Riverdale"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/a3OL63qvlP", "expanded_url": "https://twitter.com/umaserpent/status/1088236137666236416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3OL63qvlP", "media_key": "3_1088236091579215873"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "text": "Saudade da 1 temporada que o \u00fanico problema era descobrir quem matou o Jason e meu quarteto n\u00e3o se desgrudava #Riverdale https://t.co/a3OL63qvlP", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 12, "like_count": 1870, "quote_count": 41}, "author_id": "1890521677", "edit_history_tweet_ids": ["1088236137666236416"], "created_at": "2019-01-24T00:44:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1088236137666236416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}]}, "text": "Cada vez que habla Del Ca\u00f1o, se suicida un caracol. #DebateAr2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2509020539", "edit_history_tweet_ids": ["1186093037971296258"], "created_at": "2019-10-21T01:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186093037971296258"}, {"text": "@BEPPESARNO Non ha funzionato, perch\u00e9 non doveva funzionare. Quale De Magistris, scusi. Tonino Di Pietro era temibilissimo. Ha coraggio, intraprendenza, conoscenze amministrativo burocratiche e penali, per risanare qs Paese.Avrebbe fatto un governo con personalit\u00e0 giuste. Silurato. Da report", "in_reply_to_user_id": "4622622557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555332643", "edit_history_tweet_ids": ["1185942426504052737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BEPPESARNO", "id": "4622622557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185938305273225218"}], "created_at": "2019-10-20T15:34:42.000Z", "lang": "it", "id": "1185942426504052737"}, {"text": "@Marcoosduarte @jurandirfilho T\u00e3o sim", "in_reply_to_user_id": "51444242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016856000110977025", "edit_history_tweet_ids": ["1186086747412799489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcoosduarte", "id": "51444242"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186085965380624384"}], "created_at": "2019-10-21T01:08:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1186086747412799489"}, {"text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1185377176876658689"}, {"text": "che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, ese video puede causar ataques de panico, ansiedad, etc, tengan un poco de empatia loco tanto les cuesta NO difundir un video mas alla de si es falso o no", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1046141479436124161", "edit_history_tweet_ids": ["1185991821475930112"], "created_at": "2019-10-20T18:50:59.000Z", "lang": "es", "id": "1185991821475930112"}, {"text": "Ainda tenho q assistir:\n- Love alarm\n- The Politician\n- Escola de solteiras (sentindo q vou militar depois de assistir esse)\n- Animais fant\u00e1sticos\n- Cara x cara\n- Dezessete\n- Explicando a mente\n- A historiadora\n- Para sempre cam\u00e9lia\n- Inacredit\u00e1vel\n- Criando Dion\n- Dirty danceing", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180292552135729157", "edit_history_tweet_ids": ["1186089841156595713"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "Love alarm"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Escola de solteiras"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "a mente"}, {"start": 213, "end": 231, "probability": 0.6155, "type": "Other", "normalized_text": "Para sempre cam\u00e9lia"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Dion"}, {"start": 266, "end": 279, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Dirty danceing"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:20:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186089841156595713"}, {"text": "@_WeslleyGomes @Marcoosduarte @jurandirfilho Provavelmente eles est\u00e3o falando especificamente da Marvel pq isso tem cara de ser uma pergunta feita s\u00f3 pra gerar clique mesmo.", "in_reply_to_user_id": "57750728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316778497", "edit_history_tweet_ids": ["1186090683809128449"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6961, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_WeslleyGomes", "id": "57750728"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Marcoosduarte", "id": "51444242"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186087881619726336"}], "created_at": "2019-10-21T01:23:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186090683809128449"}, {"text": "Fuera impulso de idotez https://t.co/WUZTb0F3Aq", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/WUZTb0F3Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jmfilter/status/1185795003907563520", "display_url": "twitter.com/_Jmfilter/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1046601987968708608", "edit_history_tweet_ids": ["1186071260700250113"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185795003907563520"}], "created_at": "2019-10-21T00:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186071260700250113"}, {"text": "Expectativa / Realidade https://t.co/raevgk2Jyd", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/raevgk2Jyd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1186082871821426690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raevgk2Jyd", "media_key": "3_1186082836245307395"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/raevgk2Jyd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1186082871821426690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raevgk2Jyd", "media_key": "3_1186082839458123776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 99, "like_count": 660, "quote_count": 13}, "author_id": "172572824", "edit_history_tweet_ids": ["1186082871821426690"], "created_at": "2019-10-21T00:52:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1186082871821426690"}, {"text": "Trabalhar ap\u00f3s os 50 anos est\u00e1 cada vez mais comum, mas h\u00e1 resist\u00eancia https://t.co/IM5nqP8fBG https://t.co/pJjrkcPJjG", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IM5nqP8fBG", "expanded_url": "https://bit.ly/33NFl7K", "display_url": "bit.ly/33NFl7K"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pJjrkcPJjG", "expanded_url": "https://twitter.com/EuEstudante/status/1186015398526967808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJjrkcPJjG", "media_key": "3_1186015393149788162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "57042705", "edit_history_tweet_ids": ["1186015398526967808"], "created_at": "2019-10-20T20:24:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1186015398526967808"}, {"text": "muy luego la izquierda parte con la campa\u00f1a para tratar de forzar a Pi\u00f1era a renunciar...", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 121, "like_count": 416, "quote_count": 22}, "author_id": "622098575", "edit_history_tweet_ids": ["1186080834425630720"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:44:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186080834425630720"}], "places": [{"full_name": "Vilhena, Brasil", "id": "23b94c308d6825fa"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros, Brasil", "id": "e564edf223d040ef"}, {"full_name": "Viedma, Argentina", "id": "01f7d5d9145f3315"}, {"full_name": "Cornwall, Ontario", "id": "436d8520fb94e043"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}, {"full_name": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "000ceddc32916a4c"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "937655217675554816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937655217675554816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937655217675554816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186116274704785408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186116274704785408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186116274704785408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "841326457590841346", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [841326457590841346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841326457590841346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186114369471549442", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186114369471549442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186114369471549442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4143501737", "value": "4143501737", "detail": "User has been suspended: [4143501737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186108459374317569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186108459374317569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186108459374317569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185926393122689024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185926393122689024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185926393122689024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108776192319070210", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108776192319070210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108776192319070210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186106247499735040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186106247499735040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186106247499735040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938519454870360064", "value": "938519454870360064", "detail": "User has been suspended: [938519454870360064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185767090529148928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185767090529148928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185767090529148928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186109190944759811", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186109190944759811", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186109190944759811].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149758575520206849", "value": "1149758575520206849", "detail": "User has been suspended: [1149758575520206849].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186109029787017217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186109029787017217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186109029787017217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186017740357808131", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186017740357808131", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186017740357808131].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144058916415922178", "value": "1144058916415922178", "detail": "User has been suspended: [1144058916415922178].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186107599772700687", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186107599772700687", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186107599772700687].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186094256345309185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186094256345309185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186094256345309185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874045389476855808", "value": "874045389476855808", "detail": "User has been suspended: [874045389476855808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186052452069658624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186052452069658624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186052452069658624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028770817163886592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028770817163886592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028770817163886592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186100036628819968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186100036628819968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186100036628819968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186106475015540742", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186106475015540742", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186106475015540742].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186106099394646017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186106099394646017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186106099394646017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186105960932220928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186105960932220928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186105960932220928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186104865887543297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186104865887543297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186104865887543297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000849286060486656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000849286060486656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000849286060486656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1082022499783725056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1082022499783725056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1082022499783725056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186100743692009472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186100743692009472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186100743692009472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958294000754221058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958294000754221058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958294000754221058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186098885816733698", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186098885816733698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186098885816733698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186097717057064961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186097717057064961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186097717057064961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185709286745358337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185709286745358337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185709286745358337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186097416002424832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186097416002424832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186097416002424832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3383548707", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3383548707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3383548707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186082735762399233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186082735762399233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186082735762399233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767740330024267781", "value": "767740330024267781", "detail": "User has been suspended: [767740330024267781].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186097321177735169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186097321177735169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186097321177735169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917441074045620225", "value": "917441074045620225", "detail": "User has been suspended: [917441074045620225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186096510255190018", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186096510255190018", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186096510255190018].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186095038180319233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186095038180319233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186095038180319233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "843708308859080705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [843708308859080705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843708308859080705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186095611050889216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186095611050889216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186095611050889216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186092283655065601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186092283655065601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186092283655065601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185779004634042368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185779004634042368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185779004634042368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186117402595082240", "oldest_id": "1186090781892927495", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90ni7n40xy764nes641lcglrqt9"}}